{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAliqlaNNWDsHxL04gASmUpST9FJViwqmZC7f0isU36sZBGse6CgjPm32kLkbgaxrQ98bKvX2QE8DjnP0q7Q0eVVwCKbiKlZBHj8gdoMvvRl9SJQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1425933084", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAvhsdaUIemp85UpNarw6xQUP8eMRMuhcYRm0o3LLMlyVcEOX7YuNVM4WwUfjUt0ZCeqrxkM1AlmhpqsQ9dkAE9oVlodD2mZAAjrWJkweTh3COwZDZD&since=1427409488&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_450173725146708", "created_time": "2015-03-26T22:38:08+0000", "message": "Aviso:\nAmanh\u00e3 o bandej\u00e3o da f\u00edsica e o central n\u00e3o funcionar\u00e3o por conta dos funcion\u00e1rios estarem sobrecarregados e trabalhando sob p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es"}, {"id": "440697006094380_450155411815206", "created_time": "2015-03-26T21:12:48+0000", "message": "BANDEJA\u00c7O CONTRA FILAS E PELA PERMAN\u00caNCIA ESTUDANTIL\n\nEm ato realizado no bandeij\u00e3o central estudantes da USP se manifestaram contra os diversos problemas relacionados \u00e0 perman\u00eancia estudantil causados pelos cortes financeiros que a reitoria vem tomando desde o ano passado. Foi recha\u00e7ada a superlota\u00e7\u00e3o dos bandeij\u00f5es, a n\u00e3o abertura de vagas nas creches e a pracariza\u00e7\u00e3o do trabalho na universidade, uma vez que os funcion\u00e1rios continuam com o mesmo volume de trabalho apesar da diminui\u00e7\u00e3o de contratados."}, {"id": "440697006094380_450103511820396", "created_time": "2015-03-26T18:15:30+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0 DEPREDA\u00c7\u00c3O DOS CARTAZES\n\nNa madrugada do s\u00e1bado, dia 21/03, cartazes do Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer e da Casa de Libra (grupo LGBT do Instituto de F\u00edsica) foram indiscriminadamente RASGADOS, DERRUBADOS, PISOTEADOS, PIXADOS E ROUBADOS. O ato foi gravado e temos as imagens. N\u00f3s do Cefisma repudiamos fortemente essa a\u00e7\u00e3o por acreditarmos que \u00e9 fundamental garantir a liberdade de express\u00e3o e posicionamento pol\u00edtico, principalmente aos grupos minorit\u00e1rios que est\u00e3o lutando pelos seus espa\u00e7os, que lhes s\u00e3o diariamente negados pelo Intituto de F\u00edsica, pela USP e pela sociedade.\nDefendemos o direito de todos se manifestarem, mas n\u00e3o de forma opressora, repressora e disciminat\u00f3ria. Pedimos que a comunidade entenda a gravidade desses atos e impe\u00e7a que novos aconte\u00e7am.\n\nCentro Acad\u00eamico da F\u00edsica - Cefisma"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared CA Lupe Cotrim - CALC's event.", "id": "440697006094380_449850231845724", "created_time": "2015-03-26T03:26:42+0000", "message": "ATO NO BANDEJ\u00c3O CENTRAL (26/03) E CONCENTRA\u00c7\u00c3O NO IFUSP\n\nAmanh\u00e3, 26/03, \u00e0s 11h30 da manh\u00e3, haver\u00e1 um ato em frente ao Bandej\u00e3o Central, contra os problemas causados pelo Plano de Incentivo \u00e0 Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria (PIDV), congelamento da contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1ries e docentes, cortes de bolsas, em protesto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos bandej\u00f5es e das creches, e pela defesa da perman\u00eancia estudantil. Segue o link do evento: https://www.facebook.com/events/1417212935256157/?ref=2&ref_dashboard_filter=upcoming\nComo tirado em assembleia de estudantes da f\u00edsica, estamos divulgando o ato e convidamos todes a participar! \nSer\u00e1 feita uma concentra\u00e7\u00e3o no IF, das 11h \u00e0s 11h20, nos bancos na frente da janela da atl\u00e9tica, para irmos juntes."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1622132271335586", "created_time": "2015-03-23T20:58:07+0000"}, {"id": "440697006094380_447715852059162", "created_time": "2015-03-21T23:02:17+0000", "message": "Ata da Assembleia de Estudantes da F\u00edsica \u2013 19.03.2015\n30 pessoas presentes\npr\u00f3xima assembleia: 28 de abril \u00e0s 16:30.\n\nINFORMES\n\n-No dia 26/03 ocorrer\u00e3o atos em todo o pa\u00eds em diversas universidades p\u00fablicas e privadas, pela luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o e, especificamente na USP, contra os efeitos do programa de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria e dos cortes de verbas, juntamente \u00e0 defesa da perman\u00eancia estudantil na universidade. Assim, foi convocado um ato no Bandej\u00e3o Central \u00e0s 11:30. Nesse mesmo dia, \u00e0s 18h haver\u00e1 um ato mais amplo, com centraliza\u00e7\u00e3o na Vergueiro. Foi decidido que o Cefisma seria um canal de divulga\u00e7\u00e3o para es estudantes da fisica.\nEvento: https://www.facebook.com/events/1417212935256157/ \n\n-O Coletivo de Mulheres convida todo mundo para o Caf\u00e9 com Quantum que ocorrer\u00e1 dia 26/03 \u00e0s 16h no Audit\u00f3rio Novo I do Instituto de F\u00edsica. O evento tratar\u00e1 sobre o surgimento do Coletivo e das mulheres no IAG e no IF.\nhttps://www.facebook.com/events/230283400480149/ \n\nPAUTAS:\n\n-LICITA\u00c7\u00c3O:\n -Foi colocado como problem\u00e1tico tirar as pessoas que hoje est\u00e3o a\u00ed, o processo todo dever\u00e1 ser feito informando os envolvidos antecipadamente dos prazos (como j\u00e1 vem sendo feito).\n - Precisamo estabelecer um PRAZO/META para nos organizarmos.\n -H\u00e1 muitas possibilidades de fazermos a licita\u00e7\u00e3o, valorizando \u201cquem paga mais\u201d ou \u201cquem cobra menos\u201d, por exemplo. Devemos ter como pergunta norteadora \u201cO que os estudantes querem para uma lanchonete/xerox/livraria? Selecionar quais s\u00e3o as nossas exig\u00eancias para a licita\u00e7\u00e3o.\n O que queremos para um XEROX? Sugest\u00f5es: pastas de disciplinas, acesso \u00e0 internet, menores pre\u00e7os, mesmos pre\u00e7os para c\u00f3pias, venda de pen driver, acervo de xerox, encaderna\u00e7\u00e3o e infraestrutura para chapelaria.\n O que queremos para uma LIVRARIA? Sugest\u00f5es: material escolar, editora da F\u00edsica, livros did\u00e1ticos, bibliografia dos livros usados no IF e infraestrutura para chapelaria.\n -Para a LANCHONETE, principalmente, colocaremos uma CAIXA DE SUGEST\u00d5ES aberta  no Cefisma para \u201cchuva de propostas\u201d. Encarregados: Mariana Cipolla, Thandryus, Maria Luiza, Gustavo.\n Depois de uma semana, abriremos a caixa em um encontro para tirar, nele, as propostas gerais dos estudantes.\n -Contatar o CIMIFUSP para organizar um di\u00e1logo da comunidade como um todo. Assim, temos o objetivo de coletar as necessidades de todos para que o processo de licita\u00e7\u00e3o abranja o m\u00e1ximo poss\u00edvel da comunidade do IF. Precisamos informar funcion\u00e1rias/os e docentes, atrav\u00e9s do CIMIFUSP, desde agora sobre o preocesso para que todos possam se organizar.\n\n-CRECHES\n 1-Nota de apoio des estudantes/cefisma. \n 2-Ir atr\u00e1s das demandas do movimento em defesa das creches para sabermos como podemos ajudar efetivamente.\n 3-Aluno do IME ir\u00e1 encaminhar carta de aluna expulsa da educa\u00e7\u00e3o e carta do movimento feminista e da luta em defesa de creche com reivindica\u00e7\u00f5es para ser lida na pr\u00f3xima reuni\u00e3o do Cefisma.\n\n -FURTOS na viv\u00eancia\n -Se algo ocorrer, comunique o CEFISMA (forma de saber o que est\u00e1 ocorrendo na viv\u00eancia)\n -Faremos um aviso do tipo \u201cFique de olho nas suas coisas\u201d e colocaremos na viv\u00eancia, cada um \u00e9 respons\u00e1vel por lembrar de cuidar das suas coisas.\n\n-SALA DE ESTUDOS\n 1-Refor\u00e7ar e renovar os avisos/regras com papel neon. Refor\u00e7ar: conversas nas salinhas somente com portas fechadas, salinhas s\u00f3 podem ser usadas se houver, no m\u00ednimo, 3 pessoas.\n 2-Cefisma enviar\u00e1 e-mail para a engenharia do instituto informando da necessidade de concertar fechaduras e tomadas, fazer isolamento sonoro melhor nas salinhas, trocar os quadros por vidros (que n\u00e3o estragam com canetas inapropriadas). \n 3-Incentivar o uso de outros espa\u00e7os (mais silenciosos) atrav\u00e9s de divulga\u00e7\u00e3o (tem gente que n\u00e3o conhece outros lugares).\n 4-Campanha de Sil\u00eancio\n\n-COMPRAS\n Caixinha de sugest\u00f5es explicativa que ser\u00e1 colocada na \u00e1rea viv\u00eancica-secretaria para que es estudantes coloquem suas sugest\u00f5es. Depois ela ser\u00e1 aberta e as sugest\u00f5es levadas para assembleia para serem votadas."}, {"id": "440697006094380_447264078771006", "created_time": "2015-03-20T19:03:17+0000", "message": "\"No final do ano passado surgiu entre o Instituto de F\u00edsica (IF) e o Instituto de Astronomia, Geof\u00edsica e Ci\u00eancias Atmosf\u00e9ricas (IAG) a ideia de formar um coletivo para trazer discuss\u00f5es sobre a presen\u00e7a das mulheres nesses ambientes e suas dificuldades; e parte dessa a\u00e7\u00e3o \u00e9 propor atividades em que o coletivo interaja com as pessoas dos institutos. Com esse intuito o Cefisma, em parceria com o coletivo de mulheres Sonja Ashauer, apresentam: Caf\u00e9 com Quantum - Roda de Conversa Mista & Apresenta\u00e7\u00e3o do Coletivo Sonja Ashauer.\nVai rolar a apresenta\u00e7\u00e3o do coletivo e seus principais posicionamentos. Vamos compartilhar experi\u00eancias dentro dos institutos e esclarecer alguns fatos recentes.\n\nO Caf\u00e9 ser\u00e1 dia 26/03, quinta-feira, das 16h \u00e0s 19h, no Audit\u00f3rio Novo I (no IFUSP).\nVenham todes :)\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/230283400480149/"}, {"id": "440697006094380_447219565442124", "created_time": "2015-03-20T16:39:07+0000", "message": "INSCRI\u00c7\u00c3O PARA OS ARM\u00c1RIOS ABERTA\n\nJ\u00e1 est\u00e1 aberto o per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es de duplas para a utiliza\u00e7\u00e3o dos arm\u00e1rios do IFUSP.\n\n\u00c9 necess\u00e1rio ser aluno regularmente matriculado no Instituto. N\u00e3o ser\u00e3o consideradas inscri\u00e7\u00f5es individuais e a utiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pelo per\u00edodo de 1 ano, podendo ser renovada neste mesmo per\u00edodo no ano que vem.\n\nCOMPARTILHE E INFORME OS SEUS AMIGOS!!!\n\nhttp://cefisma.org.br/node/88"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared CA Lupe Cotrim - CALC's event.", "id": "440697006094380_446881882142559", "created_time": "2015-03-19T22:40:25+0000", "message": "Conforme deliberado em Assembleia, o CEFISMA ficou encarregado de divulgar a iniciativa de um ato contra a situa\u00e7\u00e3o dos bandej\u00f5es.\n\n\u00c9 importante ressaltar que os estudantes da f\u00edsica foram um os mais afetados pelo fechamento do bandej\u00e3o da prefeitura do campus, que por conta da proximidade levou a um aumento absurdo das filas em nosso refeit\u00f3rio. Devemos notar que a falta de funcion\u00e1rios em nosso bandeco, al\u00e9m de levar \u00e0 uma demora maior no atendimento, pode causar sobrecarga e adoecer os trabalhadores do restaurante. (Isso ocorre com mais frequencia que imaginamos!)\n\n Por isso convidamos todos ao ato e faremos uma concentra\u00e7\u00e3o no dia para irmos juntos at\u00e9 o central.\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/1417212935256157/"}, {"id": "440697006094380_445318168965597", "created_time": "2015-03-17T00:03:38+0000", "message": "N\u00e3o sei se todes est\u00e3o sabendo, mas as creches da USP est\u00e3o amea\u00e7adas. A entrada de novas crian\u00e7as j\u00e1 foi vetada pela reitoria, e isso vem prejudicando muitas m\u00e3es e pais que estudam e trabalham na universidade, que por n\u00e3o terem onde deixar es filhes. Na f\u00edsica mesmo, h\u00e1 algumas pessoas afetadas pelo problema das creches. Segue abaixo o e-mail de uma funcion\u00e1ria do IFUSP explicando melhor a situa\u00e7\u00e3o. Assinem a peti\u00e7\u00e3o abaixo, e participem das atividades de amanh\u00e3 que rolar\u00e3o na USP no Dia de Luta pelas Creches!\n\"(...) N\u00e3o sei se chegou at\u00e9 voc\u00eas a informa\u00e7\u00e3o de que h\u00e1 uma diretiva do reitor para fechar as creches, assim como todos os outros servi\u00e7os que n\u00e3o s\u00e3o \"atividades fim\" da universidade.\nEsse ano ele impediu a entrada de novas crian\u00e7as, apesar das creches terem vagas, conforme explicado na peti\u00e7\u00e3o cujo link segue abaixo. E, al\u00e9m disso,  como n\u00e3o foi aprovada a adequa\u00e7\u00e3o do cargo das educadoras como professoras da educa\u00e7\u00e3o infantil, a partir do ano que vem o atendimento de crian\u00e7as de 4 a 6 anos pelas creches/ pr\u00e9-escolas da USP pode passar a ser ilegal. Ou seja, em dois anos ele reduz o atendimento apenas \u00e0s crian\u00e7as de 2 a 3 anos e inviabiliza a continuidade do funcionamento.\nAs associa\u00e7\u00f5es de pais prepararam uma peti\u00e7\u00e3o, cujo link segue abaixo.\nUma das comiss\u00f5es organizadas para tentar reverter a situa\u00e7\u00e3o, da qual estou participando, recorrer\u00e1 aos titulares e diretores das institui\u00e7\u00f5es que trabalham para tentar incluir o tema como pauta da congrega\u00e7\u00e3o e, quem sabe, poder levar uma posi\u00e7\u00e3o de apoio para o conselho universit\u00e1rio.  A Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e o Instituto de Psicologia j\u00e1 fizeram mon\u00e7\u00f5es contra essas atitudes da Reitoria, eu tenho esses documentos e manda-los, se voc\u00eas acharem pertinente.\nSei que a estrat\u00e9gia \u00e9 ambiciosa, mas enfim, estamos tentando pensar em todas as possibilidade, afinal \u00e9 o futuro de nossos filhos que est\u00e1 em jogo. O aux\u00edlio creche, benef\u00edcio concedido, mesmo que dobre o pre\u00e7o, n\u00e3o permite que mantenhamos nossos filhos em tempo integral em um lugar com o atendimento do n\u00edvel que temos na creche hoje. (...)\""}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Frente Feminista Usp's photo.", "id": "440697006094380_445131895650891", "created_time": "2015-03-16T14:55:16+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared a page.", "id": "440697006094380_444655252365222", "created_time": "2015-03-15T19:58:41+0000", "message": "Agora o Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG tem uma p\u00e1gina! Curtam a p\u00e1gina, apoiem, e fiquem ligades no coletivo!"}, {"id": "440697006094380_444354269061987", "created_time": "2015-03-15T11:23:38+0000", "message": "Parab\u00e9ns pela iniciatiava, se precisar  de algo conte com a gente, Editora Livraria da F\u00edsica LF Editorial"}, {"id": "440697006094380_443473822483365", "created_time": "2015-03-13T18:34:22+0000", "message": "Gente bonita,\n\nUma das estudantes da F\u00edsica est\u00e1 precisando de doa\u00e7\u00e3o de medula \u00f3ssea. O problema \u00e9 que \u00e9 muito dif\u00edcil encontrar algu\u00e9m compat\u00edvel. Dessa forma, gostar\u00edamos de ajudar, e estamos organizando uma campanha de doa\u00e7\u00e3o.\n\nO processo \u00e9 simples. No hospital, eles tirar\u00e3o um pouco do seu sangue e fazer os testes para ver o seu tipo de medula, que ent\u00e3o vai ficar no banco de dados. Caso seja compat\u00edvel, voc\u00ea ser\u00e1 chamado; caso contr\u00e1rio, seus dados ficar\u00e3o l\u00e1 e voc\u00ea eventualmente vai poder ajudar outra pessoa.\n\nPor favor, pessoal, quem estiver interessado por favor nos avise, para podermos organizar como vai ser. E espalhem a id\u00e9ia para mais pessoas.\n\nBeijo de luz."}, {"id": "440697006094380_443455709151843", "created_time": "2015-03-13T17:41:38+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/356969394494100/\n\nASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA\nCompare\u00e7am!"}, {"id": "440697006094380_443427852487962", "created_time": "2015-03-13T17:02:43+0000", "message": "Solidariedade com os amigos do IME, a proibi\u00e7\u00e3o de festas e amea\u00e7as do diretor s\u00e3o fatos bastante preocupantes!"}, {"id": "440697006094380_441940565970024", "created_time": "2015-03-11T11:31:52+0000", "message": "CONGREGA\u00c7\u00c3O ABERTA PARA DISCUTIR FORMAS DE INGRESSO NA USP\n\nCom base na roda de discuss\u00e3o sobre a congrega\u00e7\u00e3o, confira a fala elaborada pelo o CEFISMA:\n\n\"N\u00f3s do Cefisma, em nome dos alunos da f\u00edsica, gostar\u00edamos de agradecer \u00e0 Congrega\u00e7\u00e3o pelo espa\u00e7o cedido garantindo o m\u00ednimo de participa\u00e7\u00e3o dos estudantes. M\u00ednimo porque, dado o hor\u00e1rio, muitos alunos que gostariam de estar entre n\u00f3s est\u00e3o em aulas, incapazes de adiar seus compromissos.\n\nEm uma reuni\u00e3o de alunos organizada por n\u00f3s com o intuito de discutir as formas de ingresso na universidade, algumas medidas de acesso \u00e0 USP foram acordadas como necess\u00e1rias para uma universidade mais democr\u00e1tica.\n\nEntre elas, acreditamos que deva haver a reserva de vagas para alunos de escolas p\u00fablicas, por o n\u00famero de ingressantes oriundos de escolas privadas ainda \u00e9 notavelmente maior que a quantidade de alunos vindos de col\u00e9gios p\u00fablicos, expondo a inefic\u00e1cia do sistema de pontua\u00e7\u00e3o acrescida atualmente em vigor (INCLUSP).\n\nTamb\u00e9m conclu\u00edmos que s\u00e3o necess\u00e1rias reservas de vagas, tanto na gradua\u00e7\u00e3o como na p\u00f3s, para negros, \u00edndios e transsexuais, sendo este \u00faltimo grupo jamais contemplado em nenhuma pol\u00edtica de inclus\u00e3o da USP, expondo o descaso da institui\u00e7\u00e3o com o mesmo.\n\nAcerca da log\u00edstica da prova, \u00e9 necess\u00e1ria a amplia\u00e7\u00e3o dos poss\u00edveis locais de aplica\u00e7\u00e3o da mesma, dada a escassa distribui\u00e7\u00e3o destes pelo Brasil. Uma solu\u00e7\u00e3o eficaz para esse problema seria utilizar t\u00e3o somente o ENEM como forma de acesso \u00e0 USP, prova esta que j\u00e1 \u00e9 aplicada em todo o pa\u00eds. Caso a prova n\u00e3o fosse adotada integralmente, a ades\u00e3o parcial do exame j\u00e1 \u00e9 significativa como um caminho mais acess\u00edvel ao ingresso e evita que estudantes sejam erroneamente julgados por um desempenho atipicamente ruim durante um \u00fanico dia de prova.\"\n\n Lembrando que independentemente da sua posi\u00e7\u00e3o estar contemplada nessa fala, \u00e9 importante todos que puderem ir, v\u00e3o, pra colaborar mais com a discuss\u00e3o"}, {"id": "440697006094380_440703636093717", "created_time": "2015-03-09T20:59:20+0000", "message": "Querida Raissa, seu convite \u00e9 uma honra para mim. Beijos."}, {"id": "440697006094380_440702336093847", "created_time": "2015-03-09T20:52:44+0000", "message": "Ol\u00e1 pessoal, esta \u00e9 a nova p\u00e1gina do CEFISMA, ser\u00e1 por aqui em ampliaremos os canais de di\u00e1logo com os estudantes. Por isso curta a p\u00e1gina, receba notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro dos acontecimentos em nosso instituto e na USP!"}, {"story": "Cefisma IFUSP updated their cover photo.", "id": "440697006094380_440701716093909", "created_time": "2015-03-09T20:50:40+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP updated their profile picture.", "id": "440697006094380_440698696094211", "created_time": "2015-03-09T20:31:24+0000"}]}