{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&limit=25&until=1470237331&__paging_token=enc_AdCvrUkR47CHexjqvG5SWZBgQQZCRNQbiinRZAx3omZBTSux1G4yXINw7ZADsDMjGrxwyRYNITs5gkkvME2BOEjpCcNTUcezRDy6fYxRd3UPngZA88fAZDZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?since=1473907541&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdAq0tRu7v4zwSlE3DfO7aVaiTdrKzJaOkS2ky9llRUz3xtgf0gOIZA8PsJgPA94ZCKg5u6pqedoDJZB4MGSQIZCnSHjw0xZAUdwzpvEkCw5xHZB0LsQZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Cefisma IFUSP shared Iv\u00e3 Gurgel's event.", "id": "440697006094380_664224943741584", "created_time": "2016-09-15T02:45:41+0000", "message": "SEMANA DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O E LUTA EM DEFESA DA CARREIRA DOCENTE\n\n16/09, sexta-feira, \u00e0s 19h\nPalestra com Marilena Chau\u00ed - \"Em Defesa da Universidade P\u00fablica\"\n\nLocal: audit\u00f3rio da Geografia (FFLCH)"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Encontro da Licenciatura em F\u00edsica - IFUSP's photo.", "id": "440697006094380_663942973769781", "created_time": "2016-09-14T14:48:17+0000"}, {"id": "440697006094380_659587234205355", "created_time": "2016-09-05T20:04:56+0000", "message": "O pr\u00f3ximo Curso de Bridge para Principiantes come\u00e7a no dia 15/09/2016, \u00e0s 20:30 hs, no Bridge Club. O curso \u00e9 gratuito. Estou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para mais informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "440697006094380_658884157608996", "created_time": "2016-09-04T12:45:03+0000", "message": "Bom dia!! Tenho um apartamento (2 dorms) para loca\u00e7\u00e3o, pr\u00f3ximo \u00e0 USP, \u00f3timo para estudantes. Voc\u00eas t\u00eam algum local onde eu possa anunci\u00e1-lo? Grato, Eduardo."}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_657978747699537", "created_time": "2016-09-02T19:23:04+0000", "message": "A reuni\u00e3o foi ADIADA devido \u00e0 falta de \u00f4nibus e de circulares que dificulta a chegada na USP hoje. \nAssim que a nova data da reuni\u00e3o for decidida informaremos aqui."}, {"story": "Cefisma IFUSP updated their cover photo.", "id": "440697006094380_656142744549804", "created_time": "2016-08-30T03:18:55+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1658162851177611", "created_time": "2016-08-30T03:14:22+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP updated their cover photo.", "id": "440697006094380_653402068157205", "created_time": "2016-08-24T23:15:19+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_186830411730224", "created_time": "2016-08-24T23:11:04+0000"}, {"id": "440697006094380_652903008207111", "created_time": "2016-08-23T23:05:49+0000", "message": "[DIVULGANDO]\n\nCongresso Paulo Leal Ferreira, \u00e9 um congresso de f\u00edsica organizado por alunos de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do IFT \n\nhttps://www.facebook.com/congressoPLF/?fref=ts\n\nConfiram a programa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "440697006094380_652670484897030", "created_time": "2016-08-23T12:19:51+0000", "message": "AGORA est\u00e1 come\u00e7ando a Congrega\u00e7\u00e3o aberta extraordin\u00e1ria, em que toda a comunidade do IFUSP pode participar. Ser\u00e3o rediscutidos os temas da paralisa\u00e7\u00e3o de ontem, sobre qual o papel da Universidade p\u00fablica e que USP que a gente quer, e depois ser\u00e1 discutida a mo\u00e7\u00e3o a favor da devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L.\n\nVenham participar e ocupar este espa\u00e7o!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_652500801580665", "created_time": "2016-08-23T02:34:16+0000", "message": "AMANH\u00c3, \u00c0S 9H, CONGREGA\u00c7\u00c3O ABERTA, no aud. Abrah\u00e3o de Moraes"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's photo.", "id": "440697006094380_652500514914027", "created_time": "2016-08-23T02:33:37+0000", "message": "Aconteceu agora \u00e0 noite a \u00faltima atividade do dia de paralisa\u00e7\u00e3o. Lembrando a todas e todos que AMANH\u00c3, \u00c0S 9H, teremos uma congrega\u00e7\u00e3o aberta para discutir as pautas da mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil!"}, {"id": "440697006094380_652338138263598", "created_time": "2016-08-22T17:58:16+0000", "message": "ATIVIDADE DE PARALISA\u00c7\u00c3O: Debate \"O papel da USP e do IFUSP na produ\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento\" acontecendo agora o Adma Jafet, com os docentes do IFUSP Vera Bohomoletz, Ant\u00f4nio Figueiredo, Nestor Caticha e Cristiano Mattos."}, {"story": "Cefisma IFUSP updated their cover photo.", "id": "440697006094380_651867811643964", "created_time": "2016-08-21T17:45:38+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_179391422481865", "created_time": "2016-08-21T17:10:54+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's event.", "id": "440697006094380_651503695013709", "created_time": "2016-08-20T23:48:04+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL NO IFUSP: \"Qual o Papel da Universidade P\u00fablica?\" - Segunda, 22/08\n\nCRONOGRAMA:\n\n9h: RODA DE CONVERSA (com caf\u00e9 da manh\u00e3)\n\"Como \u00e9 a USP que voc\u00ea esperava/vive/quer?\" (Local: ao lado da entrada da Ala Central)\n\n14h30-17h30: DEBATE (com docentes do IFUSP)\n\"O papel da USP e do IFUSP na produ\u00e7\u00e3o e dissemina\u00e7\u00e3o de conhecimento\" (Local: audit\u00f3rio Adma Jafet)\n\n19h30-21h30: MESA REDONDA (com convidados e convidadas)\n\"USP: pra quem pode ou pra quem quer? - A universidade p\u00fablica e seus deveres com a perman\u00eancia estudantil\" (Local: audit\u00f3rio Adma Jafet)"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_648279348669477", "created_time": "2016-08-14T18:24:23+0000", "message": "ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA\nAMANH\u00c3 (segunda), \u00e0s 17h, no Adma Jafet"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Centro Acad\u00eamico Professor Paulo Freire's post.", "id": "440697006094380_646880242142721", "created_time": "2016-08-12T04:05:21+0000", "message": "Agradecemos carinhosamente o apoio das e dos estudantes da FEUSP. \nA abertura de sindic\u00e2ncias com o objetivo de amea\u00e7ar e punir estudantes que se mobilizaram para lutar pela universidade p\u00fablica \u00e9 um ataque \u00e0 todas e todos n\u00f3s, independente do curso.\nNesse segundo semestre a f\u00edsica continua mobilizada!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Encontro da Licenciatura em F\u00edsica - IFUSP's photo.", "id": "440697006094380_646857072145038", "created_time": "2016-08-12T03:05:49+0000", "message": "Confiram o site do Encontro da Licenciatura em F\u00edsica do IFUSP e respondam ao question\u00e1rio sobre as atividades e oficinas do encontro."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_660057227491860", "created_time": "2016-08-10T15:14:02+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's event.", "id": "440697006094380_646125178884894", "created_time": "2016-08-10T15:02:13+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's note.", "id": "440697006094380_646125082218237", "created_time": "2016-08-10T15:01:56+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1676988075957512", "created_time": "2016-08-03T17:30:41+0000"}, {"id": "440697006094380_642677582562987", "created_time": "2016-08-03T15:15:31+0000", "message": "[USO DAS SALAS PARA ATIVIDADE DISCENTE]\nDevido \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil conseguimos que as salas de aula voltem a ser abertas para estudo. Isso mostra como \u00e9 importante nos organizarmos para defender aquilo que acreditamos ser o melhor para a comunidade estudantil. \nSegue o novo esquema:"}]}