{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBRb5NZAlc7HCDjsD48ZBb6minn3b3NP7UJyDSCZA9syWZBL6be6IoJ4dNAZCsSiJSYJSFyETcQ5OZAMM1AdWHXw6cYSRXROoT8PZBNa204eLbzI1oegZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1444186989", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBc1Pc39c4KPHOH1WDkNH5nZARBJVflVMdbB0le7O1E3bdIMNZCVf4ZBCIxWqtTWY57MnVSmXYVhHhay6gBO62noN5Qh49lsxBQLse5uOoeFFkhQZDZD&since=1446734047&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Cefisma IFUSP shared Congresso em Foco's photo.", "id": "440697006094380_531899630307450", "created_time": "2015-11-05T14:34:07+0000", "message": "Bom dia idade m\u00e9dia"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Universo Paralelo's photo.", "id": "440697006094380_531755843655162", "created_time": "2015-11-05T00:29:46+0000", "message": "Em pleno domingo de manh\u00e3"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared CA Iara Iavelberg's event.", "id": "440697006094380_531646520332761", "created_time": "2015-11-04T16:03:15+0000", "message": "\"O CAII [Centro Acad\u00eamico Iara Iavelberg, do IP-USP] convida a todxs para um encontro/reuni\u00e3o para discutir opress\u00f5es, ass\u00e9dio moral e sofrimento ps\u00edquico, quest\u00f5es que sugiram a partir da paralisa\u00e7\u00e3o do IPUSP, isso devido a nossa compreens\u00e3o de que essas quest\u00f5es s\u00e3o estruturais e presentes nas demais faculdades, tanto dentro, como fora da USP, e achamos necess\u00e1rio discutir isso abertamente, Portanto convidamos a todxs a compor esse evento conosco!\""}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_911860002203199", "created_time": "2015-11-02T17:21:41+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_872120486198960", "created_time": "2015-11-01T23:30:08+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1560728364256296", "created_time": "2015-10-29T18:52:41+0000"}, {"id": "440697006094380_530092477154832", "created_time": "2015-10-29T18:41:32+0000", "message": "GENTEEEEEEEEEE\nASSEMBLEIA DA F\u00cdSICA 17H!!!! VENHAAAAAAAAAM!!!!!!!!!\nAUDIT\u00d3RIO NOVO 2!!!!!!!!!!!!!!!!!\nBEIJOOOOOOOOOOS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_529849137179166", "created_time": "2015-10-29T01:03:21+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem Assembleia de Estudantes da F\u00edsica!!! Venham todas e todos!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1102099463148444", "created_time": "2015-10-27T00:48:46+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 3 new photos.", "id": "440697006094380_529183387245741", "created_time": "2015-10-26T18:02:44+0000", "message": "ELEI\u00c7\u00d5ES PARA A NOVA GEST\u00c3O DO CEFISMA\n\nPessoal,a partir dessa semana estaremos aceitando inscri\u00e7\u00f5es de chapas que quiserem concorrer \u00e0 gest\u00e3o 2016 do Cefisma.\nAs informa\u00e7\u00f5es a respeito da elei\u00e7\u00e3o est\u00e3o no Edital abaixo, e informa\u00e7\u00f5es do calend\u00e1rio eleitoral est\u00e3o no cartaz."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_435057510030744", "created_time": "2015-10-26T15:15:53+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_766221510173988", "created_time": "2015-10-26T11:42:48+0000"}, {"id": "440697006094380_528353340662079", "created_time": "2015-10-23T19:59:08+0000", "message": "RESULTADO DA ELEI\u00c7\u00c3O PARA REPRESENTANTES DISCENTES\n\nA elei\u00e7\u00e3o para representantes discentes do IFUSP aconteceu nos dias 13 e 14 de outubro. Segue abaixo os representantes eleitos por \u00f3rg\u00e3o:\n\nCongrega\u00e7\u00e3o:\n- Bruna Costa Nascimento (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Leonardo Bitencourt Vetritti (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Maria Lu\u00edsa Gomes Buzzo (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Mariana Afeche Cipolla (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Renata Biaggi Biazzi (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Zeca Ribeiro de Carvalho (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Lucas C. P. A. M. M\u00fcssnich (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n- Renato Ribeiro Domeneguetti (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n\nCOC-Licenciatura:\n- Daniel Trugillo Martins Fontes\n- Walter Mendes Leopoldo (suplente)\n\nCOC-Bacharelado: \n- Caique de Araujo Lima\n\nComiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o das Disciplinas:\n- Paulo Vitor Itabora\u00ed de Barros (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Lucas C. P. A. M. M\u00fcssnich (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n\nConselho do Departamento de F\u00edsica Nuclear:\n- Marcus Vinicius Lemes de Oliveira (gradua\u00e7\u00e3o)\n- Henrique Jos\u00e9 Correia Zanoli (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n\nComiss\u00e3o de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o:\n- Maria Fernanda Araujo de Resende\n- Carlos Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez Arcinegas (suplente)\n\nConselho do Departamento de F\u00edsica dos Materiais e Mec\u00e2nica:\n- Fl\u00e1vio Campopiano Dias de Moraes (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n\nConselho do Departamento de F\u00edsica Experimental:\n- Igor Konieczniak (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)\n\nComiss\u00e3o de Cultura e Extens\u00e3o Universit\u00e1ria:\n- Natasha Fioretto Aguero (p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o)"}, {"id": "440697006094380_528281414002605", "created_time": "2015-10-23T13:52:48+0000", "message": "PROBLEMAS EM F\u00cdSICA 3 NOTURNO\n\nO CEFISMA vem por meio desta nota, informar que as quest\u00f5es relevantes aos problemas ocorridos em F\u00edsica 3 com o professor Jorge Delyra foi discutida durante as reuni\u00e3o da quarta feira - dia 21/10.\n\nPrimeiramente recomendamos que os estudantes procurem a ouvidoria da COC-Bach, f\u00f3rum institucional onde \u00e9 poss\u00edvel fazer este tipo de reclama\u00e7\u00e3o. O CEFISMA enviar\u00e1 um pedido \u00e0 GC para marcar uma reuni\u00e3o aberta especificamente para discutir o caso. Al\u00e9m disso proporemos aos RDs da congrega\u00e7\u00e3o que pautem a quest\u00e3o do ass\u00e9dio moral e constrangimento por parte dos professores em nosso instituto. Por fim planejamos elaborar um sistema eficiente para evitar este tipo de ocorr\u00eancia.\n\nPor fim reiteramos nosso rep\u00fadio \u00e0 todo tipo de ass\u00e9dio moral e constrangimento por parte de professores do instituto, pr\u00e1tica que infelizmente \u00e9 recorrente no IFUSP."}, {"id": "440697006094380_527361507427929", "created_time": "2015-10-20T12:14:07+0000", "message": "Palestra \"O mercado de trabalho para os jovens: desafios e perspectivas\"\n\nA Diretoria do Instituto de F\u00edsica da USP convida para a palestra:\n\u201cO mercado de trabalho para os jovens: desafios e perspectivas\u201d\n\nPalestrante: Glaucimar Peticov - Diretora e Pesquisadora em Recursos Humanos\n\nDia: 20.10 (ter\u00e7a-feira) - 14h - Audit\u00f3rio Abrah\u00e3o de Moraes\n\nEntrada franca - Transmiss\u00e3o: www.iptv.usp.br"}, {"id": "440697006094380_527074784123268", "created_time": "2015-10-19T22:03:58+0000", "message": "Carissimes, \n\nsairam os resultados das eleicoes para RDs?\n\nL"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1237028282990386", "created_time": "2015-10-18T23:22:56+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Encontro da Licenciatura em F\u00edsica - IFUSP's photo.", "id": "440697006094380_525939154236831", "created_time": "2015-10-16T02:39:14+0000", "message": "PARAB\u00c9NS a todos(as) os(as) professores(as)!\n\"Carta de Paulo Freire aos professores\":\nhttp://www.revistas.usp.br/eav/article/download/9805/11377 \ne PARAB\u00c9NS aos(\u00e0s) estudantes de licenciatura que se mobilizaram e organizaram, ontem e hoje, o I Encontro da Licenciatura em F\u00edsica do IFUSP!\nEsperamos que esse evento, t\u00e3o importante e necess\u00e1rio, seja o primeiro de muitos!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1497238073936477", "created_time": "2015-10-13T13:11:09+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added a new photo.", "id": "440697006094380_525185404312206", "created_time": "2015-10-13T00:47:32+0000"}, {"id": "440697006094380_525184067645673", "created_time": "2015-10-13T00:37:39+0000", "message": "A VOTA\u00c7\u00c3O para eleger nossos(as) REPRESENTANTES DISCENTES nas Comiss\u00f5es e Colegiados do Instituto come\u00e7a AMANH\u00c3 pessoal! A urna ficar\u00e1 aberta na TER\u00c7A e na QUARTA-FEIRA, durante o hor\u00e1rio de almo\u00e7o e jantar!"}, {"id": "440697006094380_524876464343100", "created_time": "2015-10-11T18:07:26+0000", "message": "I ENCONTRO DA LICENCIATURA EM F\u00cdSICA\n\nPessoal, a Comiss\u00e3o Organizadora do Encontro da Licenciatura em F\u00edsica j\u00e1 divulgou o cronograma do encontro, que acontecer\u00e1 essa semana, dias 14 e 15 de outubro (quarta e quinta). \nConfiram na imagem a programa\u00e7\u00e3o.\n\nPara as oficinas, \u00e9 necess\u00e1rio inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, que pode ser feita nesse link:\nhttps://docs.google.com/forms/d/1pRV2tpyJYRhPVRMYq0LUytSszJwhhM9DDddvUBHQCzA/viewform?c=0&w=1\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no evento: https://www.facebook.com/events/912623465451700/\n\nVamos todas e todos!!! :3"}, {"id": "440697006094380_524309084399838", "created_time": "2015-10-10T17:16:28+0000", "message": "Gente, hoje \u00e9 o \u00faltimo dia pra se inscrever para cargos de Representa\u00e7\u00e3o Discente no IFUSP!\nhttp://goo.gl/forms/QLJFVOD8y8\n\nAs elei\u00e7\u00f5es ser\u00e3o nos dias 13 e 14 de outubro, no IF."}, {"id": "440697006094380_523910471106366", "created_time": "2015-10-09T20:00:09+0000", "message": "RESULTADO DO SORTEIO! \n\n1\u00ba Cesta foi para Zeca Rodman\n2\u00ba Cesta foi para Bruna Costa Nascimento\n\nparab\u00e9ns aos dois ganhadores, vcs podem retirar seu pr\u00eamio na secretaria do CA!  (e dividir com a gente) :)"}, {"id": "440697006094380_523274421169971", "created_time": "2015-10-07T03:03:09+0000", "message": "Melhor vcs chegarem cedo pra feira! ;)"}]}