{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBbs4xWP9c4RXliScQYOShxUjV3V9mQcw2aZAGrlK4TCQ30x1RpQmyjxsP1GAEE86FZATWOn4OkZAPOoOcdhEoZAsL5LpiTXbf5eQy1wj6xHuRIOQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1434553415", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA6vYxWoIEnNPnOBAxNYdLofA8B623BLCaHlBbFW7qb1Ny6omzfwO8ZAS8ZBswzZC8sACA14E0yUVwIwZAPkeVv1AWznnI8FsXtG3ALgjsGH5IY6gZDZD&since=1441247177&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_512719022225511", "created_time": "2015-09-03T02:26:17+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP: ELEI\u00c7\u00d5ES PARA DELEGADES DA F\u00cdSICA\n\nEntre os dias 01/10 e 04/10 ocorrer\u00e1 o Xll Congresso de Estudantes da USP, promovido pelo DCE e outras entidades estudantis. O congresso \u00e9 o f\u00f3rum m\u00e1ximo de delibera\u00e7\u00e3o do Movimento Estudantil e tem como objetivo debater a atual conjuntura pol\u00edtica da Universidade e do pa\u00eds a fim de articular a atua\u00e7\u00e3o do ME, definir seus eixos e construir coletivamente sua mobiliza\u00e7\u00e3o dentro e fora da USP. Para tal, cada centro acad\u00eamico que queira ter seu curso representado deve realizar a elei\u00e7\u00e3o de delegades em sua respectiva unidade.\n\nA programa\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com mesas de debate, plen\u00e1rias,grupos de discuss\u00e3o e confraterniza\u00e7\u00f5es. Entre as pautas est\u00e3o o desmonte e precariza\u00e7\u00e3o  da Universidade, cotas raciais, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, proibi\u00e7\u00e3o de festa e viol\u00eancia na USP, perman\u00eancia estudantil, democracia na USP, entre outros. Al\u00e9m disso, para enriquecer o debate, estar\u00e3o presentes alguns professores convidados e representantes do MTST, NCN, ADUSP e SINTUSP.\n\nO Cefisma realizar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es para delegades entre os dias 24 e 25/09. Es alunes que quiserem montar uma chapa ou se incorporar \u00e0 chapa do Cefisma poder\u00e3o se inscrever at\u00e9 o dia 15/09 pelo nosso email: cefisma@cefisma.org.br - o c\u00e1lculo no n\u00famero de delegades \u00e9 de 1 para cada 50 alunes regularmente metriculades -.\n\nPara maiores informa\u00e7\u00f5es acessem a p\u00e1gina do DCE Livre da USP ou o site do congresso: xiicongressodausp.wordpress.com\n\nO ativismo pol\u00edtico des estudantes na Universidade \u00e9 fundamental para a constru\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o democr\u00e1tico que dialogue com a sociedade, atenda \u00e0s necessidades de toda a comunidade e resista aos ataques constantes da reitoria e do Estado. \n\nEm breve postaremos o calend\u00e1rio completo do rol\u00ea. Bjks."}, {"id": "440697006094380_511139762383437", "created_time": "2015-08-29T12:44:37+0000", "message": "CAF\u00c9 COM QUANTUM: F\u00cdSICA \u2229 ARQUEOLOGIA\n\nM\u00e1rcia & M\u00e1rcia ir\u00e3o discutir a rela\u00e7\u00e3o entre F\u00edsica e Arqueologia, que vem se aprofundando cada vez mais desde 1960. Primeiramente, a M\u00e1rcia Rizzutto ir\u00e1 apresentar como a arqueometria \u00e9 usada, de modo geral, na arqueologia, e que t\u00e9cnicas fazem a F\u00edsica t\u00e3o essencial para a compreens\u00e3o do passado. Por outro lado, a M\u00e1rcia Angelina Alves dar\u00e1 um panorama de Arqueologia Brasileira, especialmente no Tri\u00e2ngulo Mineiro, e ir\u00e1 dar exemplos de como t\u00e9cnicas das ci\u00eancias exatas foram importantes para o estudo e compreens\u00e3o arqueol\u00f3gica da regi\u00e3o.\n\nDIA 03/09, QUINTA-FEIRA, \u00c0S 17H. NO AUDIT\u00d3RIO NOVO 1 DO IFUSP (para aquelas e aqueles que n\u00e3o puderem comparecer, tentaremos gravar o evento)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1013312472032891", "created_time": "2015-08-28T02:56:54+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1604646559789648", "created_time": "2015-08-26T03:49:14+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "440697006094380_509289412568472", "created_time": "2015-08-24T17:44:32+0000", "message": "(via Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG)\n\n\"HOJE 16H CONCENTRA\u00c7\u00c3O NA REITORIA PARA O ATO\n\nATO AUTO-ORGANIZADO: *A plen\u00e1ria votou para que o ato seja auto-organizado, ou seja, s\u00f3 contando com a presen\u00e7a de mulheres, procurando destacar o protagonismo e a visibilidade da quest\u00e3o da seguran\u00e7a como uma amea\u00e7a direta \u00e0s mulheres que passam pelo campus e \u00e0 todas as mulheres que temem pela cultura da viol\u00eancia, do machismo e do estupro.\n\nMANIFESTO PELA SEGURAN\u00c7A DAS MULHERES NA USP: CHEGA DE VIOL\u00caNCIA, ABUSO E ASS\u00c9DIO!\n\nOs casos de estupro e machismo na USP n\u00e3o param de aparecer. Desde a CPI conquistada pelo movimento feminista, os casos que ficavam esquecidos na universidade t\u00eam vindo \u00e0 tona cada vez com mais frequ\u00eancia. O movimento feminista cobra um posicionamento da reitoria, mas esta continua sendo conivente com os estupros e estupradores e penalizando as v\u00edtimas, dando como respostas a proibi\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os estudantis ou a aproxima\u00e7\u00e3o da genocida e racista PM de Alckmin. As mulheres respondem com sua organiza\u00e7\u00e3o: O II Encontro de Mulheres Estudantes (EME) em 2014 foi uma importante vit\u00f3ria do movimento!\nMais recentemente, veio \u00e0 tona o caso do blog \"Tio Astolfo\", que publica um \"manual de como estuprar uma mulher na FFLCH\". A burocracia da universidade se pronuncia sobre o caso, mas n\u00e3o assume sua responsabilidade. Este blog s\u00f3 existe porque a cultura de estupro \u00e9 absolutamente naturalizada na Universidade de S\u00e3o Paulo, e a reitoria nada faz para prestar suporte \u00e0s v\u00edtimas e punir os estupradores: ao contr\u00e1rio, as v\u00edtimas \u00e9 que s\u00e3o punidas, tendo muitas vezes que abandonar seus estudos.\nCobramos que a reitoria assuma a responsabilidade quanto aos casos de estupro na USP! A PM n\u00e3o significa mais seguran\u00e7a em lugar algum, principalmente para as mulheres negras da periferia, que s\u00e3o os maiores alvos de estupro no Brasil. Desde o conv\u00eanio com a PM em 2011, os casos de estupro n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o diminu\u00edram como aumentaram! Tampouco aceitaremos que nos cerceiem os espa\u00e7os p\u00fablicos de vida estudantil como s\u00e3o as festas estudantis, ou apoiaremos programas como o \"He for She\", que al\u00e9m de escamotear o problema do machismo, tirando a perspectiva da luta das mulheres, \u00e9 realizado pela ONU, uma das maiores agentes do imperialismo - o mesmo imperialismo que se utiliza do machismo para superexplorar trabalhadoras por todo o mundo.\nNesse sentido, as mulheres do movimento estudantil da USP auto-organizadas na plen\u00e1ria sobre seguran\u00e7a no campus (que aconteceu no dia 17/08) deliberaram por um ato contra os estupros e a viol\u00eancia de g\u00eanero na universidade, que acontecer\u00e1 no dia 24/08 (segunda-feira), com concentra\u00e7\u00e3o em frente \u00e0 nova reitoria. O ato ser\u00e1 uma resposta \u00e0s amea\u00e7as de estupro endere\u00e7adas \u00e0s estudantes da FFLCH e de toda a USP pelo desprez\u00edvel blogueiro Tio Astolfo e seu manual \"Como estuprar uma menina da FFLCH\u201d, assim como uma exig\u00eancia \u00e0 reitoria de Zago que se posicione e ponha fim a pol\u00edtica do estupro institucionalizado que acontece hoje na USP, n\u00e3o com mais pol\u00edcia militar ou proibi\u00e7\u00e3o de festas, mas com medidas efetivas de responsabiliza\u00e7\u00e3o e combate ao machismo na universidade. Marcaremos nossa posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0s medidas da reitoria e dos governos, que, ao inv\u00e9s de resolver o problema das mulheres, atacam ainda mais nossos direitos.\n\nPor um plano de seguran\u00e7a que envolva as reivindica\u00e7\u00f5es das mulheres estudantes e trabalhadoras:\n- Mais ilumina\u00e7\u00e3o nos campi!\n- Mais circulares noturnos e volta das linhas de \u00f4nibus cortadas!\n- Responsabiliza\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o aos estupradores!\n- Por um centro de refer\u00eancia \u00e0 mulher, que conte com assist\u00eancia m\u00e9dica, psicol\u00f3gica e jur\u00eddica \u00e0s v\u00edtimas!\n- Chega de cortes nas creches! Fim do PiDV!\n- Pelo aumento do efetivo feminino com treinamento adequado na Guarda Universit\u00e1ria!\n- Por uma campanha de preven\u00e7\u00e3o e combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher!\n- Fim do conv\u00eanio USP - Pol\u00edcia Militar!\n\nPor isso convocamos todas* a somar suas vozes no ato dia 24/8 e continuar construindo esse movimento de mulheres. A partir das 12h ocorrer\u00e3o oficinas em frente ao Bandej\u00e3o Central e \u00e0s 16h nos concentraremos em frente \u00e0 Reitoria para sairmos em ato. Somos muitas, estamos organizadas e somos fortes!\n\nMEXEU COM UMA MEXEU COM TODAS!\""}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1109356479091899", "created_time": "2015-08-22T21:18:13+0000"}, {"id": "440697006094380_507272256103521", "created_time": "2015-08-19T03:05:42+0000", "message": "NOMEA\u00c7\u00c3O DO PR\u00c9DIO DA VIV\u00caNCIA\n\nAno passado, o pr\u00e9dio da viv\u00eancia (pr\u00e9dio no qual h\u00e1 a secretaria do Cefisma e da atl\u00e9tica, o C.A., a lanchonete\u2026) foi passado aos cuidados do Cefisma. Com isso, algumas pessoas sugeriram que nome\u00e1ssemos o tal pr\u00e9dio, j\u00e1 que v\u00e1rios outros edif\u00edcios do instituto possuem um nome (Oscar Sala, Bas\u00edlio Jafet, M\u00e1rio Schenberg, Alessando Volta, etc). Houve tamb\u00e9m a sugest\u00e3o de que o nome que escolh\u00eassemos fosse de uma f\u00edsica, pois afinal nenhum outro pr\u00e9dio do instituto homenageia uma, e apenas um pr\u00e9dio homenageia uma mulher (Adma Jafet). Assim, levamos a pauta para a \u00faltima Assembleia de Estudantes da F\u00edsica (do final do semestre passado), e nela decidimos por n\u00e3o escolher imediatamente quem daria o nome ao pr\u00e9dio, mas que seria o nome de uma f\u00edsica, mulher, brasileira.\nSeguindo essas orienta\u00e7\u00f5es, decidimos por proceder com o processo de escolha do nome do pr\u00e9dio da seguinte maneira: (1) lista de nomes de f\u00edsicas brasileiras, com uma pequena descri\u00e7\u00e3o sobre cada uma (quem foi, o que fez), para a qual todas/os poder\u00e3o contribuir com sugest\u00f5es, desde que se atenham \u00e0 condi\u00e7\u00e3o decidida em assembleia (que seja uma f\u00edsica brasileira); (2) compila\u00e7\u00e3o dos nomes e vota\u00e7\u00e3o em urna do nome do pr\u00e9dio, da qual poder\u00e3o participar todas e todos os estudantes do IF e que ser\u00e1 previamente divulgada; (3) divulga\u00e7\u00e3o e \u201coficializa\u00e7\u00e3o\u201d do nome. Achamos que o processo, organizado dessa maneira, faz com que as/os estudantes possam de envolver mais com a escolha do nome e desse modo se identificar mais com o mesmo. A respeito da terceira parte do processo: n\u00e3o temos clareza ainda de se \u00e9 poss\u00edvel alterar oficialmente o nome do pr\u00e9dio (correremos atr\u00e1s dessas burocracias), por\u00e9m achamos que \u00e9 suficiente que as alunas e os alunos o reconhe\u00e7am e se refiram ao mesmo com um nome para que este se torne leg\u00edtimo. \nAssim, damos in\u00edcio a esse processo. Seguem aqui abaixo alguns nomes de f\u00edsicas brasileiras (reunidos pelo Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer, quando estavam escolhendo o nome do coletivo) que achamos pertinente de serem homenageadas. Fiquem a vontade para deixar um coment\u00e1rio com outra sugest\u00e3o, colocando o nome da f\u00edsica e uma pequena descri\u00e7\u00e3o de quem foi e o que fez de interessante.\n\nELISA FROTA PESSOA (1921- ) - introduziu a t\u00e9cnica de emuls\u00f5es nucleares no Brasil e a aplicou em v\u00e1rios campos, como f\u00edsica nuclear, biologia, part\u00edculas elementares. Quando ela estava no gin\u00e1sio, ela queria fazer engenharia, mas na \u00e9poca esta n\u00e3o era considerada uma carreira para mulher, e sua fam\u00edlia tamb\u00e9m n\u00e3o deu apoio. Mas como na escola os professores a apoiaram e incentivaram, ela foi fazer f\u00edsica, e foi a segunda mulher a se graduar nessa \u00e1rea, em 1942 (mesmo ano que Sonja Ashauer), na Universidade do Brasil, atual UFRJ. Durante um per\u00edodo, participou de lutas para combater o preconceito contra o trabalho da mulher e o desinteresse que havia na sociedade pelo desenvolvimento da ci\u00eancia. Foi uma das fundadoras da CBPF, e publicou o primeiro artigo de pesquisa l\u00e1. Foi aposentada pelo AI-5, quando dava aula e pesquisava na USP.\nhttp://www.cnpq.br/web/guest/pioneiras-view/-/journal_content/56_INSTANCE_a6MO/10157/903150 \n\nSONJA ASHAUER - (1923-1948) Foi muito incentivada pelo pai dela a seguir para a \u00e1rea da ci\u00eancia. Foi a segunda mulher a se graduar em f\u00edsica no Brasil (junto com a Elisa Frota Pessoa), na USP, e a primeira brasileira a concluir o doutorado em f\u00edsica, na Universidade de Cambridge. Foi tamb\u00e9m a primeira mulher brasileira a fazer parte da Cambridge Philosophical Society. Ap\u00f3s seu doutoramento retornou a S\u00e3o Paulo e foi contratada como assistente do Prof. Gleb Wataghin na USP. Por\u00e9m, poucos meses depois, faleceu de pneumonia. V\u00e1rios f\u00edsicos que a conheceram afirmam que ela era uma profissional brilhante.\nhttp://www.cnpq.br/web/guest/pioneiras-view/-/journal_content/56_INSTANCE_a6MO/10157/902653 \n\nNEUSA AMATO (1926-2015) - grande contribuidora para a f\u00edsica brasileira, pois foi durante muitos anos a respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio de Emuls\u00f5es Nucleares do CBPF. N\u00e3o teve incentivo da fam\u00edlia pra estudar ci\u00eancia, e teria que come\u00e7ar a trabalhar assim que sa\u00edsse do colegial, mas seus professores tamb\u00e9m a incentivaram a prestar vestibular para f\u00edsica. Inicialmente deu aulas de f\u00edsica em col\u00e9gios, mas posteriormente foi convidada por C\u00e9sar Lattes, junto com Elisa Frota Pessoa, para trabalhar em uma pesquisa no CBPF. Publicou, tamb\u00e9m junto com Elisa, o primeiro artigo de pesquisa l\u00e1.\nhttp://www.cnpq.br/web/guest/pioneiras-view/-/journal_content/56_INSTANCE_a6MO/10157/902836 \n\nAM\u00c9LIA IMP\u00c9RIO HAMBURGER (1932 \u2013 2011) Se formou bacharel na Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras da USP. Obteve seu mestrado na Universidade de Pittsburgh, ap\u00f3s ser co-autora de um artigo publicado no primeiro n\u00famero da Physical Review Letters. Ao voltar ao Brasil, tornou-se professora da faculdade onde havia se graduado. Dedicou-se \u00e0 pesquisa na \u00e1rea nova de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de F\u00edsica. Fez trabalhos na \u00e1rea de hist\u00f3ria, epistemologia da ci\u00eancia, psicologia e aprendizagem. Organizou um acervo documento do Departamento de F\u00edsica, e realizou diversas exposi\u00e7\u00f5es did\u00e1tico-cient\u00edficas sobre f\u00edsica nuclear. Foi membra fundadora da SBF, e participou de outras diversas organiza\u00e7\u00f5es como SBPC, SBHC e ADUSP..\nhttp://www.cnpq.br/web/guest/pioneiras-view/-/journal_content/56_INSTANCE_a6MO/10157/1144403"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_110765495940294", "created_time": "2015-08-15T19:10:15+0000"}, {"id": "440697006094380_506128549551225", "created_time": "2015-08-15T18:36:26+0000", "message": "\"RODA DE CONVERSA SOBRE A BARRACA DO TAPA\nNo dia 11/08, aconteceu uma roda de conversa [idealizada pelo Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG e pelos Dem\u00f4nios de Maxwell] fim de discutir a barraca do tapa, seus intuitos, seus problemas, suas vantagens, etc. Para aquelas e aqueles que n\u00e3o puderam ir, aqui est\u00e1 a grava\u00e7\u00e3o de parte da conversa (entre um v\u00eddeo e outro h\u00e1 peda\u00e7os que n\u00e3o foram gravados, e tamb\u00e9m n\u00e3o foi poss\u00edvel gravar aproximadamente a \u00faltima hora do evento)\nPARTE 1: https://www.youtube.com/watch?v=Zgyyjx7QP0c\nPARTE 2: https://www.youtube.com/watch?v=HlC3RY1TVj0\nPARTE 3: https://www.youtube.com/watch?v=X4WShIRtieQ\""}, {"id": "440697006094380_505578496272897", "created_time": "2015-08-13T22:59:54+0000", "message": "Colaborem! \n\n\"A Congrega\u00e7\u00e3o do IFUSP solicitou que a Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o fa\u00e7a um levantamento de dados sobre o ENEM visando uma eventual ades\u00e3o do IFUSP ao SISU. Por essa raz\u00e3o solicitamos a colabora\u00e7\u00e3o dos alunos do IFUSP fornecendo-nos as suas notas no ENEM para que possamos comparar os desempenhos no ENEM e na FUVEST. Cumpre salientar que esses dados ser\u00e3o mantidos sigilosos. Desde j\u00e1 agradecemos a sua ajuda.\"\n\nVoc\u00ea pode consultar suas notas do ENEM aqui:\nhttp://sistemasenem2.inep.gov.br/resultadosenem/\ne sua classifica\u00e7\u00e3o na FUVEST acessando\nJupiterweb-->Acompanhamentos-->Dados do Programa\n\n\nhttp://portal.if.usp.br/cg/pt-br/webform/pesquisa-sobe-dados-de-entrada"}, {"id": "440697006094380_505158276314919", "created_time": "2015-08-12T16:04:12+0000", "message": "REFOR\u00c7O PARA INTRODU\u00c7\u00c3O \u00c0 COMPUTA\u00c7\u00c3O (MAC0115)\n\nPessoal, esse semestre vai continuar o refor\u00e7o para calouras e calouros (e n\u00e3o calouras e n\u00e3o calouros), dessa vez com foco em computa\u00e7\u00e3o. Venha tirar suas d\u00favidas sobre as aulas, os EPs, e mesmo como instalar, mexer com e compilar programas\n\nSegundas-feiras, das 18h \u00e0s 19h; quartas-feiras, das 13h \u00e0s 14h, na sala 210 da ala 2"}, {"id": "440697006094380_449990528504088", "created_time": "2015-08-12T01:01:23+0000", "message": "Coletivo de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da USP\nhttps://www.facebook.com/posativavozativa"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG's event.", "id": "440697006094380_503951429768937", "created_time": "2015-08-10T01:28:55+0000", "message": "RODA DE CONVERSA SOBRE A BARRACA DO TAPA - ter\u00e7a-feira, 17h, no audit\u00f3rio novo 1.\n\n\"Est\u00e1 chegando a Festa Junina da F\u00edsica, um momento de comemorar a volta ao semestre com uma festa tem\u00e1tica. Entretanto, como alguns de n\u00f3s acompanhamos pelo evento da festa e outros canais, houve alguns desentendimentos quanto \u00e0 Barraca do Tapa que o time de rugby, Dem\u00f4nios de Maxwell, fazia j\u00e1 a alguns anos. A comiss\u00e3o organizadora da festa foi notificada de reclama\u00e7\u00f5es a respeito da barraca, que alegavam um cunho machista da mesma, e ent\u00e3o foi sugerido que o time optasse por administrar a barraca de hot dog.\nAinda assim, restaram muitos mal entendidos no acordo feito, e por isso o Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer e os Dem\u00f4nios de Maxwell est\u00e3o propondo uma roda de conversa, para que possamos debater sobre essa barraca e sobre outras quest\u00f5es referentes \u00e0 apropria\u00e7\u00e3o do machismo, em um espa\u00e7o onde todxs que quiserem possam falar e ser ouvidxs. Queremos que nossa festa seja alegre, ent\u00e3o vamos conversar para acabar com qualquer clim\u00e3o! E \u00e9 claro que n\u00e3o queremos que todxs concordem, queremos apenas que todxs entendam e respeitem os diversos pontos de vista.\nSabemos que o hor\u00e1rio n\u00e3o \u00e9 conveniente para muitxs que gostariam de participar, mas acreditamos que esse seja o mais razo\u00e1vel para conciliar alunxs que t\u00eam aulas de manh\u00e3, \u00e0 tarde e \u00e0 noite. \nTentaremos filmar a conversa, ent\u00e3o quem n\u00e3o puder ir, fique de olho!\""}, {"id": "440697006094380_828183403955363", "created_time": "2015-08-09T22:48:38+0000", "message": "Por: Comiss\u00e3o de Cultura e Extens\u00e3o - IFUSP\n\nAcompanhe o canal \"F\u00cdSICA PARA TODOS USP\" no Youtube \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfZH77ttBt9lc5FfpvLQeLg\n\n."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_414884638714396", "created_time": "2015-08-09T19:39:56+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cedem Unesp's photo.", "id": "440697006094380_502642409899839", "created_time": "2015-08-06T00:45:59+0000", "message": "Debate \"Mario Schenberg: o cientista e o pol\u00edtico\", organizado pelo Centro de Documenta\u00e7\u00e3o e Mem\u00f3ria da Unesp. Dia 13/08/15 \u2013 5\u00aa feira \u00e0s 18h30, no endere\u00e7o Pra\u00e7a da S\u00e9, 108 \u2013 1\u00ba andar (metr\u00f4 S\u00e9)\n\nInscri\u00e7\u00f5es gratuitas - enviar nome completo, e-mail e institui\u00e7\u00e3o para:\nSandra Santos (organiza\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o), e-mail: ssantos@cedem.unesp.br"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1450863181888318", "created_time": "2015-08-02T23:18:07+0000"}, {"id": "440697006094380_500405800123500", "created_time": "2015-07-30T19:12:31+0000", "message": "Canal de divulga\u00e7\u00e3o de f\u00edsica (com a colabora\u00e7\u00e3o de um aluno do IFUSP), confiram! :)"}, {"id": "440697006094380_499493566881390", "created_time": "2015-07-27T17:34:39+0000", "message": "Amanh\u00e3 no IF, n\u00e3o percam!!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared CCBB S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "440697006094380_499273106903436", "created_time": "2015-07-27T02:36:59+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cursinho Popular Dos Alunos da PUC - SP's photo.", "id": "440697006094380_492463180917762", "created_time": "2015-07-07T14:10:58+0000", "message": "Todo apoio ao Cursinho Popular dos/as alunos/as da PUCSP!\n\n\"Nesse momento a PUCSP passou por cima do CURSINHO POPULAR DOS/AS ALUNOS/AS DA PUCSP e da CRECHE POPULAR e, literalmente, fechou as portas para n\u00f3s.\nTamanho \u00e9 o desrespeito e irresponsabilidade dessa Universidade com os/as educadores/as, colaboradores/as e 150 estudantes e 30 crian\u00e7as que todos os s\u00e1bados tem atividades nas salas e centros acad\u00eamicos da PUCSP.\nEstamos na sede da APROPUC, que gentilmente, nos abriu esse espa\u00e7o.\nUm detalhe muito importante \u00e9 que a PUCSP est\u00e1 aberta! Com cursos da p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o e incluve, nas portarias, h\u00e1 um documento expresso com a lista dos estudantes dos cursos que podem entrar e que, o dito \"cursinho popular\", n\u00e3o tem permiss\u00e3o para exercer suas atividades.\nPor hora, deixamos a nossa imensa indigna\u00e7\u00e3o com a irresponsabilidade e desrespeito com todas e todos que fazem parte do Cursinho e da Creche. E, est\u00e3o avisados que a nossa luta s\u00e3o todos os dias e que isso, s\u00f3 refor\u00e7a o car\u00e1ter elitista e excludente, n\u00e3o s\u00f3 dessa institui\u00e7\u00e3o, como de outras universidades e desse sistema de educa\u00e7\u00e3o.\nEm breve soltamos mais infos.\""}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1466007293696485", "created_time": "2015-07-04T14:16:54+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added a new photo.", "id": "440697006094380_486393578191389", "created_time": "2015-06-22T13:44:24+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Carol Sb's photo.", "id": "440697006094380_484528778377869", "created_time": "2015-06-17T15:11:45+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1005477439463694&set=o.440697006094380&type=1&theater&notif_t=page_wall"}, {"id": "440697006094380_1005477439463694", "created_time": "2015-06-17T15:03:35+0000", "message": "Ol\u00e1 :)\nVoc\u00eas poderiam ajudar a compartilhar, por gentileza?"}]}