{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDNFI5AAcnBdZB6ZCcZA4h2iyHHzmtEU6xhBnwd8gJ12ctUlvoebab1S2IG3sRDkZAbhVVcHR3n8Qk5hQZCfkRjcgWSs6ZBKZBftDoCgr1ZCVOHzn9qnwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1446755784", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBsutU8MioDQMRaKnayfUETMf3lkyPfanSdwVyNOwqvaekY9GG5ZBtzeIStuiPHF5cse5iYG8CgQvMpAua1bsptYUTyTRO2zAmk7JZBkOoEMAEgZDZD&since=1448994616&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_539762666187813", "created_time": "2015-12-01T18:30:16+0000", "message": "Bom dia a todos!\n\nOntem, vazou um \u00e1udio do governador falando em declarar \"guerra\" \u00e0s escolas ocupadas, inclusive usando boatos e t\u00e1ticas para desmoralizar as escolas, os alunos e os professores. Isso \u00e9, claramente, uma primeira iniciativa para privatizar as escolas do ensino p\u00fablico.\n\nAssim, se faz mais importante que nunca darmos nosso apoio para as escolas ocupadas e para os alunos que ainda resistem. Uma das formas de fazer isso \u00e9 atrav\u00e9s da \"doa\u00e7\u00e3o\" de aulas. Basta preencher o formul\u00e1rio atrav\u00e9s do link: https://goo.gl/ObHf0B.\n\nLembrem-se que voc\u00eas v\u00e3o doar uma aula, ent\u00e3o a prepara\u00e7\u00e3o deve levar isso em conta.\n\nAs escolas e os alunos devem continuar resistindo!\n\nBeijos de luz. C:"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cherateria - Bateria F\u00edsica-IAG-USP's post.", "id": "440697006094380_539568426207237", "created_time": "2015-12-01T02:27:38+0000", "message": "CHERATERIA CAMPE\u00c3 DO TOBA BIFE ENCHENDO DE ORGULHO OS ESTUDANTES DA F\u00cdSICA"}, {"id": "440697006094380_539196919577721", "created_time": "2015-11-29T18:43:16+0000", "message": "Gente linda do cora\u00e7\u00e3o!\n\nOs Correios j\u00e1 lan\u00e7aram a campanha de apadrinhar cartinhas de Natal para dar presentinhos para criancinhas.\n\nInfelizmente, o Natal tem este aspecto capitalista de comprar e dar presentes, mas h\u00e1 muitas pessoas que n\u00e3o podem receber nada. :c\n\nPor isso, d\u00eaem uma olhada a\u00ed, e se puderem apadrinhar alguma cartinha, apadrinhem! V\u00e1rios pedidos s\u00e3o simples, tem crian\u00e7as que s\u00f3 querem um jogo ou roupas. V\u00e1rias delas pedem roupinhas para seus sobrinhos ou irm\u00e3os mais novos tamb\u00e9m. A gente consegue dar estas coisas pra elas, al\u00e9m de carinho. <3\n\nH\u00e1 v\u00e1rios pontos por S\u00e3o Paulo onde voc\u00eas podem pegar as cartas. No centro mesmo, tem a Paulista, a Consola\u00e7\u00e3o, a Liberdade... Na Zona Leste a gente viu que tem l\u00e1 na Conselheiro Carr\u00e3o. Mas d\u00eaem uma olhada, no site tem a lista completa de pontos de entrega!\n\nBeijos de luz!"}, {"id": "440697006094380_538345839662829", "created_time": "2015-11-27T02:10:53+0000", "message": "Acabamos de realizar o grandioso Sorteio da Feira de Livros da F\u00edsica! Os livros O Guia do Mochileiro das Gal\u00e1xias e o Salm\u00e3o da D\u00favida v\u00e3o para os grandes sortudos e felizardos e gente bonita...\n\nLaura Stephano e Gustavo Chagas!\n\nAEEEEEE\nAEEE\nAE\n\nPARAB\u00c9NS A\u00cd PELA SORTE!\n\nFiquem \u00e0 vontade para retirarem os livros quando puderem. C:"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared ReVirada Feminista's event.", "id": "440697006094380_538000546364025", "created_time": "2015-11-26T01:11:18+0000", "message": "A ReVirada Feminista \u00e9 amanh\u00e3! Confiram a programa\u00e7\u00e3o no evento\n\n\"REVIRADA FEMINISTA\nSa\u0303o Paulo dia 26 de novembro\nECA - USP | Entrada gratuita\n\nA ReVirada Feminista \u00e9 um projeto que englobar\u00e1 as mais diferentes manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas femininas. Ser\u00e3o 24h de teatro, m\u00fasica, dan\u00e7a, shows, exposi\u00e7\u00f5es, oficinas, cinema, rodas de conversa, interven\u00e7\u00f5es e debates. Um ambiente de compartilhamento e integra\u00e7\u00e3o entre mulheres artistas, ativistas e espectadoras.\n\nRealizado por estudantes, o evento visa a ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico, o protagonismo e o reconhecimento de trabalhos femininos, dando visibilidade e voz para mulheres de todos os campos art\u00edsticos.\""}, {"id": "440697006094380_537584579738955", "created_time": "2015-11-24T12:34:47+0000", "message": "BOM DIA, SEU GERALDO! MAIS DE 150 (150!!) ESCOLAS OCUPADAS! E SUBINDO!\n\nSegue o link com a listagem das escolas, localiza\u00e7\u00e3o e as necessidades de cada ocupa\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://www.google.com/fusiontables/DataSource?docid=1RU3hf_C1B5RdCr3dfrOz8Z4vG2i_81rOR_f8r2nI#rows:id=1\n\nLembrando que hoje o calend\u00e1rio dos estudantes de S\u00e3o Paulo est\u00e1 cheio. \u00c9 dia de boicote ao Saresp para os secundaristas e de recepcionarmos calorosamente o governador pra cobrar umas fita a\u00ed \u00e0s 15h30 na faculdade de medicina veterin\u00e1ria da USP. Pra fechar esse dia lindo de luta, ainda teremos assembleia de posse do Cefisma \u00e0s 17h. \n\nESTUDANTES UNIDOS CONTRA A REORGANIZA\u00c7\u00c3O"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1687523151470361", "created_time": "2015-11-23T15:06:43+0000"}, {"id": "440697006094380_537243336439746", "created_time": "2015-11-23T12:05:37+0000", "message": "Primeiramente, J\u00c1 S\u00c3O MAIS DE 100 ESCOLAS OCUPADAS EM TODO O ESTADO! \nBrincadeira, pessoal. Primeiramente \u00e9 bom dia. Menos para quem \u00e9 governador do estado de S\u00e3o Paulo, que deve estar num p\u00e9ssimo dia de dor e sofrimento, porque segundamente, TEMOS MAIS DE 100 ESCOLAS OCUPADAS POR ESTUDANTES SECUNDARISTAS POLITIZADES, COMBATIVES E QUE SAMBAM NA CARA DOS BUROCRATAS!\n\nQueremos dar um recado especial para quem mora no Butant\u00e3 e proximidades da USP. A escola Emygdio de Barros foi ocupada na madrugada deste domingo. A diretora e a pol\u00edcia do Alckmin tentaram impedir e intimidar es estudantes, mas como Emygdio \u00e9 escola de luta, es secundas resistiram e constru\u00edram a ocupa\u00e7\u00e3o que j\u00e1 completa 1 (um) dia. Por ser uma escola de bairro com pouca visibilidade, convidamos quem tiver um tempo livre entre as aulas a passar l\u00e1 para ajudar na vig\u00edlia e ver se o pessoal est\u00e1 precisando de comida, cobertores, materiais de higiene e limpeza, tintas e crafts. Toda ajuda \u00e9 importante e necess\u00e1ria.\n\nA FUVEST est\u00e1 chegando, e com o estado negligente e governado para ricos que instaurou a situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica do ensino p\u00fablico, os jovens da periferia e estudantes da rede tem poucas perspectivas de ingressar em nossa Universidade. Assim, alguns diretores do Cefisma est\u00e3o organizando para essa semana um aul\u00e3o pr\u00e9-vestibular de matem\u00e1tica e f\u00edsica para os ocupantes do Emygdio e precisamos de professores volunt\u00e1ries.\nQuem tiver interesse e disponibilidade, favor mandar mensagem o mais r\u00e1pido poss\u00edvel para esse perfil ou comentar aqui que entraremos em contato.\nInfelizmente, n\u00e3o temos quorum, recursos e tempo h\u00e1bil para contemplar institui\u00e7\u00f5es mais distantes, mas em breve postaremos a rela\u00e7\u00e3o de escolas ocupadas e incentivamos que todes se mobilizem e ajudem as ocupa\u00e7\u00f5es de seu bairro.\n\nEndere\u00e7o do Emygdio: Av. Nossa Senhora da Assun\u00e7\u00e3o, 230 (paralelo \u00e0 Av. Corifeu e pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio [shopping] Vital Brazil)\n\nOCUPAR E RESISTIR AT\u00c9 A REORGANIZA\u00c7\u00c3O CAIR!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_537078353122911", "created_time": "2015-11-22T21:39:02+0000", "message": "\"BOA TARDE SEU GERALDO , COMO VAI?\n\nVENHA PRESTIGIAR A PRESEN\u00c7A DO NOSSO GOVERNADOR GERALDO NA USP. \nNo dia 24, ter\u00e7a-feira, vai ter posse do novo diretor da Vet e os tops de Tucanist\u00e3o estar\u00e3o presentes. A nova estrela da burocracia Sr. Visintin vai se tornar o diretor da FMVZ e Zago e Alckmin est\u00e3o confirmados na cerim\u00f4nia.\n\nTr\u00eas grandes inimigos da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica se reunir\u00e3o num mesmo audit\u00f3rio:\nVisintin quer proibir festas na USP, defende a pol\u00edtica de cortes na universidade e age na burocracia para garantir a hegemonia da pol\u00edtica de Zago. \nO reitor tem se provado um inimigo da universidade verdadeiramente p\u00fablica. \nE Alckmin \u00e9 advers\u00e1rio de todos os estudantes de S\u00e3o Paulo, em especial dos secundaristas, que est\u00e3o lutando bravamente contra o fechamento das escolas. \n\nNossa recep\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de alto n\u00edvel: tragam os ovos e tomates para a concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 14h30. Nosso querido governador chegar\u00e1 \u00e0s 15h30.\n\nN\u00c3O PERCA A CHANCE DE DAR BOA TARDE A GERALDO E SEUS COMPARSAS\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/926315220783411/"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_706231492810149", "created_time": "2015-11-22T21:05:07+0000"}, {"id": "440697006094380_537072173123529", "created_time": "2015-11-22T21:00:30+0000", "message": "APURA\u00c7\u00c3O DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PRA GEST\u00c3O 2016 DO CEFISMA:\n\nHugs Bison: 94 votos\nNulos: 3 votos\nBrancos: 1 voto\nTotal: 98 votos\n\nA assembleia de posse da nova gest\u00e3o ser\u00e1 no dia 24/11, \u00e0s 17h (local a definir)"}, {"id": "440697006094380_536810936482986", "created_time": "2015-11-21T21:40:08+0000", "message": "SOBRE OS PALQUINHOS\n\nNos \u00faltimos dias o CEFISMA vem sendo cobrado pela aus\u00eancia dos palquinhos em nosso espa\u00e7o de viv\u00eancia. Gostar\u00edamos de esclarecer que eles foram emprestados para o CAF (Centro Acad\u00eamico da Filosofia) e determinamos um prazo de devolu\u00e7\u00e3o para a semana seguinte ao uso(que foi em uma sexta-feira). Infelizmente o acordo n\u00e3o foi cumprido e nossos palquinhos est\u00e3o na FFLCH h\u00e1 mais de duas semanas, n\u00f3s j\u00e1 cobramos com a devida firmeza a devolu\u00e7\u00e3o. Sabemos da import\u00e2ncia deles para o espa\u00e7o do CA e nos desculpamos pelo ocorrido.\n\nAl\u00e9m disso lembramos que sempre estaremos abertos a cr\u00edticas e sugest\u00f5es, para isso os alunos podem fazer contato por nossa p\u00e1gina no facebook (tanto inbox como mural) ou procurar qualquer membro da gest\u00e3o.\nCEFISMA"}, {"id": "440697006094380_536112036552876", "created_time": "2015-11-19T15:57:43+0000", "message": "NOTA DE APOIO AOS ESTUDANTES SECUNDARISTAS\n\nO Centro Acad\u00eamico do Instituto de F\u00edsica da USP \u2013 Capital declara total apoio aos estudantes secundaristas e \u00e0s ocupa\u00e7\u00f5es das escolas estaduais de S\u00e3o Paulo, que seguem resistindo contra as investidas do governo Geraldo Alckmin e seu projeto criminoso de reorganiza\u00e7\u00e3o escolar, respons\u00e1vel por fechar arbitrariamente dezenas de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino e retirar de crian\u00e7as e jovens o direito b\u00e1sico \u00e0 educa\u00e7\u00e3o. Durante a ditadura militar o movimento secundarista protagonizou as principais frentes de combate  \u00e0 repress\u00e3o do Estado e agora, trinta anos depois, mostra-se mais ativo e forte do que nunca a fim de derrotar esse mesmo Estado  racista e elitista  que trata educa\u00e7\u00e3o como mercadoria e estudantes como caso de pol\u00edcia. \nN\u00f3s, enquanto universit\u00e1rios em condi\u00e7\u00e3o privilegiada, temos o dever de lutar contra o abismo social que impede alunos oriundos da rede p\u00fablica de ingressar num ensino superior de qualidade. O desmonte da universidade e fechamento das escolas est\u00e3o diretamente ligados a uma pol\u00edtica privatista implementada h\u00e1 vinte anos com intuito de segregar cada vez mais a juventude negra e pobre da periferia e criminalizar sua exist\u00eancia e resist\u00eancia. \u00c9 por isso que os secundaristas, o M.E. universit\u00e1rio e a classe trabalhadora devem seguir em unidade. Fazemos, ent\u00e3o, um convite a todos da F\u00edsica e da USP para que fortale\u00e7am o movimento, ajudem a construir a vig\u00edlia nas ocupa\u00e7\u00f5es e auxiliem com doa\u00e7\u00f5es de alimentos, produtos de higiene e material de papelaria ( tamb\u00e9m s\u00e3o necess\u00e1rios professores volunt\u00e1rios e em breve postaremos mais informa\u00e7\u00f5es). Nossa luta \u00e9 uma s\u00f3 e apenas com consci\u00eancia de classe conseguiremos barrar o sucateamento do ensino p\u00fablico em todas as suas inst\u00e2ncias. Com a cara na rua e o piquete nas escolas, deixaremos claro: nenhum direito a menos!\nAproveitamos o espa\u00e7o para repudiar a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia militar. Essa institui\u00e7\u00e3o fascista, n\u00e3o contente em assassinar diariamente jovens em comunidades, tamb\u00e9m os reprime covardemente dentro da pr\u00f3pria escola. Chegamos ao limite do absurdo onde aquele PM, com seu sal\u00e1rio irris\u00f3rio e o filho cada vez mais desassistido na escola da rede, orgulha-se por cumprir o \"dever\" de agredir e reprimir brutalmente estudantes e professores. Os alunos das ocupa\u00e7\u00f5es, principalmente na periferia, est\u00e3o sitiados por um aparato policial desproporcional e uma for\u00e7a ostensiva que demonstra  o car\u00e1ter violento e autorit\u00e1rio do Estado. Nenhuma reintegra\u00e7\u00e3o truculenta e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica aos estudantes lutadores ser\u00e1 aceita.\nA atual conjuntura exige que a juventude rebele-se frente aos avan\u00e7os dos setores conservadores e do classismo burgu\u00eas. O movimento de voc\u00eas \u00e9 importante por fomentar o engajamento pol\u00edtico dentro e fora das salas de aula, dialogando com pais e a comunidade. Portanto, parabenizamos  todos os guerreiros secundas pela organiza\u00e7\u00e3o, horizontalidade e postura combativa, com sauda\u00e7\u00f5es especiais \u00e0s lutadoras mulheres que s\u00e3o ponta de lan\u00e7a no movimento. A luta de voc\u00eas, com sua organicidade, \u00e9 uma verdadeira aula para muitos movimentos sociais que teorizam bastante, mas na pr\u00e1tica mostram-se sect\u00e1rios e governistas. Voc\u00eas s\u00e3o a for\u00e7a motriz da hist\u00f3ria, um exemplo de enfrentamento e resist\u00eancia.\nTemos mais de 70 (!!!!) escolas nas m\u00e3os dos estudantes e esse n\u00famero aumenta em uma velocidade incr\u00edvel! As ocupa\u00e7\u00f5es j\u00e1 conquistaram muito e ganham for\u00e7a progressiva para derrubar todas as medidas antidemocr\u00e1ticas do governo do estado. O sil\u00eancio da grande m\u00eddia e suas tentativas de deslegitimar o movimento provam que os estudantes est\u00e3o no caminho certo. Se a autogest\u00e3o nas ocupa\u00e7\u00f5es est\u00e1 deixando as escolas em melhores condi\u00e7\u00f5es do que o Estado jamais conseguiu, imagine o que esses estudantes far\u00e3o com a sociedade. Defenderemos cada vez mais escolas ocupadas at\u00e9 o governador aceitar que a \u00fanica sa\u00edda \u00e9 recuar.\n\nSe estudar for privil\u00e9gio, ocupar \u00e9 direito. \u00c0s escolas de luta: at\u00e9 a vit\u00f3ria!"}, {"id": "440697006094380_536077279889685", "created_time": "2015-11-19T13:32:10+0000", "message": "RESULTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES: PR\u00c9DIO\n\nGente, ap\u00f3s apura\u00e7\u00e3o dos 96 votos, o nome Am\u00e9lia Imp\u00e9rio Hamburger foi escolhido para ser o novo nome do pr\u00e9dio da viv\u00eancia."}, {"id": "440697006094380_535294366634643", "created_time": "2015-11-17T00:25:37+0000", "message": "N\u00c3O ESQUE\u00c7AM:\nAmanh\u00e3, ter\u00e7a feira dia 17/11, e na quarta feira dia 18/11, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 20h, haver\u00e1 a VOTA\u00c7\u00c3O para decidir o\n\nNOME DO PR\u00c9DIO DA VIV\u00caNCIA \n\ne eleger a\n\nNOVA GEST\u00c3O DO CEFISMA\n\nQualquer estudante do IF pode votar, a urna ficar\u00e1 na entrada da Ala Central. \nParticipem!\n\nA apura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita na \u00faltima reuni\u00e3o da atual gest\u00e3o do Cefisma, quarta-feira \u00e0s 16h30, e qualquer pessoa pode participar."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1521589778164716", "created_time": "2015-11-16T22:26:25+0000"}, {"id": "440697006094380_534445833386163", "created_time": "2015-11-13T20:25:48+0000", "message": "NOMEA\u00c7\u00c3O DO PR\u00c9DIO DA VIV\u00caNCIA - DIVULGA\u00c7\u00c3O DOS NOMES SUGERIDOS\n\nDesde o ano passado estamos lutando para que o pr\u00e9dio da viv\u00eancia (pr\u00e9dio no qual h\u00e1 a secretaria do Cefisma e da atl\u00e9tica, o C.A., a lanchonete\u2026) seja passado aos cuidados do Cefisma (ou seja, dos/das estudantes). Com isso, algumas pessoas sugeriram que nome\u00e1ssemos o tal pr\u00e9dio, j\u00e1 que v\u00e1rios outros edif\u00edcios do instituto possuem um nome (Oscar Sala, Bas\u00edlio Jafet, M\u00e1rio Schenberg, Alessando Volta, etc). Houve tamb\u00e9m a sugest\u00e3o de que o nome que escolh\u00eassemos fosse de uma f\u00edsica, pois afinal nenhum outro pr\u00e9dio do instituto homenageia uma, e apenas um pr\u00e9dio homenageia uma mulher (Adma Jafet). Assim, levamos a pauta para uma Assembleia de Estudantes da F\u00edsica, e nela decidimos por n\u00e3o escolher imediatamente quem daria o nome ao pr\u00e9dio, mas que seria o nome de uma f\u00edsica, mulher, brasileira.\nSeguindo essas orienta\u00e7\u00f5es, decidimos por proceder com o processo de escolha do nome do pr\u00e9dio da seguinte maneira: (1) lista de nomes de f\u00edsicas brasileiras, com uma pequena descri\u00e7\u00e3o sobre cada uma (quem foi, o que fez), para a qual todas/os puderam contribuir com sugest\u00f5es, desde que se ativessem \u00e0 condi\u00e7\u00e3o decidida em assembleia (que seja uma f\u00edsica brasileira); (2) compila\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos nomes; (3) vota\u00e7\u00e3o em urna do nome do pr\u00e9dio, da qual poder\u00e3o participar todas e todos os estudantes do IF; (4) divulga\u00e7\u00e3o e \u201coficializa\u00e7\u00e3o\u201d do nome (RDs da Congrega\u00e7\u00e3o levar\u00e3o a escolha das/dos estudantes para a Congrega\u00e7\u00e3o, para que tentar que este seja aprovado tamb\u00e9m institucionalmente). Achamos que o processo, organizado dessa maneira, faz com que as/os estudantes possam de envolver mais com a escolha do nome e desse modo se identificar mais com o mesmo. \nO per\u00edodo de sugest\u00e3o de nomes j\u00e1 ocorreu, e agora estamos na parte de divulga\u00e7\u00e3o dos mesmo. \nA VOTA\u00c7\u00c3O SER\u00c1 ORGANIZADA PELO CEFISMA E OCORRER\u00c1 NOS DIAS 17 E 18 DE NOVEMBRO, EM URNA.\nSegue a lista de nomes, em parte reunidos pelo Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer, em parte sugeridos por outros estudantes da F\u00edsica.\n\nELISA FROTA PESSOA (1921- ) - introduziu a t\u00e9cnica de emuls\u00f5es nucleares no Brasil e a aplicou em v\u00e1rios campos, como f\u00edsica nuclear, biologia, part\u00edculas elementares. Quando ela estava no gin\u00e1sio, ela queria fazer engenharia, mas na \u00e9poca esta n\u00e3o era considerada uma carreira para mulher, e sua fam\u00edlia tamb\u00e9m n\u00e3o deu apoio. Mas como na escola os professores a apoiaram e incentivaram, ela foi fazer f\u00edsica, e foi a segunda mulher a se graduar nessa \u00e1rea, em 1942 (mesmo ano que Sonja Ashauer), na Universidade do Brasil, atual UFRJ. Durante um per\u00edodo, participou de lutas para combater o preconceito contra o trabalho da mulher e o desinteresse que havia na sociedade pelo desenvolvimento da ci\u00eancia. Foi uma das fundadoras da CBPF, e publicou o primeiro artigo de pesquisa l\u00e1. Foi aposentada pelo AI-5, quando dava aula e pesquisava na USP.\n\nSONJA ASHAUER - (1923-1948) Foi muito incentivada pelo pai dela a seguir para a \u00e1rea da ci\u00eancia. Foi a segunda mulher a se graduar em f\u00edsica no Brasil (junto com a Elisa Frota Pessoa), na USP, e a primeira brasileira a concluir o doutorado em f\u00edsica, na Universidade de Cambridge. Foi tamb\u00e9m a primeira mulher brasileira a fazer parte da Cambridge Philosophical Society. Ap\u00f3s seu doutoramento retornou a S\u00e3o Paulo e foi contratada como assistente do Prof. Gleb Wataghin na USP. Por\u00e9m, poucos meses depois, faleceu de pneumonia. V\u00e1rios f\u00edsicos que a conheceram afirmam que ela era uma profissional brilhante.\n\nNEUSA AMATO (1926-2015) - Grande contribuidora para a f\u00edsica brasileira, pois foi durante muitos anos a respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio de Emuls\u00f5es Nucleares do CBPF. N\u00e3o teve incentivo da fam\u00edlia pra estudar ci\u00eancia, e teria que come\u00e7ar a trabalhar assim que sa\u00edsse do colegial, mas seus professores tamb\u00e9m a incentivaram a prestar vestibular para f\u00edsica. Inicialmente deu aulas de f\u00edsica em col\u00e9gios, mas posteriormente foi convidada por C\u00e9sar Lattes, junto com Elisa Frota Pessoa, para trabalhar em uma pesquisa no CBPF. Publicou, tamb\u00e9m junto com Elisa, o primeiro artigo de pesquisa l\u00e1.\n\nAM\u00c9LIA IMP\u00c9RIO HAMBURGER (1932 \u2013 2011) Se formou bacharel na Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras da USP. Obteve seu mestrado na Universidade de Pittsburgh, ap\u00f3s ser co-autora de um artigo publicado no primeiro n\u00famero da Physical Review Letters. Ao voltar ao Brasil, tornou-se professora da faculdade onde havia se graduado. Dedicou-se \u00e0 pesquisa na \u00e1rea nova de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ensino de F\u00edsica. Fez trabalhos na \u00e1rea de hist\u00f3ria, epistemologia da ci\u00eancia, psicologia e aprendizagem. Organizou um acervo documento do Departamento de F\u00edsica, e realizou diversas exposi\u00e7\u00f5es did\u00e1tico-cient\u00edficas sobre f\u00edsica nuclear. Foi membra fundadora da SBF, e participou de outras diversas organiza\u00e7\u00f5es como SBPC, SBHC e ADUSP..\n\nCARMEM LYS RIBEIRO BRAGA (1923-1989) Foi professora do Instituto de F\u00edsica da USP.  Ministrou durante muitos anos os cursos de F\u00edsica-Matem\u00e1tica de M\u00e9todos de F\u00edsica Te\u00f3rica, contribuindo para a forma\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias gera\u00e7oes de estudantes de F\u00edsica e de Matem\u00e1tica, al\u00e9m de ter contribu\u00eddo com sua pesquisa na \u00e1rea de F\u00edsica-Matem\u00e1tica."}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Natasha Kaori's event.", "id": "440697006094380_534175793413167", "created_time": "2015-11-12T18:41:33+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/560471347435904/"}, {"id": "440697006094380_533881856775894", "created_time": "2015-11-11T17:43:03+0000", "message": "6 \u00ba  JORNADA DE FILOSOFIA DAS CI\u00caNCIAS F\u00cdSCAS \na ser realizada nesta quinta-feira, 12 de novembro, no Audit\u00f3rio Novo II do Instituto de F\u00edsica, USP.  \n\n10:00 h JORGE RENNER\n\u201cAvalia\u00e7\u00e3o do progresso tecnol\u00f3gico seguindo a metodologia de Lakatos\"\n\n10:30 h VICTOR MARQUES\n \u201cDa f\u00edsica \u00e0 biologia: o organismo como transi\u00e7\u00e3o cr\u00edtica  estendida  e a historicidade da natureza\"\n\n11:00 h WILLIAM ANANIAS\n\u201cF\u00edsica digital e reducionismo ontol\u00f3gico\"\n\n11:30 h ANDERSON SILVA\nFilosofia, USP): \u201cAspectos gerais da teoria qu\u00e2ntica dos campos topol\u00f3gica\u201d\n\nAlmo\u00e7o\n\n14:00 h LINCOLN ZACCONI\n\u201cMat\u00e9ria e \u00e1tomo  na escola Vaisesika-Nyaya da \u00cdndia: uma breve introdu\u00e7\u00e3o\"\n\n14:30 h THIAGO HARTZ\n\u201cReflex\u00f5es sobre a necessidade da teoria qu\u00e2ntica\"\n\n15:00 h REINALDO DE MELO E SOUZA\n\u201cRepensando a quest\u00e3o da causalidade na rea\u00e7\u00e3o de radia\u00e7\u00e3o\"\n\n15:30 h ROSENY LISBOA\n \u201cConcep\u00e7\u00f5es filos\u00f3ficas sobre a verdade na ci\u00eancia: vis\u00f5es de professores de f\u00edsica do ensino m\u00e9dio\"\n\nAtividade extra: Sexta-feira, 13 de novembro  10-12 h, no Audit\u00f3rio Giuseppe Occhiallini (sul)\n\n Bate-papo sobre a Filosofia da Teoria Qu\u00e2ntica de Campos"}, {"id": "440697006094380_10201226990594514", "created_time": "2015-11-10T21:05:05+0000", "message": "Pessoal, estamos selecionando um estudante do IF para trabalhar conosco na Casa de Makers. \nTrabalhamos o ensino com muita m\u00e3o na massa e por meio dos projetos desenvolvidos pelos alunos, constru\u00edmos os conceitos cient\u00edficos contemplados pelos projetos. \n\nSe voc\u00ea acredita em  APRENDIZAGEM CRIATIVA, se junte a n\u00f3s e venha desenvolver projetos utilizando impressoras 3D, arduinos, kits de rob\u00f3ticas e ferramentas manuais, ajudando nossos alunos a realmente construir o conhecimento e desenvolver gosto pelas ciencias.\n\nConhe\u00e7a um pouco da Casa de Makers entrando no nosso site www.casademakers.com  e nossa pagina do face"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_2178298579077897", "created_time": "2015-11-09T22:14:08+0000"}, {"id": "440697006094380_533285156835564", "created_time": "2015-11-09T17:06:16+0000", "message": ":D"}, {"id": "440697006094380_532556456908434", "created_time": "2015-11-07T17:32:12+0000", "message": "\"CAMPANHA DE DOA\u00c7\u00c3O DE SANGUE\n\nO Centro Acad\u00eamico de Farm\u00e1cia e Bioqu\u00edmica juntamente com a AEQ (Associa\u00e7\u00e3o de Engenharia Qu\u00edmica), est\u00e3o organizando uma Campanha de Doa\u00e7\u00e3o de Sangue!!\nData: 09/11/15\nLocal: Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas - Sala de aula do Bloco 13 - t\u00e9rreo\nHor\u00e1rio: das 9h \u00e0s 16h\nContamos com a participa\u00e7\u00e3o de todos!!\nAqui v\u00e3o algumas informa\u00e7\u00f5es para os que participar\u00e3o da doa\u00e7\u00e3o:\nTraga um documento de identidade oficial com foto (identidade, carteira nacional de habilita\u00e7\u00e3o);\n- Estar bem de sa\u00fade e descansado (ter dormido pelo menos 6 horas nas \u00faltimas 24 horas antes da doa\u00e7\u00e3o);\n- Ter entre 16 e 69 anos (menores de 18 anos necessitam de autoriza\u00e7\u00e3o dos pais ou do respons\u00e1vel. Para maiores informa\u00e7\u00f5es sobre a documenta\u00e7\u00e3o e formul\u00e1rio necess\u00e1rios aqui est\u00e1 o link da Pr\u00f3-sangue:http://www.prosangue.sp.gov.br/\u2026/requisitos_basicos_para_do\u2026)\n- Pesar no m\u00ednimo 50kg;\n- Evitar comidas muito gordurosas nas 4h que antecedem a doa\u00e7\u00e3o;\n- ESTAR ALIMENTADO.\nN\u00c3O devem doar sangue:\n- pessoas que estejam resfriadas (estas devem aguardar 7 dias ap\u00f3s o desaparecimento dos sintomas para doarem sangue);\n- pessoas que fizeram tatuagem nos \u00faltimos 12 meses;\n- pessoas que ingeriram bebidas alco\u00f3licas nas 12h que antecedem a doa\u00e7\u00e3o;\n- pessoas que tiveram HEPATITE, MAL\u00c1RIA, AIDS E DOEN\u00c7A DE CHAGAS.\nAtenciosamente,\n-- \nCentro Acad\u00eamico de Farm\u00e1cia e Bioqu\u00edmica - CAFB\nFaculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas - FCF/USP\nAv. Professor Lineu Prestes, 580\nCidade Universit\u00e1ria - S\u00e3o Paulo\""}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their photo.", "id": "440697006094380_532548096909270", "created_time": "2015-11-07T16:58:41+0000", "message": "\u00daLTIMOS DIAS DE INSCRI\u00c7\u00c3O DE CHAPAS PRA GEST\u00c3O 2016 DO CEFISMA!!!! \nAmanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia, n\u00e3o esque\u00e7am!\nAs chapas devem ter pelo menos oito membros (um para cada um dos cargos previstos no Edital), e todos os membros da chapa devem ser alunos regularmente matriculados na Gradua\u00e7\u00e3o ou na P\u00f3s no Instituto de F\u00edsica.\nAs inscri\u00e7\u00f5es devem ser mandadas pro e-mail do Cefisma, com nome dos membros e c\u00f3pia do RG e carteirinha USP."}, {"id": "440697006094380_531969683633778", "created_time": "2015-11-05T20:36:24+0000", "message": "NOTA CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O DE BICICLETAS NA ALA CENTRAL\n\nOntem dia 04/11/2015 encontramos cartazes afixados no corredor da Ala Central proibindo a presen\u00e7a de bicicletas naquela passarela e arredores.\n\n\u00c9 lament\u00e1vel que o aviso seja dado sem a m\u00ednima anteced\u00eancia e nenhuma discuss\u00e3o com os ciclistas e a comunidade em geral, al\u00e9m de n\u00e3o haver alternativa segura, pr\u00e1tica e que d\u00ea conta da demanda. Existem diversas possibilidades de solu\u00e7\u00f5es, como um biciclet\u00e1rio na entrada principal ou junto \u00e0s motos, mas nenhuma foi sequer discutida ou apresentada.\n\nSabemos que poucas cidades valorizam o transporte ciclovi\u00e1rio e \u00e9 uma pena que esta invers\u00e3o de prioridades aconte\u00e7a tamb\u00e9m em nosso instituto, que tem uma infraestrutura de estacionamento com cancelas e seguran\u00e7a mas relega aos ciclistas um espa\u00e7o cada vez mais apertado e perigoso."}]}