{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDgxDpJMqq8JOoZB7KK5kCM5NjCZCGwZAnW5ZCnjqF0gQ8ZAfZBvKcZATsupTc85RaHl4coqCZB8pMSQjRc4sgNZAbwdsaK3cm4FCo2jFPQlEQzcCyAf6gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1459087324", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCicEbj3uI4hKDTOtSiaRu0R4gulNghEvd4THz8Ltbhb2RjY79jo3EksCdhxBa8KYKdzrXl7nwhVMufZAxwt5hJSzqWTVjqsxyfGgIAZB1LmbgAZDZD&since=1461679046&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_597861283711284", "created_time": "2016-04-26T13:57:26+0000", "message": "NOTA DE APOIO DO CEFISMA \u00c0 OCUPA\u00c7\u00c3O DA SAS\n\nDesde o dia 06 de abril a superintend\u00eancia de assist\u00eancia social da USP encontra-se ocupada. A ocupa\u00e7\u00e3o foi tirada em uma assembleia do conjunto residencial da USP, ap\u00f3s o estopim de mais um entre v\u00e1rios casos de agress\u00e3o contra mulheres dentro das depend\u00eancias do conjunto. S\u00e3o diversos os relatos das mulheres sobre casos de agress\u00f5es dentro do CRUSP, e da passividade da SAS em rela\u00e7\u00e3o aos mesmos, que por muitas vezes acabam sendo arquivados, fazendo com que as v\u00edtimas sejam obrigadas a conviver com seus agressores ou que continuem sendo amea\u00e7adas mesmo depois da den\u00fancia. Foram relatados, al\u00e9m disso, casos de acobertamento de agressores, desencorajando outras mulheres a prestarem queixas, al\u00e9m de culpabiliz\u00e1-las pelas viol\u00eancias sofridas dentro da moradia universit\u00e1ria. As mulheres tamb\u00e9m reivindicam com a ocupa\u00e7\u00e3o melhoras na assist\u00eancia a perman\u00eancia estudantil, inclusive pelo fim ao corte de vagas na creche, o que impossibilita muitas m\u00e3es de prosseguirem na vida acad\u00eamica.\n\nComo resposta e confirma\u00e7\u00e3o do descaso pelas demandas das mulheres dentro da universidade, a reitoria tem combatido a ocupa\u00e7\u00e3o das formas mais baixas poss\u00edveis, limitando o funcionamento de apoios universit\u00e1rios, como o fechamento dos restaurantes da f\u00edsica e o central e a amea\u00e7a de postergar o resultado de avalia\u00e7\u00e3o das bolsas de assist\u00eancia social, em uma tentativa de colocar o restante da comunidade contra a ocupa\u00e7\u00e3o.\nO CEFISMA apoia a ocupa\u00e7\u00e3o da SAS, que vem batendo de frente com a burocracia universit\u00e1ria e resistindo com muita luta, e repudia as a\u00e7\u00f5es da reitoria e o descaso contra as pautas reinvidicadas. \n\nNENHUMA VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER PASSAR\u00c1 SEM PUNI\u00c7\u00c3O AOS AGRESSORES; POR UMA REITORIA QUE PREZE PELA SEGURAN\u00c7A DAS MULHERES NA UNIVERSIDADE!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added a new photo.", "id": "440697006094380_597844847046261", "created_time": "2016-04-26T13:17:32+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1065204506860390", "created_time": "2016-04-23T21:44:32+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1588335618123908", "created_time": "2016-04-20T20:21:53+0000"}, {"id": "440697006094380_526113107576104", "created_time": "2016-04-20T12:39:15+0000", "message": "Pessoal um pouco de poesia pra voc\u00eas, do livro Eron Nicodemus\n\nBeijos!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=k7qIp-ln80w"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's album.", "id": "440697006094380_595191677311578", "created_time": "2016-04-20T04:04:23+0000", "message": "\"Infogr\u00e1ficos com o resultado das elei\u00e7\u00f5es para o DCE-Livre da USP \"Alexandre Vannucchi Leme\" 2016. A chapa Primavera foi a vencedora com 3.983 votos. O qu\u00f3rum foi de 7.839 votos e, ao todo, dez chapas concorreram.\"\n\nNa F\u00edsica- TOTAL: 27\nUspinova: 9\nPrimavera: 8\nReviravolta: 2\nTodas as M\u00e3os: 2\nMorte ao Rei: 2\nNovo Junho: 1\nLevante e Lute: 1\nMeu Canto de Guerra:1\nBrancos e Nulos:1"}, {"id": "440697006094380_595189197311826", "created_time": "2016-04-20T03:57:38+0000", "message": "http://cefisma.org.br/\n\nHackearam nossa p\u00e1gina. :o\n\nPS: segurem o mouse e passem nas constela\u00e7\u00f5es que elas mudam! :o\n\nEditado: o grupo hacker aparentemente n\u00e3o tem nenhum v\u00ednculo com o ISIS, como hav\u00edamos previamente dado a entender. Traduzindo a resposta que o grupo deu ao Marcus, postada nos coment\u00e1rios: \"Ol\u00e1, n\u00f3s n\u00e3o apoiamos o ISIS, nosso logo \u00e9 s\u00f3 pelo Isl\u00e3, nada mais, n\u00f3s queremos passar nossa mensagem, ISL\u00c3 N\u00c3O \u00c9 TERRORISTA, ISIS N\u00c3O \u00c9 O ISL\u00c3\""}, {"id": "440697006094380_595174157313330", "created_time": "2016-04-20T03:28:14+0000", "message": "Gente linda <3\n\nTer\u00e7a que vem, \u00e0s 17h00, vai ter Assembl\u00e9ia sobre o que fazer a respeito da possibilidade de perder o aluguel do Cefisma, e, consequentemente, o espa\u00e7o como o conhecemos.\n\nN\u00e3o esque\u00e7am!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared CNB PT's event.", "id": "440697006094380_593362757494470", "created_time": "2016-04-15T21:26:43+0000", "message": "PARA ESTUDANTES QUE SE INTERESSEM:\ndomingo haver\u00e1 uma concentra\u00e7\u00e3o que docentes e funcion\u00e1rias/os do IFUSP est\u00e3o organizando para ir ao ato. \nOs pontos de encontro s\u00e3o:\n10h - metr\u00f4 Butant\u00e3\n11h - Teatro Municipal. \n\n\nhttps://www.facebook.com/events/1144513345599495/"}, {"id": "440697006094380_593013040862775", "created_time": "2016-04-15T00:54:55+0000", "message": "Amanh\u00e3, \u00e0s 18h00, uma banda francesa cantando m\u00fasicas cubanas em espanhol vai tocar no IF, em frente \u00e0 Atl\u00e9tica! <3\n\nVai ter um show de gra\u00e7a e internacional para todos voc\u00eas curtirem. :)"}, {"id": "440697006094380_592842340879845", "created_time": "2016-04-14T13:45:15+0000", "message": "\u2013---INFORME SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O DA LANCHONETE; XEROX e LIVRARIA DO CEFISMA----\n\nNa sexta-feira, dia 08/04, o centro acad\u00eamico teve uma reuni\u00e3o com o diretor do IF em que foi discutida a situa\u00e7\u00e3o dos alugueis do CA, como a lanchonete, xerox e livraria. O diretor informou que o processo que tramitava na procuradoria da USP, que regulamentava nossos alugu\u00e9is, foi negado e que diante disto a diretoria tomaria posse do espa\u00e7o da lanchonete e ela mesmo conduzir um processo licitat\u00f3rio (at\u00e9 a metade do ano que vem) para alugar a lanchonete. O xerox e a livraria seriam fechados.\n\n--------------------O QUE TEMOS A PERDER?---------------------\n\nDesta maneira o CEFISMA perderia sua principal fonte de renda que consiste nos alugueis. Este dinheiro \u00e9 muito importante para os estudantes da f\u00edsica pois \u00e9 utilizado para diversas atividades como:\n\nREPASSE PARA A ATL\u00c9TICA\n\nAJUDA FINANCEIRA PARA BATERIA E TEATRO\n\nMANUTEN\u00c7\u00c3O E LIMPEZA DO ESPA\u00c7O DA VIV\u00caNCIA; PALQUINHOS; COLCHONETE; POOFS E TV\n\nREALIZA\u00c7\u00c3O DE ATIVIDADES ESTUDANTIS COMO RECEP\u00c7\u00c3O DOS CALOUROS; \u00d4NIBUS PRO BIFE E ETC\n\nFESTAS COM OS MELHORES EQUIPAMENTOS DE SOM E LUZ\n\n-------------------------UM BREVE HIST\u00d3RICO-------------------\n\nTudo come\u00e7ou em 2013 quando o ent\u00e3o diretor Renato Jardim enviou para a procuradoria geral da USP um relat\u00f3rio da vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria do campus que apontava algumas irregularidades na lanchonete, mas que aprovava a situa\u00e7\u00e3o como um todo. Como resposta, a procuradoria anulou o documento que cedia o espa\u00e7o para o CEFISMA (obtido depois de uma ocupa\u00e7\u00e3o estudantil que garantiu a constru\u00e7\u00e3o do bandeij\u00e3o da f\u00edsica). Desde ent\u00e3o o centro acad\u00eamico prop\u00f4s uma nova forma de aluguel, a mesma utilizada pelo centro acad\u00eamico da medicina e aprovou na congrega\u00e7\u00e3o uma proposta para regularizar o espa\u00e7o, realizar uma licita\u00e7\u00e3o e renovar a lanchonete, mas mantendo o controle do aluguel com o centro acad\u00eamico. Na \u00faltima sexta-feira o diretor nos informou que esta proposta n\u00e3o foi aceita pela Procuradoria Geral da USP e que n\u00e3o haveria mais possibilidade do CEFISMA manter a sua renda.\n\n\u00c9 preciso ter clareza CEFISMA tentou de todas as maneiras resolver esta quest\u00e3o de maneira institucional e nunca se op\u00f4s \u00e0 ideia de licita\u00e7\u00e3o da lanchonete e outros alugueis, tentando sempre preservar os interesses da comunidade do IFUSP. Por\u00e9m a situa\u00e7\u00e3o chegou ao limite e agora precisaremos da mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil para garantir que o CEFISMA continue existindo como ele \u00e9.\n\nAcontecer\u00e1, em maio, uma congrega\u00e7\u00e3o na qual a proposta do diretor ser\u00e1 que o espa\u00e7o da viv\u00eancia, da secretaria e do CA continuaria a ser nosso, mas a lanchonete, xerox e livraria passariam para o controle da diretoria. At\u00e9 l\u00e1 \u00e9 necess\u00e1rio que os estudantes se organizem para garantir nossos interesses, uma vez que a congrega\u00e7\u00e3o \u00e9 um espa\u00e7o majoritariamente docente.\n\nASSEMBLEIA DOS ESTUDANTES DE F\u00cdSICA NO DIA 26/04 TER\u00c7A-FEIRA"}, {"id": "440697006094380_590619211102158", "created_time": "2016-04-09T02:05:58+0000", "message": "CHAPAS CANDIDATAS AO DCE- USP\n\nPessoal, infelizmente n\u00e3o conseguimos filmar o debate de hoje. Para as pessoas que n\u00e3o puderam ir, vamos deixar aqui as p\u00e1ginas das chapas para que voc\u00ea olhem suas cartas programa e se informem mais sobre cada uma antes das elei\u00e7\u00f5es para o DCE, que ocorrer\u00e3o na semana que vem.\n\nLEVANTE E LUTE: https://www.facebook.com/LevanteeLuteUSP/?ref=ts&fref=ts&hc_location=ufi\n\nMEU CANTO DE GUERRA:  https://www.facebook.com/meucantodeguerradce2016/?ref=ts&fref=ts&hc_location=ufi\n\nMORTE AO REI: infelizmente n\u00e3o conseguimos encontrar a p\u00e1gina da chapa, se algu\u00e9m souber se tem, ou souber onde encontrar a carta programa, por favor nos avise.\n\nNOVO JUNHO: n\u00e3o achamos a p\u00e1gina, mas aqui tem a carta programa https://www.facebook.com/ja.basta.52/photos/a.738072572969597.1073741830.718142488295939/835108119932708/?type=3&theater\n\nPARA FAZER A PRIMAVERA:  https://www.facebook.com/Fazer-a-primavera-1713620898881784/?ref=ts&fref=ts&__mref=message_bubble\n\nREVIRAVOLTA: https://www.facebook.com/REVIRAVOLTAnaUSP/?ref=ts&fref=ts&hc_location=ufi\n\nTODAS AS M\u00c3OS: https://www.facebook.com/TodasAsMaos/?ref=ts&fref=ts&hc_location=ufi\n\nTOMAR DE ASSALTO: https://www.facebook.com/Tomar-de-AssaIto-DCE-USP-2016-125281207870434/?ref=ts&fref=ts&__mref=message_bubble\n\nUSP CONTRA O GOLPE: https://www.facebook.com/USP-contra-o-Golpe-DCE-2016-1583428501948050/?ref=ts&fref=ts&__mref=message_bubble\n\nUSPINOVA: https://www.facebook.com/uspinova/?fref=ts&hc_location=ufi"}, {"id": "440697006094380_590550447775701", "created_time": "2016-04-08T21:12:21+0000", "message": "Est\u00e1 rolando o debate das chapaa candidatas ao DCE no Abrah\u00e3o! Logo mais come\u00e7a a sess\u00e3o de perguntas do plen\u00e1rio, venham!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's post.", "id": "440697006094380_590188234478589", "created_time": "2016-04-08T02:41:13+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_590168581147221", "created_time": "2016-04-08T01:30:48+0000", "message": "DEBATE DO IFUSP ENTRE AS CHAPAS CANDIDATAS AO DCE-USP\n\nSemana que vem, durante os dias 12,13 e 14 de abril (ter\u00e7a, quarta e quinta), ocorrer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do DCE (Diret\u00f3rio Central dos Estudantes) para o pr\u00f3ximo ano.\n\nO Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP, DCE Livre Alexandre Vannucchi Leme, \u00e9 a entidade respons\u00e1vel por representar estudantes de todos os campi da USP.\n\nCom o objetivo de conhecer as chapas que est\u00e3o concorrendo, suas propostas e posicionamentos, o Cefisma (Centro Acad\u00eamico da F\u00edsica) convida o corpo estudantil da F\u00edsica e demais pessoas interessadas para debater os seguintes temas:\n\n-Papel do DCE, enquanto movimento estudantil, em frente \u00e0 pol\u00edtica externa \u00e0 USP.\n-Propostas da chapa em frente ao sucateamento da USP (n\u00e3o abertura de vagas nas creches; falta de investimentos nos museus; precariza\u00e7\u00e3o do HU; falta de transpar\u00eancia dos gastos; corte de bolsas de moradia e alimenta\u00e7\u00e3o; corte de monitorias e est\u00e1gios; entre outros).\n-Propostas da chapa para melhorar a comunica\u00e7\u00e3o com os Centros Acad\u00eamicos e estudantes de outros institutos que n\u00e3o s\u00e3o normalmente abrangidos pelo DCE, tais como o Baixo Mat\u00e3o e cursos do interior.\n-Propostas da chapa para melhorar a infraestrutura da USP, como ilumina\u00e7\u00e3o, circulares, seguran\u00e7a e pontos de recarga dos Bandej\u00f5es.\n-A rela\u00e7\u00e3o que o DCE deve ter com demais movimentos, tais como Movimento de Mulheres, Movimento Negro, Movimento LGBT, Cursinhos Populares, etc.\n\nO debate ser\u00e1 divido em tr\u00eas blocos: introdu\u00e7\u00e3o das chapas, debate dos temas e perguntas da plateia. Contamos com sua presen\u00e7a!\n\nCHAPAS CONFIRMADAS:\nTomar de Assalto\nNovo Junho\nReviravolta - Se atac\u00e1, vamo atac\u00e1\nLevante e Lute\nPrimavera\nTodas as M\u00e3os\nUSP Contra o Golpe \n\n(ser\u00e1 atualizado conforme as chapas confirmem)"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_589567594540653", "created_time": "2016-04-06T14:19:29+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/212486915789692/"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's post.", "id": "440697006094380_589563177874428", "created_time": "2016-04-06T14:02:08+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_212486915789692", "created_time": "2016-04-05T21:31:10+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_206718316373508", "created_time": "2016-04-05T14:03:41+0000"}, {"id": "440697006094380_586565768174169", "created_time": "2016-03-31T05:15:07+0000", "message": "O fim de uma trilogia. Assim como em gal\u00e1xias distantes, essa s\u00e9rie de posts chegaria ao fim.\n\nMas ent\u00e3o, diante da situa\u00e7\u00e3o da USP, o que fazer?\n\nAmanh\u00e3 vai ter a PARALISA\u00c7\u00c3O, chamada pelo SINTUSP. Vale lembrar de dois atos que acontecer\u00e3o.\n\nO primeiro deles \u00e9 \u00e0s 9 DA MANH\u00c3, na Escola de Aplica\u00e7\u00e3o, que tamb\u00e9m vem sofrendo desmonte por estar sofrendo diversos cortes de verba. Quem puder, cola l\u00e1 (fica l\u00e1 na Pedago!) e ajuda no protesto. :)\n\nAo MEIO DIA, amanh\u00e3, ter\u00e1 um ato na frente da Reitoria contra a atual administra\u00e7\u00e3o. Quem puder, cola l\u00e1 depois das aulas e veja, escute os argumentos, participe do ato. \n\nBeijos de luz, gente linda. <3"}, {"id": "440697006094380_586551104842302", "created_time": "2016-03-31T04:51:03+0000", "message": "No post anterior, falamos algumas das coisas que est\u00e3o acontecendo pela USP, mas podemos agora falar especificamente dos nossos problemas. Chega mais.\n\nEsse ano, para a P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, aconteceu algo deveras interessante, que n\u00e3o tinha acontecido antes. Passaram para todo mundo da p\u00f3s um formul\u00e1rio perguntando que mat\u00e9rias os estudantes cursariam dentro de uma lista, para ent\u00e3o cortar aquelas menos escolhidas. Mas isso tamb\u00e9m vem acontecendo na gradua\u00e7\u00e3o, apesar que de maneira menos direta, uma vez que diversas optativas j\u00e1 foram cortadas, e, de vez em quando, turmas do diurno e do noturno s\u00e3o juntadas para n\u00e3o ficar com classes com n\u00famero reduzido de estudantes. Sabe por qu\u00ea? Isso mesmo, FALTAM PROFESSORES. \u00c9 por causa disso tamb\u00e9m que tem monitor dando aula de laborat\u00f3rio (e n\u00e3o ganhando que nem professor), o que, pelo regulamento da USP, \u00e9 proibido.\n\nMas calma a\u00ed, que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o ensino que est\u00e1 sendo cortado na F\u00edsica. Hoje em dia, h\u00e1 um n\u00famero bem menor de bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e de est\u00e1gios dispon\u00edveis para a comunidade estudantil, o que influencia na pesquisa. Mas, para ficar mais claro ainda que a pesquisa \u00e9 prejudicada, os antigos N\u00facleos de Apoio \u00e0 Pesquisa (NAP), que tamb\u00e9m distribu\u00edam bolsas e compravam equipamentos, tiveram toda sua verba CORTADA. Mas, veja s\u00f3, a administra\u00e7\u00e3o da Universidade ainda exige relat\u00f3rios financeiros todos os anos.\n\nSe voc\u00ea depositou suas esperan\u00e7as em cultura e extens\u00e3o, que pena. Atividades de extens\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o recebendo verba; o SHOW DA F\u00cdSICA, por exemplo, n\u00e3o tem garantia que ter\u00e1 contratos de gente nova quando a atual sair. Enquanto isso, a Pr\u00f3-reitoria entrega as impress\u00f5es da programa\u00e7\u00e3o da USP Terceira Idade um m\u00eas depois do evento acontecer.\n\nAl\u00e9m disso, a Reitoria vem atacando os Centros Acad\u00eamicos no geral, com a proibi\u00e7\u00e3o de festas. No caso da F\u00edsica, em especial, o contrato dos alugu\u00e9is (que v\u00e3o para o CA) foram revistos pela Procuradoria da Universidade, a fim de tirar esta fonte de renda do Centro Acad\u00eamico. \n\nAssim, recapitulando:\n\n- Cortes no ensino\n- Cortes na pesquisa\n- Cortes na cultura e extens\u00e3o\n- Ataque ao movimento estudantil\n\nPuts, o que sobra?"}, {"id": "440697006094380_586489508181795", "created_time": "2016-03-31T01:58:40+0000", "message": "Gente linda. <3\n\nComo voc\u00eas devem estar sabendo, haver\u00e1 uma paralisa\u00e7\u00e3o na USP amanh\u00e3, dia 31/03. Este post e o pr\u00f3ximo servir\u00e3o para explicar o que que t\u00e1 conteseno, para entender que as pautas da paralisa\u00e7\u00e3o est\u00e3o afetando tanto funcion\u00e1rios, quanto alunos, quanto docentes.\n\nEnt\u00e3o, gente, vamos l\u00e1 nessa aventura.\n\nVamos inicialmente falar da USP. O que que est\u00e1 acontecendo nos outros lugares fora nosso Instituto de F\u00edsica? Na real, h\u00e1 v\u00e1rias coisas acontecendo. Altas tretas.\n\nPor exemplo, n\u00e3o est\u00e3o aceitando mais EST\u00c1GIOS para alunos do Direito at\u00e9 o quarto ano, o que pode amea\u00e7ar a gradua\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios estudantes. As BOLSAS dos alunos da EACH foram cortadas, e sem o aux\u00edlio transporte, moradia e alimenta\u00e7\u00e3o, muita gente ficou amea\u00e7ada de ter que abandonar o curso simplesmente porque n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00f5es de estudar.\n\nMas gente, lembra tamb\u00e9m o quanto demorou e foi trabalhoso para as bolsas aqui no Instituto mesmo de sa\u00edrem? Muita gente at\u00e9 agora n\u00e3o recebeu aux\u00edlio transporte; est\u00e1gios na F\u00edsica tamb\u00e9m est\u00e3o com dificuldades, mas isso s\u00e3o spoilers do pr\u00f3ximo post.\n\nVamos l\u00e1, j\u00e1 temos cortes de est\u00e1gios e de bolsas. Temos tamb\u00e9m o corte \u00e0s CRECHES. Isso j\u00e1 \u00e9 um problema que vem se desenvolvendo h\u00e1 algum tempo. N\u00e3o abrem novas vagas para as creches, mesmo elas falando que t\u00eam capacidade para as creches. Imaginem que, por dois anos, simplesmente n\u00e3o abrisse novas vagas para estudantes na F\u00edsica e n\u00e3o entrassem novas pessoas; \u00e9 isso que vem acontecendo nas creches. S\u00f3 que v\u00e1rias pessoas do corpo de funcion\u00e1rios, do corpo de professores e do corpo estudantil dependem da creche para exercer suas atividades, uma vez que n\u00e3o podem ficar com crian\u00e7as o tempo todo. J\u00e1 h\u00e1 casos de estudantes falando que talvez tenham que abandonar o curso por n\u00e3o abrirem vagas que est\u00e3o l\u00e1!\n\nE quanto aos professores? A USP come\u00e7ou a contratar professoras e professores tempor\u00e1rios, pagando 1800 reais, para dar aulas. Isso mesmo, eles recebem menos que uma bolsa de mestrado (da FAPESP) para dar aulas na universidade. Al\u00e9m disso, por serem tempor\u00e1rios, n\u00e3o precisam obedecer ao alicerce da USP, que \u00e9 fazer atividades de cultura e extens\u00e3o, pesquisa, e ensino. \n\nMas os funcion\u00e1rios tamb\u00e9m t\u00eam pautas, como ir contra o arrocho salarial (n\u00e3o pagar os dias de greve, que devem ser remunerados como est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o), n\u00e3o aumentar o sal\u00e1rio conforme a infla\u00e7\u00e3o, e entrar com processos administrativos contra funcion\u00e1rios. Somado a isso, tem a privatiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, como aconteceu com o Restaurante da Prefeitura recentemente.\n\nPor fim, temos tamb\u00e9m o problema dos museus da USP, que, segundo a administra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o deveriam fazer pesquisa. Tudo bem que v\u00e1rios desses museus, como o de Zoologia e o de Arqueologia, s\u00e3o os principais centros de pesquisa nacional em suas respectivas \u00e1reas; tudo bem que o gasto com todos os museus somados \u00e9 menor que o menor gasto com qualquer outra institui\u00e7\u00e3o da USP. O reitor conseguiu dar cargos de confian\u00e7a para diretores de museus j\u00e1, isso \u00e9, colocar gente de fora como diretor. Seria como ter algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 do IFUSP, que n\u00e3o sabe dos problemas do IFUSP, que nunca conviveu aqui, sendo nosso diretor. Isso s\u00f3 serve para tentar tirar os museus da USP, que inclusive j\u00e1 foi cogitado.\n\nTudo isso se soma com a falta de TRANSPAR\u00caNCIA no gasto das contas. A USP N\u00c3O TEM AUDITORIA DOS SEUS GASTOS; s\u00f3 devemos acreditar que estamos em uma crise, e \u00e9 isso, acabou, fim. S\u00f3 que n\u00e3o. A USP gastou boa parte da sua reserva em ningu\u00e9m sabe onde, mas ela se nega a conceder est\u00e1gios, apoiar pesquisa, e tantas outras coisas. Mas falaremos isso logo mais.\n\nPor enquanto, ficamos por aqui. S\u00f3 para recapitular, o que temos at\u00e9 aqui:\n\n- Corte de est\u00e1gios\n- Corte de aux\u00edlios \n- Corte de creches\n- Problemas na contrata\u00e7\u00e3o de docentes\n- Problemas para pagar funcion\u00e1rios\n- Ataque aos museus\n- Falta de transpar\u00eancia\n\nFaltaram emoticons nesse post porque geralmente os emoticons s\u00e3o fofos demais para a administra\u00e7\u00e3o da USP. <3"}, {"id": "440697006094380_586210081543071", "created_time": "2016-03-30T15:33:10+0000", "message": "ATA DA ASSEMBLEIA\n\nOntem, dia 29/03, ocorreu a primeira Assembleia dos Estudantes da F\u00edsica do ano e as pautas discutidas foram:\n1. INFORME DA REFORMA DA SALA DE ESTUDOS\nInformamos sobre a futura desativa\u00e7\u00e3o da antiga sala de estudos que ir\u00e1 se tornar parte da biblioteca e que a diretoria ainda n\u00e3o tem um projeto pronto para a biblioteca. Quando tiverem vamos analisar para ver se cumpre a demanda de espa\u00e7o para estudo dos estudantes.\n\nO que foi discutido:\nO porque das salas de aula estarem sendo fechadas e sobre um espa\u00e7o de estudos na nova biblioteca. Sobre as salas de aula estarem sendo fechadas, informamos que o diretor alegou que os alunos estavam fazendo mau uso da sala e que em reuni\u00e3o ele aceitou a ideia de liberar uma ou duas salas para estudo.\nTamb\u00e9m foi discutido sobre melhorias para a nova sala de estudos e os pontos levantados foram: lousas, salinhas fechadas e melhoria no acesso a sala de estudos. Sobre as lousas, houve uma discuss\u00e3o quanto ao tipo de lousa (caneta ou giz) e foi decidido que pediremos as duas.\n\nDeliberado:\nEspa\u00e7o de estudos na nova biblioteca\nSala de estudos nova: Lousas, salinhas fechadas e melhor acesso a sala de estudos.\n\n2. FESTAS NO CAMPUS\n\nFoi informado sobre a atual dificuldade de se organizar festas no instituto e sobre a necessidade de enviar um documento para a diretoria afirmando que n\u00e3o haver\u00e1 comercializa\u00e7\u00e3o de bebida alco\u00f3lica.\n\nO que foi discutido:\nSobre problemas judiciais que poderiamos ter com continua\u00e7\u00e3o das festas, a necessidade de mais seguran\u00e7as nas festas e foi cogitado a realiza\u00e7\u00e3o de festas no morro da coruja. Sobre a realiza\u00e7\u00e3o de festas no morro da coruja, concluimos que seria mais complicado realizar pois n\u00e3o dependeriamos apenas da aprova\u00e7\u00e3o da f\u00edsica.\nFoi feito um levantamento sobre a realiza\u00e7\u00e3o de festas no if e o resultado foi:\nA Favor: 21\nContra: 0\nAbsten\u00e7\u00f5es: 10\n\n3. PARALISA\u00c7\u00c3O DO DIA 31/03\n\nInformamos sobre a paralisa\u00e7\u00e3o proposta pelo SINTUSP no dia 31/03 e os motivos da paralisa\u00e7\u00e3o.\n\nO que foi discutido:\nA atual situa\u00e7\u00e3o da usp em rela\u00e7\u00e3o a corte de bolsas, contrata\u00e7\u00e3o de professores tempor\u00e1rios, o corte de est\u00e1gios, a m\u00e1 administra\u00e7\u00e3o de recursos, o descaso da reitoria em investimento de pesquisas, falta de reajuste das bolsas, falta de vagas na creche. Tamb\u00e9m foi falado sobre a mobiliza\u00e7\u00e3o que vai acontecer na reitoria ao 12:00 no dia 31/03\nFoi decidido a n\u00e3o paralisa\u00e7\u00e3o e a realiza\u00e7\u00e3o de atividades para informar a comunidade ifusp sobre a atual politica da usp e dentre essas atividades foram considerados discuss\u00f5es no facebook, cartazes na fila do bandej\u00e3o, poemas na \u00e1rea da ala, passar nas salas na quinta para informar sobre a mobiliza\u00e7\u00e3o, crafts para chamar para discuss\u00e3o e informar e escrever avisos nas lousas.\n\nDeliberado:\nAtividades para informar a comunidade ifusp.\nReunir pessoas para fazer crafts na quarta (30/03) \u00e0s 12:00\nJulio e Thandryus passar\u00e3o nas salas quinta (31/03) \u00e0s 10:00\nFomentar discuss\u00f5es no facebook sobre a atual politica de cortes da usp\n-----------------------------------------------------------------------------------\nNo fim da reuni\u00e3o, foi perguntado para as pessoas presentes na assembleia se seria interessante realizar uma discuss\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o politica atual. As pessoas disseram que sim."}, {"story": "Cefisma IFUSP added 4 new photos.", "id": "440697006094380_584264425070970", "created_time": "2016-03-27T16:11:23+0000", "message": "SORTEIO DOS ARM\u00c1RIOS E ARROMBAMENTO DOS N\u00c3O-SORTEADOS\n\nPessoal, segue abaixo o resultado do sorteio dos arm\u00e1rios de 2016.\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\n- Caso o arm\u00e1rio sorteado para voc\u00ea esteja com um asterisco, compare\u00e7a \u00e0 secretaria Cefisma/Atl\u00e9tica ou mande um email para cefisma@cefisma.org.br\n- Para se apossar de seu novo arm\u00e1rio, sugerimos que deixem um bilhete na porta do arm\u00e1rio avisando as pessoas que o ocupavam que o arm\u00e1rio deve ser desocupado.\n- Caso seu novo arm\u00e1rio n\u00e3o seja desocupado durante essa semana, mesmo voc\u00ea tendo solicitado aos antigos ocupantes, contate algu\u00e9m do Cefisma para que arrombemos o arm\u00e1rio para voc\u00ea e sua dupla.\n\n***** ATEN\u00c7\u00c3O: Pedimos que todos e todas DESOCUPEM seus antigos arm\u00e1rios at\u00e9 sexta-feira, dia 01/04, a n\u00e3o ser que ele tenha permanecido como seu arm\u00e1rio nesse novo sorteio. Se ele foi sorteado para outras pessoas, desocupe-o at\u00e9 essa data para que os novos donos possam ocup\u00e1-lo. Se ele n\u00e3o foi sorteado para outras pessoas, desocupe-o de qualquer forma.\nOs arm\u00e1rios que N\u00c3O FORAM SORTEADOS ser\u00e3o arrombados por n\u00f3s no dia 02/04, s\u00e1bado, ser\u00e3o lacrados, e s\u00f3 poder\u00e3o ser ocupados depois caso voc\u00eas contatem algu\u00e9m do Cefisma, em duplas, e pe\u00e7am o arm\u00e1rio. Nesse caso, o arm\u00e1rio ser\u00e1 deslacrado e ser\u00e1 anotado que ele pertence a voc\u00eas. N\u00c3O peguem um arm\u00e1rio lacrado sem nos avisarem, porque sen\u00e3o ele ser\u00e1 arrombado e lacrado novamente *****\n\nQualquer outra d\u00favida, podem falar conosco :)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_954947181240313", "created_time": "2016-03-27T14:02:04+0000"}]}