{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBhQgiSn2ThvZBkgU7ZAb1mPCfKuTtHqxSDkwW6HXDXwn0FP6fz836jN7CkW7bCXatjOuMYUHiwTJga3ZCQpJNQlINdTpZAZCaEsWMPt3ZBvzc5BmgAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1441336468", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAu5dpkxwPpDPhvZAPIMsPBc7hkszQZABmQRBnQOmkZAlKGHpyzBr6PZBeuim21x8JHvd5BwdUcSQ7h05QWvmFf9agZAQqwxbMs1ZAIH55z9B1kIDGQZDZD&since=1444169207&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_523232334507513", "created_time": "2015-10-06T22:06:47+0000", "message": "Acabamos de receber a confirma\u00e7\u00e3o de qual ser\u00e1 o filme exibido amanh\u00e3 pelo Cine Clube da F\u00edsica!!!\nO filme ser\u00e1 \"1984\", baseado no livro de mesmo nome de George Orwell.\n\nA exibi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Audit\u00f3rio Sul (IFUSP), amanh\u00e3 (07/10, quarta-feira) \u00e0s 20h!\n\nB\u00f4nus: vai ter pipoca de gra\u00e7a :3"}, {"id": "440697006094380_523202471177166", "created_time": "2015-10-06T18:52:58+0000", "message": "DEMOROU MAS CHEGOU!!! Amanh\u00e3 come\u00e7a a Feira de Livros da F\u00edsica!! O hor\u00e1rio no qual ocorrer\u00e1 a feira \u00e9 das 9h \u00e0s 20h (durante os tr\u00eas dias), no corredor externo do IFUSP pr\u00f3ximo \u00e0 lanchonete e ao bandej\u00e3o.\n\nPra come\u00e7ar bem, teremos amanh\u00e3, uma palestra com o professor Marco Dimas Gubitoso (IME-USP) que falar\u00e1 um pouco sobre Software Livre. O professor foi o primeiro usu\u00e1rio de GNU/Linux da USP e (segundo ele mesmo) do Brasil.\n\nAmanh\u00e3, \u00e0s 17h, no Audit\u00f3rio Sul, no IFUSP.\n\nN\u00e3o deixem de vir na palestra!! (e na Feira, claro!)"}, {"id": "440697006094380_523012934529453", "created_time": "2015-10-05T23:38:49+0000", "message": "\u00c9 isso mesmo, compartilhando esta imagem, marcando presen\u00e7a no evento e convidando 20 amigos para o evento voc\u00ea concorre a duas cestas das deliciosas lembas feitas especialmente pela Das Bonbon Haus! O Sorteio ser\u00e1 realizado no \u00faltimo dia da feira e o vencedor ser\u00e1 informado por aqui mesmo.\n\nO evento est\u00e1 na p\u00e1gina:\n\nhttps://www.facebook.com/events/1604646559789648/\n\nAl\u00e9m disso, voc\u00ea deve entrar e clicar em \"Quero participar!\" (afinal, voc\u00ea quer participar) no seguinte link: sorteiefb.com.br/tab/promocao/495504\n\nEditoras confirmadas:\nAleph\nCompanhia das Letras\nEditora 34\nCosac Naify\nBoitempo\nEdusp\nAcademia do Conhecimento \nVeneta\nOdysseus\nVermelho Marinho\nEdUnesp\n\u00c1tomo e Al\u00ednea"}, {"id": "440697006094380_522771654553581", "created_time": "2015-10-04T22:58:32+0000", "message": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA FEIRA DE LIVROS DA F\u00cdSICA\n\nA Feira de Livros da F\u00edsica se aproxima, e j\u00e1 temos novidades para contar pra voc\u00eas!!! Parte das atra\u00e7\u00f5es da Feira est\u00e3o confirmadas! Anotem nos calend\u00e1rios, agendas, celulares! Algumas das nossas atra\u00e7\u00f5es ser\u00e3o, tcham tcham tcham tcham......\n\nQuarta-feira, 07/10:\n17h: Palestra sobre Software Livre* - Convidado: Marco Dimas Gubitoso, professor do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica (IME-USP) e pioneiro na utiliza\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o do GNU/Linux na USP\n20h: Sess\u00e3o extra do Cine Clube da F\u00edsica* (filme a confirmar)\n\nQuinta-feira, 08/10:\n13h: Apresenta\u00e7\u00e3o do Grupo de Teatro Vaca Esf\u00e9rica - Local: pr\u00f3ximo ao Bandej\u00e3o da F\u00edsica e \u00e0 parte externa da nova sala de estudos\n16h: Palestra sobre Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica* - Artur Matuck, professor da Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Artes (ECA-USP) e escritor da trilogia Fic\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica e Po\u00e9tica: A Cole\u00e7\u00e3o Stelo Binara\n\n*Local ainda indefinido\n\nContinuem de olho no evento (https://www.facebook.com/events/1604646559789648/) para mais informa\u00e7\u00f5es sobre a Feira de Livros! L\u00e1 estamos postando novidades sobre editoras confirmadas e atra\u00e7\u00f5es da Feira.\nAh, e n\u00e3o esque\u00e7am de chamar todos os amigos e amigas ;)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_172022246471313", "created_time": "2015-10-04T22:16:02+0000"}, {"id": "440697006094380_521816427982437", "created_time": "2015-10-01T01:52:09+0000", "message": "PESSOAL OIEEEEEEE\nAMANH\u00c3 COME\u00c7A O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\nVAI SER LOKOOOO!!!! COLEM!!!!!\nV\u00c1RIAS FITA CABULOSA!!!!! FAAARIONS DEBATE MUITO LOKOOOS!\nS\u00c9RIO GENTE!!!! SEM BRINCADEIRA AGORA, MEU!!!! VAI ROLAR UMA POLITIZADA!!!! A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DE VCS \u00c9 ASSIM MAIS Q DEMAIS!!! O DEBATE VAI SER SOBRE A CRISE E PANZ NO BRASIL!!! AS 18H!!!!! MSM QUEM N\u00c3O \u00c9 DELEGADE PODE PARTICIPAR DAS MESAS DE DEBATE!!!! AEEEEEEEEEEEEEE\nVEMMMMMMMMMMMMMMMM!!!!!!!!!\n\nBEIJOS DE MUITA LUZ NESSSES CORA\u00c7\u00c3O LIMDO!"}, {"id": "440697006094380_521745274656219", "created_time": "2015-09-30T17:51:17+0000", "message": "AVALIA\u00c7\u00c3O DA CAP NO INSTITUTO DA F\u00cdSICA DA USP\n\nDurante esta semana o IFUSP est\u00e1 sendo avaliado pela CAP (Comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o Permanente), um \u00f3rg\u00e3o da USP que avalia se os institutos est\u00e3o cumprindo seu papel na universidade. Se trata de uma comiss\u00e3o externa, que, entre outros, realizar\u00e1 uma reuni\u00e3o de consulta e um espa\u00e7o de interven\u00e7\u00e3o dos estudantes.\n\n Esta reuni\u00e3o acontecer\u00e1 AMANH\u00c3, QUINTA-FEIRA DAS 15h \u00c0S 18h NA SALA 207 DA ALA I, sendo a primeira hora e meia reservada para a gradua\u00e7\u00e3o e a segunda para a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o.\n\n\u00c9 importante comparecer para que possamos dar nossas opini\u00f5es acerca do curso!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Encontro da Licenciatura em F\u00edsica - IFUSP's event.", "id": "440697006094380_521530424677704", "created_time": "2015-09-29T23:24:34+0000", "message": "\"O Encontro da Licenciatura em F\u00edsica \u00e9 um convite para refletirmos e (re)pensarmos juntos esses muitos caminhos/caixinhas que temos trilhado/aberto ao longo desse muitos anos de gradua\u00e7\u00e3o.\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/912623465451700/"}, {"id": "440697006094380_521305231366890", "created_time": "2015-09-29T00:35:45+0000", "message": "Inscrevam-se! Essa \u00e9 a nossa representa\u00e7\u00e3o nas comiss\u00f5es e colegiados do Instituto!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1673203432923626", "created_time": "2015-09-29T00:06:15+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "440697006094380_520939891403424", "created_time": "2015-09-27T13:35:03+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DE ESTUDANTES SOBRE SEGURAN\u00c7A\n\nDia 29/09, \u00e0s 18h, no espa\u00e7o do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra\n\"Em vista do problema atual na USP de seguran\u00e7a, n\u00f3s, da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta, junto com alguns cursinhos populares da regi\u00e3o e com chamado para os moradores da S\u00e3o Remo, convocamos uma assembleia que visa a abertura da discuss\u00e3o acerca dos problemas de seguran\u00e7a e da presen\u00e7a da Pol\u00edcia Militar nos nossos espa\u00e7os, tendo em vista a invas\u00e3o da mesma dentro do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra que resultou no enquadro e deten\u00e7\u00e3o de dois garotos menores na frente dos alunos que estavam em aula. Queremos debater principalmente a presen\u00e7a da Pol\u00edcia no campus e nos port\u00f5es que vem intimidando todos e todas que n\u00e3o se enquadram no perfil USP de aluno, fica o chamado para todas as entidades que se prop\u00f5em ser de esquerda mas que n\u00e3o abarcam a discuss\u00e3o de forma democr\u00e1tica e com recorte racial necess\u00e1rio. \""}, {"id": "440697006094380_520938868070193", "created_time": "2015-09-27T13:28:26+0000", "message": "SARAU: SE TEM GENTE COM FOME, DAI DE COMER\n\nOs grupos \u201c\u00d4 DE CASA\u201d e \u201cCasIl\u00eaOca\u201d, com apoio da ADUSP, realizar\u00e3o, sexta-feira dia 2 de outubro, \u00e0s 18h no Audit\u00f3rio Abrah\u00e3o de Moraes (IFUSP) um sarau. Segue o texto da comiss\u00e3o organizadora:\n\"O espet\u00e1culo SE TEM GENTE COM FOME, DAI DE COMER homenageia o importante Poeta, Ator e Agitador Cultural SOLANO TRINDADE, que contribuiu para a consolida\u00e7\u00e3o de frentes culturais de negros no Brasil dos anos a 70 (faleceu em 1974), liderou grupos teatrais brasileiros com ampla presen\u00e7a de tradi\u00e7\u00f5es africanas, que se apresentaram no pa\u00eds e no exterior, e foi um dos pioneiros na transforma\u00e7\u00e3o de Embu, cidade da Grande S\u00e3o Paulo, em polo cultural. O espet\u00e1culo se divide em tr\u00eas blocos, real\u00e7ando a milit\u00e2ncia de esquerda, a defesa de pobres brasileiros e a dimens\u00e3o l\u00edrica de sua Poesia. Abrange poemas do pr\u00f3prio Solano, can\u00e7\u00f5es que ele costumava relembrar com seus companheiros de jornadas teatrais, uma can\u00e7\u00e3o feita sobre poema de sua autoria e uma vers\u00e3o da can\u00e7\u00e3o \"Blackbird\" (Lennon e MacCartney), met\u00e1fora de luta e persist\u00eancia t\u00e3o pr\u00f3xima de sua trajet\u00f3ria.\"\nEvento: https://www.facebook.com/events/1632367807029448/"}, {"id": "440697006094380_852453304861706", "created_time": "2015-09-24T21:41:01+0000", "message": "8-| Voc\u00ea \u00e9 a favor de que exista  a diciplina EDUCA\u00c7\u00c2O AMBIENTAL  no ensino fundamental nas escolas do Brasil?\n\n:( \nMe surpreende o fato de que MEC coloque em consulta p\u00fablica a 1\u00aa vers\u00e3o do curr\u00edculo da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica onde se est\u00e1 propondo introduzir como componente curricular a diciplina \" ENSINO RELIGIOSO\" nos 9 anos iniciais , e nem sequer mecionou incluir em alguma s\u00e9rie  a \"Educa\u00e7\u00e3o Ambiental\" como diciplina!\n\nGeralmente o tema Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, por ser considerado tema tranversal, muitas vezes em muitas escolas, acaba por n\u00e3o ser abordado como deveria, vivemos num mundo carente de educa\u00e7\u00e3o e responsabilidade ambiental, at\u00e9 quando?\n\n\n\n:'(\nENSINO RELIGIOSO? \n=> Bem detalhado da pag 280 a 291 do PDF (Proposta BASE NACIONAL COMUM.pdf ) anexado abaixo, especificando o que ser\u00e1 correspondente a cada ano!!!\nhttps://www.dropbox.com/s/8m2w4b2wi4gz4ea/Proposta%20BASE%20NACIONAL%20COMUM.pdf?dl=0\n\n\"Texto estipula o que 190 mil escolas de todo pa\u00eds s\u00e3o obrigadas a ensinar.\n\"MEC quer concluir consulta e reda\u00e7\u00e3o do texto final at\u00e9 mar\u00e7o de 2016....\" \n\"O Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o (MEC) apresentou nesta quarta-feira (16) o texto com a proposta preliminar para discuss\u00e3o da Base Nacional Comum Curricular (clique aqui para baixar o texto em PDF). Ap\u00f3s sua conclus\u00e3o, o documento vai reformular e determinar o curr\u00edculo m\u00ednimo para todos os alunos das 190 mil escolas de educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica do pa\u00eds.\"...\nhttp://g1.globo.com/educacao/noticia/2015/09/mec-lanca-documento-preliminar-da-base-nacional-comum-curricular.html\n\n:D\nVOC\u00ca PODE AJUDAR A MUDAR ISTO!\nAinda \u00e9 tempo de  sugerir mudan\u00e7as na BNC.\nO  MEC est\u00e1 fazendo uma consulta popular para a proposta da Base Nacional Comum e est\u00e1 agora aberta para sugest\u00f5es via internet. Depois, ser\u00e1 submetida a uma consulta p\u00fablica antes de ser redigido o texto final.At\u00e9 l\u00e1, a popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 enviar sugest\u00f5es para o projeto por meio da plataforma digital. \nhttp://basenacionalcomum.mec.gov.br/#/site/inicio"}, {"id": "440697006094380_520238601473553", "created_time": "2015-09-24T21:29:34+0000", "message": "INFORMES DA REUNI\u00c3O COM O DIRETOR (21/09/15)\n\nAVALIA\u00c7\u00c3O DO ENSINO NA USP: na semana que vem, a pedidos da reitoria da USP, uma comiss\u00e3o externa vir\u00e1 avaliar como anda o ensino no IF. No dia 8/10, tr\u00eas avaliadores externos permanecer\u00e3o em uma sala perguntando para os alunos coisas sobre o ensino no Instituto em geral (n\u00e3o sabemos muito bem como essa conversa, ou atendimento, se dar\u00e1). O hor\u00e1rio para alunas/os da gradua\u00e7\u00e3o \u00e9 das 15h \u00e0s 16h30 e da p\u00f3s, das 16h30 \u00e0s 18h, e isso ocorrer\u00e1 na sala 207 da ala 1. \u00c9 muito importante que as/os estudantes se manifestem para que essa avalia\u00e7\u00e3o reflita de fato como n\u00f3s sentimos que o ensino \u00e9.\n\nPR\u00c9DIO DA VIV\u00caNCIA:\n- WiFi: informamos ao diretor que o roteador que cobria a \u00e1rea do pr\u00e9dio queimou, e ele disse que j\u00e1 est\u00e1 sendo investigado o motivo de tantos roteadores que cobrem aquela \u00e1rea queimarem, e tamb\u00e9m providenciado um novo sistema de WiFi para todo o instituto no geral (incluindo nosso pr\u00e9dio).\n- Bebedouro/banheiro: temos que falar com o assistente t\u00e9cnico operacional e o assistente de servi\u00e7os gerais do instituto para saber o motivo do problema h\u00eddrico no pr\u00e9dio.\n- Nome: falamos com o diretor sobre as burocracias de se alterar o nome do nosso pr\u00e9dio, e ele disse que o nome deve ser de algu\u00e9m morto (ou vivo, desde que tenha mais de 65 anos). Podemos conduzir a vota\u00e7\u00e3o por conta pr\u00f3pria. No entanto, o nome deve ser aprovado em uma congrega\u00e7\u00e3o; devemos levar a nossa sugest\u00e3o (o nome que ganhar em nossa elei\u00e7\u00e3o), por\u00e9m isso deve ser aprovado pelos/as membros/as da congrega\u00e7\u00e3o.\n\nSALA DE ESTUDOS NOVA: o diretor disse que, em um futuro n\u00e3o t\u00e3o pr\u00f3ximo, a sala de estudos antiga se tornar\u00e1 parte da biblioteca. Ser\u00e1 feita uma reforma, e a parte que \u00e9 atualmente sala de estudos ser\u00e1 destinada aos peri\u00f3dicos. A biblioteca continuar\u00e1 a ter parte das mesas que s\u00e3o atualmente da sala de estudos, e portanto permanecer\u00e1 sendo um lugar para estudos (silenciosos). Por\u00e9m, achamos que s\u00f3 isso n\u00e3o seria suficiente para atender \u00e0 demanda dos/as estudantes, j\u00e1 que a nova sala de estudos (que, \u00e9 importante ressaltar sempre, foi conquista dos/as estudantes na greve de 2013) possui menos mesas do que a outra. Nisso, fizemos alguns pedidos para o diretor com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 nova sala de estudos:\n- Lousas e portas para as salinhas: pedimos para que fosse estudada a possibilidade de se colocar vidros nas paredes das salinhas da nova sala de estudos, que pudessem servir como lousa. Tamb\u00e9m sugerimos que fossem colocadas portas, no molde das salinhas antigas\n- Espa\u00e7o e mesas: falamos sobre a possibilidade de retirar os revisteiros e cadeiras que parecem uma sala de espera. No lugar, seriam colocadas mais mesas, fazendo com que houvesse mais lugares para estudar de verdade\n- Arm\u00e1rios: falamos para o diretor que os arm\u00e1rios que atualmente tem na sala de estudos nova s\u00e3o subutilizados, e que seria mais proveitoso se eles tivessem portas e fossem mais arm\u00e1rios de uso permanente. Al\u00e9m disso, quando a velha sala de estudos se tornar parte da biblioteca, teremos que realocar os arm\u00e1rios que l\u00e1 est\u00e3o, ent\u00e3o eles provavelmente ficar\u00e3o nos corredores das alas, futuramente.\n\nPR\u00d3-ALUNO: perguntamos para o diretor sobre as impress\u00f5es da pr\u00f3-aluno. Ele disse que queria saber se elas eram realmente \u00fateis por alguns motivos, e argumentamos para ele que sim, e pelo que entendemos as impress\u00f5es continuar\u00e3o do jeito que est\u00e3o."}, {"id": "440697006094380_520089021488511", "created_time": "2015-09-24T14:33:36+0000", "message": "GENTE PESSOAL GALERAAAAAAA\n\nA URNA DE VOTA\u00c7\u00c3O DA F\u00cdSICA PARA DELEGADES DO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP EST\u00c1 ABERTA!\n\nESTAMOS EM FRENTE A ALA CENTRAL.\nCOLEM AQUI QUE ESTAMOS TRISTES E ABANDONADES!\nO VOTO DE VCS \u00c9  MUITO IMPORTANTE PARA A CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DO PROCESSO DEMOCR\u00c1TICO! EEEEEEE\n\nBEIJOOOOS AMAMOS VCS!"}, {"id": "440697006094380_519821688181911", "created_time": "2015-09-23T17:42:55+0000", "message": "HOJE \u00c9 HOJE \u00c9 HOOOJE \u00c9 HOOOOOOOJE\n\n\u00c0S 17H NOS BANQUINHOS EM FRENTE A ATL\u00c9TICA/SECRETARIA\n\nQueridones, hoje acontece nossa primeira atividade pr\u00e9-congressual e pr\u00e9-elei\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 uma roda de conversa entre es delegades da chapa do Cefisma e todes que quiserem compor a discuss\u00e3o. O objetivo \u00e9 abordar temas que ser\u00e3o pautados no Congresso - como democracia, cotas e seguran\u00e7a - para que cheguemos a ele com posicionamentos melhor fundamentados e que contemplem o que es estudantes da f\u00edsica problematizam. Al\u00e9m, claro, de introduzir esses debates t\u00e3o importantes em nossa comunidade.\n\n\u00c9 necess\u00e1rio que todes compare\u00e7am, pois se esses assuntos, \u00e0 primeira vista, n\u00e3o parecerem muito importantes a voc\u00ea, tenha certeza que o s\u00e3o para aqueles que n\u00e3o possuem o privil\u00e9gio de ignor\u00e1-los. O nosso dever como estudantes \u00e9 garantir uma Universidade e uma sociedade mais democr\u00e1ticas e igualit\u00e1rias, e isso s\u00f3 poder\u00e1 ser feito atrav\u00e9s de nossa participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. :)\n\nLembrando que AMANH\u00c3 (quinta e sexta) ocorrem as ELEI\u00c7\u00d5ES PARA DELEGADES! \n\nLink do evento do XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP com CALEND\u00c1RIO COMPLETO: https://www.facebook.com/events/1475376829441670/"}, {"id": "440697006094380_519500998213980", "created_time": "2015-09-22T18:05:56+0000", "message": "http://goo.gl/forms/A8sXaTcXH1\n\nInscri\u00e7\u00e3o para Cargos de Representa\u00e7\u00e3o Discente no IFUSP\n\nN\u00f3s, estudantes do Instituto de F\u00edsica, devemos, todo ano, eleger nossos representantes discentes das Comiss\u00f5es e Colegiados do Instituto. Durante um ano, per\u00edodo de dura\u00e7\u00e3o dos mandatos, esses estudantes ser\u00e3o respons\u00e1veis por representar a nossa opini\u00e3o nesses \u00f3rg\u00e3os. Sendo assim, \u00e9 muito importante que os/as estudantes se inscrevam e se envolvam nesse processo. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 dia 10 de outubro, e a elei\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 dia 13 e 14 de outubro. \n\u00c9 obrigat\u00f3rio que os candidatos estejam regularmente matriculados nos cursos de licenciatura, bacharelado ou p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o no Instituto de F\u00edsica."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_139310449751102", "created_time": "2015-09-21T23:58:15+0000"}, {"id": "440697006094380_1058168130860600", "created_time": "2015-09-18T17:13:11+0000", "message": "Ol\u00e1, a todos! Deixo aqui esse v\u00eddeo, com objetivo de recuperar a escola p\u00fablica e outras:\n"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_612821788821481", "created_time": "2015-09-16T00:27:42+0000"}, {"id": "440697006094380_517012365129510", "created_time": "2015-09-15T14:22:48+0000", "message": "Xll CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP \n\nPessoal, nessa quinta-feira, 17/09, \u00e0s 16h, nos banquinhos em frente \u00e0 secretaria/atl\u00e9tica, o Cefisma realizar\u00e1 sua primeira reuni\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o de chapa para o Xll Congresso de Estudantes da USP.\nEssa reuni\u00e3o articular\u00e1 o posicionamento pol\u00edtico da chapa do CA frente a pautas pertinentes ao Congresso.\nA reuni\u00e3o ser\u00e1 aberta aos estudantes da F\u00edsica que quiserem se incorporar \u00e0 chapa ou ajudar a construir o debate.\nEsperamos que todes participem. Vamos mostrar para o Zago, o governador e seus lacaios burocratas que o Movimento Estudantil vai voltar com tudo nessa primavera/ver\u00e3o.\nEstamos cada vez mais rycas, somos poderos\u00edssimas."}, {"id": "440697006094380_514967272000686", "created_time": "2015-09-10T12:29:09+0000", "message": "EDUSP FAZ 1o SALD\u00c3O DE PRIMAVERA\nO evento acontecer\u00e1 de 14 a 18 de setembro, das 10 \u00e0s 21 horas, no v\u00e3o livre do pr\u00e9dio da Geografia e Hist\u00f3ria, da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas (FFLCH-USP).\n\"Durante esses cinco dias, o p\u00fablico ter\u00e1 a oportunidade de adquirir obras da pr\u00f3pria Edusp e de outras editoras, entre elas a Com-Arte e diversos n\u00fameros da Revista da USP, com descontos especiais de no m\u00ednimo 60%.\"\nhttp://www5.usp.br/97949/edusp-faz-o-i-saldao-da-primavera-de-livros/\n\nMas lembrem-se de n\u00e3o gastar todas as economias nesse evento; dias 7, 8 e 9 de outubro haver\u00e1 a FEIRA DE LIVROS DA F\u00cdSICA!!!\nJ\u00e1 temos v\u00e1rias editoras confirmadas (em breve postaremos no evento da feira, segue o link abaixo)\nhttps://www.facebook.com/events/1604646559789648/"}, {"id": "440697006094380_514728645357882", "created_time": "2015-09-09T17:29:41+0000", "message": "CAF\u00c9 COM QUANTUM: F\u00edsica \u2229 Arqueologia realizado no dia 03/09/2015:\nM\u00e1rcia & M\u00e1rcia discutem a rela\u00e7\u00e3o entre F\u00edsica e Arqueologia, que vem se aprofundando cada vez mais desde 1960. Primeiramente, a M\u00e1rcia Rizzutto apresenta como a arqueometria \u00e9 usada, de modo geral, na arqueologia, e que t\u00e9cnicas fazem a F\u00edsica t\u00e3o essencial para a compreens\u00e3o do passado. Por outro lado, a M\u00e1rcia Angelina Alves d\u00e1 um panorama de Arqueologia Brasileira, especialmente no Tri\u00e2ngulo Mineiro, e exemplifica como t\u00e9cnicas das ci\u00eancias exatas foram importantes para o estudo e compreens\u00e3o arqueol\u00f3gica da regi\u00e3o.\n\nPARTE 1:https://www.youtube.com/watch?v=J6w-F-2cwAU \nPARTE 2:https://www.youtube.com/watch?v=c-CQgEAuAv8\nPARTE 3:https://www.youtube.com/watch?v=AW75H_Mq3zk\nPARTE 4:https://www.youtube.com/watch?v=LIf3nzSOiyA\nPARTE 5:https://www.youtube.com/watch?v=bz0JHWP__N4\nPARTE 6:https://www.youtube.com/watch?v=JWO-2R5l95I"}, {"id": "440697006094380_513757382121675", "created_time": "2015-09-06T14:54:08+0000", "message": "Achamos importante compartilhar com as alunas e os alunos esse e-mail que recebemos da Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o do IFUSP:\n\n\"UM ESPA\u00c7O PARA A COOPERA\u00c7\u00c3O E INOVA\u00c7\u00c3O NO ENSINO DE F\u00cdSICA\n\n \nNo Instituto de F\u00edsica da USP h\u00e1 um espa\u00e7o de investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfico-pedag\u00f3gica que visa promover projetos de inova\u00e7\u00e3o e aperfei\u00e7oamento do ensino de f\u00edsica, com a participa\u00e7\u00e3o de alunos da Licenciatura, estudantes da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o do Programa Interunidades em Ensino de Ci\u00eancias, professores do ensino m\u00e9dio e docentes universit\u00e1rios.\nO ProF\u00eds \u2013 Espa\u00e7o de Apoio, Pesquisa e Coopera\u00e7\u00e3o de Professores de F\u00edsica oferece a estudantes que j\u00e1 atuam ou que se preparam para a doc\u00eancia e a educadores envolvidos com o ensino de F\u00edsica, elementos para seu aperfei\u00e7oamento ou para sua forma\u00e7\u00e3o inicial ou continuada, apresentando ou tornando dispon\u00edveis orienta\u00e7\u00f5es, materiais did\u00e1ticos ou de apoio, assim como resultados de pesquisa, de desenvolvimento educacional e informa\u00e7\u00f5es sobre as diretrizes oficiais para o ensino e sobre cursos de aperfei\u00e7oamento.\nDar subs\u00eddios, oferecer palestras, mini-cursos e estimular projetos de desenvolvimento de recursos did\u00e1ticos ou de pesquisa educacional, em iniciativas que envolvam diretamente estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e/ou professores em forma\u00e7\u00e3o continuada s\u00e3o algumas das atividades mais vis\u00edveis do ProF\u00eds, por\u00e9m, a constru\u00e7\u00e3o de um canal direto com o educador \u00e9 o prop\u00f3sito principal do projeto.\nPropiciar aos alunos do curso de licenciatura em F\u00edsica da USP esse espa\u00e7o de coopera\u00e7\u00e3o e investiga\u00e7\u00e3o educacional, al\u00e9m do apoio did\u00e1tico-pedag\u00f3gico, que lhes permite o interc\u00e2mbio de ideias com os professores que j\u00e1 est\u00e3o atuando no ensino \u00e9 tamb\u00e9m um diferencial em se tratando de prepara\u00e7\u00e3o para o trabalho docente.\n  \n\nServi\u00e7o:\n\nProFis\nEspa\u00e7o de Apoio, Pesquisa e Coopera\u00e7\u00e3o de Professores de F\u00edsica\nInstituto de F\u00edsica da Universidade de S\u00e3o Paulo \nRua do Mat\u00e3o, Travessa R, 187 CEP 05508-900 \nEd. Principal, Ala II, Sala 305 \nCidade Universit\u00e1ria - S\u00e3o Paulo - SP \nprofis@if.usp.br\n http://fep.if.usp.br/~profis/index.html\""}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Iv\u00e3 Gurgel's event.", "id": "440697006094380_513014695529277", "created_time": "2015-09-04T03:14:28+0000", "message": "MESA DE DISCUSS\u00c3O SOBRE O PLANO ESTADUAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O\n\n\"Voc\u00ea considera que o Estado deve promover uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade, que valorize os professores e que promova a igualdade social? Este \u00e9 o momento de agir! Atualmente est\u00e1 em debate na Assembl\u00e9ia Legislativa (Alesp) o Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, que define metas e estrat\u00e9gias para o ensino em todas as modalidades e n\u00edveis. Convidamos todas e todos a conhecer e apoiar a proposta elaborada pela Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP (Adusp) com a colabora\u00e7\u00e3o de membros de outras entidades da sociedade civil e protocolada na Alesp como Projeto de Lei 1035/2015.\n\nPlano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o: Proposta da Sociedade Paulista.\nMesa com: Jo\u00e3o Zanetic (IFUSP), Carmem Vidigal Moraes (FEUSP),\nLighia B. Horodynski-Matsushigue (IFUSP)\nData e local: Quinta-feira, 10/09, \u00e0s 16hs, Audit\u00f3rio Adma Jafet, Instituto de F\u00edsica - USP\""}]}