{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC5LFEaGiiznhk0wRpdbimIDfmL2f3dytZCaPaZCJNjX6PkxHMwnjUuRa0SZAgcMZBTwqKwifVU0DlyVRtPsNbsqrqxQ2jmCZBQsW8FkbPoKdpLrrQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1449150150", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDxPRPZAby7dle975lTLC1KO2EorbplpZC6zV2g3yntLZAmeHFWsAKKrltGu2QbNaHqB5spUT6ouklBxeXQWKp4Ynx7gWJeJx1TQISHSZBQVPOLKwZDZD&since=1458389906&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_579675885529824", "created_time": "2016-03-19T12:18:26+0000", "message": "ARROMBAMENTO DOS ARM\u00c1RIOS N\u00c3O SORTEADOS\n\nPessoal, os arm\u00e1rios que n\u00e3o foram sorteados n\u00e3o ser\u00e3o arrombados nesse feriado, devido a s\u00f3 termos divulgado o resultado do sorteio ontem. Isso est\u00e1 adiado pra uma data ainda indefinida, mas provavelmente voc\u00eas ter\u00e3o a semana santa e a pr\u00f3xima para retirar tudo antes de arrombados :)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_958299954277232", "created_time": "2016-03-17T03:57:03+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_251912468476255", "created_time": "2016-03-13T14:28:07+0000"}, {"id": "440697006094380_575567372607342", "created_time": "2016-03-10T14:43:22+0000", "message": "IMPORTANTE: TODOS ARM\u00c1RIOS N\u00c3O SORTEADOS SER\u00c3O LACRADOS PELO CEFISMA. PARTICIPEM DO SORTEIO PARA GARANTIR SEU ARM\u00c1RIO!\n\nMUITO IMPORTANTE: A INSCRI\u00c7\u00c3O \u00c9 OBRIGATORIAMENTE EM DUPLAS!\n\nInscri\u00e7\u00e3o no link:\nhttp://cefisma.org.br/node/88/"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1065294793523274", "created_time": "2016-03-09T03:02:12+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG's post.", "id": "440697006094380_574799786017434", "created_time": "2016-03-08T14:29:16+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared a page.", "id": "440697006094380_574617946035618", "created_time": "2016-03-08T01:47:24+0000", "message": "Gente linda dos nossos cora\u00e7\u00f5es! <3\n\nA Comiss\u00e3o da Semana da Licenciatura j\u00e1 come\u00e7ou seus preparativos para a pr\u00f3xima Semana, que acontecer\u00e1 por meios de outubro. *-*\n\nAgora, eles est\u00e3o precisando de mais gente para ajudar, porque vai ser maior, melhor, e ainda mais semanal!\n\nCaso voc\u00ea queira entrar para a Comiss\u00e3o, mande uma mensagem para a p\u00e1gina ou fale com algu\u00e9m. Sua ajuda ser\u00e1 muito bem-vinda.\n\nAmamos voc\u00eas. <3"}, {"id": "440697006094380_574122966085116", "created_time": "2016-03-06T15:33:46+0000", "message": "REFOR\u00c7O PARA CALOURAS E CALOUROS\n\nPessoal, esse ano os veteranos e veteranas organizaram novamente o refor\u00e7o para bixetes e bixos! Se voc\u00ea est\u00e1 com alguma d\u00favida nas mat\u00e9rias de primeiro semestre, quer uma ajudinha extra, prefere tirar d\u00favidas com colegas estudantes do que com docentes, apare\u00e7a l\u00e1!\nO refor\u00e7o acontece \u00e0s ter\u00e7as e quintas, das 13h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 19h, na sala 210 da Ala II. \n\n(Veteranas/os que quiserem ajudar s\u00e3o muito bem-vindas/os! \u00c9 s\u00f3 aparecerem l\u00e1 no hor\u00e1rio)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1666954730224039", "created_time": "2016-03-05T18:42:00+0000"}, {"id": "440697006094380_573481862815893", "created_time": "2016-03-04T21:24:53+0000", "message": "Lindes!\n\nQueremos saber a opini\u00e3o de voc\u00eas sobre o CEFISMA. <3\nQueremos cr\u00edticas, sugest\u00f5es, e qual a rela\u00e7\u00e3o de voc\u00eas com a gente.\n\nAmamos voc\u00eas. <3\n\nBeijos de luz."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1709236999360809", "created_time": "2016-03-02T14:45:15+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Grupo de Teatro Vaca Esf\u00e9rica's photo.", "id": "440697006094380_570735349757211", "created_time": "2016-02-26T18:24:21+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Matem\u00e1tica em Movimento's photo.", "id": "440697006094380_570445239786222", "created_time": "2016-02-25T23:58:00+0000", "message": "Temos uma caixa para arrecada\u00e7\u00e3o no IF, dentro da secretaria do Cefisma e da Atl\u00e9tica! Aproveitem o come\u00e7o de ano pra doar os livros que voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o mais usar!"}, {"id": "440697006094380_568779386619474", "created_time": "2016-02-21T23:21:21+0000", "message": "URGENTE: AVISO \u00c0S PESSOAS QUE T\u00caM ARM\u00c1RIO NA SALA DE ESTUDOS VELHA (do lado da biblioteca)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1225255284156482", "created_time": "2016-02-19T00:36:22+0000"}, {"id": "440697006094380_564918683672211", "created_time": "2016-02-11T10:55:29+0000", "message": "Pessoal, minha cidade de Origem fica \u00e0 70km da USP.\nNa ida n\u00e3o haveria problemas, mas devido ao fato de que cursarei F\u00edsica (Lic.) no per\u00edodo noturno e o mesmo termina por volta das 23h n\u00e3o tenho absolutamente nenhuma forma de condu\u00e7\u00e3o pra casa (3h de percurso), haveria a possibilidade de algum estudante de F\u00edsica, ou de QUALQUER OUTRO CURSO me hospedar at\u00e9 que pelo menos a aprova\u00e7\u00e3o de minha ocupaca\u00e7\u00e3o no alojamento provis\u00f3rio at\u00e9 conseguir a vaga efeitva no CRUSP? (Tenho todos os requisitos para conseguir a mesma), por\u00e9m N\u00c3O EXISTE a possibilidade de sair da faculdade \u00e0s 23h e ter condu\u00e7\u00e3o para casa, indisponibilizando minha presen\u00e7a nas aulas (O que n\u00e3o consigo aceitar).\n\nMe disponho a todas e quaisquer regras do anfitri\u00e3o, caso consiga um.\n\n(11) 9855-2060 ou inbox.\n\nDesde j\u00e1 agradeco."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_527318140775025", "created_time": "2016-02-05T22:09:35+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cursinho da FFLCH's post.", "id": "440697006094380_560266324137447", "created_time": "2016-01-29T20:55:05+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cursinho da FFLCH's post.", "id": "440697006094380_556836747813738", "created_time": "2016-01-20T02:33:35+0000", "message": "VOLUNT\u00c1RIOS PARA O CURSINHO DA FFLCH\n\nSegue aqui embaixo texto escrito pelo pessoal do pr\u00f3prio cursinho sobre a proposta dele, e a data do pr\u00f3ximo encontro pra quem quiser se voluntariar:\n\n\"O Cursinho da FFLCH \u00e9 um projeto de Institui\u00e7\u00e3o independente, fundada e tocada voluntariamente por alunos da Universidade de S\u00e3o Paulo, que pretende, atrav\u00e9s de apoios e parcerias com outras entidades da Comunidade Universit\u00e1ria, aumentar a inclus\u00e3o de estudantes de baixa renda no Ensino Superior p\u00fablico, mantendo como filosofia e objetivo a forma\u00e7\u00e3o de uma educa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e de qualidade, que problematize e v\u00e1 al\u00e9m do modelo educacional vigente, possibilitando uma chance real de acesso \u00e0 Universidade.\nO projeto detalhado encontra-se no arquivo que cont\u00e9m o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico do Cursinho, dispon\u00edvel no link abaixo e constantemente atualizado. \nPara informa\u00e7\u00f5es adicionais, conversas, reuni\u00f5es, e d\u00favidas de como ajudar, perguntem na p\u00e1gina ou procurem-nos no e-mail cursinhodafflch@gmail.com\nhttps://docs.google.com/document/d/11ytoLDRyBdkw5UbRoqJ60Op3OxlAVwSgV_6O4qa-lX4/mobilebasic?pref=2&pli=1 \""}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cursinho Popular Dos Alunos da PUC - SP's photo.", "id": "440697006094380_554843384679741", "created_time": "2016-01-14T13:47:41+0000", "message": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es pro cursinho popular dos alunos da Puc minha gente, ajudem a divulgar!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 2 new photos.", "id": "440697006094380_554599968037416", "created_time": "2016-01-13T22:34:55+0000", "message": "Nesta ter\u00e7a-feira, dia 12/01, houve o 2\u00ba Grande Ato Contra o Aumento da tarifa em S\u00e3o Paulo, na Pra\u00e7a do Ciclista, que visou protestar contra o aumento de pre\u00e7o do transporte p\u00fablico, feito em conjunto pela prefeitura de Haddad e pelo governo de Alckmin, de R$3,50 para R$3,80 na passagem unit\u00e1ria. O aumento tamb\u00e9m ocorreu em diversas cidades do pa\u00eds.\nEm cima disso, houve uma manifesta\u00e7\u00e3o com concentra\u00e7\u00e3o a partir das 17h em S\u00e3o Paulo\u2026 ou deveria ter ocorrido, pois a repress\u00e3o policial se deu sem que o ato nem sa\u00edsse do lugar. O acesso \u00e0 concentra\u00e7\u00e3o j\u00e1 era muito controlado pela PM, que deixava apenas uma passagem, e esta era isolada por todos os lados por um cord\u00e3o de policiais. Desse modo, ao sair do metr\u00f4 Paulista, o que se via era manifestantes cercados por PMs. Para entrar no ato tinha-se que entrar no caldeir\u00e3o, ent\u00e3o a sensa\u00e7\u00e3o era a de o ato estar totalmente preso antes mesmo de seu in\u00edcio. O protesto seguiria pela Rebou\u00e7as, mas antes mesmo de come\u00e7ar ele foi impedido pelos policiais, que queriam que o ato seguisse no sentido Centro e no sentido da emboscada que eles tinham armado. Enquanto a rota era discutida e os manifestantes se preparavam para o ato em si, eles j\u00e1 foram duramente reprimidos pelos policiais que os cercavam. O som das bombas de efeito moral e a fuma\u00e7a do g\u00e1s lacrimog\u00eanio j\u00e1 come\u00e7aram a vir pra cima de todos e todas de todas as dire\u00e7\u00f5es.\nAlguns manifestantes tentaram at\u00e9 pedir calma para evitar que mais gente se machucasse. Mas assim que avan\u00e7aram pela Paulista para tentar escapar da PM, que havia impedido o protesto de seguir pela Consola\u00e7\u00e3o com sua trucul\u00eancia, outro grupo de manifestantes estava voltando porque a PM fechou a avenida para impedir que as pessoas sa\u00edssem dali e escapassem das bombas, tiros de balas de borracha, spray de pimenta e cacetadas dos policiais que vinham por tr\u00e1s. Os manifestantes se viram literalmente prensados contra uma parede, sem ter por onde ir ou por onde escapar, sem nem conseguir respirar por causa da fuma\u00e7a que foi jogada em cima deles e do lugar que estavam concentrados. V\u00e1rios tentaram se refugiar nos estabelecimentos pr\u00f3ximos, desde bares a edif\u00edcios comerciais.\nRelato de um aluno do IF presente no ato: \u201cNesse momento, v\u00e1rios conseguiram sair do cerco policial e entrar por uma rua. Ao olhar pra tr\u00e1s, dava pra ver os policiais mirando nas pessoas com rifles de bala de borracha como se as pessoas ali fossem\u2026 menos que tiro ao alvo, j\u00e1 que eles nem precisavam mirar pra acertar algu\u00e9m. N\u00e3o dava pra conseguir enxergar porque os olhos estavam ardendo muito, mas dava pra ouvir o barulho das bombas e dos vidros quebrando com os estilha\u00e7os. Na correria, no m\u00e1ximo dava pra voc\u00ea tentar saber onde estavam as pessoas mais pr\u00f3ximas e tentar se preocupar com elas e com voc\u00ea, porque nem mesmo voc\u00ea era capaz de saber pra onde voc\u00ea estava indo. S\u00f3 dava pra n\u00e3o querer que ningu\u00e9m pr\u00f3ximo de voc\u00ea se machucasse muito com as balas que vinham pelas costas, com os estilha\u00e7os ou que n\u00e3o passassem muito mal com a fuma\u00e7a que estava por todo canto. Os manifestantes naquela rua se viram tomando a decis\u00e3o de atravessar uma fuma\u00e7a t\u00f3xica sem m\u00e1scara (como muitos estavam) ou correr o risco de levar borrachada pelas costas.\u201d\nRelatos ouvidos depois disseram que o Choque avan\u00e7ou inclusive para cima de rep\u00f3rteres que estavam fotografando ou filmando e nem estavam participando do protesto, amea\u00e7ando at\u00e9 de bater neles caso n\u00e3o sa\u00edssem. Houveram inclusive agress\u00f5es a um deficiente f\u00edsico e a uma mo\u00e7a gr\u00e1vida de seis meses (que acabou perdendo o futuro beb\u00ea no abuso).\nEste \u00e9 mais um epis\u00f3dio onde a PM se mostra completamente contra a popula\u00e7\u00e3o e age de forma completamente truculenta. N\u00e3o houve nenhuma provoca\u00e7\u00e3o por parte dos manifestantes. N\u00e3o houve vandalismo algum at\u00e9 o ataque da PM. Os governos, por sua vez, se mostram comprometidos cada vez mais com os lucros das empresas de transporte fazendo com que a popula\u00e7\u00e3o pague a conta, e se utilizam do aparato policial para intimidar quem se opuser \u00e0s medidas impostas de cima para baixo. Curiosamente o mesmo \u00f3rg\u00e3o que protagonizou o tr\u00e1gico espet\u00e1culo desta ter\u00e7a-feira \u00e9 o mesmo que n\u00e3o oferece apoio suficiente \u00e0s mulheres v\u00edtimas de abusos e que realizam verdadeiros genoc\u00eddios nas periferias pra cima da popula\u00e7\u00e3o pobre e majoritariamente negra.\nNovos atos est\u00e3o sendo convocados  para dia 14/01 \u00e0s 17h00, no Largo da Batata e no Theatro Municipal. O evento pode ser acessado aqui: https://goo.gl/Aj9XhZ.\nO CEFISMA convoca todas e todos que puderem a comparecer aos atos para combater esse aumento e se mostrar contra a atua\u00e7\u00e3o completamente truculenta da Pol\u00edcia Militar!\nN\u00e3o \u00e0 repress\u00e3o! Contra o aumento de 30 centavos aplicado por Haddad e Alckmin!\n\nFotos tiradas por Fabio C da Silva."}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Jornal do Campus's post.", "id": "440697006094380_543965952434151", "created_time": "2015-12-15T19:08:24+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_151137415247718", "created_time": "2015-12-09T20:56:12+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_438998936292329", "created_time": "2015-12-06T23:21:37+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_540290852801661", "created_time": "2015-12-03T13:42:30+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3! 6h NO P1!\n\nGeraldo declarou guerra \u00e0s ocupa\u00e7\u00f5es e est\u00e1 reprimindo covardemente  estudante nas ruas e escolas. Geraldo acha que di\u00e1logo se faz com borrachada e bomba. Geraldo \u00e9 fascista, mas os secundas n\u00e3o tem medo de lutar!\nAs ocupa\u00e7\u00f5es resistem e crescem! A juventude toma as ruas e mostra que se o governo n\u00e3o recuar, S\u00e3o Paulo vai parar!\nMEXEU COM ESTUDANTE VCS V\u00c3O SAIR PERDENDO! \n\n\u00c9 importante que todos compare\u00e7am ao ato de amanh\u00e3 em apoio aos secundaristas. A luta contra a repress\u00e3o do Estado e a precariza\u00e7\u00e3o do ensino \u00e9 de todos n\u00f3s!\n\nN\u00c3O TEM ARREGO! \nOCUPEM E RESISTAM! \nTODO APOIO AOS ESTUDANTES DE LUTA!"}]}