{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDBvI5ruJOEqJl7LK4axQCTQLG3CDIZBZC2E7p7Pz5XiLLgigWbpHvqfhTUYupYgg4t2rk2SMB0PRq8ZBbJHHnFMCI7pvKWqafWw8nz5TqSDIp2gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1430954497", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA6G9WADDu2Cp7Y4AYoJuE7Ex4hsJ3ZBzjWvqXsPY9vpF6lp8Kmioqw10EkpnWxeyZCpYiMzfpr5yHVOZASghNFftsBNPZBngXKLVtUxqx4rrS7CQZDZD&since=1434510911&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_484336091730471", "created_time": "2015-06-17T03:15:11+0000", "message": "\"O soci\u00f3logo Pierre Bourdieu construiu ao longo de sua trajet\u00f3ria intelectual um importante conjunto de reflex\u00f5es acerca de diferentes campos sociais. Suas obras influenciaram diversos intelectuais, internacionais e nacionais, que encontraram, em seus escritos, di\u00e1logo com os estudos sobre as desigualdades sociais e o entendimento das dimens\u00f5es pol\u00edticas que perpassam os espa\u00e7os de lutas. Mais recentemente, no Ensino de Ci\u00eancias, vem crescendo o interesse pelas ideias de Bourdieu, no sentido de incorpor\u00e1-las a diferentes reflex\u00f5es acerca da educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e seus \u00e2mbitos sociais.\n\nA proposta da I Jornada Pierre Bourdieu e o Ensino de Ci\u00eancias \u00e9 reunir professores e pesquisadores interessados nessas tem\u00e1ticas, com o objetivo de estimular um di\u00e1logo de aproxima\u00e7\u00e3o entre eles. Assim, sua programa\u00e7\u00e3o inclui um ciclo de debates e apresenta\u00e7\u00f5es de trabalhos que possam promover reflex\u00f5es e novas perspectivas de aprendizagem.\" (Comiss\u00e3o Organizadora)"}, {"id": "440697006094380_481588742005206", "created_time": "2015-06-10T23:50:53+0000", "message": "Em defesa das Creches/Pr\u00e9-Escolas da Universidade de S\u00e3o Paulo!\nhttp://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR80189"}, {"id": "440697006094380_481026945394719", "created_time": "2015-06-09T12:06:16+0000", "message": "REITOR QUER CRIMINALIZAR OS REPRESENTANTES DISCENTES COM BASE EM DECRETO DA DITADURA\n\n\n\"Na semana passada tr\u00eas representantes discentes (RD) e diretores do DCE, Danilo Santos (EEFE), Marcela Carbone (ECA) e Vanessa Couto (FSP) receberam um documento da reitoria que continha um processo administrativo contra estes. No documento, alega-se que a(o)s RDs haviam, na sess\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio (CO) do dia 07.04, interrompido professores e o reitor em voz alta, gritando por mais democracia e contra o autoritarismo, impedindo que a sess\u00e3o prosseguisse e, obrigando Zago a encerrar a sess\u00e3o.\n\nAfirmamos que para n\u00f3s do DCE da USP esse processo \u00e9 inaceit\u00e1vel, faremos a luta necess\u00e1ria para o processo n\u00e3o ir adiante e n\u00e3o criminalizar os nossos representantes discentes eleitos pelos estudantes. Vamos denunciar esse caso absurdo e queremos fazer um chamado para todos os centros acad\u00eamicos, DCEs, sindicatos, coletivos, entidades a nos apoiarem nessa luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos.\"\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/06/reitoria-criminaliza-representantes-discentes-zago-quer-repetir-a-persegcao-politica-da-era-rodas/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cefisma IFUSP's event.", "id": "440697006094380_480909995406414", "created_time": "2015-06-09T00:36:43+0000", "message": "DEBATE NA F\u00cdSICA\n\nVia Cefisma IFUSP\n\nN\u00e3o \u00e9 novidade que realidade universit\u00e1ria est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil. Uma vez que a falta de perman\u00eancia estudantil e precariza\u00e7\u00e3o do trabalho afeta todos estudantes, estes assuntos n\u00e3o podem passar em branco pela f\u00edsica. \n\nTudo isso se soma \u00e0 completa disparidade, social e racial, entre a universidade e o restante da sociedade e consequente e necess\u00e1ria luta por cotas na USP.\n\n\u00c9 por isso que o CEFISMA convida todas para nossa atividade, com o intuito de discutir as movimenta\u00e7\u00f5es estudantis e sindicais que est\u00e3o acontecendo em nossa universidade!"}, {"id": "440697006094380_480809192083161", "created_time": "2015-06-08T16:54:04+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/1678924955669076/\nVenham todes se informar e discutir sobre as movimenta\u00e7\u00f5es estudantis e sindicais que est\u00e3o acontecendo em nossa universidade!\nAmanh\u00e3 \u00e0s 16h, no Audit\u00f3rio Novo 2"}, {"id": "440697006094380_479046742259406", "created_time": "2015-06-04T14:16:08+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 novidade que realidade universit\u00e1ria est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil. Uma vez que a falta de perman\u00eancia estudantil e precariza\u00e7\u00e3o do trabalho afeta todos estudantes, estes assuntos n\u00e3o podem passar em branco pela f\u00edsica.\nTudo isso se soma \u00e0 completa disparidade, social e racial, entre a universidade e o restante da sociedade e consequente e necess\u00e1ria luta por cotas na USP.\n\u00c9 por isso que o CEFISMA convida todas e todos para tr\u00eas atividades que discutir\u00e3o temas pertinentes \u00e0 universidade nessa semana que se segue. \n\nO calend\u00e1rio \u00e9:\n\n- 09/06: CAF\u00c9 COM QUANTUM \"DESVENTURAS DE UMA UNIVERSIDADE EM CRISE\" (\u00e0s 16h, no Audit\u00f3rio Novo 2). Convidamos uma pessoa do SINTUSP, um funcion\u00e1rio do HU, um(a) militante da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta (ainda n\u00e3o confirmado) e um(a) afetado(a) pelo corte de vagas da creche (ainda n\u00e3o confirmado). \nEvento: https://www.facebook.com/events/1678924955669076/\n\n- 10/06: ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP (ainda sem local e hor\u00e1rio definido). \u00c9 importante que vamos \u00e0 assembleia geral para nos informar e nos colocar como indiv\u00edduos a respeito das pautas do movimento geral. \nEvento: https://www.facebook.com/events/439401806220660/\n\n- 11/06: ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA (16h, no Audit\u00f3rio Novo 2). Al\u00e9m de aprofundarmos a discuss\u00e3o (entre n\u00f3s, estudantes da f\u00edsica) sobre as pautas do movimento geral, propomos tamb\u00e9m discutirmos sobre um nome a ser dado ao pr\u00e9dio da viv\u00eancia e se devemos ou n\u00e3o comprar um frigobar e uma m\u00e1quina de caf\u00e9 para o C.A. \nEvento: https://www.facebook.com/events/864159326990035/\n\nConvidem suas e seus colegas, para que podemos discutir esses assuntos pertinentes a todas e todos!!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_864159326990035", "created_time": "2015-06-04T13:59:11+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_379753588890373", "created_time": "2015-06-04T03:23:58+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1678924955669076", "created_time": "2015-06-02T15:20:36+0000"}, {"id": "440697006094380_477994052364675", "created_time": "2015-06-01T23:00:36+0000", "message": "Para quem n\u00e3o viu, e para quem j\u00e1 viu e quer rever:"}, {"id": "440697006094380_477431215754292", "created_time": "2015-05-31T18:47:49+0000", "message": "CENAS LAMENT\u00c1VEIS\n\nCom direito \u00e0 pris\u00e3o, agress\u00e3o de mulheres e tiro pelas constas, foi chocante a atua\u00e7\u00e3o da PM nos arredores da USP nesta sexta-feira. O ato/tranca\u00e7o foi organizado por estudantes e trabalhadores e al\u00e9m de apontar as m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es de trabalho na universidade fazia parte de uma importante iniciativa nacional contra terceriza\u00e7\u00e3o e o corte de direitos trabalhistas.\n\nhttp://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2015/05/manifestantes-foram-agredidos-e-feridos-pela-pm-diz-sindicato-da-usp.html"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cherateria - Bateria F\u00edsica-IAG-USP's post.", "id": "440697006094380_477403759090371", "created_time": "2015-05-31T16:10:39+0000", "message": "CHERATERIA CAMPE\u00c3 DA IV SELETIVA DO BALATUCADA 2015\n\nTemos o maior orgulho em anunciar que ontem as/os nossas/os queridas/os cherateiras/os ganharam a seletiva do Balatucada com uma apresenta\u00e7\u00e3o de tirar o f\u00f4lego (como sempre).\nParab\u00e9ns, suas lindas e seus lindos! Voc\u00eas mesmos, mais do que ningu\u00e9m, sabem o quanto mereceram. Continuem brilhando assim, sempre :')"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_373762259494904", "created_time": "2015-05-26T00:43:39+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared COC -F\u00edsica Bacharelado's post.", "id": "440697006094380_473013126196101", "created_time": "2015-05-22T21:17:12+0000", "message": "CONVERSA SOBRE SCALE-UP COM A COC-BACHARELADO\n\nCaloures e interessades, a COC-Bacharelado vai promover conversas sobre o m\u00e9todo do Scale-up (usado atualmente em F\u00edsica I) em dois hor\u00e1rio na quinta-feira dia 28/05. Como o m\u00e9todo \u00e9 novo e pol\u00eamico, \u00e9 muito importante que quem est\u00e1 tendo aula nesse modelo atualmente se manifeste a respeito, para que possa ser constru\u00eddo um curso cada vez melhor para todes"}, {"id": "440697006094380_472898606207553", "created_time": "2015-05-22T18:14:25+0000", "message": "RESULTADO DO SEGUNDO TURNO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PARA DIRETOR IFUSP\n\nDepois da reedi\u00e7\u00e3o do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es para diretor (por conta de irregularidades), finalmente foi escolhido o novo diretor de nosso instituto Marcos Nogueira Martins.\n\nTotal de votantes  61\n\nElcio Abdalla                          05 votos\nMarcos Nogueira Martins      56 votos\n\nhttp://portal.if.usp.br/ataac/node/294"}, {"id": "440697006094380_472022242961856", "created_time": "2015-05-21T03:11:41+0000", "message": "Lindxs, amanh\u00e3 o Conselho Estadual de Educa\u00e7\u00e3o vai entrevistar os alunos das 16:00 \u00e0s 16:30 sobre o recredenciamento do curso de Licenciatura. Esse \u00e9 o momento de voc\u00eas alunxs defenderem o seu curso. :)\n\nQuanto mais alunxs puderem participar, melhor. O local das entrevistas ainda n\u00e3o foi definido, mas provavelmente ser\u00e1 pr\u00f3ximo \u00e0 Se\u00e7\u00e3o de Alunos."}, {"id": "440697006094380_470921356405278", "created_time": "2015-05-19T02:29:45+0000", "message": "NOTA DE ESCLARECIMENTO + REP\u00daDIO:\n\n       Frente aos \u00faltimos acontecimentos envolvendo a Festa do Fico, o Centro Acad\u00eamico vem por meio desta nota esclarecer e explanar a situa\u00e7\u00e3o com a ci\u00eancia de que minuciar o ocorrido \u00e9 necess\u00e1rio para alertar as mulheres que circulam pelo nosso espa\u00e7o e de que abrir a discuss\u00e3o \u00e9 fundamental para inibir a recorr\u00eancia de casos como esse e iniciar uma reflex\u00e3o mais profunda sobre o tema. Em um evento adjacente \u00e0 Festa do Fico, onde o autor e aluno da F\u00edsica comemoraria seu anivers\u00e1rio, as entidades estudantis do IF receberam diversas reclama\u00e7\u00f5es a respeito da seguinte postagem : \"Vou chamar as minas do tinder pra festa! nao brinks eh open bar nao open food gente\".\n       A CO da festa, de antem\u00e3o, deixou claro que n\u00e3o seriam toleradas quaisquer formas de opress\u00e3o e discrimina\u00e7\u00e3o na festa, e n\u00e3o foi preciso uma an\u00e1lise profunda para perceber o conte\u00fado extremamente machista da frase. Pelo contr\u00e1rio, o machismo est\u00e1 enraizado a ponto de ser normalizado como \"piada\". Entendendo que \u00e9 preciso problematizar esse tipo de discurso, pois n\u00e3o existe brincadeira inocente em uma sociedade patologicamente mis\u00f3gina, sexista e machista, as entidades envolvidas decidiram se posicionar e assumir uma postura combativa em rela\u00e7\u00e3o a isso. Visando garantir a seguran\u00e7a de mulheres que se sentiram oprimidas e subjugadas, e lembrando que esse n\u00e3o foi o primeiro relato envolvendo o aluno, a CO decidiu n\u00e3o permitir a entrada deste na festa. Ao ser comunicado disso o indiv\u00edduo em quest\u00e3o demonstrou uma conduta exaltada e violenta, agredindo verbalmente e aos berros uma das companheiras encarregadas de dar a not\u00edcia. Ap\u00f3s esse epis\u00f3dio, reconhecendo a falha de n\u00e3o cham\u00e1-lo previamente para compor a mesa de discuss\u00e3o, a CO convocou uma reuni\u00e3o composta por representantes do Centro Acad\u00eamico, Atl\u00e9tica e o aluno, onde o mesmo teria a oportunidade de se retratar. A reuni\u00e3o contou com quatro representantes mulheres e um homem.\n       O rapaz, indagado sobre o vi\u00e9s de sua postagem, alegou que as pessoas ofendidas \u00e9 que n\u00e3o souberam interpretar a piada, pois a inten\u00e7\u00e3o era apenas ridicularizar as mulheres do Tinder por, segundo ele, serem todas gordas e que portanto, ele n\u00e3o foi machista (?????!!!). Aqui ressaltamos que as \"mulheres do Tinder\" s\u00e3o MULHERES REAIS e que menosprez\u00e1-las pela padroniza\u00e7\u00e3o e idealiza\u00e7\u00e3o do corpo feminino faz parte de uma cultura machista que objetifica as mulheres e lhes condiciona a subordina\u00e7\u00e3o masculina. Nenhum homem tem o direito de ditar como deve ser o corpo da mulher e n\u00f3s n\u00e3o admitiremos que tentem faz\u00ea-lo.\n       Mesmo com quatro meninas relatando suas viv\u00eancias e afirmando que ele estava sendo machista, o aluno recusou-se a aceitar e desconstruir isso e insistiu que essas garotas estariam erradas. A \u00fanica coisa que admitiu foi o fato de ser gordof\u00f3bico, mas disse que tinha o direito de destilar esse preconceito, pois j\u00e1 havia sido gordo. No \u00e1pice de sua misoginia, enquanto fazia express\u00f5es de repulsa cada vez que uma garota tentava explicar seu ponto, ele negou reconhecer a representatividade das presentes como classe e como entidade, afirmando que elas s\u00f3 tinham o direito de falar por si e que os ofendidos deveriam somente deixar de segui-lo, pois ele n\u00e3o \u00e9 obrigado a agradar a todos -ignorando que h\u00e1 um abismo de opress\u00e3o entre agradar e respeitar-. Al\u00e9m de outros absurdos, afirmou que as meninas, por militarem pelo movimento feminista, ficam procurando pequenezas para se indignar, como se uma mulher inserida em nossa sociedade; inserida num meio acad\u00eamico tradicionalmente masculino, n\u00e3o estivesse exposta diariamente a todo tipo de abuso e necessitasse - ou quisesse- procurar por isso. Por fim, disse que n\u00e3o se desculparia por sua postagem, pois na sua opini\u00e3o n\u00e3o havia conte\u00fado machista, mesmo quando alertado de que machismo n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de opini\u00e3o, mas sim de posi\u00e7\u00e3o. Pelo contr\u00e1rio, disse que as garotas deviam um pedido de desculpas a ele pelo inconveniente causado a sua festa e que s\u00f3 aceitaria ter os ingressos reembolsados caso as entidades escrevessem uma nota de esclarecimento. E como j\u00e1 era de se esperar, ao t\u00e9rmino da reuni\u00e3o, ele se dirigiu ao \u00fanico homem da sala para discutir a log\u00edstica de devolu\u00e7\u00e3o dos ingressos.\n       Surgiram, ent\u00e3o, novas reclama\u00e7\u00f5es a respeito do evento. Ap\u00f3s deixarmos claro que ele n\u00e3o entraria na festa, o aluno fez um post relatando que foi atacado por feministas loucas, mas que at\u00e9 ent\u00e3o a festa estava de p\u00e9. Por diversas vezes ele disse que durante a reuni\u00e3o tentou explicar que n\u00e3o foi machista \u00e0s garotas, mas que elas eram incapazes de usar e assimilar l\u00f3gica - e nesse ponto admitimos que se ele estiver se referindo \u00e0 l\u00f3gica desonesta e opressora dos privilegiados pelo sistema de domina\u00e7\u00e3o patriarcal, jamais iremos entender e aceitar - . Tamb\u00e9m afirmou que eram apenas quatro garotas perseguindo-o, resumindo a luta das mulheres a mera implic\u00e2ncia individual . Dentre a enxurrada de coment\u00e1rios dos amigos coniventes em apoio ao rapaz, e fora os de cunho faloc\u00eantrico e ofensivo, tr\u00eas nos chamaram a aten\u00e7\u00e3o. O de que as garotas estavam exagerando, de que era um absurdo proibirmos a entrada dele, pois o Centro acad\u00eamico costumava prezar pela liberdade de express\u00e3o, e o de que o Cefisma estava dando \"poder demais a poucas pessoas\".\n       Em primeiro lugar, exagero \u00e9 uma mulher ser atacada f\u00edsica e psicologicamente por seu corpo, sua cor de pele, seu g\u00eanero e sua orienta\u00e7\u00e3o sexual. Exagero \u00e9 uma mulher ser atacada simplesmente por ser mulher e nenhuma forma de resist\u00eancia a isso \u00e9 exacerbada. Em segundo lugar, o Cefisma preza, sim, pela liberdade de express\u00e3o, mas jamais compactuar\u00e1 e tolerar\u00e1 a liberdade de opress\u00e3o defendida por aqueles que j\u00e1 nasceram com seus direitos e liberdades garantidos. Por \u00faltimo, o Cefisma SEMPRE dar\u00e1 todo poder e voz \u00e0s v\u00edtimas da atual estrutura de poder injusta e desigual, pois elas \u00e9 que precisam ser ouvidas para a ruptura dos paradigmas vigentes. Essas \"poucas pessoas\" continuar\u00e3o conquistando cada vez mais seu espa\u00e7o na sociedade, doa a quem doer. \n       Estamos aqui para ressaltar que a causa tamb\u00e9m \u00e9 NOSSA! N\u00e3o existe opress\u00e3o mais leve do que a outra, e querer relativizar esse caso por se tratar de uma \"piada\" \u00e9 ser c\u00famplice da m\u00e1quina genocida que mata e humilha mulheres todos os dias. Portanto, jamais recuaremos ou nos manteremos imparciais quando o assunto for discrimina\u00e7\u00e3o, preconceito e opress\u00e3o. Estaremos sempre no enfrentamento e dando apoio incondicional a todas as mulheres em luta. Nenhum caso semelhante ser\u00e1 considerado aceit\u00e1vel.\n       N\u00e3o permitir que este aluno entre na festa vai muito al\u00e9m da puni\u00e7\u00e3o; \u00e9 um ato pol\u00edtico de empoderamento e liberta\u00e7\u00e3o. \u00c9 uma forma de mostrar que as guerreiras do Cefisma, do IFUSP e do mundo est\u00e3o organizadas e n\u00e3o v\u00e3o tolerar qualquer comportamento abusivo, opressor e repressor, pois seus corpos e sua batalha cotidiana por sobreviv\u00eancia n\u00e3o s\u00e3o piada.\n       Reiteramos, por fim, que MACHISMO E MISOGINIA N\u00c3O PASSAR\u00c3O!\n\nCom carinho,\nA Dire\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_470864816410932", "created_time": "2015-05-18T23:36:33+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DE ESTUDANTES, amanh\u00e3, 19/05, \u00e0s 18h na FAU.\n\u00c9 muito importante que xs estudantes da f\u00edsica compare\u00e7am \u00e0 assembleia geral para de inteirar dos temas que est\u00e3o sendo discutidos no movimento estudantil geral e na USP como um todo, e para se posicionar a respeito dos mesmos :)"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "440697006094380_470657176431696", "created_time": "2015-05-18T16:10:36+0000", "message": "A Ocupa\u00e7\u00e3o Preta realizou uma campanha de recolhimento de assinaturas para que o projeto de lei da Frente Pr\u00f3-Cotas Raciais fosse admitido como ponto de pauta do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o (CoG). Obtivemos mais de 1400 assinaturas (eram necess\u00e1rias apenas 900), que foram entregues e protocoladas na Reitoria. Desta forma, recebemos a not\u00edcia de que a CoG aceitou nossa demanda de pauta e ademais aceitou receber uma pequena comiss\u00e3o do movimento negro (4 mulheres pretas) para fazer a defesa do projeto na reuni\u00e3o ordin\u00e1ria da CoG! \n\nhttps://www.facebook.com/events/1578357129090930/"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1426428311010564", "created_time": "2015-05-17T00:59:52+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1567582690175796", "created_time": "2015-05-13T02:47:56+0000"}, {"id": "440697006094380_468129353351145", "created_time": "2015-05-11T23:50:38+0000", "message": "GRITARAM-ME NEGRA\ninterven\u00e7\u00e3o feita pela pela Ocupa\u00e7\u00e3o Preta dia 30/04/2015"}, {"id": "440697006094380_467896626707751", "created_time": "2015-05-11T01:27:39+0000", "message": "Governador prop\u00f5e que, na nova reda\u00e7\u00e3o da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias-2016, o repasse para as universidades seja de \u201cno m\u00e1ximo\u201d 9,57% do ICMS-QPE, ao contr\u00e1rio do que dizia a reda\u00e7\u00e3o anterior, que especificava \"no m\u00ednimo\" 9,57% do ICMS-QPE.\n\nhttp://www.adusp.org.br/index.php/orcamento/2283-alckmin-ataca-novamente-as-universidades-estaduais"}, {"id": "440697006094380_467018033462277", "created_time": "2015-05-08T01:37:51+0000", "message": "Querides, a oficina aberta de LaTeX: Grupo de Liberta\u00e7\u00e3o do Word come\u00e7a amanh\u00e3!\nOcorrer\u00e1, nos dias 08/05, 15/05, 22/05 e 29/05 (sextas-feiras), das 15h \u00e0s 17h, na sala 201 da Ala Central.\nParticipem!"}, {"id": "440697006094380_466738943490186", "created_time": "2015-05-06T23:21:37+0000", "message": "RESULTADO DO SORTEIO DOS ARM\u00c1RIOS 2015\n\nAqui est\u00e3o os arm\u00e1rios designados pras duplas que se inscreveram nos sorteios:\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/100xQOznw3wM2PazxdueX5wKdwhSZemxDjiQcZC2x4_8/edit?usp=sharing\nOcupantes antigxs dos arm\u00e1rios: pedimos que liberem os mesmos em duas semanas. Caso o arm\u00e1rio n\u00e3o seja liberado, xs novxs ocupantes podem solicitar o arrombamento, e os pertences ficar\u00e3o guardados na secretaria do Cefisma e da Atl\u00e9tica devidamente identificados com o n\u00famero do arm\u00e1rio do qual foram retirados."}]}