{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCFwQIILFMjGxq06eDkkWVRozZAPbCf7QiuQpwj56AekYZAkChOODs5OBUmiTamMpWd6CMQRkZAIoHnzZAxFGJ1A9kfF1xTd3fIkN2iVy4dK7GO0wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1427475825", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAkfwFgM8nQI71mjY5FZAOkxWgypvt1RezX8X3LwNd25i4nr7jUQbgH3owkZAy0nTiKZBYEt6EQJdod1Kyq886LWsGjQb9ddbdgox7FFv9U71r2wZDZD&since=1430867880&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_466518753512205", "created_time": "2015-05-05T23:18:00+0000", "message": "Assembleia Geral dos Estudantes da USP, amanh\u00e3 (06/05), \u00e0s 18h, no v\u00e3o da Hist\u00f3ria"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 5 new photos.", "id": "440697006094380_465213576976056", "created_time": "2015-05-01T18:00:23+0000", "message": "RESULTADOS DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PARA DIRETOR/A DO IFUSP\n\nSegue abaixo o texto elaborado pelos/as membros/as da Comiss\u00e3o Eleitoral apresentado na congrega\u00e7\u00e3o de quinta-feira, 30/04, e as imagens com o resultado das elei\u00e7\u00f5es diretas para diretor/a do IFUSP:\n\n\"Senhores Membros,\nComo j\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o no Instituto de F\u00edsica e em outras unidades da USP, representantes dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores organizaram um processo de elei\u00e7\u00e3o direta para o cargo de diretor do IF tendo em vista a ren\u00fancia do prof. Adalberto Fazzio.\nFoi feita a divulga\u00e7\u00e3o do processo eleitoral convidando os interessados no cargo a se declararem e participarem de um debate. Apenas um interessado reconheceu a legitimidade do processo e se apresentou para o debate realizado no dia 28 de abril: o prof. Marcos Nogueira Martins.\nA elei\u00e7\u00e3o realizada ontem, 29 de abril, contou com a participa\u00e7\u00e3o de 109 estudantes, 114 funcion\u00e1rios e 37 professores, contabilizando:\n\n- 73 votos para o Prof Marcos, 12 brancos e 24 nulos, entre os\nestudantes;\n- 101 votos para o Prof Marcos, 5 brancos e 8 nulos, entre os\nfuncion\u00e1rios; e\n- 35 votos para o Prof Marcos, 2 brancos e 0 nulos, entre os\nprofessores;\n\nO resultado final, considerando a paridade foi: 83,4% dos votos para o Prof Marcos, 6,9% de votos brancos e 9,7% de votos nulos.\n\nA Comiss\u00e3o Eleitoral agradece ao candidato que se apresentou reconhecendo a import\u00e2ncia do di\u00e1logo com a comunidade e recomenda que os membros do col\u00e9gio eleitoral, no dia 05 de maio, acatem a indica\u00e7\u00e3o da comunidade do IFUSP para o cargo de diretor.\nA  participa\u00e7\u00e3o da comunidade neste processo expressa o desejo de se envolver mais ativamente da gest\u00e3o do instituto, e sugerimos que, no futuro, a pr\u00f3pria congrega\u00e7\u00e3o se comprometa a organizar processos de discuss\u00e3o mais democr\u00e1ticos para balizar suas decis\u00f5es.\n\nComiss\u00e3o Eleitoral\""}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cherateria - Bateria F\u00edsica-IAG-USP's post.", "id": "440697006094380_464472357050178", "created_time": "2015-04-29T16:05:29+0000", "message": "VAMOS AJUDAR A CHERATERIA!\n\nA Cherateria participar\u00e1 de um torneio de baterias chamado Interbatuc e um dos crit\u00e9rios que permitem a nossa participa\u00e7\u00e3o \u00e9 doar alimentos para uma institui\u00e7\u00e3o de caridade. Portanto, sua ajuda ser\u00e1 em dobro, para n\u00f3s e para as comunidades que a ONG ABEUNI ajuda."}, {"id": "440697006094380_464240807073333", "created_time": "2015-04-29T02:45:49+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=-fKGEdMV8vo&"}, {"id": "440697006094380_464174203746660", "created_time": "2015-04-28T23:54:32+0000", "message": "N\u00e3o esque\u00e7am de votar amanh\u00e3 nas elei\u00e7\u00f5es diretas para diretor do Instituto de F\u00edsica! \u00c9 muito importante que es alunes participem deste processo. \nDivulgaremos o v\u00eddeo do debate em breve para aqueles que n\u00e3o puderam comparecer"}, {"id": "440697006094380_463137143850366", "created_time": "2015-04-26T16:32:06+0000", "message": "\u00daLTIMO DIA DE INSCRI\u00c7\u00c3O EM DUPLAS PARA ARM\u00c1RIOS\n\nQuem ainda n\u00e3o se inscreveu com uma dupla para o sorteio de arm\u00e1rios, tem at\u00e9 hoje para se inscrever. N\u00e3o esque\u00e7am. Os resultados ser\u00e3o divulgado na semana que vem, e divulgaremos tamb\u00e9m o prazo para libera\u00e7\u00e3o dos arm\u00e1rios pelxs atuais ocupantes\n\nhttp://cefisma.org.br/node/88"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_898807956827461", "created_time": "2015-04-25T00:24:02+0000"}, {"id": "440697006094380_462102173953863", "created_time": "2015-04-24T01:48:27+0000", "message": "Pessoal, a oficina de LaTeX, Grupo de Liberta\u00e7\u00e3o do Word,\n foi adiada e ir\u00e1 come\u00e7ar daqui a duas semanas! Fiquem ligades na divulga\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "440697006094380_461891343974946", "created_time": "2015-04-23T13:14:30+0000", "message": "Informe da reuni\u00e3o com o diretor Marcos Nogueira Martins\n\nQuarta-feira 22/04 - Discutimos primeiro discutimos acerca do quadro de luz da viv\u00eancia, que segundo funcion\u00e1rio est\u00e1 ca\u00f3tico e com os rel\u00f3gios de contagem antigos, nos foi entregado um relat\u00f3rio. Depois conversamos sobre o andamento do processo de licita\u00e7\u00e3o dos nossos espa\u00e7os. Por fim nos foi apresentado um relato dos seguran\u00e7as das alas, onde relatavam a ocorrencia de uma festa (com musica alta e \"bebedeira\") em nosso espa\u00e7o de viv\u00eancia na madrugada do dia 10 e dia 11. O Diretor nos perguntou sobre a autoriza\u00e7\u00e3o(que n\u00e3o foi solicitada) para este tipo de evento, ent\u00e3o explicamos que na verdade era um HappyHour e que \u00e9 comum que os estudantes se re\u00fanam no final do dia e que dada a espontaniedade de tais eventos era imposs\u00edvel o procedimento(de autoriza\u00e7\u00e3o) solicitado. Durante a reuni\u00e3o o diretor ainda nos esclareceu alguns pontos sobre a sucess\u00e3o de diretores, nos explicando que quem assume durante o per\u00edodo de vac\u00e2ncia(sem diretor e vice) \u00e9 o decano do instituto, atualmente o prof. Gil da Costa Marques."}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's photo.", "id": "440697006094380_460312920799455", "created_time": "2015-04-19T15:58:12+0000", "message": "RESPOSTA DA OCUPA\u00c7\u00c3O PRETA \u00c0 COMUNIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA E \u00c0 REITORIA\n\nAntes de julgar tendo como subs\u00eddio apenas e mail da reitoria e mat\u00e9ria do Estad\u00e3o, temos de ouvir ambos os lados!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added a new photo.", "id": "440697006094380_459568774207203", "created_time": "2015-04-17T22:22:44+0000"}, {"id": "440697006094380_459565084207572", "created_time": "2015-04-17T22:12:51+0000", "message": "ELEI\u00c7\u00d5ES DIRETAS PARA DIRETOR DO IFUSP\n\n    Por conta da ren\u00fancia do diretor do Instituto de F\u00edsica da USP, Prof. Dr. Adalberto Fazzio, dever\u00e1 acontecer uma nova elei\u00e7\u00e3o para definir seu sucessor. A escolha oficial ser\u00e1 no dia 05 de Maio, por membros da Congrega\u00e7\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo do Instituto, que conta com a composi\u00e7\u00e3o de 80 professores, 8 estudantes e 3 funcion\u00e1rios. Diferentemente das elei\u00e7\u00f5es anteriores, esta n\u00e3o contar\u00e1 com uma lista tr\u00edplice para a escolha do reitor.\n\n     Diante disto, os representantes dos estudantes, funcion\u00e1rios e da ADUSP organizar\u00e3o uma elei\u00e7\u00e3o direta parit\u00e1ria, assim como j\u00e1 ocorre em diferentes unidades da USP, que definir\u00e1 a escolha da comunidade do IF e deve balizar os votos na congrega\u00e7\u00e3o. Esta iniciativa tem o intuito de aproximar a comunidade da pol\u00edtica do IF e debater sobre os importantes temas e responsabilidades que tangem a dire\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de criticar os atuais m\u00e9todos antidemocr\u00e1ticos existentes em todas as esferas da universidade, fazendo parte do processo de luta hist\u00f3rica dos movimentos da USP por elei\u00e7\u00f5es diretas para escolha dos dirigentes.\n\n     O Instituto s\u00f3 tem a ganhar com uma comunidade que esteja a par de assuntos como as finan\u00e7as, espa\u00e7o f\u00edsico, organiza\u00e7\u00e3o dos cursos, ensino e pesquisa. Para isso \u00e9 necess\u00e1rio amplo di\u00e1logo, no qual um maior n\u00famero de pessoas participe das decis\u00f5es que interferem em nosso futuro. \u00c9 importante ressaltar tamb\u00e9m a necessidade dos candidatos terem plataformas claras e amplamente discutidas.\n\n     Pedimos que os candidatos \u00e0 dire\u00e7\u00e3o enviem um e-mail para comissaoeleitoralif@gmail.com para que seus nomes sejam inseridos nas c\u00e9dulas e que confirmem a participa\u00e7\u00e3o no debate que promoveremos. Aos demais pedimos que divulguem e compartilhem esta iniciativa. \n\nCalend\u00e1rio das Elei\u00e7\u00f5es Diretas IFUSP:\n\n 24/04, sexta-feira - Prazo para a inscri\u00e7\u00e3o de candidatos(as).\n\n 28/04, ter\u00e7a-feira - Debate entre candidatos(as), \u00e0s 17 horas.\n\n 29/04, quarta-feira - Elei\u00e7\u00f5es Diretas no IFUSP, com abertura das urnas das 9h30 \u00e0s 21h30.\n\n 30/04, quinta-feira - Apura\u00e7\u00e3o das urnas e divulga\u00e7\u00e3o do resultado.\n\n    Lamentamos a proximidade da data da elei\u00e7\u00e3o escolhida pela institui\u00e7\u00e3o, impedindo a realiza\u00e7\u00e3o de mais debates, dias de elei\u00e7\u00e3o e comprometendo o processo democr\u00e1tico. \n\n    Ideias, criticas, sugest\u00f5es e vontade de participar? Mande um email para: comissaoeleitoralif@gmail.com!\n\n Comiss\u00e3o Eleitoral"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Secretaria de Mulheres do Sintusp's event.", "id": "440697006094380_459305904233490", "created_time": "2015-04-17T05:52:13+0000", "message": "\u00c9 assustador o relato dos trabalhadores na prefeitura do campus!\n\nhttps://www.facebook.com/events/441368849362387/"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "440697006094380_459026987594715", "created_time": "2015-04-16T12:37:42+0000"}, {"id": "440697006094380_458350954328985", "created_time": "2015-04-15T01:46:49+0000", "message": "DIRETOR DO INSTITUTO ADALBERTO FAZZIO RENUNCIA\n\nAl\u00e9m dos 8/80 da congrega\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 que na nova escolha que ocorrer\u00e1 os estudantes poder\u00e3o participar ? \n\n\"Prezados Colegas Ifuspianos,\n\nComunico que solicitei ao Magnifico Reitor minha exonera\u00e7\u00e3o do cargo de diretor a partir de 16 de abril juntamente com pedido de aposentadoria. N\u00e3o cumprir meu mandato na sua integralidade n\u00e3o era minha inten\u00e7\u00e3o. Desculpo-me por esse ato motivado por raz\u00f5es de ordem pessoal.\n\nAgrade\u00e7o toda a comunidade do IF que sempre me apoiou nas diversas a\u00e7\u00f5es da diretoria. Agrade\u00e7o tamb\u00e9m aos membros da Congrega\u00e7\u00e3o, do CTA  e de todas as Comiss\u00f5es, que sempre procuraram contribuir para o engrandecimento do IF e sempre estiveram atentos \u00e0s mudan\u00e7as que v\u00eam ocorrendo na USP. Agrade\u00e7o todos os meus Assistentes e suas equipes, e aqueles com quem tive uma conviv\u00eancia mais pr\u00f3xima: Enza, Iran e Sueli. Em especial, meu muito obrigado ao colega Marcos Martins, vice-diretor, que sempre me substituiu com compet\u00eancia na minha aus\u00eancia.\n\nDesejo muito sucesso ao nosso IFUSP!\n\nAbra\u00e7os, Adalberto.\""}, {"id": "440697006094380_458087307688683", "created_time": "2015-04-14T11:31:56+0000", "message": "CAIXA DE SUGEST\u00d5ES DO CEFISMA\n\nFoi tirado em assembleia de estudantes da f\u00edsica que dever\u00edamos deixar dispon\u00edvel para es alunes uma caixa para que colocassem suas sugest\u00f5es a respeito de dois assuntos: no que deve ser gasto o dinheiro do Cefisma e o que es estudantes querem de uma lanchonete, um xerox e uma livraria. \nDesde o fim da semana passada a caixa est\u00e1 dispon\u00edvel para que es alunes do IF  possam opinar. Na caixa tem dois furos, e em cada um devem ser colocados os pap\u00e9is com sugest\u00f5es referentes a cada um dos assuntos. Em cima da caixa tem um texto explicando melhor como us\u00e1-la.\nD\u00eaem sua sugest\u00f5es :) a caixa estar\u00e1 na frente da secretaria do Cefisma e da Atl\u00e9tica, do lado da mesa de pebolim, at\u00e9 dia 5 de maio."}, {"id": "440697006094380_456634597833954", "created_time": "2015-04-10T23:04:09+0000", "message": "Grupo de Liberta\u00e7\u00e3o do Word (Oficina de LaTeX)\nOcorrer\u00e1, nos dias 24/04, 08/05, 15/05 e 22/05 (sextas-feiras), das 15h \u00e0s 17h, uma oficina aberta de LaTeX. Os encontros contar\u00e3o com a presen\u00e7a de pessoas que j\u00e1 conhecem mais sobre o assunto, mas todes podem participar da oficina, tendo ou n\u00e3o conhecimento pr\u00e9vio. O intuito \u00e9 que as pessoas estudem juntas esse software, por\u00e9m contando com aux\u00edlio de gente que j\u00e1 tem algum conhecimento sobre. Desse modo, haver\u00e1 inicialmente uma apresenta\u00e7\u00e3o do LaTeX, e uma introdu\u00e7\u00e3o de como funciona. Os outros encontros ser\u00e3o para utilizar a ferramenta e produzir/editar textos. No entanto, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio ir em todos os dias, qualquer ume pode ir a qualquer momento e aprender junto com es outres do grupo. Precisamos, por\u00e9m, saber mais ou menos quantas pessoas tem interesse/disponibilidade, e se ser\u00e1 necess\u00e1rio ter computadores \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o (e quantos).\nhttps://docs.google.com/a/cefisma.org.br/forms/d/1aipHTcUTD9a3_Ftt_9mlR5wKX4hEh9qnHvcRoptWqoE/viewform?c=0&w=1"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1420698268235588", "created_time": "2015-04-10T22:48:22+0000"}, {"id": "440697006094380_456626041168143", "created_time": "2015-04-10T22:36:28+0000", "message": "DOA\u00c7\u00c3O DE PROVAS PARA O BANCO DE PROVAS DO CEFISMA\n\nEstamos atualizando/reorganizando nosso banco de provas. Para isso, precisamos de doa\u00e7\u00f5es de provas antigas. Se voc\u00ea, veteranx, tem alguma prova guardada, compartilhe com xs colegas: DOE SUA PROVA na secretaria do Cefisma/Atl\u00e9tica. Todas as provas ser\u00e3o digitalizadas e disponibilizadas na pasta que fica no computador da secretaria, e tamb\u00e9m no site do Cefisma, para que todxs xs alunxs possam acess\u00e1-las."}, {"id": "440697006094380_456080257889388", "created_time": "2015-04-09T16:53:40+0000", "message": "DIA 26/04 PRAZO FINAL PARA INSCRI\u00c7\u00d5ES\n\nPessoal, lembrem-se de se inscrever as duplas para os arm\u00e1rios!!!\n\nhttp://cefisma.org.br/node/88"}, {"id": "440697006094380_455181517979262", "created_time": "2015-04-07T14:17:40+0000", "message": "A apresenta\u00e7\u00e3o que foi usada no Mini Curso de LaTeX est\u00e1 dispon\u00edvel nesse link:\n\nhttps://drive.google.com/file/d/0BzTDlsqIpBTTdnE0VkZPYU5NOVpxenlISkVOd0hqZnI4MkU4/view?usp=sharing"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_815235818571266", "created_time": "2015-04-07T14:04:35+0000"}, {"id": "440697006094380_452363081594439", "created_time": "2015-03-31T17:31:45+0000", "message": "INSCRI\u00c7\u00c3O PARA OS ARM\u00c1RIOS\n\nQuem ainda n\u00e3o se inscreveu para o sorteio dos arm\u00e1rios, inscreva-se (em duplas)!\n\u00c9 necess\u00e1rio ser aluno regularmente matriculado no Instituto. N\u00e3o ser\u00e3o consideradas inscri\u00e7\u00f5es individuais e a utiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pelo per\u00edodo de 1 ano, podendo ser renovada neste mesmo per\u00edodo no ano que vem."}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Gabriela Barcellos Bugelli's event.", "id": "440697006094380_450584308438983", "created_time": "2015-03-27T21:52:59+0000", "message": "\"Pr\u00e1ticas cient\u00edficas, pol\u00edticas acad\u00eamicas, rela\u00e7\u00f5es de poder: como as mulheres negras se inserem e permanecem na F\u00edsica?\"\n\nVia Coletivo de Mulheres Sonja Ashauer - F\u00edsica/IAG"}, {"id": "440697006094380_399285290241279", "created_time": "2015-03-27T17:03:45+0000", "message": "Coletivo de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da USP"}]}