{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDTUJ76GZBgaGooVHLufC47eTRSZC9puZAnKaqEx1Xmdhg402tkRfQpPC1fYPcOEvVzAgZCUVFF4aDv67X3USG0fglfVOQWPNeM4J0dc1a4StCI7QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1464144426", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCWUO5nRfG7zkgK8loNHydxszdPmq96HqncBm2F3VAFMhAQ9ng7QjKBuhlQH5OMvbuqx8jtoSala195cVf3YZBaa0OZCxB13LUK1yamnJj5vjvAZDZD&since=1470101400&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's event.", "id": "440697006094380_641873499310062", "created_time": "2016-08-02T01:30:00+0000", "message": "ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA, QUINTA, \u00c0S 17H!\nCompare\u00e7am! A presen\u00e7a de todo o corpo estudantil da f\u00edsica \u00e9 muito importante para tomarmos decis\u00f5es que representem a todos e todas n\u00f3s!"}, {"id": "440697006094380_629032827260796", "created_time": "2016-07-07T18:50:07+0000", "message": "Hoje houve uma tentativa de furto de uma bicicleta que estava no estacionamento na frente da entrada da ALA I.\nA seguran\u00e7a impediu e a PM levou a bicicleta para o 93 Dp -  Jaguar\u00e9.\nSe souberem de quem \u00e9 a bike, por favor, avisem para a pessoa onde ela est\u00e1"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s event.", "id": "440697006094380_624404937723585", "created_time": "2016-06-27T12:24:18+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s event.", "id": "440697006094380_622912291206183", "created_time": "2016-06-24T05:05:46+0000", "message": "HOJE!"}, {"story": "David Tamayo added a new photo to Cefisma IFUSP's timeline \u2014 at Instituto de F\u00edsica da USP.", "id": "440697006094380_10153459163187471", "created_time": "2016-06-07T20:37:11+0000", "message": "Cotas j\u00e1! Picha\u00e7\u00e3o n\u00e3o."}, {"id": "440697006094380_1117236578341123", "created_time": "2016-06-06T15:05:19+0000", "message": "Nova chamada para o curso \"Atividades educativas e a amplia\u00e7\u00e3o dos p\u00fablicos de museus.\"\nConte\u00fados:\n- Panorama dos servi\u00e7os educativos e do profissional de educa\u00e7\u00e3o em museus no Brasil\n- As diferentes atividades de media\u00e7\u00e3o em museus\nO Brasil vem passando por uma mudan\u00e7a significativa no que diz respeito ao n\u00famero de visitantes de museus e institui\u00e7\u00f5es culturais. O atendimento ao p\u00fablico \u00e9 a pe\u00e7a-chave para a amplia\u00e7\u00e3o do acesso. Mas o que conhecemos acerca dos servi\u00e7os educativos das institui\u00e7\u00f5es brasileiras? Quais s\u00e3o as atividades educativas desenvolvidas e como atua o educador de museus? Neste curso teremos a oportunidade de analisar os dados mais recentes sobre a realidade brasileira, refletir sobre o papel do educador e a import\u00e2ncia das atividades educativas para a qualidade da experi\u00eancia do p\u00fablico ao visitar museus e exposi\u00e7\u00f5es. O curso contar\u00e1 com palestras, atividades pr\u00e1ticas e produ\u00e7\u00e3o individual de conte\u00fados com avalia\u00e7\u00e3o por pares para obten\u00e7\u00e3o de certificado.\nReserve as datas: 20 e 27 de junho das 10h \u00e0s 17h\nLocal: Casa Azul pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Sumar\u00e9\nInvestimento: \nR$240,00 at\u00e9 13 de junho\nR$280,00 de 19 de junho\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1MnsrsGAJ81AjleZYkZB2G0b4cFMOVrQE46HDMwJDsdE/viewform?edit_requested=true"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Cherateria - Bateria F\u00edsica-IAG-USP's post.", "id": "440697006094380_614867795343966", "created_time": "2016-06-05T22:14:39+0000", "message": "Que orgulho dessa bateria <3"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared ECAtl\u00e9tica's post.", "id": "440697006094380_614312552066157", "created_time": "2016-06-04T17:03:16+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's photo.", "id": "440697006094380_613823435448402", "created_time": "2016-06-03T13:38:12+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's post.", "id": "440697006094380_613648152132597", "created_time": "2016-06-03T04:18:08+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's post.", "id": "440697006094380_613505848813494", "created_time": "2016-06-02T18:17:06+0000", "message": "Agora \u00e0s 15h!\nRoda de conversa com o professor Zanetic!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's event.", "id": "440697006094380_613465328817546", "created_time": "2016-06-02T16:09:01+0000", "message": "SEGUNDA-FEIRA, 6/6 \u00c0S 17H\nAUDIT\u00d3RIO ABRAH\u00c3O DE MORAES \n\nTRAGAM CARTEIRINHA"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_253339695031746", "created_time": "2016-06-01T15:00:18+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_613079475522798", "created_time": "2016-06-01T14:55:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/1084825094909298/"}, {"id": "440697006094380_613041665526579", "created_time": "2016-06-01T13:36:16+0000", "message": "Pessoal gostaria de saber se na assembleia de ontem, foi decidido se a greve e o piquete continuam?"}, {"id": "440697006094380_612759172221495", "created_time": "2016-05-31T22:48:04+0000", "message": "Acontecendo agora a assembleia dxs estudantes da F\u00edsica"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's photo.", "id": "440697006094380_612532105577535", "created_time": "2016-05-31T10:01:01+0000"}, {"id": "440697006094380_612306705600075", "created_time": "2016-05-30T18:54:13+0000"}, {"id": "440697006094380_612143695616376", "created_time": "2016-05-30T13:21:17+0000", "message": "RODA DE CONVERSA SOBRE A GREVE ACONTECENDO AGORA NA PASSARELA DA ALA CENTRAL! VENHAM DISCUTIR E EXPOR SUAS OPINI\u00d5ES!"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared a page.", "id": "440697006094380_610257952471617", "created_time": "2016-05-26T05:02:27+0000", "message": "P\u00c1GINA DO COMANDO DE GREVE DA F\u00cdSICA\n\nhttps://www.facebook.com/comandodegreveif/"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_610239705806775", "created_time": "2016-05-26T04:07:01+0000", "message": "ATA DA ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA DO DIA 24/05"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's photo.", "id": "440697006094380_610100552487357", "created_time": "2016-05-25T18:53:48+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 18 new photos to the album: 1\u00aa Reuni\u00e3o do Comando de Greve da F\u00edsica.", "id": "440697006094380_610252105805535", "created_time": "2016-05-25T15:00:00+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1784555755111723", "created_time": "2016-05-25T05:15:55+0000"}, {"id": "440697006094380_609683279195751", "created_time": "2016-05-25T02:47:06+0000", "message": "AP\u00d3S DIA DE PARALISA\u00c7\u00c3O E CONTANDO COM CERCA DE 200 PESSOAS, ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA DELIBERA GREVE COM PIQUETE A PARTIR DE SEGUNDA-FEIRA (30/05)!\n\nAta em breve."}]}