{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDkbBuvi4ZCL2eWL1YX2uYyZBYYZCOa4KsJp5pZCtm85kCrTYJJVTyFmGkO3J90E8HHZC5DYkmPaWRY7d7nrPY31uPIC0YJFy30y62N1NY4URUZAHfAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1461762745", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/440697006094380/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBGmQF4NPf89JpDZCWpaQrIkzAE9hTODfZA7NnHLxkqipXpOJpsK4MizztFadqGRaZASXTqhhgdPezul1eYIwMIuz8x8tOCw2S6eqY7D9LQ88CJgZDZD&since=1464115218&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "440697006094380_609564299207649", "created_time": "2016-05-24T18:40:18+0000", "message": "ATIVIDADES DE PARALISA\u00c7\u00c3O: roda de conversa sobre mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil, na sala 211. Venham!"}, {"id": "440697006094380_609493269214752", "created_time": "2016-05-24T16:12:44+0000", "message": "[PARALISA\u00c7\u00c3O]\n\nFuncion\u00e1rios e funcion\u00e1rias mobilizades do IFUSP est\u00e3o em ato na reitoria, portanto \u00e0s 13:30 teremos uma roda de conversa sobre o curso na sala 211.\n\nCompare\u00e7am \u00e0s atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o! Hoje at\u00e9 as 19h, quando teremos Assembleia com indicativo de greve no Audit\u00f3rio Abra\u00e3o de Moraes."}, {"story": "Cefisma IFUSP added 112 new photos to the album: Paralisa\u00e7\u00e3o + Assembleia no IFUSP.", "id": "440697006094380_609964062501006", "created_time": "2016-05-24T15:00:00+0000"}, {"id": "440697006094380_609446102552802", "created_time": "2016-05-24T14:00:05+0000", "message": "AGORA NA PARALISA\u00c7\u00c3O: conversa sobre Cotas e Perman\u00eancia!"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_609429769221102", "created_time": "2016-05-24T13:07:59+0000", "message": "VAMOS PARAR PARA PENSAR! PARALISA\u00c7\u00c3O IFUSP 24/05"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 2 new photos.", "id": "440697006094380_609421889221890", "created_time": "2016-05-24T12:35:26+0000", "message": "Estamos paralisados! \nVamos parar para pensar e discutir a situa\u00e7\u00e3o da nossa universidade.\nAgora:\n\"Estruturas de poder da USP\"\n\u00c9 s\u00f3 chegar!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1693466327574683", "created_time": "2016-05-23T02:41:45+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added 37 new photos to the album: Rodas de Conversa no Pr\u00e9dio Am\u00e9lia Imp\u00e9rio + Pr\u00e9 Festa da Am\u00e9lia \u2014 at Pr\u00e9dio Am\u00e9lia Imp\u00e9rio - IFUSP.", "id": "440697006094380_608702939293785", "created_time": "2016-05-22T17:24:13+0000", "message": "(muitos agradecimentos ao Acervo do IFUSP que nos emprestou os posteres e forneceu as fotos antigas para decora\u00e7\u00e3o)"}, {"id": "440697006094380_608263419337737", "created_time": "2016-05-21T18:01:51+0000", "message": "CONVERSA COM M\u00c9DICO DO HU SOBRE A ATUAL SITUA\u00c7\u00c3O DO HOSPITAL\n\nSegue convite feito pelos representantes dos funcion\u00e1rios do IFUSP:\n\n\"Segunda-feira, dia 23, estar\u00e1 no Audit\u00f3rio Abra\u00e3o de Moraes, o m\u00e9dico dr. Gerson Sobrinho Salvador de Oliveira, profissional respeitado do nosso Hospital Universit\u00e1rio, que estar\u00e1 apresentando para os funcion\u00e1rios, alunos e docentes do Instituto de F\u00edsica a real situa\u00e7\u00e3o deste Hospital t\u00e3o importante para n\u00f3s.\nO dr. Gerson \u00e9 m\u00e9dico infectologista, formado pela USP, trabalha no Instituto de Reabilita\u00e7\u00e3o Lucy Montoro, al\u00e9m do Hospital das Cl\u00ednicas e Hospital Universit\u00e1rio.\"\n\nO evento ocorrer\u00e1 DIA 23/05, SEGUNDA, \u00c0S 16H, NO ABRAH\u00c3O. \n\nVenham se informar sobre e discutir a situa\u00e7\u00e3o do nosso Hospital Universit\u00e1rio."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1638269973164976", "created_time": "2016-05-21T00:29:17+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_607854446045301", "created_time": "2016-05-20T17:24:36+0000", "message": "T\u00c1 ROLANDO AGORA A RODA \"MULHERES NA CI\u00caNCIA\" NO ESPA\u00c7O DA SINUCA! VENHAM!\n(a roda \"Movimento dos Secundaristas\" foi cancelada por haver uma assembleia dos secundaristas nesse mesmo hor\u00e1rio)"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1104189422960856", "created_time": "2016-05-18T20:03:42+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_607059966124749", "created_time": "2016-05-18T19:30:22+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O 24/05 -  INFORME DA ASSEMBLEIA DO DIA 17/05"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1337370586278449", "created_time": "2016-05-18T15:04:55+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_606939702803442", "created_time": "2016-05-18T12:58:36+0000", "message": "Ata da Assembleia 17/05"}, {"id": "440697006094380_604735123023900", "created_time": "2016-05-13T20:39:31+0000", "message": "Ol\u00e1,\n\n Meu nome \u00e9 Marcos Alexandre Eto.  Sou Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas dos espa\u00e7os Secrett Lounge, La Fiesta e Armaz\u00e9m Nacional e gostaria de saber como podemos atend\u00ea-los em seu pr\u00f3ximo evento.\nEstamos instalados em uma \u00e1rea total de  1.500m2 distribu\u00eddos em tr\u00eas im\u00f3veis adjacentes no  bairro da Vila Ol\u00edmpia e podemos realizar eventos de domingo a sexta-feira para 150 a 700 pessoas (em um dos espa\u00e7os individualmente) at\u00e9 festas para 2.000 pessoas (utilizando os tr\u00eas espa\u00e7os simultaneamente).\n\nPara o organizador o principal diferencial \u00e9 a possibilidade de criar  um evento in\u00e9dito com toda infra-estrutura de som, imagem, ilumina\u00e7\u00e3o, climatiza\u00e7\u00e3o e mobili\u00e1rio sem custos adicionais de loca\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de poder escolher entre as op\u00e7\u00f5es de arquitetura exclusivas de cada um dos nossos espa\u00e7os (ou por todos eles), ter \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o djs e atra\u00e7\u00f5es de segmentos musicais diferentes, al\u00e9m de contar com nosso expertise e servi\u00e7os de open bar de nossa equipe,\n\nNossas bebidas t\u00eam proced\u00eancia garantida e s\u00e3o fornecidas diretamente pelas companhias Ambev (cervejas Budweiser e Skol) e Pernod Ricard (vodka Absolut) atrav\u00e9s de contratos de exclusividade.\n\n Estou enviando em anexo algumas imagens dos espa\u00e7os e os meus dados para contato e os hor\u00e1rios de funcionamento. Fico \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para atender seu Centro Acad\u00eamico, Atl\u00e9tica ou Comiss\u00e3o de Formatura.\n\n No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, venha nos visitar, voc\u00ea \u00e9 meu convidado. Responda este e-mail ou envie uma mensagem por sms ou whatsapp com seu nome e entidade que representa que vou disponibilizar um par de convites VIP e um voucher com R$ 50,00 em consumo. Ser\u00e1 um prazer receb\u00ea-los.\n\n \n\nAtenciosamente,\n\n Marcos Alexandre Eto\nWhatsapp 947377669\n\ne-mail: marcos@secrett.com.br"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared their event.", "id": "440697006094380_604595449704534", "created_time": "2016-05-13T14:34:52+0000", "message": "ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA F\u00cdSICA, DIA 17/05, \u00c0S 17H\n\nNa \u00faltima Assembleia de Estudantes da F\u00edsica (ata no link https://www.facebook.com/notes/cefisma-ifusp/ata-da-assembleia-de-estudantes-2604/598228417007904), que ocorreu no dia 26/04, discutimos sobre a amea\u00e7a aos alugu\u00e9is coletados pelo Cefisma e como isso acarretaria na perda de nossa autonomia. Dessa assembleia, tiramos uma Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o (https://www.facebook.com/groups/580628818772994) que produziu um texto informativo para as pessoas membras da Congrega\u00e7\u00e3o e se articulou para entender melhor a situa\u00e7\u00e3o e tentar barrar esse ataque da reitoria.\nDesde ent\u00e3o, tivemos reuni\u00f5es com o diretor e com o procurador geral da USP. Muitas conquistas foram conseguidas pela mobiliza\u00e7\u00e3o na F\u00edsica em rela\u00e7\u00e3o a esse assunto. Nessa assembleia, teremos que decidir como prosseguir quanto \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o para garantir nossa autonomia.\n\nAl\u00e9m disso, devemos discutir a mobiliza\u00e7\u00e3o geral de estudantes da USP. A USP vem sofrendo diversos ataques da reitoria: n\u00e3o abertura de vagas nas creches, precariza\u00e7\u00e3o do HU, cortes de bolsas, tentativa de extin\u00e7\u00e3o do regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva de docentes, congelamento nas contrata\u00e7\u00f5es de docentes e funcion\u00e1rios, reintegra\u00e7\u00e3o da sede do SINTUSP, amea\u00e7a aos espa\u00e7o estudantis, entre outros.\nNa \u00faltima Assembleia Geral, do dia 12/05, foi deflagrada greve estudantil por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es. \nPrecisamos deliberar se aderiremos \u00e0 greve e se temos pautas internas para propor para o movimento geral.\n\nVenham para a assembleia, para que possam manifestar sua opini\u00e3o a respeito desses temas! \n\nCONVIDEM COLEGAS DO IFUSP!"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_244699452561729", "created_time": "2016-05-13T14:31:06+0000"}, {"id": "440697006094380_604347896395956", "created_time": "2016-05-13T02:30:48+0000", "message": "Gente, os interessados em reservar moletons devem preencher esse formul\u00e1rio.\n\nAs encomendas ser\u00e3o entregues a partir do dia 20/05/16 e voc\u00ea dever\u00e1 pagar R$ 100,00 at\u00e9 o dia 23/05/16. O pagamento pode ser feito com dinheiro ou cart\u00e3o na secretaria do Cefisma, com a Marivalda. O formul\u00e1rio ficar\u00e1 on-line at\u00e9 o dia 22/05/16. Ap\u00f3s essa data os moletons passar\u00e3o a custar R$ 115,00!\n\nBeijos de luz. <3"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Dce Livre da USP's event.", "id": "440697006094380_603980429766036", "created_time": "2016-05-12T03:31:28+0000", "message": "Gente! <3\n\nA Assembl\u00e9ia Geral de Estudantes \u00e9 amanh\u00e3. Quem puder comparecer, por favor v\u00e1. \u00c9 muito importante para o momento que estamos vivendo e importante para o movimento estudantil.\n\nBeijos de luz."}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_116155288785585", "created_time": "2016-05-11T18:02:44+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP added an event.", "id": "440697006094380_1599050987073785", "created_time": "2016-05-03T14:31:30+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP shared Ocupa SAS's post.", "id": "440697006094380_599816703515742", "created_time": "2016-05-01T16:07:58+0000"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_598671583630254", "created_time": "2016-04-28T15:19:31+0000", "message": "Carta do CEFISMA aos membros da Congrega\u00e7\u00e3o do Instituto de F\u00edsica sobre o termo de cess\u00e3o do espa\u00e7o do pr\u00e9dio da viv\u00eancia"}, {"story": "Cefisma IFUSP published a note.", "id": "440697006094380_598228417007904", "created_time": "2016-04-27T13:12:25+0000", "message": "ATA DA ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES 26/04"}]}