{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&limit=25&until=1473349737&__paging_token=enc_AdBSTOgRABQax9SU1XGizFsTHhIGsOsxnu7FOODheV5R8JVEMgVQrGOIDZAg5HfB2I7Nul6asVQsSnoDOyED5wuzLeSFt58fPyPJD54EwlSz15AZDZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?since=1474160386&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdA7pLLUdJVMZAXtHz94VWRmsFeMvT7mXt56khZCYuUHGGCPBeEgDvDIdglCviHDItEKMru269QXH89ZCH2uOiyjB23ZAbE2nZCoIfPA0tXTJ18VpugZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra's event.", "id": "169245436486734_1130160193728582", "created_time": "2016-09-18T00:59:46+0000", "message": "Dia 20/08 \u00e0s 18h, na Cidade Universit\u00e1ria da USP, diversas organiza\u00e7\u00f5es do movimento negro da universidade e de fora realizar\u00e3o um debate somente com candidatos a vereador da negritude. \n\nVenham todos fortalecer a ocupa\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica pelos setores oprimidos e debater propostas que realmente representem a popula\u00e7\u00e3o negra!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_457452421045867", "created_time": "2016-09-17T18:06:57+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_955064927973702", "created_time": "2016-09-17T17:38:54+0000"}, {"id": "169245436486734_1129716850439583", "created_time": "2016-09-17T12:36:04+0000", "message": "A LUTA DAS CRECHES CONTINUA!\n\n#ForaZago #NaoTemArrego #VagasNaCrecheUSP \nhttps://youtu.be/RCPoQQFYOf8"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1128334800577788", "created_time": "2016-09-16T03:05:50+0000", "message": "A Ocupa Esperan\u00e7a, em Osasco, foi abatida por um grave inc\u00eandio que destruiu praticamente metade das casas. Muitos de seus moradores ficaram sem nada, e por isso est\u00e3o precisando URGENTEMENTE de doa\u00e7\u00f5es, desde roupas a materiais de constru\u00e7\u00e3o. \n\nNo corredor das Ci\u00eancias Sociais, USP (avenida Luciano Gualberto, 400) h\u00e1 uma caixa de doa\u00e7\u00f5es para quem quiser doar, outros pontos de doa\u00e7\u00e3o s\u00e3o a Hist\u00f3ria e o CALC da ECA. Fora da USP, durante a LIFA (liga de futebol alternativo) cujos primeiros jogos ocorrer\u00e3o esse final de semana, \u00e0s 13h, na rua wener Siemens, 350, tamb\u00e9m. E o espa\u00e7o da Kiwi Cia de Teatro: rua Frederico Abranches, 189 - Santa Cec\u00edlia.\n\nColaborem com roupas, comida, material de higiene e de constru\u00e7\u00e3o, e adicionem outros pontos de coleta nos coment\u00e1rios. \nO DCE tamb\u00e9m far\u00e1 um ponto de coleta para a ocupa\u00e7\u00e3o, vamos fazer um post com todas as informa\u00e7\u00f5es em breve!\n\nTodo apoio \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ribeir\u00e3o Contra Michel Temer's photo.", "id": "169245436486734_1127971647280770", "created_time": "2016-09-15T16:27:48+0000", "message": "17/10 \u00e9 dia de gritar #ForaTemer em Ribeir\u00e3o Preto! 10h na Esplanada do Teatro Dom Pedro."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Luta LutaPopular's post.", "id": "169245436486734_1127286444015957", "created_time": "2016-09-14T19:34:55+0000", "message": "Urgente!\n\nNot\u00edcia triste. Doa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o necessarias!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1582260002077627", "created_time": "2016-09-13T19:20:22+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1125563034188298", "created_time": "2016-09-12T19:18:23+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1125562420855026", "created_time": "2016-09-12T19:17:13+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O \u00c0S DATAS DAS SABATINAS DO DCE \n\nO evento criado para as sabatinas expirou e o Facebook pro\u00edbe que o pr\u00f3prio evento seja atualizado. A agenda continua at\u00e9 o dia 30/09, por\u00e9m o evento s\u00f3 vai at\u00e9 dia 16/09. Para solucionar este problema, criamos eventos individuais com os candidatos que ainda n\u00e3o participaram da sabatina. \n\n Link do antigo evento (https://www.facebook.com/events/104219076700189/)\n\nAGENDA COMPLETA\n\n19/09: Marta Suplicy (PMDB) https://www.facebook.com/events/1588841491417541/\n\n20/09: Altino Prazeres (PSTU)\nhttps://www.facebook.com/events/1117656388320660/\n\n22/09: Luiza Erundina (PSOL)\nhttps://www.facebook.com/events/345966852412926/\n\n28/09: Fernando Haddad (PT)\nhttps://www.facebook.com/events/1200542236673184/\n\n30/09: Ricardo Young (REDE)\nhttps://www.facebook.com/events/318741055144862/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_318741055144862", "created_time": "2016-09-12T19:10:50+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1200542236673184", "created_time": "2016-09-12T19:07:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_345966852412926", "created_time": "2016-09-12T18:45:29+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1125534147524520", "created_time": "2016-09-12T18:41:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1588841491417541", "created_time": "2016-09-12T18:40:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1117656388320660", "created_time": "2016-09-12T18:38:37+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP feeling impatient.", "id": "169245436486734_1125344520876816", "created_time": "2016-09-12T13:35:54+0000", "message": "FORA CUNHA!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_575341859317292", "created_time": "2016-09-12T02:18:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_1124545477623387", "created_time": "2016-09-11T15:06:32+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_1124545477623387", "created_time": "2016-09-11T15:06:32+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_552257008308261", "created_time": "2016-09-10T02:59:49+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1123059311105337", "created_time": "2016-09-09T21:33:41+0000", "message": "Dos arquivos do DCE: 23 de agosto de 1984. \n\n32 anos depois, parece atual."}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo.", "id": "169245436486734_1120963497981585", "created_time": "2016-09-09T01:00:17+0000"}, {"id": "169245436486734_1122280097849925", "created_time": "2016-09-08T21:43:17+0000", "message": "Concentra\u00e7\u00e3o no Largo da Batata. #ForaTemer!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Servi\u00e7o de Gradua\u00e7\u00e3o FCFUSP's post.", "id": "169245436486734_1122051144539487", "created_time": "2016-09-08T15:48:57+0000", "message": "Boa iniciativa! Ajudem a divulgar"}]}