{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCkRiZAyecTcc6ihuwIRyXDWAEiExfUfRRMmGZCbjh1WUk80J1vZCd8uTlHaB4W0kWToepvtrbof0WBMLahAjtBsZAIV5xt21SuK9CgWtiZBGvw4QAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1467252210", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD5IDLgEjBo9o9ZBr2qEfFScIrBp8pnf1OHAermJeBpnnM5LLIpiD2eqrzFaTyrw9DtDfn4Ts3zZAsHe1WqgvFmexo0Vtrz4YTLNGA8pwWnTUqgZDZD&since=1468004392&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1074934679251134", "created_time": "2016-07-08T18:59:52+0000", "message": "ZAGO D\u00c1 UM GOLPE E IMPEDE A PARTICIPA\u00c7\u00c3O DOS REPRESENTANTES DISCENTES NO CO MAIS IMPORTANTE DO ANO!\n\nReitoria quer barrar Representantes Discentes no Conselho Universit\u00e1rio mais importante do ano!\n\n \nNeste dia 12 de julho acontecer\u00e1 o Conselho Universit\u00e1rio mais importante do ano, onde ser\u00e3o tomadas decis\u00f5es sobre os temas centrais reivindicados pela greve geral da USP (vestibular e SISU, jornada de trabalho dos trabalhadores e o novo Plano de Demiss\u00f5es Volunt\u00e1ria da Reitoria) e a a Reitoria est\u00e1 tentando barrar a participa\u00e7\u00e3o dos representantes discentes atrav\u00e9s de um golpe!\n\nAguardamos, desde \u00e0s 8h da manh\u00e3, o Professor Ign\u00e1cio Maria Poveda Velasco para uma reuni\u00e3o para entendermos qual \u00e9 o problema de fato, mas o Secret\u00e1rio Geral literalmente fugiu da Reitoria \u00e0s 15h da tarde, sem que o v\u00edssemos para n\u00e3o se reunir com os Representantes Discentes!\n\nH\u00e1 algumas semanas, o DCE-Livre da USP questionou a reitoria via e-mail pela demora para que os Representantes Discentes fossem a Di\u00e1rio Oficial \u2013 necess\u00e1rio para que possam participar oficialmente com direito de voto das reuni\u00f5es do CO. A resposta foi estranha: nos exigiram uma s\u00e9rie de documentos que jamais foram necess\u00e1rios desde que as elei\u00e7\u00f5es do DCE da USP s\u00e3o realizadas e sequer requisitados pelo regimento da USP. Na entrega dos documentos, fomos intimidados com ironias e infantiliza\u00e7\u00e3o dos nossos m\u00e9todos hist\u00f3ricos, dando a entender que n\u00e3o ter\u00edamos os RDs protocolados, porque segundo eles as elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o leg\u00edtimas. De todas as exig\u00eancias, a mais esdr\u00faxula foi a de que entreg\u00e1ssemos c\u00f3pias dos documentos de todos os integrantes das chapas, algo completamente insensato, uma vez que avalia\u00e7\u00e3o disto compete unicamente \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral independente composta por estudantes. Essa \u00e9 a mesma reitoria que processa estudantes por \u201cfalarem muito alto\u201d nas reuni\u00f5es e que busca a todo tempo motivos para punir aqueles que lutam!\n\n\u00c9 um absurdo escandaloso que a reitoria queira interferir nos m\u00e9todos do movimento estudantil, criados e aprimorados desde a refunda\u00e7\u00e3o do DCE-Livre da USP. Nossas decis\u00f5es s\u00e3o tomadas de maneira independente atrav\u00e9s de f\u00f3runs estudantis democr\u00e1ticos. Qualquer mudan\u00e7a a ser feita deve ser decididas pelos estudantes e n\u00e3o imposta pela reitoria! \u00c9 inadmiss\u00edvel esta postura irrespons\u00e1vel e abusiva da parte do reitor Zago!\n\nA fiscaliza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es \u00e9 feita, inclusive, de maneira profissional por todas as chapas participantes do processo, juntamente \u00e0 comiss\u00e3o eleitoral definida pelo Conselho de Centros Acad\u00eamicos Eleitoral. Al\u00e9m disso, o pr\u00f3prio Regimento Geral da Universidade de S\u00e3o Paulo diz que n\u00e3o compete \u00e0 reitoria a an\u00e1lise das elei\u00e7\u00f5es estudantis para o DCE-Livre da USP e Representa\u00e7\u00e3o Discente, segundo o artigo 222:\n\n \n\n\"1o \u2013 As elei\u00e7\u00f5es para a representa\u00e7\u00e3o discente ser\u00e3o realizadas pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes para o Conselho Universit\u00e1rio e os Conselhos Centrais, e pelos Centros Acad\u00eamicos e Gr\u00eamios para os colegiados das respectivas unidades, mediante a constitui\u00e7\u00e3o de comiss\u00f5es eleitorais e de acordo com regimento pr\u00f3prio aprovado em seus f\u00f3runs, que n\u00e3o poder\u00e1 contrariar as regras deste regimento. (acrescido pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4801/2000 \u2013 ver tamb\u00e9m a Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 4808/2000)\"\n \n\nPor \u00faltimo, deixamos claro que esta manobra rid\u00edcula n\u00e3o passar\u00e1! Estamos cansados das manobras autorit\u00e1rias do reitor Zago. Deveriam aprender com os estudantes e fazer elei\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas para diretores de unidade e reitoria, mas preferem se utilizar dos m\u00e9todos truculentos para garantir seus interesses! Este Conselho Universit\u00e1rio debater\u00e1 temas que dividem politicamente a universidade, portanto h\u00e1 chances de que a vontade do reitor Zago seja contrariada. Para ele evitar isto, parece valer tudo! Em 2015, o CO com o mesmo tema teve vota\u00e7\u00f5es muito apertadas. Todos os representantes devem estar nesta reuni\u00e3o e \u00e9 de uma desonestidade arrogante que nos impe\u00e7am de participar atrav\u00e9s de manobras burocr\u00e1ticas! Nenhum reitor jamais fez algo do tipo: Zago bateu o recorde no quesito abuso de poder!\n\nNenhum Representante Discente, independente de posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, ficar\u00e1 de fora da reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio do dia 12/07. Neste dia secret\u00e1rio nenhum poder\u00e1 fugir. Estamos em greve h\u00e1 mais de dois meses e est\u00e1 \u00e9 uma reuni\u00e3o decisiva. Chamamos todas e todos ao ato que ser\u00e1 constru\u00eddo juntamente com o Sintusp em frente ao Conselho Universit\u00e1rio, \u00e0s 14h na Reitoria da USP!\n\nO golpe de Zago n\u00e3o passar\u00e1! Fora Zago!\n\nNa \u00edntegra: http://www.dceusp.org.br/2016/07/zago-da-um-golpe-e-impede-representantes-discentes-de-participarem-do-conselho-universitario-mais-importante-do-ano/"}, {"id": "169245436486734_1074257522652183", "created_time": "2016-07-07T19:44:41+0000", "message": "Acabou agora a reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios da USP com a reitoria. Esse m\u00eas os trabalhadores tiveram em v\u00e1rios locais seus sal\u00e1rios integralmente cortado. A reitoria n\u00e3o aceitou pagar o sal\u00e1rio cortado, propondo apenas pagar 10 dias como adiantamento do pr\u00f3ximo sal\u00e1rio, o  que continua sendo um ataque ao direito de greve. Ter\u00e7a feira ter\u00e1 nova audi\u00eancia. \n\nA luta continua! \nN\u00e3o tem arrego!"}, {"id": "169245436486734_1074192825991986", "created_time": "2016-07-07T17:51:59+0000", "message": "SE EMPURRAR, O CUNHA CAI!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's post.", "id": "169245436486734_1073783806032888", "created_time": "2016-07-07T00:36:08+0000", "message": "Vamos juntos com os trabalhadores contra o corte de sal\u00e1rio!"}, {"id": "169245436486734_1073712156040053", "created_time": "2016-07-06T22:11:31+0000", "message": "\"O n\u00famero de vagas na moradia estudantil da institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o aumenta desde 2011, e o aux\u00edlio-moradia segue congelado em R$ 400 h\u00e1 tr\u00eas anos.\n(...)\nRafael Ferreira Silva, de 21 anos, estudou em escolas p\u00fablicas de Guarulhos, na Grande S\u00e3o Paulo, e em 2015 foi aprovado em Engenharia na Escola Polit\u00e9cnica, curso com uma das maiores notas de corte. Apesar de atender aos requisitos, ele n\u00e3o conseguiu vaga na moradia e s\u00f3 obteve o aux\u00edlio-aluguel no fim do primeiro semestre.\n\n\u201cGastava 5 horas por dia de transporte entre Guarulhos e a USP e n\u00e3o tinha tempo para estudar. Fui mal em todas as provas e sabia que esse hist\u00f3rico ruim iria me prejudicar\u201d, contou. Depois de conseguir a bolsa, ele prestou vestibular pela segunda vez para entrar no mesmo curso e refazer as mat\u00e9rias. Silva contou que, por morar perto da universidade, conseguiu tempo para estudar e tirou boas notas.\""}, {"story": "Dce Livre da USP published a note.", "id": "169245436486734_1073489959395606", "created_time": "2016-07-06T13:40:45+0000", "message": "Zago \u00e9 for\u00e7ado a abrir contrata\u00e7\u00f5es de docentes para 2017 e 2018"}, {"id": "169245436486734_1072988139445788", "created_time": "2016-07-05T16:08:40+0000", "message": "USP CORTA INTEGRALMENTE O SAL\u00c1RIO DE FUNCION\u00c1RIOS EM GREVE POR TODA USP\n\nDando prosseguimento a sua pol\u00edtica de criminaliza\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o a greve, o reitor Marco Antonio Zago cortou o ponto dos funcion\u00e1rios de toda a universidade. Dessa forma, os funcion\u00e1rios  em greve receberam apenas o vale transporte por fazerem aquilo que \u00e9 seu direito. Essa atitude, al\u00e9m de ilegal, \u00e9 uma forma da reitoria de tentar criminalizar o movimento e fazer os trabalhadores deixarem sua mobiliza\u00e7\u00e3o pela for\u00e7a. \n\nEnquanto a reitoria da discurso se dizendo a reitoria do di\u00e1logo e que o SINTUSP, assim como professores e estudantes s\u00e3o intransigentes e n\u00e3o defendem a educa\u00e7\u00e3o; segue com negocia\u00e7\u00f5es fechadas, sem a menor disposi\u00e7\u00e3o de di\u00e1logo, conversa; apenas a reprodu\u00e7\u00e3o dos seus autoritarismos. \n\nO DCE-livre da USP repudia novamente esse corte de ponto, que deixar\u00e1 centenas de fam\u00edlias sem saber o que fazer para se manter e que tenta acabar com a greve pela via da instrasigencia, da press\u00e3o, assim como tentaram fazer com o movimento estudantil na madrugada do dia 16 para 17 de junho, sitiando o CRUSP com a tropa de choque. \n\nOs funcion\u00e1rios e estudantes em greve n\u00e3o v\u00e3o deixar esse absurdo passar!\n\nN\u00c3O TEM ARREGO!\nN\u00c3O AO CORTE DE PONTO!"}, {"id": "169245436486734_1072641029480499", "created_time": "2016-07-05T01:27:20+0000", "message": "ZAGO IR\u00c1 REABRIR CONTRATA\u00c7\u00d5ES DE PROFESSORES!\n\nPor causa de greve muito fortalecida dos estudante por cotas, perman\u00eancia, contrata\u00e7\u00f5es e em defesa do HU, o Reitor Zago anuncia que a partir do ano que vem voltar\u00e3o as admiss\u00f5es de docentes, que estavam congeladas desde 2013.\n\nTemos muito a conquistar, este \u00e9 nosso primeiro passo! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em:\nhttps://jornal.usp.br/universidade/usp-voltara-a-contratar-professores-em-2017/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poli Negra's note.", "id": "169245436486734_1072550462822889", "created_time": "2016-07-04T22:16:39+0000", "message": "Nota do coletivo Poli Negra sobre a ado\u00e7\u00e3o do ENEM pela Escola Polit\u00e9cnica, que reservou 10% das suas vagas para a sele\u00e7\u00e3o via SiSU em ampla concorr\u00eancia, sem cotas sociais ou raciais, o que restringe ainda mais o acesso dos estudantes negros, ind\u00edgenas e de escola p\u00fablica.\n\n\"Infelizmente a Poli tem se mostrado de fato uma escola tradicional e conservadora e que n\u00e3o abre espa\u00e7o para debater inclus\u00e3o, prefere continuar desempenhando o seu importante papel no cen\u00e1rio brasileiro: formar uma elite branca. Com a ado\u00e7\u00e3o do ENEM e sem qualquer abertura para o debate de cotas, a Escola Polit\u00e9cnica da USP se compromete, por mais seis anos a formar uma quantidade irris\u00f3ria de engenheiros e engenheiras negras. O diretor afirmou, citando Eclesiastes, que \u201ctudo tem o seu tempo\u201d, e n\u00f3s nos perguntamos, por mais quanto tempo a juventude negra, ind\u00edgena e de baixa renda ter\u00e1 que esperar para ingressar nessa faculdade? Para a juventude negra, ind\u00edgena e pobre o tempo \u00e9 agora. N\u00f3s queremos cotas, e n\u00f3s queremos COTAS J\u00c1!\""}, {"id": "169245436486734_1072328842845051", "created_time": "2016-07-04T14:33:33+0000", "message": "AMANH\u00c3: Plen\u00e1ria de Mulheres da USP \ud83d\ude0a"}, {"id": "169245436486734_1072088656202403", "created_time": "2016-07-04T02:25:51+0000", "message": "O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes Livre da USP \u201cAlexandre Vannucchi Leme\u201d lamenta o falecimento do estudante Diego Vieira Machado da UFRJ, na noite do \u00faltimo s\u00e1bado.\n\nMorador do alojamento estudantil, negro e LGBT, o estudante, que assim como outros colegas vinha recebendo amea\u00e7as de cunho LGBTf\u00f3bico e racista, foi assassinado no campus do Fund\u00e3o.\n\nO caso de Diego n\u00e3o \u00e9 isolado. Dentro e fora das universidades, \u00e9 cada vez mais urgente combater a discrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia contra LGBTs e negros, que sofrem para acessar a universidade, permanecer, estudar e viver. Precisamos de pol\u00edticas de inclus\u00e3o e de perman\u00eancia que proporcionem aos setores oprimidos reais condi\u00e7\u00f5es de estudo em todas as universidades, como centros de refer\u00eancia para atendimento de den\u00fancias de opress\u00f5es. N\u00e3o podemos ter mais casos como este. \n\nDiego presente!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em:\nNota do DCE M\u00e1rio Prata (UFRJ): https://www.facebook.com/dce.ufrj/posts/497699027105885:0"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_1071372272940708", "created_time": "2016-07-02T21:45:26+0000"}, {"id": "169245436486734_1071320092945926", "created_time": "2016-07-02T19:44:46+0000", "message": "QUANTO CUSTA A USP? \n\n\"O objetivo deste texto \u00e9 fazer uma contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 afirma\u00e7\u00e3o de que o Estado n\u00e3o tem dinheiro e \u00e9 por isso que a educa\u00e7\u00e3o vai t\u00e3o mal em S\u00e3o Paulo. De fato, a educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica paulista \u00e9 muito ruim: os professores s\u00e3o mal remunerados e sobrecarregados, as escolas s\u00e3o insuficientemente equipadas e os alunos s\u00e3o tratados de forma indigna. A combina\u00e7\u00e3o desses e de muitos outros problemas que conhecemos levam a um baixo desempenho escolar dos estudantes e a altas taxas de abandono escolar antes da conclus\u00e3o do ensino m\u00e9dio.\"\n\n\n\nhttp://www.correiocidadania.com.br/index.php?option=com_content&view=article&id=11786:quanto-custa-a-usp-quanto-custa-um-aluno-na-usp&catid=72:imagens-rolantes"}, {"id": "169245436486734_1070902229654379", "created_time": "2016-07-02T02:37:22+0000", "message": "AO EDITORIAL \"COER\u00c7\u00c3O NA USP\" DA FOLHA DE S. PAULO\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/07/ao-editorial-coercao-na-usp-da-folha-de-s-paulo/\n\nEm Maio, no editorial intitulado \u201cGreve na Torre de Marfim\u201d, a Folha n\u00e3o escrevia uma \u00fanica linha sobre a greve dos estudantes, dedicava-se a criticar as justas mobiliza\u00e7\u00f5es e reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores da USP pelo reajuste salarial e contra o desmonte da universidade (na ocasi\u00e3o publicamos uma resposta https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/1048856791858923). Agora, nossa greve \u00e9 imposs\u00edvel de disfar\u00e7ar, est\u00e1 presente em mais de 80% dos cursos da USP, tem importante express\u00e3o e for\u00e7a na conjuntura do estado de S\u00e3o Paulo, por isso, no dia 26 de Junho a Folha de S. Paulo publicou um editorial sobre os estudantes em greve na FFLCH intitulado \u201cCoer\u00e7\u00e3o na USP\u201d.\n\nO editorial \u00e9 inaceit\u00e1vel! Uma viol\u00eancia \u00e0 mem\u00f3ria dos lutadores contra a ditadura e \u00e0 verdade. A greve, os m\u00e9todos e f\u00f3runs democr\u00e1ticos do movimento s\u00e3o comparados aos crimes da ditadura e \u00e0 atmosfera de repress\u00e3o da \u00e9poca! Mas a Folha de S. Paulo parece esquecer-se da participa\u00e7\u00e3o c\u00famplice da Universidade de S\u00e3o Paulo, enquanto institui\u00e7\u00e3o, no regime da ditadura militar - nunca aceitou a instaura\u00e7\u00e3o de uma Comiss\u00e3o da Verdade para que se fizesse justi\u00e7a aos estudantes, professores e funcion\u00e1rios mortos e esquecidos. Mais do que isso, a Folha parece esquecer a sua pr\u00f3pria trajet\u00f3ria vergonhosa, igualmente c\u00famplice e publicit\u00e1ria da ditadura militar no Brasil, no estilo Del Nero \u201ca gente s\u00f3 apoiava e financiava a ditadura; n\u00e3o h\u00e1 crime nisso\u201d. \n\nTamb\u00e9m \u00e9 inaceit\u00e1vel que, em nenhum momento, seja citado o principal respons\u00e1vel, o reitor Zago, que tirou f\u00e9rias para n\u00e3o negociar com o movimento, depois, na sexta-feira, 16, colocou a PM para reprimir violentamente com bombas de g\u00e1s e balas de borracha os estudantes moradores do CRUSP que reivindicam a devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L e que cortou o ponto dos funcion\u00e1rios no seu direito de greve. Em contrapartida, o editorial conta com a declara\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Adorno (diretor da FFLCH) \u201cO clima \u00e9 de medo e viol\u00eancia\u201d, o mesmo que cortou o ponto dos funcion\u00e1rios da FFLCH em greve h\u00e1 duas semanas e cujo vice tem posturas abertamente racistas, inclusive constrangendo de forma racista uma integrante do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra presente na reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com os estudantes da FFLCH, neste primeiro de Julho.\n\nAgora que n\u00e3o \u00e9 mais poss\u00edvel n\u00e3o falar da greve estudantil da USP, os editorialistas da Folha tentam fazer parecer que \u201cuma min\u00fascula minoria\u201d perturba e intimida os professores, mas a verdade \u00e9 que muitos professores est\u00e3o ombro a ombro conosco na luta por uma universidade p\u00fablica inclusiva e de qualidade e pelas suas pr\u00f3prias condi\u00e7\u00f5es de trabalho. Hoje, muitos cursos est\u00e3o com mobiliza\u00e7\u00f5es ainda fortes, arrancando vit\u00f3rias dos seus diretores e nas suas congrega\u00e7\u00f5es (muitas vezes com a ajuda de professores e funcion\u00e1rios) como j\u00e1 \u00e9 o caso da Enfermagem, Jornalismo, Veterin\u00e1ria, FAU e outras unidades e campi. Na sexta-feira, 24, o movimento negro e estudantil realizaram um importante ato por cotas \u00e9tnicos-raciais na USP e nos dias 27 e 28 um grande festival \"Por que a USP n\u00e3o tem cotas?\". O que significa que seguimos na luta, com a certeza de que anti-democr\u00e1tico, violento e opressor \u00e9 ter uma reitoria sem voto, uma universidade p\u00fablica sem preto e pobre e um reitor que n\u00e3o negocia. \n\nO editorial n\u00e3o diz, mas a nossa luta \u00e9 em defesa do Hospital Universit\u00e1rio, hoje sucateado e amea\u00e7ado de ser desvinculado; por contrata\u00e7\u00f5es de professores, porque vivemos uma realidade em que mat\u00e9rias est\u00e3o sendo fechadas por falta de docentes e em que funcion\u00e1rios est\u00e3o adoecendo por sobrecarga de trabalho; e \u00e9 pela democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 universidade e por repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica: Por cotas e perman\u00eancia. A greve de 2016 \u00e9 atravessada pela continuidade da luta por democracia, em que os lutadores do per\u00edodo da ditadura viveram o seu momento mais agudo. Esse \u00e9 o lado da hist\u00f3ria que o movimento estudantil da USP fez parte e reivindica.\n\nO Prof. Silvio de Almeida, da Faculdade de Direito, tem toda a raz\u00e3o: Este \u00e9 um ano diferente, porque \u00e9 uma das primeiras vezes em que n\u00f3s debates as cotas raciais n\u00e3o como uma quest\u00e3o moral, mas como uma quest\u00e3o pol\u00edtica e emergencial. Zago n\u00e3o quer que tenhamos uma vit\u00f3ria concreta e \u201coficial\u201d porque, n\u00e3o podendo lidar com os conflitos, ele trabalha para desmoralizar o movimento. Mas imaginem o tamanho do transtorno e do vexame que \u00e9 ser a gest\u00e3o que, contra o movimento democr\u00e1tico da hist\u00f3ria, se recusou a aderir \u00e0s formas alternativas de ingresso efetivas. N\u00f3s j\u00e1 ganhos em certo sentido, mas queremos ganhar mais e melhor.\n\nJ\u00e1 sabemos que a Folha de S. Paulo tem um lado que n\u00e3o \u00e9 o nosso, o elemento novo \u00e9 que est\u00e3o lan\u00e7ando m\u00e3o da mentira e da tolice. Os nossos advers\u00e1rios est\u00e3o desesperados."}, {"id": "169245436486734_1070807842997151", "created_time": "2016-07-01T22:31:46+0000", "message": "A Enfermagem tamb\u00e9m quer derrubar o Zago! Quem n\u00e3o quer, afinal?\n\n#FestaJunina\n#ForaZago\n#HUFicaZagoSai"}, {"id": "169245436486734_1070658253012110", "created_time": "2016-07-01T16:22:59+0000", "message": "Hoje na reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o da FFLCH, o vice diretor Jo\u00e3o Roberto de Faria quis constranger a presen\u00e7a e participa\u00e7\u00e3o de uma companheira do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra. Mas o movimento deu o recado: Racistas n\u00e3o passar\u00e3o! E n\u00f3s vamos arrancar as nossas vit\u00f3rias! #CotasJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_1070620803015855", "created_time": "2016-07-01T15:17:38+0000", "message": "ACONTECEU AGORA - CONGREGA\u00c7\u00c3O DO IAU (S\u00e3o Carlos) SEGUE A CONGREGA\u00c7\u00c3O DA FAU E APROVA:\n\n- Suspens\u00e3o da prova espec\u00edfica de 2017;\n- Ado\u00e7\u00e3o de cotas pelo SISU (garantia de 30% das vagas, sendo 15% para egressos de escola p\u00fablica e 15% para egressos de escola p\u00fablica autodeclarados Pretos, Pardos e Ind\u00edgenas);\n- Cria\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o para discutir a prova espec\u00edfica a partir de 2018 (manuten\u00e7\u00e3o, reelabora\u00e7\u00e3o ou extin\u00e7\u00e3o)\n\n#MobilizaCAASO #GreveNaUSP #ALutaUnificou"}, {"id": "169245436486734_1070559049688697", "created_time": "2016-07-01T13:47:11+0000", "message": "ACONTECE AGORA \n\nReuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com a diretoria da FFLCH sobre as pautas da greve!\n\n#NegociaAdorno #CotasJ\u00e1 #FFLCHemGREVE"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's post.", "id": "169245436486734_1070542159690386", "created_time": "2016-07-01T13:08:30+0000", "message": "Ata da assembleia geral de estudantes da USP de ontem, 30/06:"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1070541723023763", "created_time": "2016-07-01T13:07:26+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 15h, no Sintusp!"}, {"id": "169245436486734_1070083583069577", "created_time": "2016-06-30T19:09:15+0000", "message": "ATIVIDADE DE GREVE DO CURSO DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS: O GOLPE E OS DIREITOS IND\u00cdGENAS \nOrganizado pelo F\u00f3rum sobre Viola\u00e7\u00f5es de Direitos dos Povos Ind\u00edgenas e a Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o de Greve da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia Social da USP (PPGAS-USP)\n\nEst\u00e1 rolando agora o debate sobre \"o golpe e os direitos ind\u00edgenas\" com a presen\u00e7a do N\u00facleo Ind\u00edgena do IGc/USP, Levante Ind\u00edgena da USP, Marcelo Zelic (Comiss\u00e3o da Verdade) e Lideran\u00e7as Guarani-Mbya: David Martim, Poty Por\u00e3, Sonia Barbosa e Tup\u00e3 Mirim\n\nAinda d\u00e1 tempo de chegar para o cine-debate que vai acontecer depois com a exibi\u00e7\u00e3o do filme \"Beirad\u00e3o - Hupboyo\", de Alice Riff e Jessica Mota. Vem pro espa\u00e7o Verde no pr\u00e9dio do meio da FFLCH!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Grevenafau's photo.", "id": "169245436486734_1070061309738471", "created_time": "2016-06-30T18:05:26+0000"}, {"id": "169245436486734_1070023233075612", "created_time": "2016-06-30T16:44:12+0000", "message": "AFINAL, POR QUE A USP N\u00c3O TEM COTAS?\n\nA USP \u00e9 a universidade p\u00fablica mais elitizada e branca do pa\u00eds. Essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 denunciada historicamente pelo movimento negro e ind\u00edgena, que permanece enquanto um polo de resist\u00eancia dentro da universidade ao descaso e sil\u00eancio da burocracia uspiana. O reitor Marco Antonio Zago ignora de maneira irrespons\u00e1vel a reivindica\u00e7\u00e3o ou sequer a discuss\u00e3o sobre cotas raciais na USP, fungindo de todas as tentativas de negocia\u00e7\u00e3o propostas pelo movimento durante a greve das estaduais paulistas, que atinge as tr\u00eas categorias de estudantes, funcion\u00e1rios e professores na Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nDepois de praticamente todas as Congrega\u00e7\u00f5es de unidades terem rediscutido a ades\u00e3o ao SiSU e depois da data prevista para a reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio que deliberaria sobre a pol\u00edtica de inclus\u00e3o na Fuvest e no SiSU para o pr\u00f3ximo vestibular (28/06, que foi cancelada sem explica\u00e7\u00f5es pelo reitor), foram finalmente liberados os resultados de inclus\u00e3o de alunos de escola p\u00fablica e negros e ind\u00edgenas no \u00faltimo vestibular da Fuvest.\n\nO percentual de estudantes de escola p\u00fablica ingressando na USP pela Fuvest caiu de 35,1% em 2015 para 30,6% em 2016. Mesmo contando aqueles que ingressaram pelo SiSU, houve queda neste percentual, dos 35,1% anteriores para 34,6% neste ano. Houve queda tamb\u00e9m no percentual de estudantes autodeclarados pretos, pardos e ind\u00edgenas ingressando pela Fuvest, de 18,8% no ano passado para 17,4%.\n\nEm um estado com mais de 35% da popula\u00e7\u00e3o auto declarada negra ou ind\u00edgena, fica evidente a incapacidade do reitor Zago em todos seus anos de gest\u00e3o de democratizar o acesso a USP. Afinal, se at\u00e9 os n\u00fameros mostram a inefici\u00eancia da universidade em democratizar o seu acesso, a justificativa que resta para que a USP n\u00e3o tenha cotas \u00e9 birra racista do reitor e do governador do estado de S\u00e3o Paulo. Precisamos falar sobre o racismo hist\u00f3rico da USP! Precisamos falar sobre cotas na Universidade de S\u00e3o Paulo! \n\n#NegociaZago #NegociaOuRenuncia #Cotasj\u00e1 \n\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,cai-numero-de-alunos-de-escolas-publicas-na-usp,10000060049"}, {"id": "169245436486734_1070022309742371", "created_time": "2016-06-30T16:42:36+0000", "message": "A luta \u00e9 de todas as universidades! \n\nParalisa\u00e7\u00e3o hoje na UNIFESP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared APG-USP/Capital's photo.", "id": "169245436486734_1069667603111175", "created_time": "2016-06-30T02:03:30+0000", "message": "REITORIA CORTA 400 BOLSAS PAE!"}]}