{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB4xtlxZALHMAqSKIXa5qy8cK58S5OQG03vO4C5Wt2NQ95FTe0x1nLYZCreHQs18OmZAh4K5ZB0uuqvFamJN8XTiN8QJU9lGZCVZAMaaNAzksCSZBRLQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1375714800", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBZBfllYTm4g6Wz24VcPee4CNtoaWZBxhbRLIFSZAVdUhxj2EpGvNcIt9rnT2WAiSeETn2DAVJQNSzEjVZAmFYQoTBFEJZAnRiBZAkE4ZB4TygMfBELAZDZD&since=1376492265&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_520163338061607", "created_time": "2013-08-14T14:57:45+0000", "message": "T\u00e1 chegando o EnCA, Encontro de Centros Acad\u00eamicos da USP!\r\nA Primeira Mesa de nosso Encontro vai debater as Mobiliza\u00e7\u00f5es que pararam o pa\u00eds em Junho e a luta que estamos travando pela democratiza\u00e7\u00e3o radical de nossa Universidade!\r\nVoc\u00ea n\u00e3o vai perder, vai?"}, {"id": "169245436486734_520156608062280", "created_time": "2013-08-14T14:33:16+0000", "message": "De onde voc\u00ea \u00e9? Por que quer mais Democracia e Diretas na USP J\u00e1?\r\nFa\u00e7a sua plaquinha, participe dessa campanha e compare\u00e7a \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes e ao 1\u00ba Grande Ato por Democracia e Diretas J\u00e1 na USP!"}, {"id": "169245436486734_519932174751390", "created_time": "2013-08-14T01:32:44+0000", "message": "No \u00faltimo Conselho de Centros Acad\u00eamicos (CCA), foi indicada a realiza\u00e7\u00e3o de assembleias de curso na USP. Por toda universidade, os estudantes j\u00e1 come\u00e7aram a se organizar. Na Faculdade de Direito, a greve estudantil segue com for\u00e7a, paralisando todas as aulas e pressionando a diretoria para a resolu\u00e7\u00e3o do impasse das matr\u00edculas e da grade curricular. Muitos outros cursos j\u00e1 est\u00e3o realizando tamb\u00e9m assembleias locais e fortalecendo o chamado \u00e0 Assembleia Geral dos Estudantes da USP(https://www.facebook.com/events/153062621564289/) e ao 1\u00ba Grande Ato por Diretas J\u00e1 e Democracia na USP(https://www.facebook.com/events/574083989296431/). V\u00e1rios cursos est\u00e3o ratificando a carta-aberta ao Rodas, publicada pelo DCE, exigindo as elei\u00e7\u00f5es diretas j\u00e1, com paridade e fim da lista tr\u00edplice. No \u00faltimo CCA, mais de 10 Centros Acad\u00eamicos j\u00e1 haviam tamb\u00e9m assinado a carta. Veja abaixo quais:\n\nCAASO (Campus de S\u00e3o Carlos) \nDa Lorena (Campus de Lorena)\nCARL (Medicina Campus Ribeir\u00e3o Preto)\nCAER (Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica) \nCARB (Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica)\nCEQHR (Qu\u00edmica)\nCABIO (Biologia) \nCAFB (Farm\u00e1cia) \nCAMAT (Matem\u00e1tica) \nCAEP (Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o)\nCEFISMA (F\u00edsica)\nCEPEGE (Geologia) \nCAHIS (Hist\u00f3ria) \nCAPMS (IAG)"}, {"id": "169245436486734_519924601418814", "created_time": "2013-08-14T01:06:16+0000", "message": "Dia 21 de agosto vamos fazer o 1\u00b0 Grande Ato por Diretas J\u00e1 e Democracia na USP! \u00c9 o dia de chacoalharmos a universidade e marchamos por uma USP democr\u00e1tica! Organize a caravana do seu curso, chame a bateria da sua unidade e seus amigos percussionistas. Se o Rodas n\u00e3o quer nos ouvir, vamos gritar mais alto!\r\n\r\nConfira o evento: https://www.facebook.com/events/574083989296431/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_519695964775011", "created_time": "2013-08-13T16:09:52+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_519408761470398", "created_time": "2013-08-12T22:23:31+0000", "message": "No m\u00eas de junho os atos contra o aumento da tarifae por mais direitos pararam o Brasil. \nUnidos, conseguimos ter vit\u00f3rias. \nNa USP, a falta de Democracia se reflete na falta de professores, dificuldade de conseguir mat\u00e9rias, que causou a Greve no Direito, fechamento dos Espa\u00e7os Estudantis e proibi\u00e7\u00e3o das Festas, falta de seguran\u00e7a, persegui\u00e7\u00e3o aos que se organizam coletivamente e principalmente o modelo de Elei\u00e7\u00f5es para Reitor e Diretores, indireto e com Lista Tr\u00edplice.\nO DCE Livre da USP e o Conselhos de Centros Acad\u00eamicos da USP, ent\u00e3o, convocam um primeiro grande Ato por Diretas e Democracia na USP. 5\u00aa Feira, 22/8 \u00e0s 17h.\n#DemocraciaNaUSP #DiretasJ\u00e1 #FimDaListaTr\u00edplice"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_153062621564289", "created_time": "2013-08-12T14:16:26+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_574083989296431", "created_time": "2013-08-12T13:56:22+0000"}, {"id": "169245436486734_519036321507642", "created_time": "2013-08-12T01:37:48+0000", "message": "O Encontro de Centros Acad\u00eamicos da USP vai acontecer no fim de semana que vem. Confira a cartilha elaborada pelo DCE sobre o EnCA. Participe (http://tinyurl.com/inscri-o-enca) e converse com o seu CA para inscrever uma oficina. \u00c9 a hora e a vez de uma USP democr\u00e1tica!"}, {"id": "169245436486734_518972191514055", "created_time": "2013-08-11T23:13:32+0000", "message": "O EnCA - Encontro de Centros Acad\u00eamicos da USP est\u00e1 chegando! Tod@s estudantes da USP est\u00e3o convidados a participar. \u00c9 a hora e a vez de uma USP democr\u00e1tica! Confira a programa\u00e7\u00e3o.\n\nInscri\u00e7\u00e3o online para participa\u00e7\u00e3o: https://docs.google.com/forms/d/1IKKDVc9FuJrRPSR7xalwvNpOxllLOmj8ROMjhyUHRWM/viewform\n\nInscri\u00e7\u00f5es de Oficinas dos Centros Acad\u00eamicos: Para o seu CA inscrever uma oficina \u00e9 s\u00f3 mandar um e-mail para dce@dceusp.org.br com o nome da oficina, Centros Acad\u00eamicos proponentes, respons\u00e1veis (com seus e-mails e telefones), um breve resumo da proposta de oficina e o material necess\u00e1rio, caso haja."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_518381848239756", "created_time": "2013-08-10T14:39:07+0000"}, {"id": "169245436486734_518079984936609", "created_time": "2013-08-09T20:28:28+0000", "message": "O Coronel Jefferson Almeida, escolhido pelo Reitor Rodas para comandar a Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a da USP junto de mais dois Coron\u00e9is da PM, mostra a que veio. Comparou a Mobiliza\u00e7\u00e3o leg\u00edtima dos Estudantes de Direito da USP por mais Democracia na Faculdade e na USP com o PCC, Primeiro Comando da Capital.\nChega de desmandos na USP! #DemocraciaNaUSPJ\u00e1!\nLeia mais e compartilhe!\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/08/escandalo-superintendente-de-seguranca-da-usp-compara-estudantes-do-direito-ao-pcc/"}, {"id": "169245436486734_518051818272759", "created_time": "2013-08-09T19:16:22+0000", "message": "Na tarde desta sexta-feira, 09/08, o Superintendente de Seguran\u00e7a da Universidade de S\u00e3o Paulo, Coronel Jeferson Almeida, comparou os estudantes da Faculdade de Direito (FD), atualmente em greve, ao Primeiro Comando da Capital (PCC). Um esc\u00e2ndalo e absurdo sem precedentes.\nO DCE da USP n\u00e3o admitir\u00e1 que essa realidade siga adiante. Exigimos que a USP se pronuncie imediatamente a respeito da declara\u00e7\u00e3o realizada por Jeferson Almeida em rela\u00e7\u00e3o aos estudantes de Direito da USP, assim como o afastamento imediato do Coronel da PM de suas fun\u00e7\u00f5es pol\u00edticas dentro da Universidade."}, {"id": "169245436486734_518018941609380", "created_time": "2013-08-09T17:15:24+0000", "message": "[Direto da Greve da SanFran]\r\nCom musicas e palavras de Ordem pedindo mais Respeito aos estudantes, a Mudan\u00e7a da Grade do Curso de Direito, e mais Democracia nas decis\u00f5es, Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Diretor e Reitor, tem in\u00edcio o primeiro Comando Aberto de Mobiliza\u00e7\u00f5es da Greve."}, {"id": "169245436486734_517751034969504", "created_time": "2013-08-09T03:17:17+0000", "message": "A Faculdade de Direito do Largo S\u00e3o Francisco est\u00e1 em greve! Por decis\u00e3o da assembleia com mais de 600 presentes, os estudantes do curso paralisaram suas atividades em protesto contra o caos das matr\u00edculas e os diversos problemas no curr\u00edculo do curso. A luta por uma Sanfran democr\u00e1tica \u00e9 a luta por uma USP democr\u00e1tica. Toda a for\u00e7a aos estudantes da Faculdade de Direito!"}, {"id": "169245436486734_517713428306598", "created_time": "2013-08-09T01:03:39+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora na Sanfran outra assembleia. Os estudantes de direito est\u00e3o mobilizados para acabar com caos das matr\u00edculas e a m\u00e1 qualidade do curr\u00edculo do curso.\nDiretas para reitor e diretores j\u00e1! Chega de arbitrariedades e restri\u00e7\u00f5es na USP!"}, {"id": "169245436486734_517382151673059", "created_time": "2013-08-08T17:31:24+0000", "message": "Estudantes de Direito na USP pretendem entrar em greve nesta sexta-feira\r\n\r\nOs alunos da Faculdade de Direito da USP realizaram na manh\u00e3 desta quinta-feira uma assembleia em que decidiram paralisar as atividades a partir da sexta-feira para protestar contra dificuldades na matr\u00edcula.\r\nOs alunos reclamam que n\u00e3o h\u00e1 oferecimento de disciplinas optativas suficientes, nem a quantidade de vagas necess\u00e1rias por mat\u00e9ria. Com isso, haveria dificuldades para completar o n\u00famero de cr\u00e9ditos necess\u00e1rios para graduar-se.\r\n\r\nDEMOCRACIA NA USP, J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_517380581673216", "created_time": "2013-08-08T17:26:43+0000", "message": "Toda sexta feira o DCE organiza sua Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria, \u00e0s 18h, na Sede ao lado do Bandej\u00e3o Central, no Campus Butant\u00e3, espa\u00e7o importante da Organiza\u00e7\u00e3o do Movimento Estudantil. \r\nMas como na nossa luta todas as armas s\u00e3o \"buenas\", Manifesta\u00e7\u00f5es, Noites, Poemas, o DCE, a partir dessa sexta, vai realizar Esquentas Pr\u00e9-Festas da USP no Espa\u00e7o da Sede, com cerveja barata e gelada e m\u00fasica pra todos os gostos!\r\nConvide sua galera, vem pra Reuni\u00e3o e pro nosso Esquenta!\r\nEvento no Facebook: https://www.facebook.com/events/181444648702552/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_181444648702552", "created_time": "2013-08-08T17:24:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_517092001702074", "created_time": "2013-08-07T23:49:02+0000", "message": "Estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO) da USP S\u00e3o Carlos est\u00e3o promovendo neste momento evento em desobedi\u00eancia civil a uma liminar da Justi\u00e7a que pro\u00edbe a realiza\u00e7\u00e3o de qualquer evento dentro do campus da USP. \nEntenda o caso: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=676832078997168&set=a.374940349186344.104895.365455033468209&type=1&theater"}, {"id": "169245436486734_517041825040425", "created_time": "2013-08-07T20:36:10+0000", "message": "Em S\u00e3o Carlos, os estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO) organizam o Revolta \u00e0s Aulas contra a proibi\u00e7\u00e3o de eventos dentro do campus. Acompanhe o evento pela transmiss\u00e3o da Tv Pirata/ M\u00eddia Ninja. \nBandeira pela Democracia na USP j\u00e1 esta hasteada no palco!\n\nMais Informa\u00e7\u00f5es: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=499711613443271&set=oa.623956024305777&type=1&theater"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_516404605104147", "created_time": "2013-08-06T03:08:21+0000", "message": "Carta contra a redu\u00e7\u00e3o do tempo de conclus\u00e3o dos \ncursos de gradua\u00e7\u00e3o, aprovada pelo Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP de 03/08/2013 e redigida pelo Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)"}, {"id": "169245436486734_516163335128274", "created_time": "2013-08-05T17:15:54+0000", "message": "Saiu a nova Vers\u00e3o do Jornal do Dce Livre da USP! Saiba mais sobre as manifesta\u00e7\u00f5es de Junho, o hist\u00f3rico de mandos e desmandos da Democracia Like a Rodas a largada da Campanha por Diretas na USP J\u00e1! Em Breve, em todas as salas de aula da USP!\nhttp://issuu.com/dcedausp/docs/jornal_agosto13"}, {"id": "169245436486734_516155428462398", "created_time": "2013-08-05T16:50:06+0000", "message": "Nota assinada pelo Dce Livre da USP e Centros Acad\u00eamicos no \u00faltimo Conselho de Centros Acad\u00eamicos, no \u00faltimo s\u00e1bado, 03 de Agosto:\r\n\r\nMEIA ENTRADA \u00c9 NOSSO DIREITO E NINGU\u00c9M TIRA! VETA, DILMA!\r\n\r\nRecentemente vimos a aprova\u00e7\u00e3o do novo Estatuto da Juventude nas casas legislativas brasileiras. O que deveria ser a materializa\u00e7\u00e3o da luta hist\u00f3rica da juventude de diversas gera\u00e7\u00f5es e o comprometimento do Estado na formula\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas reconhecendo o jovem como sujeito de direitos transformou-se na verdade em mais um retrocesso do governo Dilma, que em alian\u00e7a com a dire\u00e7\u00e3o majorit\u00e1ria da UNE, com os artigos que restringem a meia entrada e sugerem a volta do monop\u00f3lio das carteirinhas \u00e0 UNE e UBES . \r\nO Conselho de Centros Acad\u00eamicos e o DCE-Livre da USP entendem que frente a conjuntura de grandes manifesta\u00e7\u00f5es que tomaram as ruas do pa\u00eds justamente reivindicando a amplia\u00e7\u00e3o de direitos, e contra os lucros da FIFA, a aprova\u00e7\u00e3o do Estatuto da maneira como est\u00e1 \u00e9 um retrocesso para os direitos conquistados historicamente pela juventude no pa\u00eds. Desta forma exigimos da Presidente Dilma o veto imediato desse Estatuto da Juventude e apresente uma proposta que contemple as reivindica\u00e7\u00f5es da juventude.\r\n\r\nAssinam: DCE Livre da USP, CAER (Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica), CAASO (S\u00e3o Carlos), DA Lorena (USP Lorena), CAMAT (Matem\u00e1tica), CEQHR (Qu\u00edmica), CAFB (Farm\u00e1cia), CALC (Comunica\u00e7\u00f5es e Artes), CARL (Medicina Ribeir\u00e3o), CABIO (Biologia), CAPMS (Astronomia e Geof\u00edsica), CAHIS (Hist\u00f3ria), CEPEGE (Geologia), CAF (Filosofia) e CAELL (Letras)."}, {"id": "169245436486734_516119605132647", "created_time": "2013-08-05T15:00:00+0000", "message": "Boatos que o Jos\u00e9 Serra, agora, vai se candidatar a Reitor da USP, pq em mat\u00e9ria de 2\u00ba lugar ele j\u00e1 tem muita experi\u00eancia! Quem sabe o Alckmin n\u00e3o o escolhe?\r\n#FimDaListaTr\u00edplice #DiretasPraReitor #SerraNuncaMais"}]}