{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDkKWY9qtb6bMUKhoskcZBL8QDBmj45au0yHFk69aP9qnJ0pl3YBRk0y28zCD5cyUDs7v3MWJ1kihHLb9ZBzzkjQy6PZCyjpkCcJ6osyzeAet0cAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1443022056", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAmC4mvzXM14R6GawqwLmGZCLdg7tx99iiFVhVQjzyuV5hQCp9iFvDnZBAXpSMan9Un9HtxXz2hclZBfGF37Pf7g7wefD4FGQwlGq3UZAMm7m3eBAZDZD&since=1443550089&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_917614078316529", "created_time": "2015-09-29T18:08:09+0000", "message": "[GREVE NA PREFEITURA DO CAMPUS]\n\nHoje, os trabalhadores da prefeitura do campus Butat\u00e3 entraram em greve contra o desmonte da USP e as absurdas condi\u00e7\u00f5es de trabalho que vivem cotidianamente. A universidade est\u00e1 se mobilizando contra o autoritarismo e o projeto de universidade sucateada do reitor Zago. De 1 a 4 de Outubro, os estudantes v\u00e3o debater seus pr\u00f3ximos passos para organizar o movimento estudantil no mesmo sentido que os trabalhadores da prefeitura apontaram hoje!"}, {"id": "169245436486734_917468394997764", "created_time": "2015-09-29T14:00:01+0000", "message": "Quarta-feira acontece o II Ato Pela Seguran\u00e7a das Mulheres na USP! Essa mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 consequ\u00eancia das plen\u00e1rias de mulheres que v\u00eam ocorrendo nos \u00faltimos tempos, frente aos ataques da reitoria. \u00c9 muito importante a presen\u00e7a de todas! Confira o texto de reivindica\u00e7\u00f5es:\n\n*A plen\u00e1ria votou para que o ato seja auto-organizado, ou seja, s\u00f3 contando com a presen\u00e7a de mulheres, procurando destacar o protagonismo e a visibilidade da quest\u00e3o da seguran\u00e7a como uma amea\u00e7a direta \u00e0s mulheres que passam pelo campus e \u00e0 todas as mulheres que temem pela cultura da viol\u00eancia, do machismo e do estupro.\n\nNENHUMA A MAIS: CHEGA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER!\n\nBASTA DE VIOL\u00caNCIA CONTRA AS MULHERES. FORA A POL\u00cdCIA DO CAMPI!\n\nPOR CRECHES, PERMAN\u00caNCIA, ILUMINA\u00c7\u00c3O E EXPULS\u00c3O DOS AGRESSORES!\n\nA realidade das mulheres na Universidade de S\u00e3o Paulo escancara o machismo estrutural presente na institui\u00e7\u00e3o. Desde a CPI que o movimento de mulheres arrancou da reitoria ano passado nada foi feito para efetivamente combater os estupros e a viol\u00eancia contra as mulheres.\n\nO reitor Marco Antonio Zago pune aqueles que lutam contra o machismo, racista e LGBTf\u00f3bia no campus, enquanto d\u00e1 APENAS 6 MESES DE SUSPENS\u00c3O A UM COMPROVADO ESTUPRADOR de 4 estudantes na medicina, permitindo que esse se forme m\u00e9dico daqui alguns meses!\n\nRecentemente um blog chamado Blog do Tio Astolfo publicou o \u201cGuia definitivo de como estuprar uma mulher na FFLCH USP\u201d. Um verdadeiro culto ao estupro, que classifica mulheres bissexuais como mulheres imundas que merecem ser estupradas e escancara n\u00e3o s\u00f3 as rotas de estupros presentes na universidade, mas o machismo e a coniv\u00eancia da reitoria e da policia militar com os estupradores.\n\nPressionada pela m\u00eddia, a reitoria apresenta o programa \u201cHeForShe\u201d (Ele Por Ela) da ONU mulheres e a implanta\u00e7\u00e3o da PM no campus, como resposta \u00e0s demandas por pol\u00edticas de combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher, sem consultar as pr\u00f3prias mulheres para ouvir suas propostas!\n\nN\u00f3s, mulheres, reafirmamos: n\u00e3o aceitamos nenhuma das pol\u00edticas que a reitoria oferece como solu\u00e7\u00e3o! A revolta e indigna\u00e7\u00e3o diante de tantos absurdos fez com que mais de 300 mulheres se organizassem em um ato para dizer que n\u00e3o aceitariam NENHUMA A MAIS!\n\nPOR UM PLANO ALTERNATIVO DE SEGURAN\u00c7A!\n\nPOR MAIS ILUMINA\u00c7\u00c3O NO CAMPUS! Sem ilumina\u00e7\u00e3o, a viol\u00eancia fica \u00e0s cegas, e sofremos mais riscos por n\u00e3o podermos identificar os perigos \u00e0 frente!\n\nPELA PODA DAS PLANTAS DA UNIVERSIDADE! Basta de olhar para os lados e temer que de repente um agressor saia do verde e nos leve para o meio do mato!\n\nPELA VOLTA DAS LINHAS DE \u00d4NIBUS CORTADAS! Queremos voltar pra casa, voltar seguras e r\u00e1pido!!\n\nPOR MAIS CIRCULARES NOTURNOS! Sentadas esperando o bus\u00e3o, tememos jamais chegar em casa!\n\nPELO DIREITO AO BUSP PARA AS TRABALHADORAS TERCEIRIZADAS! \u00c9 direito das estudantes, \u00e9 direito das trabalhadoras!\n\nN\u00d3S MULHERES QUEREMOS A OCUPA\u00c7\u00c3O E ATIVA\u00c7\u00c3O DOS ESPA\u00c7OS DO CAMPUS! Quanto mais gente transitando na universidade, mais nos sentimos seguras para voltar para casa, afinal, os pontos de \u00f4nibus deixam de estar vazios! Por um campus que seja um espa\u00e7o vivo de lazer, cultura e produ\u00e7\u00e3o de um conhecimento!\n\nPELO FORTALECIMENTO DA GUARDA UNIVERSIT\u00c1RIA! Que conte com um grand\u00edssimo efetivo feminino e treinamento adequado, sob controle da comunidade universit\u00e1ria!\n\nPOR UM CENTRO DE REFER\u00caNCIA \u00c0S MULHERES V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA! Assist\u00eancia jur\u00eddica, psicol\u00f3gica e m\u00e9dica \u00e0s v\u00edtimas!\n\nPELA AVERIGUA\u00c7\u00c3O DOS CASOS DE VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER! Puni\u00e7\u00e3o criminal e expuls\u00e3o dos agressores j\u00e1!!\n\nCONTRA A POL\u00cdCIA NO CAMPUS! J\u00e1 estamos cansadas de saber que ela n\u00e3o \u00e9 capaz de executar um boletim de ocorr\u00eancia, quanto mais nos defender dos agressores dentro do campus! A pol\u00edcia assedia e agride mulheres!\n\n.............................................................................................................................\n\nZago usa do grave problema de viol\u00eancia contra a mulher como bandeira para concretizar seus planos: privatizar e elitizar ainda mais a universidade de S\u00e3o Paulo, coibindo os espa\u00e7os de conviv\u00eancia estudantil e colocando a PM pra dentro do Campus. O reitor tem travado uma verdadeira cruzada pela higieniza\u00e7\u00e3o e elitiza\u00e7\u00e3o da universidade, desde sua pol\u00edtica de cortes at\u00e9 sua pol\u00edtica de seguran\u00e7a.\n\nA proibi\u00e7\u00e3o das festas e consumo de \u00e1lcool na universidade mascara a causa real dos ass\u00e9dios e estupros que por vezes ocorrem nesses espa\u00e7os. Nenhuma mulher \u00e9 agredida por estar b\u00eabada e nenhum homem agride por ter consumido drogas!\n\nA Pol\u00edcia Militar n\u00e3o significa e nunca significou uma prote\u00e7\u00e3o real para as mulheres, especialmente para as negras e LGBTs!\n\n- Pelo contr\u00e1rio, \u00e9 a institui\u00e7\u00e3o mais racista, machista e LGBTf\u00f3bica do Estado pratica um verdadeiro genoc\u00eddio nas periferias. \u00c9 imposs\u00edvel imaginar um tratamento humano a uma v\u00edtima de viol\u00eancia vindo dessa institui\u00e7\u00e3o. O modelo comunit\u00e1rio (koban) proposto pela reitoria, n\u00e3o muda o car\u00e1ter da institui\u00e7\u00e3o ou de seu projeto. Al\u00e9m do mais, a USP j\u00e1 fez sua experi\u00eancia com a PM: desde de 2011, quando o conv\u00eanio foi firmado, os casos de viol\u00eancia na universidade e de estupros n\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o diminu\u00edram, como aumentaram! A presen\u00e7a da policia no campus s\u00f3 serve aos interesses da reitoria de vigiar e reprimir toda e qualquer organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e sindical dentro da universidade."}, {"id": "169245436486734_917206445023959", "created_time": "2015-09-28T19:33:01+0000", "message": "CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O E AS FUNDA\u00c7\u00d5ES\n\nAs funda\u00e7\u00f5es s\u00e3o um grande problema para a USP. Essas organiza\u00e7\u00f5es adentram cada vez mais na universidade possibilitando que institui\u00e7\u00f5es privadas usem da infra-estrutura - custeada pela verba da USP - para seu pr\u00f3prio benef\u00edcio. Al\u00e9m desse mau-uso formalizado de dinheiro p\u00fablico as funda\u00e7\u00f5es ainda aumentam as possibilidades de corrup\u00e7\u00e3o por se aproveitarem da flexibilidade de leis. Recentemente foi revelado um caso - envolvendo at\u00e9 mesmo o reitor Zago - que comprova isso: o diretor da FUSP usava do dinheiro da universidade pra contratar os servi\u00e7os de uma empresa no nome de sua filha. Veja mais sobre o caso: https://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/pb.169245436486734.-2207520000.1443460860./894865057258098/?type=3&theater"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1009538725735028", "created_time": "2015-09-28T19:06:10+0000"}, {"id": "169245436486734_916960458381891", "created_time": "2015-09-28T14:30:01+0000", "message": "CONTRA A VIOL\u00caNCIA \u00c0 MULHER NA UNIVERSIDADE\n\nRecentemente vimos casos muito graves de viol\u00eancia contra mulheres na universidade, que tem aumentado o medo das mulheres de andar pelo campus, como o caso de estupro da estudante na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio, em plena luz do dia. Por\u00e9m, sabemos que a viol\u00eancia contra a mulher n\u00e3o se d\u00e1 somente por ruas desertas, ou becos escuros, mas est\u00e1 presente no dia-a-dia da universidade, nos espa\u00e7os de festas, nas rep\u00fablicas, nas pr\u00f3prias faculdades, como ficou escancarado no esc\u00e2ndalo dos  casos da Faculdade de Medicina, do curso da Veterin\u00e1ria, e tantos outros. Enquanto isso, vemos a Reitoria ter um comportamento de completa omiss\u00e3o, tendo no m\u00e1ximo uma suspens\u00e3o de seis meses de um aluno acusado de estupro, que no final desse prazo se forma normalmente, enquanto processa estudantes e funcion\u00e1rios, o que acaba sendo meio de perseguir o movimento social da universidade.\n\nAinda assim as mulheres da universidade, por outro lado, tem se mobilizado fortemente em coletivos feministas que surgem e se fortalecem, em plen\u00e1ria, de onde foi tirado um forte ato de mulheres, que deu o recado que n\u00e3o vamos mais aceitar o descaso com toda essa viol\u00eancia. Por\u00e9m, o momento estudantil, que tamb\u00e9m tem que abarcar essas demandas, n\u00e3o tem dado conta de receber as mulheres e suas pautas. Por isso, o Congresso de Estudantes da USP entra como uma oportunidade de n\u00f3s mulheres colocarmos nossas pautas e reinventarmos o movimento para que seja um espa\u00e7o onde todas consigamos lutar contra a viol\u00eancia que nos atinge, e pela transforma\u00e7\u00e3o de toda a universidade!"}, {"id": "169245436486734_917128481698422", "created_time": "2015-09-28T13:23:28+0000", "message": "[XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP]\n\nComunicamos todos os CAs e respons\u00e1veis por comiss\u00e3o de 5 de que, na segunda-feira, dia 28, a partir das 17h30 ocorrer\u00e1 a protocola\u00e7\u00e3o dos delegados eleitos nos cursos. \n\nPara isso, basta levar as atas de inscri\u00e7\u00e3o de chapa, elei\u00e7\u00e3o e apura\u00e7\u00e3o, assim como as listas usadas, para verifica\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum, e o atestado de matr\u00edcula da inscri\u00e7\u00e3o de chapa. As atas passar\u00e3o por verifica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora e de quem se interessar. Caso n\u00e3o ocorram problemas os delegados s\u00e3o protocolados e podem se credenciar tranquilamente a partir de quinta, dia 01, as 17h. Do contr\u00e1rio, ser\u00e1 levado \u00e0 plen\u00e1ria inicial do congresso. \n\nOs CAs e comiss\u00f5es de 5 dos interiores podem enviar via correio eletr\u00f4nico as informa\u00e7\u00f5es de inscri\u00e7\u00e3o apura\u00e7\u00e3o e elei\u00e7\u00e3o de delegados: xiicongressodeestudantes@gmail.com"}, {"id": "169245436486734_916940321717238", "created_time": "2015-09-28T10:40:01+0000", "message": "CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O DAS FESTAS\n\nO ano come\u00e7ou com uma s\u00e9rie de medidas question\u00e1veis da reitoria quanto aos direitos estudantis. Dentre elas, a proibi\u00e7\u00e3o de festas nos campi. Vemos isso como um ataque \u00e0 autonomia das entidades estudantis que usam das festas como meio de arrecada\u00e7\u00e3o para se manterem. Em alguns casos j\u00e1 houve at\u00e9 a retirada de produtos que seriam usados como forma de boicote.\n\nRecentemente Zago lan\u00e7ou um novo ataque oficializando a proibi\u00e7\u00e3o, a qual o dce respondeu com um Fest\u00e3o Contra a Proibi\u00e7\u00e3o. \u00c9 clara a falta de di\u00e1logo que o reitor tem com os estudantes, bem como suas articula\u00e7\u00f5es para enfraquecer as entidades estudantis.\n\nPrecisamos nos organizar contra essas proibi\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_916940111717259", "created_time": "2015-09-28T00:07:56+0000", "message": "Elei\u00e7\u00e3o de delega\u00e7\u00e3o para o XII Congresso de Estudantes da USP na filosofia - FFLCH\nApura\u00e7\u00e3o dos votos\nTotal de votos na urna - 126\nContagem dos votos:\nA Alternativa \u00e9 Indignar-se - 17\nRaz\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o - 54\nApertem os Cintos que o Piloto Sumiu - 50\nBrancos ou nulos - 5\n\n- N\u00famero de pessoas delegadas por chapa:\nA Alternativa \u00e9 Indignar-se - 2\nRaz\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o - 5\nApertem os Cintos que o Piloto Sumiu -"}, {"id": "169245436486734_916850801726190", "created_time": "2015-09-27T18:15:56+0000", "message": "[XII CONGRESSO] \n\nATEN\u00c7\u00c3O:\nTodas as atas de elei\u00e7\u00e3o de delegados para o XII Congresso de Estudantes da USP dever\u00e3o ser entregues amanh\u00e3, a partir das 18h00 na sede do DCE-Livre da USP.\n\nNos vemos!"}, {"id": "169245436486734_916486601762610", "created_time": "2015-09-26T23:32:18+0000", "message": "Rafael de Mattos foi encontrado vivo!"}, {"id": "169245436486734_916423741768896", "created_time": "2015-09-26T19:04:31+0000", "message": "RESUPTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP NA FARMACIA  (CAPITAL):\n\nChapa \u00fanica: 78 votos,  8 delegados\nNulos: 2 votos"}, {"id": "169245436486734_916330025111601", "created_time": "2015-09-26T14:29:01+0000", "message": "RESULTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP NA MEDICINA (CAPITAL)\n\nChapa \"Amanh\u00e3 h\u00e1 de ser outro dia\": 38 votos (3 delegados)\nVotos em branco: 39"}, {"id": "169245436486734_916331025111501", "created_time": "2015-09-26T13:20:49+0000", "message": "RESULTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DE DELEGADOS RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP:\n\nChapa Geografire na PM: 50,2%, 92 votos, 9 delegados\n\nChapa Abre a Roda: 32,2%, 59 votos, 6 delegados\n\nChapa Por que me grito: 14,7%, 27 votos, 2 delegados"}, {"id": "169245436486734_916001978477739", "created_time": "2015-09-25T18:40:00+0000", "message": "RESULTADOS ELEI\u00c7\u00d5ES NO IQ RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP:\n\nChapa \u00fanica: 122 votos (13 delegados)\nNulo: 20 votos"}, {"id": "169245436486734_916004061810864", "created_time": "2015-09-25T14:59:33+0000", "message": "CONTRA O FECHAMENTO E PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DOS BANDEJ\u00d5ES\n\nNos \u00faltimos tempos a USP tem apresentado v\u00e1rios problemas quanto \u00e0 qualidade de seus bandej\u00f5es. Em Ribeir\u00e3o Preto foi encontrado recentemente um rato no bandej\u00e3o, al\u00e9m do jantar - agora, terceirizado- que muitos dizem n\u00e3o conseguir comer. Na EACH foram encontrados vermes na comida. No bandej\u00e3o da qu\u00edmica - na capital - encontrou-se baratas nas sobremesas, tamb\u00e9m tercerizadas. Outro problema que tem sido comum \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es, em Bauru, onde os alunos passam o dia inteiro do campus, \u00e9 oferecida apenas uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Al\u00e9m disso, no campus de S\u00e3o Carlos, n\u00e3o h\u00e1 op\u00e7\u00e3o para vegetarianos. Em Bauru, onde os alunos passam o dia inteiro do campus, \u00e9 oferecida apenas uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria."}, {"id": "169245436486734_915992388478698", "created_time": "2015-09-25T14:15:28+0000", "message": "[RESULTADO ELEI\u00c7\u00d5ES S\u00c3O CARLOS]\n\nQu\u00f3rum Geral: 365 votos.\nChapa \"S\u00f3 a Luta Muda\": 359 votos.\nNulos: 6 votos.\n\nTotal delegadas(os): 23."}, {"id": "169245436486734_915982371813033", "created_time": "2015-09-25T13:38:16+0000", "message": "RESULTADOS DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PARA O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nNesta planilha, disponibilizaremos os resultados das elei\u00e7\u00f5es nos cursos e unidades para o XII Congresso de Estudantes da USP. \n\nO Congresso come\u00e7a dia primeiro de Outubro e vai discutir a organiza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil da Universidade. \u00c9 aberto tamb\u00e9m para quem n\u00e3o \u00e9 delegado. Participe! https://www.facebook.com/events/1475376829441670/\n\n*Caso saiba de algum resultado que n\u00e3o esteja na planilha, nos informe nos coment\u00e1rios ou no inbox."}, {"story": "Dce Livre da USP with Ana Lu Almeida.", "id": "169245436486734_915880905156513", "created_time": "2015-09-25T10:30:01+0000", "message": "Estudantes do IGC se preparam pro XII Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_915664531844817", "created_time": "2015-09-24T17:37:00+0000", "message": "ELEI\u00c7\u00c3O DE DELEGADOS NA POLI RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nResultado:\n\n160 Diret\u00f3rio polit\u00e9cnico: 9 delegados\n110 Contracorrente: 7 delegados \n(285 votos)"}, {"id": "169245436486734_915662095178394", "created_time": "2015-09-24T15:18:04+0000", "message": "PELA AMPLIA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS ALOJAMENTOS ESTUDANTIS!\n\nSabemos que entrar na USP n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas existe um segundo passo: permanecer nela. Infelizmente, nossa universidade sempre foi deficiente de uma pol\u00edtica de perman\u00eancia estudantil que abarque todas e todos os estudantes que precisam dela. Pior ainda \u00e9 que, desde o ano passado, o reitor Zago tem investido em cortes que a prejudicam cada vez mais, como \u00e9 o caso de bolsas e est\u00e1gios, creches e bandej\u00f5es. \n\nAs moradias estudantis s\u00e3o parte crucial da perman\u00eancia. H\u00e1 anos estudantes de diversos campi tem reivindicado mais moradias (ou sua constru\u00e7\u00e3o em campis que nem sequer existem). Mas a resposta tem sido sempre a mesma: enormes filas, grande n\u00famero de nega\u00e7\u00f5es de pedido e clara insufici\u00eancia. E agora, com os cortes, o problema se aprofunda: corremos o risco de perd\u00ea-las!\n\nPrecisamos de mais moradias estudantis j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_915620918515845", "created_time": "2015-09-24T13:30:01+0000", "message": "[Capital]\n\nPeti\u00e7\u00e3o on-line pede reestrutura\u00e7\u00e3o de linha de \u00f4nibus no Butant\u00e3\n\nA prefeitura da capital vem planejando os trajetos do novo formato da rede de linhas da capital. Dentro desta reestrutura\u00e7\u00e3o, est\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o do itiner\u00e1rio da linha 8019 -XX, que vai do Butant\u00e3 para o Continental apenas, com a justificativa de superlota\u00e7\u00e3o do corredor corifeu/vital. Contudo, essa linha \u00e9 important\u00edssima para a regi\u00e3o, transportando uma boa parte dos passageiros do bairro, evitando, inclusive, uma superlota\u00e7\u00e3o ainda maior da linha 8705-51.\n\nPara que os moradores do bairro n\u00e3o sejam prejudicados pela retirada da linha, e a prefeitura consiga o objetivo de aumentar a velocidade do corredor Corifeu-Vital, proponho um novo trajeto: ao inv\u00e9s de percorrer a Av. Corifeu de Azevedo Marques, o atual Pq. Continental/ Butant\u00e3 passaria a cortar pela USP, mantendo o destino para a maioria dos usu\u00e1rios que descem no metr\u00f4. Al\u00e9m disso, adicionaria os usu\u00e1rios da Universidade que partem com destino ao Jaguar\u00e9, Osasco e adjac\u00eancias. Todos ganhar\u00e3o: a prefeitura e o usu\u00e1rio. Abaixo segue o intiner\u00e1rio da nova linha proposta. \n\nTerminal Amador Aguiar ( Vila Yara)\nAv. Dr. Francisco De P. V. De Azevedo\nAv. Antonio De Souza Noschese\nPra\u00e7a William Kallil\nRua Francisco Ferrari\nRua Caetanopolis\nAv. Bolonha\nAv. Kenkiti Simonoto\nAv. Escola Polit\u00e9cnica \nAv Almeida Prado ( Poli)\nAv Professor Luciano Gualberto ( Poli, FEA, ECA, Pscico)\nAv Lineu Prestes ( Quimica, Fisica)\nRua do Mat\u00e3o (FFLH e FAU)\nAv Almeida Prado ( HU)\nAv Lineu Prestes ( Odonto)\nAv da Universidade ( Bandeij\u00e3o, CEPEUSP/Educa\u00e7\u00e3o, e  ED. Fisica)\nAv. Alvarenga\nMetr\u00f4 Butant\u00e2\n\nVolta pela Rua Camargo e Alfranio Peixoto, e segue normal pela USP.\n\nA Op\u00e7\u00e3o B teriamos o atual percurso at\u00e9 o extra, e seguiria pela Av. Escola Polit\u00e9cnica e adentrando a USP. \n\nEspero que possamos atingir um bom numero para atingir o objetivo para beneficiar muitos usu\u00e1rios"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1628821300702950", "created_time": "2015-09-23T23:43:37+0000"}, {"id": "169245436486734_915344985210105", "created_time": "2015-09-23T20:30:01+0000", "message": "O QUE O REITOR ZAGO QUER FAZER COM AS CRECHES DA USP?\n\nRecebemos a den\u00fancia de um novo ataque \u00e0s mulheres da USP! Agora, as creches que garantiam a perman\u00eancia das m\u00e3es estudantes na universidade correm risco de acabar!\n\nAtualmente a reitoria de Zago mant\u00e9m um n\u00famero ocioso de educadores em creches - devido \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de vagas. Enquanto isso, a universidade oferece um valor irris\u00f3rio como aux\u00edlio-creche que se quer se aproxima dos valores das mensalidades de outras creches. Ou seja, Zago est\u00e1 desperdi\u00e7ando dinheiro p\u00fablico ao cortar vagas que poderiam ser preechidas! Estima-se um desperd\u00edcio de cerca de 250 mil reais com os aux\u00edlios que poderiam ser transformados em vagas nas creches p\u00fablicas da USP!\n\nSaiba mais sobre o caso em: \nhttp://migre.me/rBqXb"}, {"id": "169245436486734_915332411878029", "created_time": "2015-09-23T18:10:49+0000", "message": "ZAGO QUER ACABAR COM A PERMAN\u00caNCIA DAS M\u00c3ES ESTUDANTES DA USP\n\nMais um ataque \u00e0s mulheres da USP! N\u00e3o bastasse criminalizar as mulheres pela luta contra a viol\u00eancia na Universidade, Zago quer penalizar estudantes agora que s\u00e3o m\u00e3es!\n\nEsse novo ataque, que visa acabar com a creche devido \"crise\" n\u00e3o pode se concretizar!!!! Precisamos, mulheres, nos unir para barrar esse retrocesso e tentativa de penaliza\u00e7\u00e3o das mulheres que querem ser ou j\u00e1 s\u00e3o m\u00e3es na Universidade! \n\n- Exigimos que o Reitor volte atr\u00e1s na decis\u00e3o e invista na perman\u00eancia das mulheres estudantes m\u00e3es na USP! \n\nN\u00f3s, estudantes, professoras e funcion\u00e1rias devemos nos unir contra esse retrocesso que evidencia mais ainda o car\u00e1ter MACHISTA e INJUSTO da USP!!!! No Congresso de Estudantes da USP, temos que nos unir pra lutar contra esse Reitor, que sentir\u00e1 na pele o que \u00e9 mexer conosco, mulheres!!\n\nAproveitamos para divulgar o formul\u00e1rio de interesse em vagas nas creches para 2016 pra levantarmos a demanda e pressionarmos a Universidade!\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1t4920f9dNjTpUJG4YMVi6gHzr_7WeL0z2NtE8gdEL54/viewform?c=0&w=1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "169245436486734_915278385216765", "created_time": "2015-09-23T15:27:36+0000", "message": "[Capital]\n\nDiante dos \u00faltimos casos de viol\u00eancia policial dentro da universidade, em que ocorreu a invas\u00e3o do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra pela Pol\u00edcia Militar, a Ocupa\u00e7\u00e3o Preta chama uma assembl\u00e9ia sobre seguran\u00e7a em conjunto com cursinhos populares que atuam na universidade."}]}