{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCP9RA3LuZC1qHyDrsDUD4HtdLRSZAwnOSGBNXjoZAU2nzPp2klOvU8VKXgZBSNUZAUZB2z7iVXlm43BqSVk5haqndkdF82nBoh8WT0UgHv50SLUoLAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1415130587", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA0oEYDQxy69wdC8hLZCfAcDc4zR4mhdHZAPsT8kZCxRrTCb7WlSkFFzvi16ISwPe58lLFCWzg9qofi5pMZBMZCJwaMcXqY3C05jyHeSd0YQ7oZCImwZDZD&since=1416070837&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_751715078239764", "created_time": "2014-11-15T17:00:37+0000", "message": "AS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA OFICINAS LIVRES DO EnCA EST\u00c3O ABERTAS!\n\n\nNo dia 29, \u00e0s 17h, as entidades estudantis, coletivos, frentes contra opress\u00f5es e quem mais quiser poder\u00e3o construir suas pr\u00f3prias oficinas! \n\nSe inscrevam e abusem da criatividade! \nOs temas s\u00e3o livres! \n \nhttps://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_751283948282877", "created_time": "2014-11-14T22:00:01+0000", "message": "BASTA DE ASS\u00c9DIO E ESTUPROS NA FACULDADE DE MEDICINA DA USP!\n\nTrabalhadores da Hospital Universit\u00e1rio se mobilizam para denunciar os casos que ocorrem na FMUSP e que vem sendo cada vez mais divulgados.\n\nA Universidade de S\u00e3o Paulo deve se responsabilizar pelo que acontece dentro da FMUSP!"}, {"id": "169245436486734_751242638287008", "created_time": "2014-11-14T19:33:50+0000", "message": "\"O Show Medicina \u00e9 uma institui\u00e7\u00e3o que se utiliza da m\u00e1xima \"ridendo castigate mores\", mas que em momento nenhum riu do opressor. Nunca o estuprador foi ridicularizado. Nunca o discurso machista e homof\u00f3bico foi deslegitimado. Nunca o racista, o xen\u00f3fobo, o preconceituoso em qualquer aspecto foi criticado em cima do palco pelos integrantes do Show Medicina. O que vemos \u00e9, ano ap\u00f3s ano, homens, brancos, de classe m\u00e9dia-alta cantando orgulhosamente pela manuten\u00e7\u00e3o de seus privil\u00e9gios e oprimindo, em sintonia com a hegemonia da sociedade, aqueles que menos t\u00eam condi\u00e7\u00f5es de se defender. Isso, de maneira nenhuma, \u00e9 contestador, subversivo e, muito menos, digno de aplausos. Se o Show Medicina entendesse o real significado de \"ridendo castigate mores\", ele estaria rindo de si mesmo.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_751229154955023", "created_time": "2014-11-14T19:01:22+0000", "message": "O MITO DA DEMOCRACIA RACIAL E O MOVIMENTO NEGRO\n\nUm espectro negro ronda a USP! O dia da consci\u00eancia negra est\u00e1 chegando. Est\u00e1 mais do que na hora de discutirmos a maneira que o racismo atinge os negros e negras na nossa universidade.\n\nConvidamos todxs para a atividade \"O mito da democracia racial e o movimento negro\", com as presen\u00e7as do Nucleo de Consci\u00eancia Negra da USP, Blogueiras Negras, N\u00f3s da Sul, Quilombo Ra\u00e7a e Classe e Coletivo de Negros USP Ribeir\u00e3o e Capital.\n\nO evento \u00e9 \u00e0s 18 horas, no dia 18 de Novembro, ter\u00e7a-feira, no Audit\u00f3rio da Geografia.\n\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/1500216096922845/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_751032121641393", "created_time": "2014-11-14T14:39:54+0000", "message": "M\u00c9DICO QUE APURA ABUSO SEXUAL NA USP SE AFASTA DA UNIVERSIDADE\n\n\"A faculdade se comportou mal. Houve demora da congrega\u00e7\u00e3o, ficaram na defensiva. H\u00e1 uma crise de conduta, de valores. Cansei de engolir sapo\", diz Paulo Saldiva.\n\nPara quem n\u00e3o \u00e9 assinante da Folha: http://bit.ly/1xza2Z6"}, {"id": "169245436486734_750607468350525", "created_time": "2014-11-13T15:10:46+0000", "message": "ENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS: PARA REORGANIZAR O MOVIMENTO ESTUDANTIL E DEFENDER A UNIVERSIDADE\n\nDesde o in\u00edcio do ano, a USP tem passado pela maior crise financeira e pol\u00edtica de sua hist\u00f3ria. Os cortes or\u00e7ament\u00e1rios em diversas \u00e1reas vitais da USP e a forte greve de quatro meses protagonizada pelos funcion\u00e1rios foram a express\u00e3o m\u00e1xima da gravidade do momento que estamos enfrentando.\n\nPara debatermos e nos prepararmos para essas e muitas outras quest\u00f5es, o DCE e dezenas centros acad\u00eamicos do interior e da capital est\u00e3o construindo o EnCA \u2013 Encontro de Centros Acad\u00eamicos. Queremos que este seja um espa\u00e7o de ac\u00famulo do movimento estudantil para nos prepararmos para os desafios que est\u00e3o por vir no ano que vem!\n\nEm breve as inscri\u00e7\u00f5es e programa\u00e7\u00e3o completas estar\u00e3o no site do DCE. N\u00e3o deixe de conferir e  participe!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/?ref=22"}, {"id": "169245436486734_750499991694606", "created_time": "2014-11-13T09:36:40+0000", "message": "Em meio aos relatos de viola\u00e7\u00f5es aos direitos humanos na FMUSP na Audi\u00eancia P\u00fablica do dia 11, Felipe Scalisa, um dos organizadores e depoentes da audi\u00eancia convocada pela comiss\u00e3o de direitos humanos da ALESP e graduando do terceiro ano da FMUSP, debate sobre educa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica e cultura de viol\u00eancia. \n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2014/11/1547277-felipe-scalisa-a-face-oculta-da-medicina.shtml"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1569035059987183", "created_time": "2014-11-13T00:16:55+0000"}, {"id": "169245436486734_750273558383916", "created_time": "2014-11-12T20:00:00+0000", "message": "VEM A\u00cd O ENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS 2014!\n\nNos dias 29 e 30 de Novembro, vai acontecer um encontro do movimento estudantil, organizado pelo DCE Livre da USP e pelos centros acad\u00eamicos!\n\nVamos pensar juntos sobre a atual situa\u00e7\u00e3o da USP e qual o movimento estudantil que queremos para o pr\u00f3ximo per\u00edodo!\n\n Fiquem de olho: em breve soltaremos a programa\u00e7\u00e3o e os convidados incr\u00edveis que far\u00e3o parte do encontro!"}, {"id": "169245436486734_750245808386691", "created_time": "2014-11-12T18:55:43+0000", "message": "FM-USP CRIAR\u00c1 CENTRO DE DEFESA DE DIREITOS HUMANOS\n\n\u00c9 uma primeira vit\u00f3ria para @s estudantes da Faculdade de Medicina na USP, que h\u00e1 tempos vinham se mobilizando e denunciando os abusos cometidos contra os direitos humanos na faculdade! \n\nOntem foi realizada uma audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa sobre o tema e estamos publicando uma s\u00e9rie de reportagens da Ponte Jornalismo. Confiram!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Negro USP Ribeir\u00e3o Preto's event.", "id": "169245436486734_750229395054999", "created_time": "2014-11-12T18:17:44+0000", "message": "ATO EM REP\u00daDIO DO CANCIONEIRO DA \"BATES\u00c3O\"\n\nAmanh\u00e3, 13/11, o Coletivo Negro da USP Ribeir\u00e3o Preto vai realizar um ato em rep\u00fadio ao teor racista e mis\u00f3gino do cancioneiro da \"Bates\u00e3o\", da Faculdade de Medicina-RP. \n\nO caso \u00e9 muito grave, n\u00e3o s\u00f3 pelo teor ofensivo da m\u00fasica mas tamb\u00e9m pela naturaliza\u00e7\u00e3o do preconceito e da opress\u00e3o.  Para quem quiser ler a nota de rep\u00fadio que o coletivo escreveu:\nhttps://www.facebook.com/ColetivoNegroUSPRP/posts/463957757076289\n\nCompare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_750068571737748", "created_time": "2014-11-12T13:43:12+0000", "message": "Em entrevista \u00e0 Ponte Jornalismo, que preparou uma s\u00e9rie de reportagens sobre os abusos aos direitos humanos na FMUSP, que o Dce Livre da USP veicular\u00e1 diariamente, a promotora do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo, que investiga as viol\u00eancias ocorridas dentro da Faculdade de Medicina da USP, declara: os casos n\u00e3o s\u00e3o pontuais."}, {"id": "169245436486734_749691998442072", "created_time": "2014-11-11T17:30:00+0000", "message": "A USP VAI FICAR PRETA!\n\nO dia da consci\u00eancia negra est\u00e1 chegando! O movimento negro e o DCE Livre da USP v\u00e3o levantar as bandeiras de luta do povo negro. Ontem fizemos um oficina de materiais e produzimos um kraft para a atividade do dia 18 de Novembro: \"20 de novembro: o mito da democracia racial e a luta do povo negro\".\n\nVem com a gente!\nDia 18/11 . 18 horas . Audit\u00f3rio da Geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 with Felipe Scalisa Oliveira.", "id": "169245436486734_749667025111236", "created_time": "2014-11-11T16:22:58+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA SOBRE A VIOLA\u00c7\u00c3O DE DIREITOS HUMANOS NA FACULDADE DE MEDICINA DA USP\n\nCome\u00e7a agora, no Audit\u00f3rio Paulo Kobayashi, na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo, uma audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da ALESP sobre os diversos casos de viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica contra mulheres, negr@s e LGBTs na Faculdade de Medicina da USP.\n\u00c9 necess\u00e1rio entender essas viola\u00e7\u00f5es e desnaturaliza-las para que nunca mais aconte\u00e7am."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Negro USP Ribeir\u00e3o Preto's post.", "id": "169245436486734_749642178447054", "created_time": "2014-11-11T15:13:49+0000"}, {"id": "169245436486734_749620755115863", "created_time": "2014-11-11T14:14:16+0000", "message": "Hoje tem Audi\u00eancia P\u00fablica, \u00e0s 14h, na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo, onde ser\u00e3o feitas dezenas de den\u00fancias de viola\u00e7\u00f5es dos direitos humanos de mulheres, negr@s e LGBTs na Faculdade de Medicina da USP. Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_748899288521343", "created_time": "2014-11-10T02:42:11+0000", "message": "O Centro Acad\u00eamico XI de Agosto em parceria com o NEGSS (N\u00facleo de Estudos em G\u00eanero, Sexualidade e Sa\u00fade) e a Frente LGBT da USP est\u00e3o promovendo o Congresso \u201cDireitos e Lutas do Movimento LGBT\u201d nessa semana. A agenda est\u00e1 fenomenal, com nomes ilustres e segue abaixo. Entrada franca com certifica\u00e7\u00e3o. Compare\u00e7am!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_748882321856373", "created_time": "2014-11-10T01:41:25+0000", "message": "OFICINA DE MATERIAIS AMANH\u00c3\n\nO DCE faz um chamado, junto com o movimento negro da USP, a todas e todos a participarem da oficina de materiais para a atividade do dia 18 de novembro, em homenagem ao Dia da Consci\u00eancia Negra!\n\nVamos todo mundo!"}, {"id": "169245436486734_748657705212168", "created_time": "2014-11-09T19:00:01+0000", "message": "Na pr\u00f3xima quarta-feira (12/11), \u00e0s 17h, no audit\u00f3rio do Instituto de Geoci\u00eancias da USP, o GTT - Grupo de Trabalho de Transpar\u00eancia do Sintusp promover\u00e1 um debate com o objetivo de sensibilizar a comunidade uspiana para quest\u00f5es relativas \u00e0 transpar\u00eancia e apresentar ferramentas de controle social, em especial a LAI \u2013 Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (Lei n\u00ba 12.527/2011).\n\nParticipar\u00e3o como convidados o Artigo 19 (organiza\u00e7\u00e3o internacional voltada \u00e0 quest\u00e3o da transpar\u00eancia nos governos e liberdade de express\u00e3o) para falar sobre a Lei de Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o no Brasil; o Servi\u00e7o de Informa\u00e7\u00e3o ao Cidad\u00e3o (SIC) da Unicamp para discorrer sobre a implanta\u00e7\u00e3o da LAI na Unicamp; e o Grupo de Pesquisa em Pol\u00edticas P\u00fablicas para o Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o (GPoPAI, da EACH-USP) para falar sobre os estudos sobre transpar\u00eancia na USP.\n\nTamb\u00e9m foram convidados para participar do debate um representante da Reitoria, que dever\u00e1 explicar se e como a USP tem trabalhado no sentido de atender a LAI; e representantes do Sintusp, da Adusp e do DCE.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1496941873894757/"}, {"id": "169245436486734_748235101921095", "created_time": "2014-11-08T22:20:36+0000", "message": "A FOLHA \u00c9 A FAVOR DE COBRAN\u00c7A DE MENSALIDADES NA USP. N\u00d3S N\u00c3O.\n\nA Folha de S\u00e3o Paulo mais uma vez tenta convencer a opini\u00e3o p\u00fablica sobre a cobran\u00e7a de mensalidades na USP. A reportagem exp\u00f5e os dados que comprovam que o acesso \u00e0 universidade \u00e9 restrito, por\u00e9m tenta persuadir ao sugerir que os 60% dos alunos da USP, que tem rendimento familiar superior a tr\u00eas sal\u00e1rios m\u00ednimos (pouco mais de 2 mil reais), teriam condi\u00e7\u00f5es de pagar uma mensalidade, seja ela parcial ou integral. \n\nO calculo deles est\u00e1 equivocado: uma fam\u00edlia cujo rendimento mensal est\u00e1 acima de dois mil reais por m\u00eas teria obrigatoriamente que pagar mensalidade numa faculdade particular. Mas ser\u00e1 que ela teria condi\u00e7\u00f5es, ainda mais com o alto custo de vida nas grandes cidades?\n\nO mais grave \u00e9 que a Folha ignora completamente a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso por meio de cotas sociais e raciais e at\u00e9 mesmo a quest\u00e3o da universaliza\u00e7\u00e3o do ensino p\u00fablico. A solu\u00e7\u00e3o contra o problema exclus\u00e3o social para Folha \u00e9, contraditoriamente, mais exclus\u00e3o! Nada inesperado de quem apoiou animosamente um regime autorit\u00e1rio que promoveu a desigualdade social.\n\nPara quem quiser ler a reportagem completa: http://bit.ly/1xaYM7A"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_748186821925923", "created_time": "2014-11-08T20:07:36+0000", "message": "[USP S\u00e3o Carlos]\n\nDepois de muita luta, os estudantes do CAASO conseguiram mais uma vit\u00f3ria! \n\nEmbora o caf\u00e9 da manh\u00e3 conquistado seja hoje apenas para uma parcela dos estudantes, reconhecemos este avan\u00e7o na Perman\u00eancia Estudantil como fruto de uma integra\u00e7\u00e3o em torno da luta por mais direitos. Vamos avan\u00e7ar ainda mais! Queremos caf\u00e9 da manh\u00e3 para todas e todos! \n\nNossos agradecimentos a todos que se mobilizaram (e se mobilizam) para que sonhos como estes se tornem poss\u00edveis! \n\n\"Sonho que se sonha s\u00f3, \u00e9 s\u00f3 um sonho que se sonha s\u00f3. Sonho que se sonha junto \u00e9 realidade!\" Seixas, R. (Prel\u00fadio)."}, {"id": "169245436486734_747787668632505", "created_time": "2014-11-07T23:50:02+0000", "message": "MO\u00c7\u00c3O DE APOIO E SOLIDARIEDADE AOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS DA EMBRAER DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS\n\nO DCE Livre da USP - Alexandre Vannucchi Leme declara seu apoio e solidariedade aos trabalhadores e trabalhadoras da Embraer, de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, que deflagraram greve por tempo indeterminado, na \u00faltima quarta-feira (05/11).\nAs leg\u00edtimas reivindica\u00e7\u00f5es da categoria, n\u00e3o contempladas pelas negocia\u00e7\u00f5es com a empresa, devem ser atendidas, garantindo suas condi\u00e7\u00f5es de vida e trabalho.\nEsse ano o lucro da Embraer teve um aumento de, aproximadamente, 1000% em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2013. Acreditamos que o governo federal, que isentou a empresa em 300 milh\u00f5es, em impostos, no ano passado, tem o dever de intervir a favor da categoria, cobrando responsabilidade social da empresa que favoreceram.\n\nTODO APOIO E SOLIDARIEDADE AOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS DA EMBRAER!\n\nDCE Livre da USP - Alexandre Vannucchi Leme\n\n07/11/2014"}, {"story": "Dce Livre da USP at ALESP - Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo.", "id": "169245436486734_746424438768828", "created_time": "2014-11-05T21:52:14+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA - VIOLA\u00c7\u00d5ES AOS DIREITOS HUMANOS NA FMUSP - 11 NOVEMBRO\n\nAudi\u00eancia P\u00fablica da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo ir\u00e1 tratar de viola\u00e7\u00f5es de Direitos Humanos na FMUSP (Faculdade de Medicina da USP), no dia 11 de novembro de 2014, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 14 horas, na ALESP. Esta Audi\u00eancia foi motivada por den\u00fancias de viol\u00eancias e opress\u00f5es que chegaram a essa Comiss\u00e3o.\n\nSegundo os promotores da audi\u00eancia, ano ap\u00f3s ano a sociedade se depara com relatos de trotes b\u00e1rbaros nas universidades, e as faculdades de medicina sempre figuram entre eles. A viol\u00eancia, simb\u00f3lica ou f\u00edsica, n\u00e3o \u00e9 restrita ao momento de ingresso do estudante na vida universit\u00e1ria, tampouco \u00e9 exclusividade das faculdades de medicina. Muitas dessas viol\u00eancias ficam invis\u00edveis porque est\u00e3o naturalizadas; muita vezes, nem opressor nem oprimido t\u00eam consci\u00eancia da posi\u00e7\u00e3o que ocupam, e o que deveria ser extraordin\u00e1rio passa a ser ordin\u00e1rio.\n\n\u00c9 preciso compreender porque em determinados segmentos \u2013 e no caso particular da Audi\u00eancia da Comiss\u00e3o de Direitos Humanos, na FMUSP \u2013 opress\u00f5es e viol\u00eancias n\u00e3o s\u00e3o casos isolados, mas pr\u00e1ticas frequentes, de tal forma a se transformarem em regras t\u00e1citas, o que pode levar a acreditar que existe um curr\u00edculo oculto na FMUSP e noutros cursos de medicina. E, certamente, isso tem impacto na forma\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos.\n\nSe por si s\u00f3 viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos de qualquer monta devem ser objeto e obriga\u00e7\u00e3o de apura\u00e7\u00e3o pela Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da Alesp, tornam-se mais relevante quando essas viola\u00e7\u00f5es aparentam ser sistem\u00e1ticas, ou seja, estruturais; portanto, diretamente ligadas \u00e0 forma\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. Trata-se de algo que n\u00e3o \u00e9 do interesse particular de um microcosmo, mas de toda a sociedade, porque a afeta de forma indel\u00e9vel.\n\nA Audi\u00eancia n\u00e3o tem inten\u00e7\u00e3o de \u201cfulanizar\u201d, ou seja, de apontar diretamente eventuais violadores, o que n\u00e3o implica ren\u00fancia \u00e0 apura\u00e7\u00e3o de responsabilidades \u2013, mas de entender o que se passa na FMUSP e contribuir para o aperfei\u00e7oamento desta institui\u00e7\u00e3o, particularmente ao que se refere \u00e0 emancipa\u00e7\u00e3o humana.\n\nhttps://www.facebook.com/events/380793325427424/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_745902085487730", "created_time": "2014-11-04T20:09:19+0000", "message": "Estudantes da FEA protestam durante a cerim\u00f4nia de posse do novo diretor pelo seu espa\u00e7o estudantil! \nA mesinha fica!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos \u2014 with Wellington Darcio and Mateus Villa\u00e7a at Instituto Butantan.", "id": "169245436486734_745900565487882", "created_time": "2014-11-04T19:49:47+0000", "message": "Acontece agora o ato pela perman\u00eancia da mesinha na FEA! \n\nOu a mesinha fica ou o diretor n\u00e3o tem sossego!"}]}