{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBZAatK6ZAwEv2IMpvAmtip6zZARE3fOLQEmt8H2ZBtOfMcdMmgBZBtWhKgj8RZCJs2iZAgPpQ2VL5z3tOiIK1hI3vVRZAcMfIFRNTYiessDd8a1DQWhAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1445262834", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDxKmpCb0YZBQJ2u0lY27kANlhXdJCZBZAzIQa4MpRDmE4Q9pEotT3g4rWBmSyldY5ycA10A23pnjsTZBsX4nPplOCXZAEZCfbSD5ARNWZAMPHCrzRqwZDZD&since=1445626657&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_928053693939234", "created_time": "2015-10-23T18:57:37+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] \n\nA Reitoria e a sua voz em S\u00e3o Carlos, o presidente do Conselho Gestor, Carlos Mantins, s\u00e3o irredut\u00edveis na pol\u00edtica de desmonte no sil\u00eancio e na trucul\u00eancia!!!\n\nDepois do reitor Zago ter orientado a reintegra\u00e7\u00e3o de posse imediata da prefeitura ocupada, mesmo sem haver uma \u00fanica reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, os alunos conseguiram que hoje de manh\u00e3 o Conselho Gestor ouvisse as suas propostas. A reuni\u00e3o foi um fantoche, j\u00e1 que o que Calos Martins tinha pra dizer era que n\u00e3o se acataria as propostas dos estudantes!\n\nAl\u00e9m disso, disse que os alunos tinham at\u00e9 as 14h de hoje para desocupar a prefeitura, caso contr\u00e1rio, entraria imediatamente na justi\u00e7a pela reintegra\u00e7\u00e3o de posse da prefeitura. \n\nO presidente, que era pra ser quem representa a comunidade da USP S\u00e3o Carlos, se mostra como um mero porta voz da trucul\u00eancia da reitoria de Zago.\n\nOs estudantes, decidiram em plen\u00e1ria que N\u00c3O desocupar\u00e3o a prefeitura at\u00e9 que suas propostas sejam discutidas seriamente, e a ocupa\u00e7\u00e3o continua firme!\n\n#ContrataZago\n#OcupaAUSP\n#QueremosDi\u00e1logoN\u00e3oTrucul\u00eancia"}, {"id": "169245436486734_927909153953688", "created_time": "2015-10-23T11:57:09+0000", "message": "[SAO CARLOS] \n\nNa tarde de quarta feira, o reitor eleito como o \"reitor do di\u00e1logo\" pediu para que o Conselho Gestor do campus pedisse a imediata reintegra\u00e7\u00e3o de posse da prefeitura ocupada pelos estudantes, mesmo antes de uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o acontecesse. \nO reitor prefere chamar a PM do que dialogar com os estudantes. \n\nCom muito esfor\u00e7o, os estudantes conseguiram uma reuni\u00e3o com o Conselho Gestor, que ocorre AGORA, antes que a reintegra\u00e7\u00e3o se concretize."}, {"id": "169245436486734_927740890637181", "created_time": "2015-10-23T00:23:52+0000", "message": "[Piracicaba]\n\nAconteceu agora pouco na ESALQ uma mesa de discuss\u00e3o com a presen\u00e7a da ADUSP, SINTUSP, APG e DCE sobre o processo de desmonte da USP!"}, {"id": "169245436486734_927584627319474", "created_time": "2015-10-22T18:30:08+0000", "message": "Aconteceu hoje um ato no bandejao central hoje contra o corte de ponto dos funcion\u00e1rios por paralisar. A falta de funcion\u00e1rios afeta as condi\u00e7\u00f5es de perman\u00eancia de toda USP. Em S\u00e3o Carlos j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais bandejao na janta e aos s\u00e1bados,  a manifesta\u00e7\u00e3o presta apoio a luta dos estudantes de l\u00e1 que ocupam a prefeitura.  \n\n#ContrataZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_927538940657376", "created_time": "2015-10-22T14:07:16+0000", "message": "[ACONTECENDO AGORA]\n\nEstudantes no bandej\u00e3o em apoio aos funcion\u00e1rios! N\u00e3o ao corte de ponto! Estamos juntos na luta contra o fechamento e terceiriza\u00e7\u00e3o dos bandej\u00f5es!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_927534607324476", "created_time": "2015-10-22T13:53:21+0000", "message": "[ACONTECENDO AGORA]\n\nNa Capital est\u00e1 tendo mobiliza\u00e7\u00e3o! Ato contra os cortes de ponto dos trabalhadores do bandej\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1692619984317077", "created_time": "2015-10-22T13:27:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rafael Andrade's event.", "id": "169245436486734_927504310660839", "created_time": "2015-10-22T12:05:53+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nSemana que vem tem cine debate com tem\u00e1tica do m\u00eas voltada \u00e0 transgeneridade, viv\u00eancias e respeito \u00e0s identidades trans!\n\n\u00c0s 16h, na ECA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Enfrentamento - Corrente Estudantil Classista's event.", "id": "169245436486734_927201224024481", "created_time": "2015-10-21T19:30:00+0000", "message": "A situa\u00e7\u00e3o dos bandej\u00f5es em toda universidade \u00e9 dram\u00e1tica. A redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de trabalhadores aumentou precariza\u00e7\u00e3o, que faz com que os funcion\u00e1rios n\u00e3o aguentem mais. A solu\u00e7\u00e3o da reitoria \u00e9 mais explora\u00e7\u00e3o, fechamento de bandej\u00f5es, como j\u00e1 ocorreu na janta e aos s\u00e1bado em Riber\u00e3o Preto e S\u00e3o Carlos ou a privatiza\u00e7\u00e3o. \n\nOs trabalhadores do bandej\u00e3o central por n\u00e3o aguentarem essa situa\u00e7\u00e3o paralisaram no dia 18 de setembro e foram reprimidos tendo seu ponto cortado. Amanh\u00e3 ocorrer\u00e1 uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o e o DCE e diversos coletivos est\u00e3o convocando um ato em frente o central amanh\u00e3 \u00e0s 11h30 para que o ponto dos trabalhadores n\u00e3o seja cortado."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza CAASO's video.", "id": "169245436486734_927157757362161", "created_time": "2015-10-21T16:22:59+0000", "message": "[Sao Carlos]\n\nEstudantes em ato protocolam no ICMC uma \"carta aberta \u00e0 comunidade\" que pede a abertura de negocia\u00e7\u00f5es por parte da prefeitura e do Conselho Gestor. Os estudantes passar\u00e3o por todas as unidades"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Mobiliza CAASO.", "id": "169245436486734_927085310702739", "created_time": "2015-10-21T13:24:22+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_927085107369426", "created_time": "2015-10-21T13:24:00+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nCurta a page da Ocupa\u00e7\u00e3o da prefeitura dos estudantes de S\u00e3o Carlos e fique ligado na luta dos estudantes contra o desmonte do Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_927076790703591", "created_time": "2015-10-21T13:01:21+0000", "message": "Crafts dos estudantes da Veterin\u00e1ria deixam o recado na capital: nem cortes nem a proibi\u00e7\u00e3o de festas v\u00e3o passar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's event.", "id": "169245436486734_927041304040473", "created_time": "2015-10-21T12:17:01+0000", "message": "Estudantes secundaristas dando exemplo na luta por educa\u00e7\u00e3o em SP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_515600585266361", "created_time": "2015-10-21T02:04:32+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Vitor Froge's event.", "id": "169245436486734_926807557397181", "created_time": "2015-10-20T22:00:01+0000", "message": "[FZEA]\n\nPROIBI\u00c7\u00c3O PARA QUEM?\n\nAmanh\u00e3 tem atividade na FZEA sobre a proibi\u00e7\u00e3o do consumo de \u00e1cool no campus!"}, {"id": "169245436486734_926807404063863", "created_time": "2015-10-20T19:40:49+0000", "message": "[Sao Carlos]\n\nOntem cerca de 300 estudantes da USP Sao Carlos realizaram em frente a prefeitura ocupada uma assembleia que tinha como objetivo referendar as propostas para desocupa\u00e7\u00e3o, discutir o  indicativo de greve e os rumos da ocupa\u00e7\u00e3o. \nA assembleia deliberou uma paralisa\u00e7\u00e3o dos estudantes para quarta-feira (amanh\u00e3). \nToda for\u00e7a aos ocupados!"}, {"id": "169245436486734_926801177397819", "created_time": "2015-10-20T19:07:17+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nREUNI\u00c3O DAS LGBT DA USP\n\nDiante do cen\u00e1rio de opress\u00f5es que atinge as LGBT n\u00e3o s\u00f3 na universidade mas tamb\u00e9m na sociedade, os coletivos da USP-capital convidam todas as LGBT \u00e0 uma reuni\u00e3o de preparo para uma parada LGBT na universidade\n\nConfira o evento https://www.facebook.com/events/153729548311827/"}, {"id": "169245436486734_926780494066554", "created_time": "2015-10-20T18:24:59+0000", "message": "O Coletivo Negro USP Ribeir\u00e3o Preto est\u00e1 sofrendo persegui\u00e7\u00e3o por ter ousado levantar a voz contra o racismo na universidade! Os racistas criam p\u00e1gina de \u00f3dio, xingam, perseguem na internet, e exp\u00f5em criminosamente as pessoas. Mas negros e negras seguir\u00e3o ocupando  cada vez mais as salas de aulas da USP, quer voc\u00eas queiram ou n\u00e3o!!! COTAS S\u00c3O S\u00d3 O COME\u00c7O. O DCE Livre da USP expressa todo o seu apoio ao Coletivo e \u00e0s suas lutadoras e lutadores, em especial \u00e1 colega perseguida numa p\u00e1gina de \u00f3dio criada hoje. N\u00c3O PASSAR\u00c3O."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CACS Livre UFFS's photo.", "id": "169245436486734_926506637427273", "created_time": "2015-10-20T13:45:01+0000", "message": "A USP tamb\u00e9m sofre de policiamento ostensivo e j\u00e1 teve casos de viol\u00eancia policial dentro do campus na sua hist\u00f3ria. Nesse \u00faltimo ano, a implanta\u00e7\u00e3o do sistema Koban e a proibi\u00e7\u00e3o de festas s\u00e3o mais ataques no sentido de cercear a autonomia estudantil. Assim como na UFFS, estamos na luta contra a presen\u00e7a da PM no campus e pela constru\u00e7\u00e3o de um plano de seguran\u00e7a alternativo pelos movimentos feminista, LGBT, negro e pelos cursinhos populares da universidade!"}, {"id": "169245436486734_926522437425693", "created_time": "2015-10-20T09:30:01+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP NA CAPITAL\n\nHoje, \u00e0s 18h na Prainha da ECA!\n\nZago come\u00e7ou o ano com mais cortes e mais ataques aos direitos estudantis. Foram cortes nos servi\u00e7os mais necess\u00e1rios: creches, bandej\u00f5es, bolsas... Junto a isso a reitoria ainda afronta os estudantes com a proibi\u00e7\u00e3o de festas e a retirada de espa\u00e7os estudantis. Agora, o reitor marcou um Conselho Universit\u00e1rio para deliberar o uso do or\u00e7amento da universidade no pr\u00f3ximo ano. Diante do que Zago tem feito, sabemos quais s\u00e3o suas intens\u00f5es e precisamos deixar claro que n\u00e3o permitiremos a perpetua\u00e7\u00e3o dos cortes e desrespeitos aos estudantes. Fa\u00e7amos como os estudantes do campus de S\u00e3o Carlos que d\u00e3o um exemplo de mobiliza\u00e7\u00e3o ocupando a prefeitura do campus desde a semana passada!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CALQ ESALQ's event.", "id": "169245436486734_926386020772668", "created_time": "2015-10-19T19:39:09+0000", "message": "[PIRACICABA]\n\nNessa quinta-feira, 22 de outubro, as entidades representativas dos estudantes, professores e funcion\u00e1rios da USP far\u00e3o uma mesa redonda sobre a crise e o desmonte da universidade para informar e mobilizar os estudantes para a luta contra os ataques do governo e da reitoria!"}, {"id": "169245436486734_926344377443499", "created_time": "2015-10-19T17:19:57+0000", "message": "ZAGO E RODAS: FARINHA DO MESMO SACO\n\nSegundo mat\u00e9ria da Folha de S\u00e3o Paulo\u00b9, o atual reitor Marco Ant\u00f4nio Zago abriu um processo interno de cassa\u00e7\u00e3o da aposentadoria do ex-reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas, alegando que a antiga gest\u00e3o causou les\u00f5es aos cofres p\u00fablicos da universidade.\n\nPrimeiramente, h\u00e1 de se lembrar que os primeiros a denunciarem os gastos est\u00fapidos de Rodas foram os estudantes. Fomos, no entanto, absolutamente combatidos pelo conjunto da reitoria, da qual o atual reitor Zago fazia parte ativa como pr\u00f3-reitor. Por isso, em 2013 deflagrou-se uma das maiores greves estudantis contra a falta de democracia da reitoria da USP.\n\nDiferente do que acusa Zago, o aumento das contrata\u00e7\u00f5es e o reajuste salarial dos quadros de funcion\u00e1rios e docentes na antiga gest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a causa da crise na universidade, pelo contr\u00e1rio, foi conquista de anos de luta e press\u00e3o do movimento sindical e docente.  O problema da gest\u00e3o Rodas, era na verdade o seu autoritarismo, falta de transpar\u00eancia e de di\u00e1logo com a comunidade universit\u00e1ria, que levaram, a\u00ed sim, a gastos exorbitantes como a compra de escrit\u00f3rios em Singapura e mundo a fora, constru\u00e7\u00f5es fara\u00f4nicas por toda S\u00e3o Paulo e at\u00e9 mesmo o famoso tapete persa de um milh\u00e3o de reais do reitor.\n\nPor\u00e9m, Zago denuncia Rodas porque procura justificar sua pol\u00edtica ainda mais autorit\u00e1ria de ajuste contra toda a USP. Zago \u00e9 o articulador dos cortes de perman\u00eancia estudantil, da demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios e professores e do desmonte da universidade. A n\u00f3s n\u00e3o nos importa quem \u00e9 mais ou menos culpado, pois todos fazem parte da mesma casta burocr\u00e1tica que se utiliza da USP para seus interesses particulares atrav\u00e9s, at\u00e9 mesmo, de funda\u00e7\u00f5es corruptas e meios obscuros blindados pela falta de transpar\u00eancia que conservam. A falta de democracia se conserva gest\u00e3o ap\u00f3s gest\u00e3o.\n\nEstamos todos cansados da linhagem pol\u00edtica da dire\u00e7\u00e3o da universidade que trata a USP como seu quintal particular. N\u00e3o h\u00e1 o que justifique o desmonte promovido por Zago e seus ataques \u00e0 autonomia e ao car\u00e1ter p\u00fablico da universidade. Sabemos muito bem quais s\u00e3o os planos do reitor em transformar a USP numa universidade aberta ao mercado e cada vez mais distante dos interesses da sociedade. N\u00e3o passar\u00e1! Da nossa parte, \u201cque se vayan todos!\u201d.\n\n\u00b9http://www1.folha.uol.com.br/educacao/2015/10/1694645-usp-quer-cassar-aposentadoria-de-ex-reitor-por-lesao-aos-cofres-publicos.shtml?cmpid=compfb\n\n\nNo site do DCE: http://www.dceusp.org.br/2015/10/zago-e-rodas-farinha-do-mesmo-saco/"}, {"id": "169245436486734_926287230782547", "created_time": "2015-10-19T14:42:22+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nTODOS \u00c0 ASSEMBLEIA GERAL DE ESTUDANTES AMANH\u00c3 \u00c0S 18H NA ECA!"}, {"id": "169245436486734_926269977450939", "created_time": "2015-10-19T13:53:54+0000", "message": "[AULA P\u00daBLICA DA OCUPA\u00c7\u00c3O - S\u00c3O CARLOS]\nhttps://www.facebook.com/events/1157146384314947/\n\nQUEM \u00c9 O PROF. SOUTO MAIOR?\n\n- Jurista e Professor Livre-Docente de direito do trabalho brasileiro na USP, desde 2001.\n\n-  Colunista mensal do Blog da Boitempo (http://www.boitempoeditorial.com.br/v3/Autores/visualizar/jorge-luiz-souto-maior)\n\n- Autor das obras:\n* \"Lei Geral da Copa: explicita\u00e7\u00e3o do Estado de exce\u00e7\u00e3o permanente\". In: Brasil em jogo: o que fica da Copa e das Olimp\u00edadas (2014)  ISBN 978-85-7559-384-4\n* \"A vez do direito social e da descriminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais\". In: Cidades rebeldes: passe livre e as manifesta\u00e7\u00f5es que tomaram as ruas do Brasil (2013) ISBN 9788575593417\n* \"Rela\u00e7\u00e3o de emprego & Direito do Trabalho\" - (2007 - ISBN 9788536109329)\n* \"Temas de processo do trabalho\" - (2000 - ISBN 857322875X)\n* \"Direito do trabalho como instrumento de justi\u00e7a social\" - (2000 - ISBN 857322780X)\n* \"Direito processual do trabalho\" - (1998 - 390 p\u00e1g. - ISBN 857322389)\n\n- Teses:\n* \"Procedimento oral, um pressuposto da efetividade do processo trabalhista\" (1997)\n* \"Modes de R\u00e8glement des Conflits Individuels du Travail\" (2001)\n* \"O direito do trabalho como instrumento de justi\u00e7a social\" (1999)\n\nE vir\u00e1 pra S\u00e3o Carlos na ter\u00e7a-feira, falar sobre a terceiriza\u00e7\u00e3o!\n*das 14 \u00e0s 16h, no Anfiteatro S\u00e9rgio Mascarenhas (pr\u00e9dio da biblioteca do IFSC)*\nLink: https://www.facebook.com/events/1157146384314947/\n\nN\u00e3o deixem de participar, e nos ajude na divulga\u00e7\u00e3o desta grande aula!"}]}