{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD0ZAgfjhSkYl70cZBkZAooQmuNSDcWpIp7bMXTIzzdhEryi3XU6aeWVjeXM8UIXNyDdGMlKmSGZAZCBJyISbrybKXwHtEcEqlRqQfALsfYgNEyz2AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1407445200", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA8rOk7LGpb63cZBAAZBTpuovYVa1B6U1BaDo9wkiHiaoQyQodkLubZAmMwN2oVRNEUcFe12ZAOTN9WfCvmlZB8MoZBHitfXXbZCbZCi4RUO53ccZAUnbAZDZD&since=1408065197&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_702215233189749", "created_time": "2014-08-15T01:13:17+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_702127383198534", "created_time": "2014-08-14T21:12:44+0000"}, {"id": "169245436486734_702107679867171", "created_time": "2014-08-14T20:02:05+0000", "message": "Nota da Adusp sobre eventual desmanche da USP pela Reitoria\n\nA Diretoria da Adusp manifesta sua perplexidade e profunda preocupa\u00e7\u00e3o com a not\u00edcia veiculada em 14/8 pelo jornal Folha de S. Paulo, segundo a qual a Reitoria da USP tem planos de \u201cadotar programa de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria que abranja 3.000 funcion\u00e1rios\u201d, bem como \u201cincentivar que professores diminuam as jornadas de trabalho e, com isso, reduzam seus sal\u00e1rios\u201d, e ainda que o Hospital Universit\u00e1rio (HU, em S\u00e3o Paulo) e o Hospital de Reabilita\u00e7\u00e3o de Anomalias Craniofaciais (HRAC, em Bauru) \u201cpassem para a administra\u00e7\u00e3o da Secretaria Estadual da Sa\u00fade\u201d.\nCaso confirmadas, tais medidas, desatinadas e brutais, encaminhadas a revelia de qualquer discuss\u00e3o pr\u00e9via com a comunidade universit\u00e1ria, representar\u00e3o novas e insuport\u00e1veis viol\u00eancias contra a USP, perpetradas pela atual gest\u00e3o, e colocar\u00e3o em risco a institui\u00e7\u00e3o tal como a conhecemos hoje. Seria nada mais nada menos que o in\u00edcio do desmanche da USP.\nNos \u00faltimos dias, outras not\u00edcias de enorme gravidade apontavam para a mesma dire\u00e7\u00e3o. Em 8/8, o Jornal da Cidade, de Bauru, informava: \u201cA Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) doou o novo pr\u00e9dio do Centrinho [HRAC] para o governo estadual \u2026 A not\u00edcia foi dada ontem pelo deputado Pedro Tobias (PSDB), que h\u00e1 tempos discute com a USP e o governo o uso daquele hospital\u201d. Ao mesmo tempo, a Reitoria trata em absoluto sigilo a intoler\u00e1vel amea\u00e7a do governo estadual de desapropria\u00e7\u00e3o da Fazenda Experimental da Esalq em Itatinga, denunciada por blogue do jornal O Estado de S. Paulo em 7/8.\nUrge que a Reitoria venha a p\u00fablico explicar-se sobre todas essas quest\u00f5es, e, se for o caso, desmentir as informa\u00e7\u00f5es publicadas pela Folha de S. Paulo. Na hip\u00f3tese de que sejam procedentes, por\u00e9m, fique claro desde j\u00e1 que se trata de uma transgress\u00e3o da maior gravidade, contra a qual lutaremos com determina\u00e7\u00e3o.\n\nS\u00e3o Paulo, 14/8/14\nDiretoria da Adusp"}, {"id": "169245436486734_702085776536028", "created_time": "2014-08-14T18:47:27+0000", "message": "Mais uma vez a reitoria da USP se mostra intransigente e autorit\u00e1ria!\n\nSegundo a Folha de S\u00e3o Paulo, a administra\u00e7\u00e3o da USP estuda implementar um programa de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria de cerca de 3 mil funcion\u00e1rios. \n\n\n"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_702056059872333", "created_time": "2014-08-14T17:20:35+0000", "message": "Grande ato dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP, UNESP e UNICAMP rumo ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. Pela abertura de negocia\u00e7\u00e3o, contra o corte de ponto, o arrocho salarial e o sucateamento da Universidade P\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_702053809872558", "created_time": "2014-08-14T17:14:57+0000", "message": "Ato das Estaduais agora se encaminhando ao pal\u00e1cio dos bandeirantes."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 with Gabriel Regensteiner.", "id": "169245436486734_701732749904664", "created_time": "2014-08-13T22:24:01+0000", "message": "ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DA UNIVERSIDADE\n\nEst\u00e1 acontecendo agora o Ato P\u00fablico em Defesa da Universidade P\u00fablica, com a presen\u00e7a de centenas de estudantes, funcion\u00e1rios e professores.\n\nO recado para o reitor \u00e9 claro: Zago, di\u00e1logo n\u00e3o se faz com pol\u00edcia!"}, {"id": "169245436486734_701725983238674", "created_time": "2014-08-13T22:00:31+0000", "message": "AMANH\u00c3: ATO NO PAL\u00c1CIO DOS BANDEIRANTES\n\nUSP, UNESP e UNICAMP ir\u00e3o em ato ao Pal\u00e1cio do Governo exigir nossas reivindica\u00e7\u00f5es!\n\nPela universidade p\u00fablica, gratuita, de qualidade e para todxs!\n#N\u00e3oTemArrego"}, {"id": "169245436486734_701295709948368", "created_time": "2014-08-12T23:52:00+0000", "message": "VLADIMIR SAFATLE ESCREVE SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O CONSTANTE DE CRISE DA USP\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/vladimirsafatle/2014/08/1499018-destruir-a-universidade.shtml"}, {"id": "169245436486734_701249473286325", "created_time": "2014-08-12T21:55:21+0000", "message": "ESCOLA DE ENFERMAGEM EXIGE CONGREGA\u00c7\u00c3O  EXTRAORDIN\u00c1RIA SOBRE REABERTURA DAS NEGOCIA\u00c7\u00d5ES\n\nEm virtude da inaceit\u00e1vel postura da reitoria da USP nas \u00faltimas semanas, os funcion\u00e1rios, estudantes e docentes da Escola de Enfermagem, em Assembleia, encaminharam um pedido de convoca\u00e7\u00e3o de uma Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da Congrega\u00e7\u00e3o, para discutir a orienta\u00e7\u00e3o da reitoria de sans\u00f5es a trabalhadores em greve e a reabertura da mesa de negocia\u00e7\u00f5es. Na unidade os funcion\u00e1rios e docentes est\u00e3o em greve.\n\nRealizada na \u00faltima quarta-feira, o repasse da reuni\u00e3o mostra a mobiliza\u00e7\u00e3o das unidades quanto ao posicionamento do Conselho \nUniversit\u00e1rio:\n\n\u201cNessa \u00faltima quarta-feira, 06/08, foi realizada uma Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria da Congrega\u00e7\u00e3o, convocada pelos membros desta mesma, para discutir sobre as san\u00e7\u00f5es da CODAGE e negocia\u00e7\u00f5es CRUESP e F\u00f3rum das Seis, onde, a maioria dos membros estavam com a postura de rep\u00fadio as san\u00e7\u00f5es e manifestando uma reabertura das negocia\u00e7\u00f5es imediata, para o m\u00eas de Agosto. Ap\u00f3s discuss\u00f5es, o encaminhamento proposto foi de escrever uma carta ao C.O. com essas pautas. Com 23 membros a favor, 1 absten\u00e7\u00e3o e 3 contra, a carta foi encaminhada no mesmo dia a C.O.\u201d"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_701227853288487", "created_time": "2014-08-12T20:52:45+0000", "message": "AMANH\u00c3!\n\nO DCE-Livre da USP convida a todos para que participem de um ato-debate pelo direito de livre-manifesta\u00e7\u00e3o e em defesa da universidade p\u00fablica. Vamos mostrar a Zago que as reivindica\u00e7\u00f5es do movimento s\u00e3o leg\u00edtimas e que greve n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia!\n\nQuarta-feira, 13/08 \nas 18h\nno Auditorio da Historia\n\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_700414343369838", "created_time": "2014-08-12T15:00:00+0000", "message": "AMANH\u00c3: ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA\n\nconfira o evento\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_700539623357310", "created_time": "2014-08-11T21:00:01+0000", "message": "VOLTA \u00c0S AULAS NA EACH: CONFIRA DICAS DO QUE USAR E N\u00c3O USAR NESSE DIA T\u00c3O ESPECIAL!\n\nAmanha tem Culto da Descontamina\u00e7\u00e3o da EACH!\n\nsegue o evento \nhttps://www.facebook.com/events/1465089833758895/?source=1"}, {"id": "169245436486734_700448130033126", "created_time": "2014-08-11T17:08:29+0000", "message": "MTST CONFIRMA PRESEN\u00c7A PARA O ATO DEBATE NA QUARTA FEIRA!\n\nconfira no evento nossos convidadxs e confirme tamb\u00e9m sua presen\u00e7a!\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_700402240037715", "created_time": "2014-08-11T15:00:01+0000", "message": "VLADIMIR SAFATLE CONFIRMADO PARA O ATO P\u00daBLICO QUARTA FEIRA\n\nConfirme voc\u00ea tamb\u00e9m presen\u00e7a no evento e confira nossos convidados!\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_700021916742414", "created_time": "2014-08-11T01:00:01+0000", "message": "SOUTO MAIOR CONFIRMADO PARA O ATO P\u00daBLICO QUARTA-FEIRA\n\nConfirme voc\u00ea tamb\u00e9m a presen\u00e7a no Ato pela Universidade P\u00fablica\ne confira quem s\u00e3o xs nossos convidadxs!\n\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_699480940129845", "created_time": "2014-08-10T21:30:01+0000", "message": "Nas \u00faltimas semanas temos visto diversas declara\u00e7\u00f5es na imprensa, webmail usp e comunicados institucionais do reitor Marco Antonio Zago criticando a greve de professores, estudantes e, sobretudo, funcion\u00e1rios. O centro do discurso, repetido \u00e0 exaust\u00e3o, \u00e9 sempre o mesmo: a culpa da crise na USP \u00e9 dos professores e funcion\u00e1rios, que recebem sal\u00e1rios muito elevados, e da intransig\u00eancia do movimento grevista que se recusa a dialogar.\nMas, afinal, ser\u00e1 que as afirma\u00e7\u00f5es de Zago s\u00e3o verdadeiras? Vejamos:"}, {"id": "169245436486734_699130240164915", "created_time": "2014-08-09T12:49:42+0000", "message": "Zago fala a verdade? Confira!\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/08/resposta-as-declaracoes-de-zago-verdades-e-mentiras-sobre-a-greve-na-usp/?fb_action_ids=918771018138680&fb_action_types=og.likes&fb_ref=.U-WEArRayqA.like"}, {"id": "169245436486734_698622230215716", "created_time": "2014-08-08T18:11:59+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO E BOICOTE DA FRENTE FEMINISTA DE RIBEIR\u00c3O PRETO \u00c0 FESTA \"BAR DA MED - RODEIO\"\n\nVia Frente Feminista de Ribeir\u00e3o Preto.\n\nA Frente Feminista de Ribeir\u00e3o Preto, assim como xs companheirxs que subscrevem essa nota, REPUDIAM e promovem o BOICOTE \u00e0 festa \u201cBar da Med - Rodeio\u201d a ser realizada pela Atl\u00e9tica Medicina USP Ribeir\u00e3o no pr\u00f3ximo dia 12 de agosto.\n\nAcreditamos que concursos tais como o \u201cMiss Rodeio\u201d, proposto pela festa em quest\u00e3o, difamam a imagem da mulher e refor\u00e7am os estere\u00f3tipos de g\u00eanero que tanto lutamos para extirpar.\nConcursos de beleza, por mais que supostamente \u201cvolunt\u00e1rios\u201d, reproduzem padr\u00f5es de apar\u00eancia que escravizam e violentam as mulheres, estimulando dist\u00farbios alimentares, baixa auto-estima, competi\u00e7\u00e3o entre as mulheres e impedindo que tenhamos total empoderamento sobre o nosso corpo. Na busca pelo \u201ccorpo e peso ideais\u201d que agradam a sociedade sexista, muitas de n\u00f3s morrem todos os anos nas mesas de cirurgias pl\u00e1sticas. S\u00e3o concursos como estes que alimentam a objetifica\u00e7\u00e3o da mulher e legitimam, todos os dias, abusos, ass\u00e9dios e estupros.\n\nRefor\u00e7ar os padr\u00f5es de beleza gordof\u00f3bicos, racistas e cissexistas \u00e9 compactuar com e reproduzir estas opress\u00f5es. \u00c9 atrelar o valor de uma mulher ao quanto ela se encaixa nestes padr\u00f5es, tratando-a como objeto de decora\u00e7\u00e3o e mercadoria e ferindo sua autonomia como indiv\u00edduo livre e detentor de outras qualidades. Dessa forma, reproduz-se a falsa ideia de que mulheres devem se submeter \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o dos homens em diversos aspectos de sua vida, notadamente sua apar\u00eancia.\n\nProtegidas pelo bord\u00e3o da \u201cintegra\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria\u201d, atividades sexistas acabam por refor\u00e7ar rela\u00e7\u00f5es de opress\u00e3o inegavelmente presentes no cotidiano de nossa sociedade. Toda a constru\u00e7\u00e3o social e a press\u00e3o a qual as mulheres s\u00e3o submetidas para se \u201cencaixarem\u201d nos padr\u00f5es n\u00e3o pode ter vaz\u00e3o em espa\u00e7os como o da universidade, muito menos promovidas pelos pr\u00f3prios alunos. A Frente Feminista defende uma universidade livre e igualit\u00e1ria, que luta n\u00e3o para refor\u00e7ar valores opressores, mas para destru\u00ed-los e combat\u00ea-los. Lutamos pela inclus\u00e3o de mat\u00e9rias relativas a g\u00eanero, sexualidade e minorias no ambiente universit\u00e1rio, nos esfor\u00e7ando ao m\u00e1ximo para fomentar esses debates e coibir agress\u00f5es.\n\nN\u00e3o vamos nos calar diante de abusos e estupros cometidos no interior das rep\u00fablicas, de ass\u00e9dios provocados por professores e festas que se utilizam do corpo da mulher para se tornar mais \u201catraentes\u201d ou \u201cvend\u00e1veis\u201d.\n\nN\u00c3O SOU MISS, NEM AVI\u00c3O! MINHA BELEZA N\u00c3O TEM PADR\u00c3O!\nA NOSSA LUTA \u00c9 TODO DIA! SOMOS MULHERES E N\u00c3O MERCADORIA!\n\nNem silenciosas, sem silenciadas.\nFrente Feminista de Ribeir\u00e3o Preto\n\nAssinam:\nFrente Feminista de Ribeir\u00e3o Preto\nDCE Livre da USP\nCentro Acad\u00eamico da Filosofia (CAFI)\nColetivo Feminista Geni da FMUSP\nFrente LGBT* de Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Feminista Capitu (FDRP)\nNEGSS (N\u00facleo de estudos em g\u00eanero, sa\u00fade e sexualidade)\nPhilomena (Coletivo LGBT da Fil\u00f4)\nColetivo Feminista Dandara (Largo S\u00e3o Francisco - USP)\nServi\u00e7o de Acessoria Jur\u00eddica Universit\u00e1ria (SAJU)\nFrente Feminista Usp\nSindicato dos Trabalhadores da USP (SINTUSP)\n\nDocentes:\nProf\u00aa Bianca Cristina Correa (FFCLRP)\nProf\u00aa Annie Schmaltz Hsiou (FFCLRP)\nProf\u00aa Elizabeth Spinelli (FFCLRP)"}, {"id": "169245436486734_698614523549820", "created_time": "2014-08-08T17:49:39+0000", "message": "AVISO IMPORTANTE - Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria CANCELADA\n\nHoje, extraordin\u00e1riamente, n\u00e3o ocorrer\u00e1 a RO do DCE por ser concomitante \u00e0 festa dxs funcion\u00e1rixs de arrecada\u00e7\u00e3o de dinheiro para o fundo de greve. \n\nO DCE afirma o seu comprometimento e estimula que estudantes  participem e auxiliem na organiza\u00e7\u00e3o dessa festa.\n\nA nossa luta \u00e9 uma s\u00f3!"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Greve USP 2014.", "id": "169245436486734_698518300226109", "created_time": "2014-08-08T16:54:46+0000"}, {"id": "169245436486734_698213840256555", "created_time": "2014-08-08T16:00:04+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=jGkHHKO71zU&feature=youtu.be"}, {"id": "169245436486734_698176423593630", "created_time": "2014-08-08T03:10:15+0000", "message": "Assembleia vitoriosa e com mais de 500 estudantes hoje! Ata ser\u00e1 postada em breve."}, {"id": "169245436486734_698068073604465", "created_time": "2014-08-07T22:56:09+0000", "message": "TRABALHADORES DA USP D\u00c3O INFORME NA ASSEMBLEIA GERAL DE ESTUDANTES\n\nAlexandre Pariol, da Faculdade de Direito, Samia Bomfim, da POLI, e Bruno Gilga, da FFLCH, d\u00e3o informe sobre as unidades que sofreram cortes de sal\u00e1rios e sobre o vitorioso dia de hoje, que ja vem trazendo vit\u00f3rias de revers\u00e3o dos cortes e a liberta\u00e7\u00e3o de Fabio Hideki.\n\nAmanh\u00e3 tem festa unificada entre os trabalhadores, DCE e Centros Acad\u00eamicos de arrecada\u00e7\u00e3o  de recursos  para  o  fundo de  solidariedade  aos trabalhadores  que  tiveram  seus pontos  cortados, \u00e0s 10h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia!"}, {"id": "169245436486734_698033786941227", "created_time": "2014-08-07T21:00:00+0000", "message": "Confirme voc\u00ea tamb\u00e9m a presen\u00e7a no Ato em defesa da universidade p\u00fablica!\n\nConfiram no evento nossos convidados para o ato debate\nhttps://www.facebook.com/events/714507265269502/?fref=ts"}]}