{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB76OEWCrn2vhxbZAgZBpWsLH2JtpOYiroeQ5ZAybfE821BB2PmPoILuBawEPTb2cIF6qeYWqOX6m6z8qkhwhAj8HTsSg1S78hp27OMa4Jj5xE6AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1363799306", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDsEQriRsbVLRCRdcLpjYZA84QsmYRyAdb5JFZC58QFSKYBZAff5xuwYLBfbBtuYcUWCqQRtrKVV5vQBl2pWBXisgklov4xWEsAasRY5ZAW5fDurAZDZD&since=1365003631&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_461494997261775", "created_time": "2013-04-03T15:40:31+0000", "message": "Participe do 53\u00ba Congresso Nacional da UNE!\r\n\r\nDe 29 de maio a 02 de junho de 2013, acontecer\u00e1 em Goi\u00e2nia-GO, o 53\u00ba Congresso Nacional da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes (CONUNE). O CONUNE re\u00fane milhares de estudantes de todo pa\u00eds, incluindo as universidades p\u00fablicas e privadas. O DCE-Livre da USP, que esteve recentemente no Conselho Nacional de Entidades Gerais (CONEG) da UNE, estar\u00e1 tamb\u00e9m no 53\u00ba CONUNE, buscando fortalecer o movimento estudantil nacionalmente. Mais do que isso, todos os estudantes e o movimento estudantil da USP dever\u00e3o estar representados por uma forte delega\u00e7\u00e3o, a ser eleita em abril.\r\n\r\nNossa luta na USP pela educa\u00e7\u00e3o e por democracia na universidade \u00e9 uma luta que existe em todo Brasil! Nesse ano, em especial, ser\u00e1 cada vez mais necess\u00e1rio defender a qualidade da educa\u00e7\u00e3o. Mais do que isso, \u00e9 momento da juventude se mobilizar, demonstrar sua indigna\u00e7\u00e3o e defender seus direitos, como j\u00e1 temos visto em muitos lugares do Brasil. Da USP, sem d\u00favida levaremos o exemplo da luta por democracia na universidade, expressa, em 2013, pela luta em oposi\u00e7\u00e3o ao PIMESP, \u00e0 den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico aos 72 estudantes e a favor de diretas j\u00e1 para reitor e diretores de unidade! Nos 40 anos da morte de Alexandre Vannucchi Leme, levaremos tamb\u00e9m o importante ac\u00famulo da campanha por uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP, num momento em que a UNE instala tamb\u00e9m a sua pr\u00f3pria Comiss\u00e3o da Verdade, em busca de esclarecer crimes da ditadura cometidos contra estudantes.\r\n\r\nPor conta disso, o DCE da USP faz um grande convite: venha ao 53\u00ba CONUNE! Durante os pr\u00f3ximos meses, o DCE viabilizar\u00e1 a ida de \u00f4nibus fretados para o Congresso. \u00c9 fundamental que estejam presentes n\u00e3o somente os delegados da USP, mas todos estudantes interessados. Nossa entidade, estatutariamente filiada \u00e0 UNE, conforme deliberado no XI congresso de estudantes da USP, deve demonstrar sua for\u00e7a nesse momento! Se ligue no calend\u00e1rio de tiragem de delgados da USP para o 53\u00ba Congresso Nacional da UNE:\r\n\r\nDia 10/04 \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es de chapa (at\u00e9 \u00e0s 21h no DCE)\r\nDias 11 e 12 de abril \u2013 Campanha\r\nDias 15 a 19 de abril \u2013 Campanha e elei\u00e7\u00f5es\r\n\r\n29 de maio a 02 de junho \u2013 53\u00ba CONUNE\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/03/participe-do-53o-congresso-nacional-da-une/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_643896045625771", "created_time": "2013-04-02T22:21:38+0000"}, {"id": "169245436486734_414586348637329", "created_time": "2013-04-02T22:12:55+0000", "message": "A gest\u00e3o N\u00e3o Vou Me Adaptar tem como parte de seu programa a luta di\u00e1ria contra as opress\u00f5es, com diversas iniciativas, inclusive chamando a que os estudantes participassem do ato do 8 de Mar\u00e7o, que aconteceu na Pra\u00e7a da S\u00e9. Somos veementemente contra a opress\u00e3o, por entender que nossas diferen\u00e7as n\u00e3o podem ser uma desculpa para sermos desiguais. Fazemos um chamado a que o movimento se incorpore com for\u00e7a e unidade na luta contra a opress\u00e3o para que possamos fortalecer a luta contra o machismo, racismo e homofobia dentro da USP."}, {"id": "169245436486734_461208620623746", "created_time": "2013-04-02T18:24:21+0000", "message": "O DCE, em conjunto com Adusp, Sintusp e APG, est\u00e1 organizando o debate \"Quer conhecer o PIMESP?\", que ser\u00e1 realizado no dia 9/4, \u00e0s 17h30 no audit\u00f3rio Abrah\u00e3o de Moraes, no Instituto de F\u00edsica. Participe!"}, {"id": "169245436486734_416877505074797", "created_time": "2013-03-25T17:26:39+0000", "message": "\"Francisca da Silva de Oliveira faz parte da hist\u00f3ria da cultura brasileira como um s\u00edmbolo de liberdade e transgress\u00e3o \u00e0 realidade cruel que lhe foi imposta (a escravid\u00e3o negra). Sua imagem n\u00e3o pode ser utilizada para humilhar o povo negro que ainda tanto luta e resiste e sua mem\u00f3ria n\u00e3o deve servir para enaltecer uma pr\u00e1tica t\u00e3o cruel como a escravid\u00e3o.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_512191735489276", "created_time": "2013-03-24T14:19:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Democracia Na PUC - SP's event.", "id": "169245436486734_498903763503415", "created_time": "2013-03-23T22:19:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_481364101917051", "created_time": "2013-03-23T18:25:54+0000"}, {"id": "169245436486734_459509880785359", "created_time": "2013-03-23T00:59:39+0000", "message": "O DCE recebeu a not\u00edcia de que a SPTrans e a Prefeitura do Campus ir\u00e3o nos receber para discutir sobre o corte de linhas de \u00f4nibus na cidade universit\u00e1ria. A reuni\u00e3o acontecer\u00e1 no dia 27/03 \u00e0s 15h30 na prefeitura do campus Butant\u00e3. Fazemos um convite a todas as entidades representativas de estudantes, funcion\u00e1rios e professores para que possamos conjuntamente pressionar para que o direito ao acesso ao nosso campus seja garantido!"}, {"id": "169245436486734_618622404819658", "created_time": "2013-03-23T00:20:55+0000", "message": "Nas \u00faltimas semanas a situa\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico no Campus Butant\u00e3 vem se tornando insustent\u00e1vel. A espera por \u00f4nibus circulares chega \u00e0 1h30 no hor\u00e1rio de Sa\u00edda dos Estudantes do per\u00edodo noturno, gra\u00e7as \u00e0 retirada de linhas de \u00f4nibus externas de circula\u00e7\u00e3o e \u00e0 redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de carros depois das 22h. O DCE e o Conselho de Centros Acad\u00eamicos elaboraram um Oficio reivindicando uma Reuni\u00e3o com a SPTrans e a volta das linhas retiradas, que foi marcada para 27/03."}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo.", "id": "169245436486734_456208997790375", "created_time": "2013-03-22T15:16:54+0000"}, {"id": "169245436486734_455917671152841", "created_time": "2013-03-21T19:11:04+0000", "message": "[DIRETO DA CONGREGA\u00c7\u00c3O DA FFLCH]\nRepresentante do Dce Livre da USP d\u00e1 o informe de que a Congrega\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia de S\u00e3o Carlos se posicionou contr\u00e1ria \u00e0 ado\u00e7\u00e3o do PIMESP e questiona o Presidente da UNIVESP, representante do CRUESP e do Governo do Estado, sobre o fato de suas apresenta\u00e7\u00f5es do Projeto, tanto nas Congrega\u00e7\u00f5es, quanto na Audi\u00eancia P\u00fablica na ALESP, OMITIREM o principal absurdo do PIMESP, o College, que ser\u00e1 um curso \u00e0 dist\u00e2ncia, via internet, com disciplinas que tratam de \"Gest\u00e3o de Empreendedorismo\", \"Gest\u00e3o de Lideran\u00e7a\", obrigat\u00f3rio para todos estudantes oriundos de Escolas P\u00fablicas e Negros, que os excluiria do cotidiano da Universidade, criando duas castas de Estudantes no Ensino Superior P\u00fablico Paulista."}, {"id": "169245436486734_455907594487182", "created_time": "2013-03-21T18:29:10+0000", "message": "Estudantes da FFLCH, Movimentos Sociais de dentro e fora da Universidade entram na Congrega\u00e7\u00e3o da Faculdade, para que o debate pudesse ser feito \u00e0s claras, com a Participa\u00e7\u00e3o da Comunidade. A Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH e o Diretor da Faculdade, intransigentes, se negaram a receber os estudantes, dizendo que o Espa\u00e7o da Congrega\u00e7\u00e3o deve ser um \"Espa\u00e7o Qualificado\".\n\nOs Estudantes pressionaram e o Diretor da FFLCH se comprometeu a construir uma Assembleia da Faculdade para debater o tema.\n\nEm breve faremos upload dos v\u00eddeos!\nCOTAS SIM! PIMESP N\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_226984447444490", "created_time": "2013-03-21T17:52:10+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/rodas-nao-pode-marcar-o-1o-conselho-universitario-do-ano-de-maneira-golpista/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_360792974039214", "created_time": "2013-03-21T17:44:03+0000", "message": "Est\u00e1 instalada a Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH, cuja pauta \u00e9 a ado\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do PIMESP. O presidente da UNIVESP e Ex-Reitor da UNICAMP, Carlos Vogt inicia a explana\u00e7\u00e3o sobre o PIMESP, em nome do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_477102525676229", "created_time": "2013-03-21T15:14:35+0000"}, {"id": "169245436486734_510092752381304", "created_time": "2013-03-21T02:44:12+0000", "message": "O DCE-Livre da USP acaba de receber a preocupante informa\u00e7\u00e3o de que o 1\u00ba Conselho Universit\u00e1rio do ano, que dever\u00e1 discutir o Programa de Inclus\u00e3o com M\u00e9rito no Ensino Superior Paulista (PIMESP), poder\u00e1 acontecer j\u00e1 na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 26/03, em plena semana de feriado na USP, e agendado com somente 24h de anteced\u00eancia! N\u00e3o vamos admitir que Rodas agende um CO da noite para o dia e passe por cima do descontentamento de todos em rela\u00e7\u00e3o ao PIMESP! \nDemocracia na USP j\u00e1! Cotas sim, PIMESP n\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_228827540590237", "created_time": "2013-03-21T02:35:37+0000", "message": "A Congrega\u00e7\u00e3o da Escola de Engenharia de S\u00e3o Carlos se posicionou contra o PIMESP! \nAmanh\u00e3 vai acontecer a Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH! Estaremos em ato em frente \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o da Faculdade a partir das 14h para pressionar a unidade a tamb\u00e9m se posicionar contra este programa excludente e racista e a favor de cotas reais!"}, {"id": "169245436486734_325410910894888", "created_time": "2013-03-21T02:17:42+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/alunos-da-fmrpusp-protestam-na-reitoria/"}, {"id": "169245436486734_455662341178374", "created_time": "2013-03-21T02:14:10+0000", "message": "Nesta quarta-feira o Movimento Estudantil fez um importante ato em frente ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e entregou ao Juiz Rodrigo Capez, Juiz Assessor da Presid\u00eancia do TJ-SP, o abaixo-assinado com mais de 6.000 apoios para que a justi\u00e7a n\u00e3o aceite a den\u00fancia feita pela promotora Eliana Passarelli que acusa estudantes da USP de forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. N\u00e3o fosse a press\u00e3o dos estudantes, certamente n\u00e3o ser\u00edamos recebidos!  Vale lembrar que o pr\u00f3prio juiz Rodrigo Capez, bem como o presidente do TJ-SP, Ivan Sartori, estiveram no centro de decis\u00f5es execr\u00e1veis e criminosas da justi\u00e7a brasileira, como a desocupa\u00e7\u00e3o do Pinheirinho em 2012. Na USP, n\u00e3o deixaremos novos absurdos irem adiante. Somos contra a den\u00fancia do MP-SP e exigimos que a justi\u00e7a n\u00e3o a receba!\r\n\r\nDivulguemos amplamente a imagem!\r\n\r\nConfira no site do DCE: http://www.dceusp.org.br/2013/03/tribunal-de-justica-recebe-abaixo-assinado-de-estudantes-contra-acusacao-por-formacao-de-quadrilha/"}, {"id": "169245436486734_124326471087865", "created_time": "2013-03-21T02:12:32+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/alunos-da-fmrpusp-protestam-na-reitoria/"}, {"id": "169245436486734_440348582715621", "created_time": "2013-03-21T02:07:10+0000", "message": "Hoje, pudemos dar mais uma demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a do movimento estudantil, dizendo que lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime e ampliando a press\u00e3o pol\u00edtica sobre a Justi\u00e7a para que a den\u00fancia n\u00e3o seja recebida. N\u00e3o iremos admitir que estudante seja considerado bandido, e movimento estudantil quadrilha!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_455591734518768", "created_time": "2013-03-20T21:23:05+0000"}, {"id": "169245436486734_527643230620168", "created_time": "2013-03-20T17:24:14+0000", "message": "De 2009 a fevereiro de 2013, nada menos do que 16 sindic\u00e2ncias com envolvimento de docentes foram instauradas na Escola de Artes, Ci\u00eancias e Humanidades (EACH) \u2014 oito delas somente em 2012. Duas das sindic\u00e2ncias resultaram em processos administrativos contra docentes, em 2011 e 2012."}, {"id": "169245436486734_350046768438670", "created_time": "2013-03-20T17:08:26+0000", "message": "O Primeiro Conselho de Centros Acad\u00eamicos do Ano contou com a presen\u00e7a de 36 CA's de 5 campi da USP. \nForam discutidos e aprovadas a\u00e7\u00f5es sobre a Den\u00fancia do MP, PIMESMP, DEMOCRACIA NA USP, Problemas com \u00d4nibus na Cidade Universit\u00e1ria e Bandej\u00f5es."}]}