{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdChekuc9zgp7YQXZAZAZCdM7UwIOKeURgGPQZC5gc7ZAg48NdhxP4V0WCUZArtRg0zZCDjWrKOq1VZCRD4SSOsKCHyCBCFoGQjC4YuxfTIMw9aoJ4ZB0GQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1457915400", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCff9F8xau4tO8v804xqad0tZCrZBBZCs8gc4u7LVGG8gWehmG4Nyy1ahxA46XYPArvj90CmBFBWWH8RhrvtWfJLC7tuQ5VxygJGaMFpKixdVOZBQZDZD&since=1458933976&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1008645402546729", "created_time": "2016-03-25T19:26:16+0000"}, {"id": "169245436486734_1007445769333359", "created_time": "2016-03-24T13:44:20+0000", "message": "Alunos da FEA lutam por curso de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica h\u00e1 5 anos\n\nUm grupo de aluno da Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade vem solicitando, ainda sem sucesso, a inclus\u00e3o de disciplina optativa de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica no curso. Seria a \u00daNICA disciplina desse setor no curso. O pedido para a coordena\u00e7\u00e3o foi feito por meio dos representantes discentes em 2011. Em 2013, o Centro Acad\u00eamico Visconde de Cairu (CAVC) organizou evento com a participa\u00e7\u00e3o de especialistas no tema para debater a import\u00e2ncia desses conte\u00fados para a sociedade. No ano seguinte, 2014, foi feito um abaixo-assinado via Avaaz, que contou com mais de 200 assinaturas de alunos. Esse pedido foi encerrado logo ap\u00f3s a promessa de oferecimento para o 2o semestre de 2015. Em novembro de 2015, novamente o CAVC organizou evento com o nome \"A import\u00e2ncia do ensino de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica na FEA-USP\", sempre levando essa demanda ao conhecimento da Coordena\u00e7\u00e3o, Chefia de Departamento e Diretoria. \" Nenhum curso de Administra\u00e7\u00e3o \u00e9 completo sem conte\u00fados espec\u00edficos do setor p\u00fablico\" - defende o aluno Alex Besborodco. O grupo levantou a informa\u00e7\u00e3o de que 27% das vagas de emprego abertas em 2013 foram para no setor p\u00fablico. Por\u00e9m, como a disciplina ainda n\u00e3o foi oferecida, os alunos criaram um novo abaixo assinado para pressionar os membros dos \u00f3rg\u00e3os decis\u00f3rios (CoC-ADM e CG). Por favor, assine o abaixo-assinado e ajude os alunos da FEA-USP nessa luta pela adequa\u00e7\u00e3o do curso \u00e0s demandas sociais. Uma disciplina imprescind\u00edvel especialmente diante da crise moral, pol\u00edtica e econ\u00f4mica que vivemos!\n\nhttps://www.change.org/p/graziella-comini-cria%C3%A7%C3%A3o-urgente-de-disciplina-optativa-administra%C3%A7%C3%A3o-p%C3%BAblica-na-fea-usp?recruiter=383735292&utm_source=share_petition&utm_medium=copylink"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1006726389405297", "created_time": "2016-03-23T18:44:40+0000", "message": "P\u00e1gina do rec\u00e9m fundado Coletivo Negro da Poli!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1005560792855190", "created_time": "2016-03-22T15:51:51+0000", "message": "CRISE E CONJUNTURA POL\u00cdTICA NO BRASIL: COMO CONSTRUIR ALTERNATIVAS?\n\n\nDebate com professores convidados no dia 29/03, \u00e0s 18h no Butant\u00e3. Fique atento \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o do local!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1691673257769500/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Andr\u00e9 Cortez's event.", "id": "169245436486734_1004795769598359", "created_time": "2016-03-22T02:15:03+0000", "message": "[Capital] Roda de conversa na Faculdade de Medicina: 30 anos da Oitava Confer\u00eancia Nacional de Sa\u00fade: onde estamos, para onde vamos?"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1685377498377145", "created_time": "2016-03-21T20:23:32+0000"}, {"id": "169245436486734_1004725592938710", "created_time": "2016-03-21T17:43:19+0000", "message": "MAIS ESPA\u00c7O PARA A DISCUSS\u00c3O DE G\u00caNERO NA ESCOLA DE APLICA\u00c7\u00c3O!\n\nS\u00e3o Paulo, 19 de Mar\u00e7o de 2016\n\nCARTA ABERTA \u00c0 COMISS\u00c3O DE G\u00caNERO DA ESCOLA DE APLICA\u00c7\u00c3O DA FEUSP.\n\nPor mais espa\u00e7os para \ndiscuss\u00e3o de g\u00eanero na grade escolar!\n\nN\u00f3s, ex alunas da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Universidade S\u00e3o Paulo, gostar\u00edamos de nos manifestar a respeito de como a quest\u00e3o de g\u00eanero vem sendo tratada nessa institui\u00e7\u00e3o.\n\n\u00c9 sabido que, durante muito tempo, a discuss\u00e3o de g\u00eanero n\u00e3o vinha sendo abordada na Escola de Aplica\u00e7\u00e3o servindo, apenas, como pano de fundo para o Projeto de Sexualidade existente nessa institui\u00e7\u00e3o. Este debate em torno da quest\u00e3o da mulher cresceu muito na sociedade, por\u00e9m, a EA n\u00e3o acompanhou o desenvolvimento dessa discuss\u00e3o, se omitindo dela dentro de seus muros.\nDevemos reconhecer que no \u00faltimo ano, nossa luta por mais direitos enquanto mulheres tomou propor\u00e7\u00f5es gigantescas, com campanhas virtuais, como: \u201cmeu primeiro ass\u00e9dio\u201d; \u201cmeu amigo secreto\u201d; \u201cp\u00edlula fica, Cunha sai\u201d. Da mesma forma, com manifesta\u00e7\u00f5es, como as ocupa\u00e7\u00f5es das escolas pelos secundaristas com protagonismo das alunas e os atos contra o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Eduardo Cunha, o qual representa o setor mais nefasto em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pauta das mulheres. Foi, ent\u00e3o, atrav\u00e9s desse conjunto de acontecimentos citados e outros in\u00fameros decorrentes por todo o Brasil, que se deu o primeiro contato de muitas meninas com o feminismo e com o nosso compromisso com a igualdade de g\u00eanero. Permitindo, inclusive, que muitas das viol\u00eancias sofridas por elas pudessem ser identificadas como tais e jogadas para o meio p\u00fablico, demonstrando que o machismo se trata de uma quest\u00e3o p\u00fablica e n\u00e3o, particular, como muitos defendem.\n\nDentro desse cen\u00e1rio, acreditamos que a pauta sobre G\u00eanero n\u00e3o deva mais ser tratada na EAFEUSP como secund\u00e1ria pois, trata-se de uma quest\u00e3o fundamental \u00e0 vida das mulheres. Reconhecemos o avan\u00e7o na mudan\u00e7a realizada no projeto sobre sexualidade, no qual, a discuss\u00e3o de g\u00eanero tornou-se central, por\u00e9m, sem espa\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades e debates, essa mudan\u00e7a n\u00e3o resulta no impacto que possui potencial para gerar.\nReconhecemos que o machismo se torna presente ainda na inf\u00e2ncia e \u00e9 carregado conosco at\u00e9 a fase adulta. Por isso, n\u00e3o acreditamos que a desconstru\u00e7\u00e3o dessa cultura opressora deva ocorrer apenas ap\u00f3s nos formarmos no Ensino M\u00e9dio, distantes da Escola, como ocorreu conosco. Prejudicando-nos, exatamente por crescermos reproduzindo pensamentos e a\u00e7\u00f5es que nos subjugam diariamente.\nPelo motivo de acreditarmos no papel da escola p\u00fablica na forma\u00e7\u00e3o dos alunos enquanto cidad\u00e3os, \u00e9 que estamos reivindicando mais espa\u00e7os para as discuss\u00f5es sobre g\u00eanero na Escola de Aplica\u00e7\u00e3o na grade curricular e pedindo a devida aten\u00e7\u00e3o para esse assunto por parte de todos os professores. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a raiz da maioria dos problemas que o Brasil est\u00e1 enfrentando no cen\u00e1rio pol\u00edtico atualmente, logo, a quest\u00e3o n\u00e3o se torna diferente com o machismo.\n\nNos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para ajudar na constru\u00e7\u00e3o dessa nova empreitada, enquanto ex alunas e, principalmente, enquanto mulheres na luta pela igualdade de g\u00eanero.\n\nAssinam essa carta:\n\nAline Rangel (Turma 2013)\nAmanda Farias (Turma 2013) \nAmanda Santos (Turma 2011) \nAmanda Souza (Turma 2015) \nAna Beatriz Mau\u00e1 (Turma 2011) \nAna Carina Marcelino (Turma 2013) \nAna Carolina Spitalere (Turma 2005) \nAna Paula Ferrini (Turma 2012) \nAnabel Camilo (Turma 2014) \nAnanda Ielo (Turma 2014) \nB\u00e1rbara Pena (Turma 2009) \nBeatriz Rocha (Turma 2012) \nD\u00e9bora Svizzero (Turma 2012) \nElaine Iwayma (Turma 2012) \nFernanda Magalh\u00e3es (Turma 2012) \nFl\u00e1via de Aboim (Turma 2004) \nGabriela Cristina Nunes (Turma 2012) \nGabriela Silveira (Turma 2013) \nGabrielle Albuquerque (Turma 2012) \n\u00cdngride Ferreira (Turma 2013) \nIsadora Donnini (Turma 2013) \nJosie Carla (Turma 2015) \nJulia de Castro (Turma 2013) \nJulia Kosior (Turma 2013) \nLara Cristina Moreira (Turma 2011) \nLarissa Caetano (Turma 2012)\nLet\u00edcia Laurindo (Turma 2012) \nLet\u00edcia Svizzero (Turma 2012) \nLuana Redrang (Turma 2009) \nMaria Paula Bossi (Turma 2013) \nMariana de Oliveira (Turma 2011) \nMariana Maya (Turma 2012) \nMayara Lacerda (Turma 2009) \nMilena Fernandes (Turma 2015) \nNat\u00e1lia Gomez (Turma 2012) \nNat\u00e1lia Isepi (Turma 2013) \nNat\u00e1lia Martins (Turma 2011) \nNath\u00e1lia Macruz (Turma 2011) \nRenata Ventura (Turma 2013) \nRoberta Vitorino (Turma 2013) \nSofia Garofalo (Turma 2015) \nT\u00e1bata Dorta (Turma 2013) \nThais Bueno (Turma 2013) \nVanessa Couto (Turma 2009) \nVanessa Macedo (Turma 2011) \nVit\u00f3ria Bugalho (Turma 2012) \nYasmine Pereira (Turma 2014)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1002743919803544", "created_time": "2016-03-19T01:17:16+0000", "message": "A situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica nacional est\u00e1 cada vez mais agitada. S\u00f3 se fala disso por todo o lado. Nesse sentido, convidamos a todas e todos ao debate \"Crise e conjuntura pol\u00edtica no Brasil: como construir alternativas?\" Com presen\u00e7as de:\n\n Vladimir Safatle\n Henrique Carneiro\n Paula Marcelino (a confirmar)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1691673257769500", "created_time": "2016-03-19T01:07:42+0000"}, {"id": "169245436486734_1002387059839230", "created_time": "2016-03-18T15:30:00+0000", "message": "http://m.folha.uol.com.br/educacao/2016/03/1750760-estudantes-da-usp-ameacam-greve-apos-anuncio-de-restricao-a-estagios.shtml"}, {"id": "169245436486734_1002360929841843", "created_time": "2016-03-18T13:39:41+0000", "message": "Fomos chamados pra conversar com professor Waldyr Jorge e Thiago, chefe de gabinete da reitoria. Fomos em Comiss\u00e3o, com representantes do DCE, APG, SINTUSP, AMOR CRUSP, Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o pelas Creches da USP (fam\u00edlias com filhos nas creches, fam\u00edlias sem creche e funcion\u00e1rios das creches). Nossa pauta era clara, a reivindica\u00e7\u00e3o do tranca\u00e7o: REABERTURA IMEDIATA DAS 140 vagas das Creches ligadas \u00e0 SAS e REABERTURA da Creche do HU. Eles tentaram nos enrolar na conversa e no fim disseram que n\u00e3o tinham poder de decidir nada. Waldyr foi contundente em rela\u00e7\u00e3o ao fechamento da creche do HU. Thiago afirmou que n\u00e3o poderia dizer nada em rela\u00e7\u00e3o as 140 vagas das outras creches; pedimos para que ele ligasse para o reitor, o \u00fanico que poderia responder, ele afirmou que n\u00e3o ligaria naquele momento, n\u00e3o se comprometia a ligar hj e n\u00e3o deu prazo para fazer essa comunica\u00e7\u00e3o com o reitor. Sa\u00edmos da reuni\u00e3o com uma resposta: nada ser\u00e1 feito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s creches por parte da reitoria. Assim, como discutido entre os presentes no ATO: PERMANECEREMOS EM FRENTE \u00c0 REITORIA ATE QUE NOSSA REIVINDICA\u00c7\u00c3O SEJA ATENDIDA! Venham, at\u00e9 as 17h!\n\nVia Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o das Creches"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1002346906509912", "created_time": "2016-03-18T13:11:00+0000", "message": "COMISS\u00c3O DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O DAS CRECHES E ENTIDADES SE REUNEM COM CHEFES DE GABINETE DA REITORIA\nO ato pela reabertura das 140 vagas ociosas das creches e da Creche do HU que foi fechada formou uma comiss\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o para debater com os chefes de gabinete, Thiago e Waldyr.\nAs creches continuam a ser consideradas pela REItoria como um servi\u00e7o que n\u00e3o faz parte da fun\u00e7\u00e3o social da universidade e das atividades fins da USP.\nOs chefes de gabinete continuam a enrolar o movimento e n\u00e3o assumiram qualquer compromisso com as nossas reivindica\u00e7\u00f5es.\nEnquanto n\u00e3o se abre um real di\u00e1logo, n\u00e3o abriremos as portas da reitoria no dia de hoje.\n\nVAI TER CRECHE SIM!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1002259646518638", "created_time": "2016-03-18T10:40:54+0000", "message": "ATO PELA REABERTURA IMEDIATA DE VAGAS NAS CRECHES DA USP\nEst\u00e1 acontecendo agora o ato encabe\u00e7ado pela Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o pelas Creches da USP em prol da reabertura imediata das 140 vagas ociosas das creches. \n\nCreche \u00e9 garantia de direitos, creche \u00e9 direito da crian\u00e7a, creche \u00e9 perman\u00eancia estudantil, creche \u00e9 direito trabalhista! Pelo direito \u00e0 Universidade P\u00fablica Gratuita e de Qualidade: nenhuma vaga a menos, nenhuma crian\u00e7a de fora, nenhum estudante ou trabalhador prejudicado por ter filhos, basta de exclus\u00e3o, basta de opress\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1002021909875745", "created_time": "2016-03-18T02:21:29+0000", "message": "PARA N\u00c3O ESQUECER\n\nNo dia 17 de mar\u00e7o de 1973, exatamente 43 anos atr\u00e1s, a Ditadura Militar assassinava nas dependencias do DOI-CODI o estudante do 4\u00ba ano de Geologia Alexandre Vannucchi Leme. A morte de Alexandre gerou uma enorme indigna\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o por toda a USP, que culminou com a hist\u00f3rica missa na Catedral da S\u00e9, com cerca de cinco mil pessoas, no dia 30 de mar\u00e7o.\n\nEm 1976, quando os estudantes da USP refundaram em hist\u00f3rica assembl\u00e9ia o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes com carater Livre, homenageram Alexandre dando seu nome ao DCE-Livre da USP."}, {"id": "169245436486734_1001667793244490", "created_time": "2016-03-17T15:42:11+0000", "message": "Informes sobre as elei\u00e7\u00f5es do DCE-livre da USP 2016. \n\nAmanh\u00e3, dia 18/03 \u00e0s 18h na sede do DCE vai acontecer a reuni\u00e3o da comiss\u00e3o eleitoral!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Creche Mobilizada Usp's event.", "id": "169245436486734_1000875353323734", "created_time": "2016-03-17T15:00:00+0000", "message": "ATO em frente a Reitoria, sexta-feira, 18 de mar\u00e7o, a partir das 6h: PELA REABERTURA IMEDIATA DAS VAGAS NAS CRECHES DA USP."}, {"id": "169245436486734_1001234573287812", "created_time": "2016-03-17T00:27:00+0000", "message": "Assembleia do turno da noite da  Faculdade de Direito da USP delibera por GREVE!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1001081023303167", "created_time": "2016-03-16T19:41:30+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA DE ESTUDANTES DO PRIMEIRO TURNO DA FACULDADE DE DIREITO APROVA GREVE!!\n\nForam aprovadas, na \u00faltima Congress\u00e3o, diretrizes que ir\u00e3o nortear a elabora\u00e7\u00e3o do novo Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico da faculdade de Direito do Largo de S\u00e3o Francisco. Dentre elas, a proibi\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios para estudantes at\u00e9 o 6\u00ba semestre, significando, dentre outras coisas, uma verdadeira afronta \u00e0 perman\u00eancia dos estudantes. Mais uma vez, vemos que a nossa concep\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o e projeto de universidade n\u00e3o tem nada a ver com o que est\u00e3o nos impondo.\n\nAinda mais grave, tudo foi decidido a portas fechadas. Um completo atropelo realizado pela maioria da Congrega\u00e7\u00e3o!\n\nEm resposta a mais essa atitude antidemocr\u00e1tica a assembl\u00e9ia dos estudantes deflagra greve para o dia 30 de Mar\u00e7o! \n\nNeste ano Sanfran e EACH j\u00e1 abrem nosso calend\u00e1rio de lutas!\n\n#SanFranEEACHDeLuta #GREVENaSanfran"}, {"id": "169245436486734_1000944453316824", "created_time": "2016-03-16T15:22:41+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora na Faculdade de Direito da USP a assembleia do turno da manh\u00e3. Ap\u00f3s a proibi\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios para alunos do curso at\u00e9 o sexto per\u00edodo, os estudantes se re\u00fanem  para discutir medidas de perman\u00eancia."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Arquivos Feministas's photo.", "id": "169245436486734_1000913733319896", "created_time": "2016-03-16T14:26:33+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1000303950047541", "created_time": "2016-03-15T17:54:14+0000", "message": "Acontecendo agora: Rodovia Ayrton Senna parada pelos estudantes da EACH em protesto contra o corte de aux\u00edlio dos estudantes no campus e pelo fortalecimento da pol\u00edtica de perman\u00eancia.\n\nAlckmin e Zago: a culpa \u00e9 de voc\u00eas!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1000266243384645", "created_time": "2016-03-15T16:27:09+0000", "message": "Rolando agora ato pela perman\u00eancia estudantil na EACH. Alckmin e Zago inimigos da educa\u00e7\u00e3o! EACH resiste!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Perman\u00eancia Estudantil J\u00e1 #EACHResiste's event.", "id": "169245436486734_1000125383398731", "created_time": "2016-03-15T11:53:58+0000", "message": "[EACH] Hoje \u00e9 dia de luta pela perman\u00eancia estudantil!\n\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/1162631290415695/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rubens Pereira's event.", "id": "169245436486734_999838580094078", "created_time": "2016-03-15T00:05:26+0000", "message": "Importante atividade do Cursinho Popular Edson Lu\u00eds, que luta pelo uso das salas de aula vazias da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Parada LGBT da USP's event.", "id": "169245436486734_998940536850549", "created_time": "2016-03-14T00:30:00+0000", "message": "Essa semana tem Plen\u00e1ria LGBT, pra organizar a Parada LGBT da USP!\nColem l\u00e1 na Psico quarta 16, \u00e0s 18h, e ajudem a divulgar!\nVem!"}]}