{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBCAoe35m9ZBsTmj6iqRVEl8BT0PURD0WrSkGGN0fysG2OzWjMF6lgZBvNZBoyLYjMpH72vCKy9orLAzVIbEPC41Yw727mfmfLsVnNw6UHrqvZAxAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1378781148", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAUttEv07dBv9n6DngnjZBnSZAZAAyZA8J1mzMljYlWBJ4ZAZAI1Q1ji32p4lO6EXmZCjZAYIWJ2quEZAfXKuKAgr5K9ZA5VVR1hprFruSZC4HjFv2ZBbUN4QZDZD&since=1379086211&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_533108123433795", "created_time": "2013-09-13T15:30:11+0000", "message": "\"Mais repercuss\u00e3o da mobiliza\u00e7\u00e3o na EACH. A Reitoria e a CETESB querem agora convencer os estudantes de que n\u00e3o existe contamina\u00e7\u00e3o na Unidade. Mas a luta, que j\u00e1 come\u00e7ou, s\u00f3 vai crescer! Fora Boueri!\"\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=Ra19juvYg0M"}, {"id": "169245436486734_533043913440216", "created_time": "2013-09-13T12:00:33+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! Devido \u00e0 greve em curso na EACH, a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE de hoje, 13/09, ser\u00e1 realizada l\u00e1! Muito importante a participa\u00e7\u00e3o de todos! Vamos divulgar:\n\nRO, hoje, na EACH (USP-Leste), as 18h, no Ciclo B\u00e1sico.\n\nCompare\u00e7am!"}, {"story": "Dce Livre da USP at FEAUSP.", "id": "169245436486734_10201668561017240", "created_time": "2013-09-12T17:35:20+0000", "message": "Fala do Dce Livre da USP no debate sobre Democracia na USP promovido pelo CAVC e pelo GUIMA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comit\u00ea Estadual Contra a Repress\u00e3o's event.", "id": "169245436486734_532702926807648", "created_time": "2013-09-12T16:10:52+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/187764948070031/"}, {"id": "169245436486734_532652113479396", "created_time": "2013-09-12T14:10:00+0000", "message": "A Folha tamb\u00e9m noticia o caso da EACH. Boueri nunca mais! Queremos diretas para diretor da EACH!"}, {"id": "169245436486734_532648776813063", "created_time": "2013-09-12T13:42:00+0000", "message": "Saiu no Estad\u00e3o! A mobiliza\u00e7\u00e3o da EACH j\u00e1 teve sua primeira vit\u00f3ria! Seguimos em luta por uma USP mais democr\u00e1tica."}, {"story": "Dce Livre da USP at FEAUSP.", "id": "169245436486734_10201667145661857", "created_time": "2013-09-12T13:03:57+0000", "message": "Fala do Dce Livre da USP no debate sobre Democracia na USP promovido pelo CAVC e pelo GUIMA"}, {"id": "169245436486734_532471750164099", "created_time": "2013-09-12T02:24:46+0000", "message": "Quis dar os dedos para n\u00e3o perder as m\u00e3os!\nAgora vamos at\u00e9 o fim! Elei\u00e7\u00f5es Diretas e Parit\u00e1rias com o Fim da Lista Tr\u00edplice!\nhttp://g1.globo.com/educacao/noticia/2013/07/para-professores-da-usp-reitor-falou-de-eleicao-direta-por-nao-ter-escolha.html"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dce Ufrgs's photo.", "id": "169245436486734_532469500164324", "created_time": "2013-09-12T02:14:49+0000", "message": "Todo apoio \u00e0 luta dos Estudantes da UFRGS (Universidade Federal do Rio Grande do Sul)!\nA luta por Perman\u00eancia Estudantil de qualidade, R.U./Bandej\u00e3o e Moradia \u00e9 uma luta de todos!"}, {"id": "169245436486734_532421116835829", "created_time": "2013-09-11T23:11:58+0000", "message": "Assembleia na EACH acaba de decidir: A GREVE CONTINUA!"}, {"id": "169245436486734_532402490171025", "created_time": "2013-09-11T22:12:20+0000", "message": "Agora, na EACH, assembleia estudantil! \r\nVamos garantir a vit\u00f3ria da manh\u00e3 de hoje! Quer Boueri queira, quer n\u00e3o, ele n\u00e3o \u00e9 mais diretor da escola! \r\n\u00c9 hora de contagiar a USP toda, a EACH que ja derrubou Boueri quer o ForaRodas e o ForaAlckmin"}, {"id": "169245436486734_532388060172468", "created_time": "2013-09-11T21:09:38+0000", "message": "Agora, na Biologia, t\u00e1 rolando a Assembleia dos Estudantes da Gradua\u00e7\u00e3o sobre as diversas formas de falta de Democracia na USP e as Elei\u00e7\u00f5es para Reitor"}, {"id": "169245436486734_532302980180976", "created_time": "2013-09-11T19:00:02+0000", "message": "Delibera\u00e7\u00f5es da Congrega\u00e7\u00e3o da Psicologia - USP\n\n- Elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias, 33% para cada categoria com peso de voto igual dentro de cada categoria\n- Todos os professores doutores, associados e titulares s\u00e3o eleg\u00edveis.\n- Quanto \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o: haver carta protocolada com proposta na inscri\u00e7\u00e3o e n\u00e3o apenas proposta verbal. A inscri\u00e7\u00e3o deve ser realizada 3 meses antes do pleito.\n- Somos contr\u00e1rios \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o\n- Propomos a instala\u00e7\u00e3o de uma estatuinte."}, {"id": "169245436486734_532314106846530", "created_time": "2013-09-11T16:51:05+0000", "message": "Manifesta\u00e7\u00e3o Estudantil na EACH contra o Diretor Boueri e por Diretas J\u00e1 na EACH e na USP! Mobiliza\u00e7\u00e3o vitoriosa!"}, {"id": "169245436486734_532304163514191", "created_time": "2013-09-11T16:22:51+0000", "message": "Greve da EACH j\u00e1 come\u00e7a vitoriosa!\nCongrega\u00e7\u00e3o da EACH depoe o Diretor Jorge Boueri e indica Elei\u00e7\u00f5es Diretas e Parit\u00e1rias para Diretor da Unidade!\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve!"}, {"id": "169245436486734_532301696847771", "created_time": "2013-09-11T16:13:10+0000", "message": "Para a promotoria, \"Rodas frustrou a licitude de processo licitat\u00f3rio, infringiu princ\u00edpios administrativos que regem a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica e utilizou a publica\u00e7\u00e3o do boletim com desvio de finalidade, para realizar promo\u00e7\u00e3o pessoal, causando preju\u00edzo ao er\u00e1rio estadual\"."}, {"story": "Dce Livre da USP with Babi Grayce.", "id": "169245436486734_532252930185981", "created_time": "2013-09-11T14:19:14+0000", "message": "Diretor da USP Leste tenta dar golpe em congrega\u00e7\u00e3o para n\u00e3o haver delibera\u00e7\u00e3o! A EACH est\u00e1 em luta! Professores e estudantes! \r\nFora Boueri! Diretas para diretor j\u00e1! Queremos uma EACH com qualidade ambiental e sanit\u00e1ria!"}, {"id": "169245436486734_532224046855536", "created_time": "2013-09-11T12:38:33+0000", "message": "Estudantes e professores da EACH em greve!"}, {"id": "169245436486734_531949540216320", "created_time": "2013-09-10T22:54:59+0000", "message": "Todo apoio \u00e0 luta dos estudantes da FAU!"}, {"id": "169245436486734_531884263556181", "created_time": "2013-09-10T19:47:19+0000", "message": "\"Nesta ter\u00e7a-feira, 10 de setembro de 2013, os professores da Escola de Artes, Ci\u00eancias e Humanidades da USP, conhecida como USP Leste, decidiram em assembleia entrar em greve at\u00e9 que a USP cumpra as determina\u00e7\u00f5es da CETESB tornando o campus um local seguro para as cerca de 4 mil e quinhentas pessoas que circulam diariamente no espa\u00e7o.\""}, {"id": "169245436486734_531876160223658", "created_time": "2013-09-10T19:25:17+0000", "message": "A FAU \u00e9 aqui! \u00c9 nossa, e jamais ser\u00e1 retirada.\nCom Elis Regina na FAU-USP\nhttp://www.youtube.com/watch?v=APB4u8bV5_M"}, {"id": "169245436486734_531846503559957", "created_time": "2013-09-10T18:00:04+0000", "message": "A Comunidade EACHiana foi surpreendida na manh\u00e3 de ontem com uma placa da CETESB dizendo que a \u00c1rea contem subst\u00e2ncias contaminantes \u00e0 sa\u00fade. H\u00e1 quase 10 anos s\u00e3o feitas den\u00fancias da irregularidade sanit\u00e1ria da Unidade, mas nenhuma provid\u00eancia foi tomada pela Reitoria. Cansados do descaso e da falta de democracia, os Docentes da Escola de Artes, Ci\u00eancias e Humanidades da USP entraram em greve nessa Ter\u00e7a Feira."}, {"id": "169245436486734_531818786896062", "created_time": "2013-09-10T16:41:12+0000", "message": "A Congrega\u00e7\u00e3o do Instituto de Bioci\u00eancias da USP, no Butant\u00e3, e da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP aprovaram um projeto de Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor mais avan\u00e7ada que a Lei de Diretrizes de Base! \nNo dia 1\u00ba de Outubro, \u00e9 a vez dos cursos de exigirem as Elei\u00e7\u00f5es Diretas com paridade e o Fim da Lista Tr\u00edplice!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAVC FEA USP's event.", "id": "169245436486734_531814100229864", "created_time": "2013-09-10T16:26:44+0000", "message": "\u00c9 HOJE!"}, {"id": "169245436486734_531588446919096", "created_time": "2013-09-10T02:45:48+0000", "message": "Estudantes da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo se mobilizam em defesa do seu espa\u00e7o. A FAU \u00c9 NOSSA!"}]}