{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDHxpq3ETjhvu2CQz1KZAnJZAZAfqsTA5CFlEnDVgN5aZB0ih9Bw5aGSqrCEt0EKWhBkkrqFZBq85hiDsKZC25IZBIflutPSv99ZBThEZBAJ4qtsym72tgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1402078844", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCjDMbmUwm7smoSJh2T6WFNPLKjntya212ZAEB2zVpeZAAmfQ9fhDgyq048rvvTPyfTCDe6VALvsq5wd401815XVZCLx71mBt6KlnFCNAa1cTJvgZDZD&since=1402429955&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_666254513452488", "created_time": "2014-06-10T19:52:35+0000", "message": "Ato das 3 estaduais paulistas entra no metro Butant\u00e3 em apoio aos metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 12 new photos.", "id": "169245436486734_666192246792048", "created_time": "2014-06-10T18:12:43+0000", "message": "Paralisa\u00e7\u00e3o na EEL-USP em Lorena! Agora est\u00e1 acontecendo a primeira mesa de discuss\u00e3o com professores, funcion\u00e1rios, estudantes e o vice-diretor da unidade."}, {"id": "169245436486734_666188136792459", "created_time": "2014-06-10T18:00:01+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NA FEA\n\nHoje teve paralisa\u00e7\u00e3o na FEA (Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade).\n\nNa foto, mesa sobre os motivos da greve realizada pelo DCE e o pelo SINTUSP."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_666129833464956", "created_time": "2014-06-10T16:23:47+0000", "message": "TEM IN\u00cdCIO ATO UNIFICADO DAS UNIVERSIDADES PAULISTAS\n\nO grande ato unificado das tr\u00eas universidades acaba de chegar \u00e0 nova reitoria da USP e encher esse ostentoso p\u00e1tio com reivindica\u00e7\u00f5es e luta. Est\u00e3o presentes estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP, UNESP e UNICAMP, todos em uni\u00e3o pela qualidade do ensino p\u00fablico, gratuito e universal. \nVenha juntar-se \u00e0 essa luta contra a precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o do ensino!"}, {"id": "169245436486734_666096310134975", "created_time": "2014-06-10T15:04:45+0000", "message": "\u00c9 HOJE! ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES\n\nHoje, \u00e0s 18 horas, na FFLCH.\n\nMas, antes teremos ato unificado do F\u00f3rum das Seis, na frente da reitoria, com a concentra\u00e7\u00e3o a partir de agora (12h).\n\nCompare\u00e7a na assembleia e convide todxs xs amigxs!\nhttps://www.facebook.com/events/637286166358916/?ref=ts&fref=ts"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_666047806806492", "created_time": "2014-06-10T14:00:00+0000", "message": "CURSOS EM APOIO AOS METROVI\u00c1RIOS\n\nAp\u00f3s a suspens\u00e3o de uma hist\u00f3rica greve entre os funcion\u00e1rios do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, alguns cursos retiraram, em suas assembleias, apoio \u00e0 luta desses trabalhadores, entendendo sua mobiliza\u00e7\u00e3o como digna e justa.\nO pr\u00f3ximo passo \u00e9 a luta pela readmiss\u00e3o dos grevistas que foram demitidos \u00e0 luz de uma parcial decis\u00e3o do Tribunal Regional de Justi\u00e7a, que classificou o movimento como \"abusivo\"."}, {"id": "169245436486734_665767533501186", "created_time": "2014-06-10T01:05:51+0000", "message": "METROVI\u00c1RIOS, SUA GREVE FOI JUSTA! ABUSIVA \u00c9 A REPRESS\u00c3O!\n\nA esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 Ana Rosa presenciou, na manh\u00e3 de hoje, mais um epis\u00f3dio do exemplo do descompasso em que anda a pol\u00edtica do governo Alckmin em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento dado aos cidad\u00e3os. No quinto dia de uma greve heroica, os metrovi\u00e1rios travaram uma luta que lhes \u00e9 direito, reivindicando n\u00e3o somente pautas que atendem a seus interesses particulares como tamb\u00e9m a melhorias no transporte p\u00fablico em geral, que j\u00e1 se demonstra falho e ineficiente para atender \u00e0s necessidades dessa capital. O conhecimento sobre as cenas frequentes de ass\u00e9dio no metr\u00f4, sobre o sufoco di\u00e1rio da superlota\u00e7\u00e3o ao qual s\u00e3o submetidos os passageiros, sobre a incompatibilidade do pre\u00e7o da tarifa e da qualidade de servi\u00e7o n\u00e3o pode ser melhor explicado por algu\u00e9m que n\u00e3o os funcion\u00e1rios e usu\u00e1rios, que fazem uso di\u00e1rio de um transporte que nem ao menos deveria ser cobrado, haja vista que ele \u00e9 um direito de cada cidad\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o os desembargadores ou quaisquer juristas do Tribunal Regional do Trabalho os aptos a julgar a indigna\u00e7\u00e3o com uma rotina a qual raramente possuem. S\u00e3o por esses motivos que o DCE Livre da USP entende a greve dos metrovi\u00e1rios como justa, digna e leg\u00edtima e recha\u00e7a o decreto da Justi\u00e7a que a classifica como \"abusiva\". A luta \u00e9 um direito do qual os trabalhadores devem se orgulhar de usufruir. \nAl\u00e9m de lidar com entraves burocr\u00e1ticos contra a sua paralisa\u00e7\u00e3o, os metrovi\u00e1rios enfrentaram rotineiramente a repress\u00e3o do governo estadual de Geraldo Alckmin em qualquer tentativa de impedir o funcionamento das esta\u00e7\u00f5es para que a greve seja devidamente mantida. Demonstrando trucul\u00eancia, um mandonismo abusivo e uma descomunalmente exagerada Tropa de Choque, o governador, al\u00e9m de expor sua total indisposi\u00e7\u00e3o para di\u00e1logo com as categorias fundamentais para o funcionamento do estado que dirige, demonstra sua clara pol\u00edtica de tentativa de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. Feliz - e n\u00e3o surpreendentemente - os metrovi\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o sozinhos. Aqui, o DCE Livre da USP salienta seu apoio \u00e0 greve realizada e repudia as a\u00e7\u00f5es repressivas e truculentas do governo Alckmin.\nGovernador, a culpa \u00e9 sua!"}, {"id": "169245436486734_665717786839494", "created_time": "2014-06-09T22:47:49+0000", "message": "AMANH\u00c3! ATO UNIFICADO DAS UNIVERSIDADES ESTADUAIS PAULISTAS\nA partir das 12h de amanh\u00e3, ter\u00e7a-feira 10/6, \u00e9 a vez da nova reitoria da USP receber o grande ato unificado das universidades paulistas. Todos os setores da USP, UNESP e UNICAMP estar\u00e3o presentes para pressionar as gest\u00f5es pela abertura de negocia\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s pautas solicitadas. \nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m compor essa luta!\nTer\u00e7a-feira (amanh\u00e3, 10/6) em frente \u00e0 nova reitoria da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Livre da USP Ribeir\u00e3o's event.", "id": "169245436486734_665011373576802", "created_time": "2014-06-09T15:00:00+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes de Ribeir\u00e3o Preto! Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_665351560209450", "created_time": "2014-06-09T11:43:18+0000", "message": "URGENTE!\n\nHoje cedo, o batalh\u00e3o de choque da Pol\u00edcia Militar reprimiu duramente o ato dos metrovi\u00e1rios em greve na esta\u00e7\u00e3o Ana Rosa e manteve em c\u00e1rcere quase cem trabalhadores dentro da esta\u00e7\u00e3o.\n\nAgora, a manifesta\u00e7\u00e3o seguir\u00e1 na Secretaria de Transportes, na Pra\u00e7a da S\u00e9. Compare\u00e7a!\n\n#catracalivre\n#negociaalckmin"}, {"id": "169245436486734_665133856897887", "created_time": "2014-06-08T23:16:05+0000", "message": "Evento do Ato: https://www.facebook.com/events/653617254716340/?ref=3&ref_newsfeed_story_type=regular\n\n\"Quantas mulheres ser\u00e3o violentadas, quantas LGBT ser\u00e3o agredidas, quantos de n\u00f3s ser\u00e3o exclu\u00eddos de espa\u00e7os p\u00fablicos em nome da tradi\u00e7\u00e3o e de uma suposta \"divers\u00e3o\"?\n\nContra a oportuna proposta de \"di\u00e1logo\", \u00e9 necess\u00e1rio OCUPAR os espa\u00e7os que nos s\u00e3o cerceados. \u00c9 necess\u00e1rio denunciar, gritar aos quatro cantos cada caso de opress\u00e3o, de viol\u00eancia e de HIPOCRISIA presentes em nosso cotidiano.\n\nPor isso, chamamos todos \u00e0 participarem da Manifesta\u00e7\u00e3o que acontecer\u00e1 na Faculdade de Medicina da USP essa Quarta Feira, 11/06, \u00e0s 17h, contra o machismo e a homolesbofobia nas Universidades e em toda sociedade! Assinem tamb\u00e9m nosso manifesto!\"\n\n#OcupaMED\n#N\u00c3O\u00c9S\u00d3PELACARECAS\n#SimVaiTerATO\n\nManifesto: https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dDVXejFwa3lYZ2NBTEY5ZDJVRDRTVFE6MA"}, {"id": "169245436486734_665093303568609", "created_time": "2014-06-08T21:00:00+0000", "message": "\u00d4 Alckmin! Quem te viu, quem te v\u00ea! A Imagem \u00e9 do ex-presidente Jacques Chirac pulando a catraca do metro de Paris. Quando os metrovi\u00e1rios em greve propuseram liberar as catracas, o gov. Geraldo Alckmin n\u00e3o permitiu. Ao contr\u00e1rio disso, acionou a PM para reprimir os grevistas dentro das esta\u00e7\u00f5es com tiros de borracha, bomba e g\u00e1s. Alckmin, at\u00e9 o Chirac liberou! Libera a catraca!!! #CatracaLivre #NegociaAlckmin\n\nAssim n\u00e3o d\u00e1, porque vai todo mundo ao Ato de Apoio aos Metrovi\u00e1rios: https://www.facebook.com/events/266335256884321/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAUPi - Centro Acad\u00eamico Unificado de Pirassununga's photo.", "id": "169245436486734_664644886946784", "created_time": "2014-06-08T19:00:01+0000", "message": "Calend\u00e1rio de atividades da USP Pirassununga! N\u00e3o perca!"}, {"id": "169245436486734_664948903583049", "created_time": "2014-06-08T15:49:39+0000", "message": "Na \u00faltima sexta-feira, 06, foi realizado na Faculdade de Direito da USP um ato-p\u00fablico unit\u00e1rio que reuniu diversas categorias em luta de S\u00e3o Paulo e do Brasil.\n\nConforme deliberado na \u00faltima assembleia de estudantes, o ato foi impulsionado pelo DCE-Livre da USP e muitas outras entidades, na data que marcava 1 ano do in\u00edcio das jornadas de junho de 2013.\n\nA mesa foi composta por Guilherme Boulos, do MTST, o presidente do Sindicato dos Metrovi\u00e1rios, Altino Prazeres, o Sindicato dos Trabalhadores da USP, o DCE-Livre da USP, a FENAMETRO, o Comit\u00ea Popular da Copa e o Professor da USP e Jurista Jorge Luiz Souto Maior. "}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente LGBTT da USP's event.", "id": "169245436486734_664643213613618", "created_time": "2014-06-08T00:58:34+0000", "message": "O Coletivo feminista Geni, a Frente LGBT da SanFran, o NEGSS (N\u00facle de Estudos em g\u00eanero, Sa\u00fade e Sexualidade), a Frente LGBT* da USP, o DCE Livre da USP e o coletivo Babado (UNICAMP), chamam todxs interessadxs para que se unam a n\u00f3s num ato contra o machismo e a homotransfobia nas festas universit\u00e1rias!\n\nO ato surge a partir das movimenta\u00e7\u00f5es de alguns coletivos LGBT da USP e da UNICAMP em torno do recente caso de homofobia ocorrido na festa \"Carecas no Bosque\", organizada pela Atl\u00e9tica da Faculdade de Medicina da USP, n\u00e3o obstante lance seu olhar a todas as festas promovidas nos espa\u00e7os universit\u00e1rios em que ocorrem constantes casos de machismo e homofobia.\n\nA concentra\u00e7\u00e3o do ato ser\u00e1 \u00e0s 17h em frente a Faculdade de Medicina (na Dr. Arnaldo)! Leiam e assinem a nota no corpo do evento!\nhttps://www.facebook.com/events/653617254716340/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_664522576959015", "created_time": "2014-06-07T19:00:02+0000", "message": "N\u00c3O ADIANTA, FOLHA! \n\nRecentemente, a Folha de S\u00e3o Paulo vem insistindo na cobran\u00e7a de mensalidades dos estudantes como forma de sa\u00edda para a crise financeira que a USP enfrenta, chegando inclusive a estampar a capa do jornal na \u00faltima segunda-feira.\n\nNo entanto, na enquete realizada pelo jornal no \"Painel do Leitor\", 76% dos leitores votaram que a universidade N\u00c3O deve cobrar mensalidades.\n\nFolha, n\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada por essa crise! \nhttp://www.dceusp.org.br/2014/06/folha-nos-nao-vamos-pagar-nada/\n\nConfira tamb\u00e9m o excelente texto da professora Raquel Rolnik (FAU-USP) sobre a crise, publicado no mesmo jornal:\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2014/06/1466646-opiniao-crise-enfrentada-hoje-pela-usp-nao-e-somente-por-0.shtml"}, {"id": "169245436486734_664463866964886", "created_time": "2014-06-07T16:30:01+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nOs cursos da Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto (Medicina, Nutri\u00e7\u00e3o, Fisioterapia, Terapia Ocupacional e Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas) aprovam PARALISA\u00c7\u00c3O de 2 dias contra a falta de transpar\u00eancia e democracia na USP, o subfinanciamento da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, a campanha de cobran\u00e7a de mensalidades da Folha e de pequena parte da comunidade universit\u00e1ria e o reajuste zero dos docentes e trabalhadores!\n\n Aguardem a programa\u00e7\u00e3o do Comando de Mobiliza\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_664444696966803", "created_time": "2014-06-07T15:37:30+0000", "message": "N\u00c3O \u00c9 SOMENTE POR 0%\n\nExcelente texto da professora Raquel Rolnik, da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FAU-USP), sobre a crise enfrentada hoje na universidade.\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2014/06/1466646-opiniao-crise-enfrentada-hoje-pela-usp-nao-e-somente-por-0.shtml"}, {"id": "169245436486734_664164046994868", "created_time": "2014-06-07T00:38:03+0000", "message": "DCE UFRJ M\u00e1rio Prata APOIA A LUTA DA USP\n\nNota contra o ataque ao car\u00e1ter p\u00fablico e gratuito da USP\n\nN\u00e3o \u00e9 de hoje que setores ligados ao ensino privado e \u00e0 direita querem cercear o direito de educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica do povo brasileiro. Mesmo a universidade p\u00fablica atendendo a menos 5% da popula\u00e7\u00e3o brasileira, ela \u00e9 constantemente atacada.\n\nAl\u00e9m de lutarmos pelo aumento do n\u00famero de vagas na universidade p\u00fablica, vivemos constantemente na luta em defesa da perman\u00eancia dos poucos 5% de estudantes na universidade p\u00fablica. Ao mesmo tempo em que o PNE (PLANO NACIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O) est\u00e1 sendo votado, h\u00e1 uma grande articula\u00e7\u00e3o dos setores ligados ao setor privado da educa\u00e7\u00e3o para que os 10% do PIB n\u00e3o seja somente para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, podendo ser disputado por institui\u00e7\u00f5es privadas.\n\nUm novo ataque \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e aos nossos direitos se aproxima. Setores da m\u00eddia, principalmente a Folha de S\u00e3o Paulo e a Veja, junto com alguns setores da USP defendem o pagamento de mensalidade pelos alunos. Querem a privatiza\u00e7\u00e3o do nosso direito de educa\u00e7\u00e3o. Para que esse pagamento de mensalidades seja autorizado \u00e9 necess\u00e1rio modificar a constitui\u00e7\u00e3o federal que diz que \u00e9 proibido cobrar mensalidade em universidades p\u00fablicas.\n\nO DCE M\u00e1rio Prata diz n\u00e3o a mais esse abuso ao direito de educa\u00e7\u00e3o e apoia o Dce Livre da USP na luta por uma educa\u00e7\u00e3o gratuita de qualidade e sem opress\u00f5es n\u00e3o s\u00f3 na USP como em todo o Brasil."}, {"id": "169245436486734_664140783663861", "created_time": "2014-06-06T23:06:44+0000", "message": "Fala do DCE na USP na assembleia dos metrovi\u00e1rios! Todo apoio a luta dos metrovi\u00e1rios! Os trabalhadores j\u00e1 disseram que trabalham de gra\u00e7a com a catraca liberada! S\u00f3 falta o Alckmin aceitar!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_664090260335580", "created_time": "2014-06-06T20:24:48+0000", "message": "ATO DOS METROVI\u00c1RIOS NO TATUAP\u00c9 FECHA RADIAL LESTE\n\nMetrovi\u00e1rios e outras entidades sociais em apoio \u00e0 sua greve sa\u00edram em marcha em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 sede de seu sindicato para uma assembleia que decidir\u00e1 sobre o futuro da atual paralisa\u00e7\u00e3o. O ato come\u00e7ou dentro da pr\u00f3pria esta\u00e7\u00e3o, com falas e panfletagem que defendiam a catraca livre para os usu\u00e1rios e melhorias no transporte p\u00fablico da cidade. A caminho do sindicato, a marcha fechou a radial leste, o que levou ao aparecimento da j\u00e1 usualmente excessiva tropa de choque. Apesar da tens\u00e3o, n\u00e3o houve confronto e os trabalhadores agora d\u00e3o in\u00edcio \u00e0 assembleia. #catracalivre #alckiminaculpaesua #vaiterluta"}, {"id": "169245436486734_664088890335717", "created_time": "2014-06-06T20:20:01+0000", "message": "INFORMES DE S\u00c3O CARLOS\n\n1. O IAU (Instituto de Arquitetura e Urbanismo), da USP de S\u00e3o Carlos, est\u00e1 100% paralisado (inclusive os professores) at\u00e9 ter\u00e7a-feira, quando ocorrer\u00e1 uma assembleia geral dos professores de Sanca e outra dos estudantes.\n\n2. Ontem, aconteceu uma Aula P\u00fablica no CAASO com muitos estudantes, professores e funcion\u00e1rios! Foi um espa\u00e7o muito qualificado, onde foi debatido o projeto de universidade que a gente quer e sua forma de financiamento.\n.\n3. Na quarta-feira, CAASO e SINTUSP ir\u00e3o bancar uma macarronada para os estudantes, funcion\u00e1rios e professores (o local ainda est\u00e1 a definir)\n\nPra quem n\u00e3o sabe, o bandej\u00e3o do campus 1 ficou mais de 5 meses parado pra reforma e, quando voltou, estava com infraestrutura PIOR e SEM CAF\u00c9-DA-MANH\u00c3. A ideia desse almo\u00e7o comunit\u00e1rio \u00e9 justamente reverter a indigna\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao bandej\u00e3o \u00e0 favor tanto dos funcion\u00e1rios quanto dos estudantes. A expectativa \u00e9 de 1000 refei\u00e7\u00f5es.\n\n4. A pr\u00f3xima Assembleia Geral do CAASO ocorrer\u00e1 ter\u00e7a-feira dia 10! Em breve divulgaremos mais informa\u00e7\u00f5es e a repercuss\u00e3o das atividades programadas. \n\nNa foto, a aula p\u00fablica realizada na noite de ontem.\n\nCurta tamb\u00e9m: Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)"}, {"id": "169245436486734_664072583670681", "created_time": "2014-06-06T19:30:54+0000", "message": "\"Temos que nos lembrar que o ex-reitor Rodas jantou com a diretoria da Folha de S. Paulo,  agora esse mesmo jornal abre campanha em seus editoriais pela cobran\u00e7a de mensalidades na USP. \u00c9 impressionante os rumos que est\u00e3o tomando a universidade, n\u00e3o a toa que ela vive a maior greve de funcion\u00e1rios dos \u00faltimos tempos por conta do 0% de aumento dado pelo Reitor Zago\" Magno do Sintusp\n\nLembrete do DCE: Hoje a RO est\u00e1 suspensa devido a assembleia unificada e a greve dos metrovi\u00e1rios."}, {"id": "169245436486734_664055040339102", "created_time": "2014-06-06T18:55:17+0000", "message": "\"Que os estudantes e os jovens se unam aos metrovi\u00e1rios nas  panfletagens e atos, e tamb\u00e9m juntos com os trabalhadores sem teto na luta pela moradia\" DCE Livre da USP\n\nLembrete do DCE: Hoje a RO est\u00e1 suspensa devido a assembleia unificada e a greve dos metrovi\u00e1rios."}, {"id": "169245436486734_664036370340969", "created_time": "2014-06-06T18:20:44+0000", "message": "Assembleia unificada acontecendo agora na Faculdade S\u00e3o Francisco."}]}