{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCq8ktwntKd018qx0tURdL5ciS9JNIxuknXxchZBDx4NeiU8IAXIGTsRPX387vL2nbn3ZBxVtNIfZAS7keIsU6ttUMR4dhK29LvLF5IhTs9RJaegZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1464623284", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAXtZA4ArUHLZAdLEYbjDikkUFBnOo5IU4LSD6ZACMlOP6p5wug8BpSG0xzPCoNJbyI9aQ2KtK5GbOqBIKyZCZCoWjcS181DaYK0DXTSnZCs7yRnF4wZDZD&since=1464876747&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1052977631446839", "created_time": "2016-06-02T14:12:27+0000", "message": "COME\u00c7ANDO AGORA: ATO EM DEFESA DO HU\n\n#GreveNaUsp #GreveUnificada #OHU\u00c9Nosso #DesvinculaOZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dan\u00e7a Farma's event.", "id": "169245436486734_1052688864809049", "created_time": "2016-06-02T02:15:42+0000", "message": "O grupo de dan\u00e7a \"Dan\u00e7a Farma\" realizar\u00e1 uma oficina gratuita de dan\u00e7a na paralisa\u00e7\u00e3o da Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas sexta feira \u00e0s 14h, dia de luta pelo Centro de Viv\u00eancias!\nA oficina \u00e9 aberta a todas e todos que quiserem participar!\nVamos ocupar nossos espa\u00e7os estudantis, com muita arte e luta!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1729646513966766/?ti=cl"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Universidade de Magia e Bruxaria de S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "169245436486734_1052675154810420", "created_time": "2016-06-02T01:27:12+0000", "message": "Em tempos de \"N\u00e3o pense em crise, trabalhe\"...\n\nN\u00e3o vamos nos deixar intimidar pela reitoria, pelas diretorias ou qualquer \"autoridade\" intransigente. \u00c9 GREVE!\n\n#PenseEmGreve"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_145945719144543", "created_time": "2016-06-01T22:15:42+0000"}, {"id": "169245436486734_1052548878156381", "created_time": "2016-06-01T19:54:55+0000", "message": "AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE ASSEMBL\u00c9IA GERAL DA CAPITAL NA FAU!\n\nA assembl\u00e9ia est\u00e1 marcada para as 18h, confira o evento!\n\nhttps://www.facebook.com/events/239746173069403/\n\n#SePreparaZago #GreveUnificada #GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Escola de Arte Dram\u00e1tica - EAD/ECA/USP's photo.", "id": "169245436486734_1052535274824408", "created_time": "2016-06-01T19:21:45+0000", "message": "EAD-ECA EM GREVE\n\nCarta aberta \u00e0 Escola de Arte Dram\u00e1tica! A greve n\u00e3o para!\n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1052438714834064", "created_time": "2016-06-01T16:55:37+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nCome\u00e7ou agora a Assembleia Geral dos Estudantes de Ribeir\u00e3o Preto. Mais de 300 estudantes discutindo os rumos do movimento no campus."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1052341228177146", "created_time": "2016-06-01T15:42:00+0000", "message": "[ESALQ - Piracicaba]\n\nOntem estudantes da ESALQ ocuparam o RUCAS (restaurante universit\u00e1rio dos centros acad\u00eamicos) na luta contra a terceiriza\u00e7\u00e3o do restaurante!\n\nEssa a\u00e7\u00e3o fez parte do dia de paralisa\u00e7\u00e3o da ESALQ por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_1052339614843974", "created_time": "2016-06-01T13:27:14+0000", "message": "COTAS J\u00c1 \n\nAcontecendo agora, debate sobre cotas na Escola de Enfermagem da capital!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1052329721511630", "created_time": "2016-06-01T13:00:58+0000", "message": "A GREVE N\u00c3O PARA!\n\nP\u00e1gina dos estudantes de Ribeir\u00e3o!\n\n#SePreparaZago #GreveUnificada #GreveNaUsp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Movimenta USP RP's event.", "id": "169245436486734_1052325431512059", "created_time": "2016-06-01T12:48:17+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de paralisa\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o!\n\nA USP vai parar!\n\n#SePreparaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1052109381533664", "created_time": "2016-06-01T03:25:51+0000", "message": "Estudantes de Sao Carlos aprovam paralisa\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima quinta-feira, de maneira conjunta com os funcion\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_1052059394871996", "created_time": "2016-06-01T01:23:01+0000", "message": "MAIS DE MIL ESTUDANTES NA ASSEMBLEIA DO CAASO ESSA NOITE! \n\nSe Prepara Zago! \n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1052052924872643", "created_time": "2016-06-01T01:04:04+0000", "message": "ESTUDANTES DE PSICOLOGIA DECRETAM GREVE! \n\nA greve s\u00f3 cresce! \n\n#GreveNaUSP #SePreparaZago #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1052016704876265", "created_time": "2016-05-31T23:40:18+0000", "message": "#NegociaZago\n\nAt\u00e9 quando o reitor Zago vai ignorar a greve unificada de estudantes, funcion\u00e1rios e professores presente em, pelo menos, 83% dos cursos?\n\nConfira o boletim do DCE-Livre da USP!\n\nhttp://dcelivredausp.wix.com/dcebyprimavera2016#!blank/w1bg2"}, {"id": "169245436486734_1052001784877757", "created_time": "2016-05-31T22:51:48+0000", "message": "EST\u00c1 NO AR O NOVO SITE DO DCE\n\nEstamos construindo um novo site para reorganizar nossas publica\u00e7\u00f5es, confira!\n\nhttp://dcelivredausp.wix.com/dcebyprimavera2016"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1565513167081240", "created_time": "2016-05-31T20:16:06+0000"}, {"id": "169245436486734_1051878024890133", "created_time": "2016-05-31T18:14:18+0000", "message": "MARILENA CHAU\u00cd E LEDA PAULANI DECLARAM APOIO A NOSSA GREVE!\n\nZago que se prepare! Estudantes, funcion\u00e1rios e professores em greve unificada! \n\n#NegociaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada #CotasJ\u00e1"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1051765701568032", "created_time": "2016-05-31T14:09:22+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nAcontecendo agora a mesa \"O futuro da educa\u00e7\u00e3o, e o que a USP tem a ver com isso?\", como parte do calend\u00e1rio de paralisa\u00e7\u00e3o dos estudantes."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza CAASO's album.", "id": "169245436486734_1050864288324840", "created_time": "2016-05-31T01:00:00+0000", "message": "RODAS DE CONVERSA EM S\u00c3O CARLOS\n\nHoje e amanh\u00e3 acontecem Rodas de Conversa das Secretarias Acad\u00eamicas em S\u00e3o Carlos! N\u00e3o deixem de participar e debater os rumos da Universidade e do pa\u00eds contra o desmonte de Zago e os cortes dos governos!\n#MobilizaCAASO"}, {"id": "169245436486734_1051373158273953", "created_time": "2016-05-30T22:02:41+0000", "message": "Luciana Genro, candidata \u00e0 presid\u00eancia em 2014 e pr\u00e9 candidata \u00e0 prefeitura de Porto Alegre pelo PSOL esteve hoje no debate sobre os rumos da esquerda e mostrou apoio \u00e0 greve da USP!\n\n#NegociaZago #CotasJ\u00e1 #EmDefesaDoHU"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1051220998289169", "created_time": "2016-05-30T17:11:46+0000", "message": "Mais de mil pessoas no ato unificado das estaduais paulistas defendendo a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica! \u00c9 trabalhador, funcion\u00e1rio e estudante da USP, UNESP e Unicamp!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1084825094909298", "created_time": "2016-05-30T16:22:38+0000"}, {"id": "169245436486734_1051184811626121", "created_time": "2016-05-30T15:53:46+0000", "message": "ESTUDANTES SE ORGANIZAM PARA LUTAR CONTRA A FALTA DE SEGURAN\u00c7A EM LORENA\n\nLorena, uma cidade altamente universit\u00e1rias, se destaca entre as mais violentas do Vale do Para\u00edba. Este acontecimento c\u00edclico n\u00e3o \u00e9 ao acaso; surge surgem de uma atua\u00e7\u00e3o repetitiva de a\u00e7\u00f5es do poder municipal, seja legislativo, executivo ou judici\u00e1rio, que pouco dialogam com a comunidade e, sobretudo, fracassam ao apresentar a\u00e7\u00f5es efetivas que busquem tratar as graves condi\u00e7\u00f5es de desigualdade, a falta de espa\u00e7o p\u00fablico de conviv\u00eancia, e a inclus\u00e3o educacional de comunidades exclu\u00eddas.\n\nA realidade da EEL-USP n\u00e3o \u00e9 diferente dos outros campi da universidade. Costumeiramente, a reitoria de Zago se abst\u00e9m de debater modelos de seguran\u00e7a, em especial para as mulheres, alegando ser um problema que transcende a universidade, ao mesmo tempo em que mant\u00e9m locais pouco iluminados, n\u00e3o investe na diminui\u00e7\u00e3o do intervalo dos \u00f4nibus circulares, e se posiciona de maneira conivente aos in\u00fameros casos de estupro que ocorrem na universidade.\n\nTendo isto em vista, alunos das diversas faculdades de Lorena se uniram e buscaram dialogar em prol de exig\u00eancias de solu\u00e7\u00f5es positivas frente ao poder p\u00fablico, baseados na concep\u00e7\u00e3o de que os alunos n\u00e3o se configuram como os culpados por serem v\u00edtimas, ao contr\u00e1rio do que afirmou o Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a em reuni\u00e3o fechada. Portanto, neste momento se faz necess\u00e1ria a participa\u00e7\u00e3o ativa dos estudantes em conjunto com a popula\u00e7\u00e3o a fim de formular de modo amplo e aberto um debate acerca das melhores vias e atitudes a serem implementadas para reduzir a viol\u00eancia urbana a curto e longo prazo, sem ferir os direitos humanos e sem a\u00e7\u00f5es puramente punitivas.\nEm meio a uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores das tr\u00eas estaduais paulistas, os estudantes de Lorena tamb\u00e9m se levantam.\n\nAssim, convidamos todas e todos para, no dia 30/05, 17:30, participar da assembleia que ocorrer\u00e1 na Unisal para tirar delibera\u00e7\u00f5es concretas acerca de um tema t\u00e3o importante. Dentro e fora da universidade, iremos lutar para que possamos ter condi\u00e7\u00f5es dignas de sobreviv\u00eancia."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza CAASO's note.", "id": "169245436486734_1051180884959847", "created_time": "2016-05-30T15:48:04+0000", "message": "Importantes observa\u00e7\u00f5es sobre o d\u00e9ficit de professores!"}]}