{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC0XftjN8cd2KVcMXT94X7kfS2lVfp12ZCYrJNMAh9V9Fcy7IM5f6PGjn4AO65XKUjAMuZC6bLfuwCQ57nTzRHZAvOPhJkv6Y71QSr7tZCi55FaQwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1314887479", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBsMdiFAUmnxbY8iruDw3yP8a6ZC2HlBxZBAv2DmNF0QvRFMiTqK2Q0X3M8mtWRDpPn6HNePausH9cc1eublZCh2BnFdaSW8MAUHKx9ZByzC60PfwZDZD&since=1316530871&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_277182265634145", "created_time": "2011-09-20T15:01:11+0000", "message": "Indignad@s de todo o mundo v\u00e3o \u00e0s ruas no dia 15 de outubro. Vamos \u00e0s nossas pra\u00e7as defender a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de qualidade!"}, {"id": "169245436486734_217510988306174", "created_time": "2011-09-12T14:11:50+0000", "message": "O Dce Livre da USP vai recepcionar Haddad na USP como ele merece: com um ato!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_267831496569430", "created_time": "2011-09-06T16:16:44+0000", "message": "Sigam a p\u00e1gina do I Encontro de Mulheres Estudantes da USP para acompanhar as not\u00edcias e ajudar na constru\u00e7\u00e3o do Encontro! "}, {"id": "169245436486734_206021939459907", "created_time": "2011-09-01T14:54:25+0000", "message": "O Ato d@s estudantes, funcion\u00e1ri@s e professoras/res da EEL nesta ter\u00e7a conquistou uma audi\u00eancia p\u00fablica com o Reitor! #GeraldoDeixaEuVirarEngenheiro"}, {"id": "169245436486734_187818994624487", "created_time": "2011-09-01T14:31:19+0000", "message": "O Ato d@s estudantes, funcion\u00e1ri@s e professoras/res da EEL nesta ter\u00e7a conquistou uma audi\u00eancia p\u00fablica com o Reitor! #GeraldoDeixaEuVirarEngenheiro"}]}