{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDgl0OHhyGoAOboVZAJvN9wz0Y1ojycsqDy7yX8yaFLkXLx2wRB2WkJbEQ7Jy6cFwdc5S2RsefArnRFd0RaAmZCYoV1ZASoqnKX9tkZA5ZA3LZAJegAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1431528950", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDjY1IKnmSFZBy03xZBwIKWZB3NgxjRPdwZC6RHOYeqq96DsE1wkL0nQRUdRYCoHAuPXawXHyZCm3sio0ba8OoLAfn3BkcaSMW6HNAASKLhkwJMsbQZDZD&since=1431961201&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "169245436486734_849709771773627", "created_time": "2015-05-18T15:00:01+0000", "message": "ATO VIG\u00cdLIA EM FRENTE \u00c0 CoG\n\nA Ocupa\u00e7\u00e3o Preta realizou uma campanha de recolhimento de assinaturas para que o projeto de lei da Frente Pr\u00f3-Cotas Raciais fosse admitido como ponto de pauta do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o (CoG). Obtivemos mais de 1400 assinaturas (eram necess\u00e1rias apenas 900), que foram entregues e protocoladas na Reitoria.\n\n\u00c9 um momento hist\u00f3rico, pois o tema das cotas ser\u00e1 discutido pela Comiss\u00e3o e pode ser aprovado na universidade. O movimento vai fazer uma vig\u00edlia para pressionar e apoiar as 4 representantes da Ocupa\u00e7\u00e3o que v\u00e3o acompanhar reuni\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Arnaldo Vieira de Carvalho's photo.", "id": "169245436486734_850005788410692", "created_time": "2015-05-18T14:44:59+0000", "message": "Grande iniciativa do centro academico da FOFITO!\n\nDia 21.05 acontecer\u00e1 \u00e0s 19h um evento para discutir a necessidade do debate feminista nos cursos da sa\u00fade"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Eu apoio as escolas ocupadas em SP's photo.", "id": "169245436486734_849989458412325", "created_time": "2015-05-18T13:44:50+0000", "message": "TOTAL APOIO \u00c0 GREVE DOS PROFESSORES EM S\u00c3O PAULO!\n\nAlckmin \u00e9 um grande perigo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o publica!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_951969451513760", "created_time": "2015-05-18T05:34:32+0000"}, {"id": "169245436486734_849687165109221", "created_time": "2015-05-18T00:49:11+0000", "message": "DCE-LIVRE DA USP AP\u00d3IA A OCUPA\u00c7\u00c3O DA REITORIA DA UFRJ\n\nAp\u00f3s o corte de 7 bilh\u00f5es da \u00e1rea da educa\u00e7\u00e3o por Dilma no come\u00e7o do ano, a situa\u00e7\u00e3o das universidades federais est\u00e1 calamitosa. As institui\u00e7\u00f5es federais de ensino est\u00e3o tendo que conviver com falta de pagamento do sal\u00e1rio dos profissionais de limpeza, que s\u00e3o em sua maioria terceirizados, dificuldades para pagar a conta de \u00e1gua e atrasos nas bolsas estudantis, entre outros exemplos, que nos fazem questionar o slogan \u201cp\u00e1tria educadora\u201d do nosso governo federal lan\u00e7ado no come\u00e7o do ano.A Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) foi uma das mais afetadas com este corte, tendo seu calend\u00e1rio acad\u00eamico atrasado no come\u00e7o do semestre e em diversos momentos do semestre alguns dos seus pr\u00e9dios foram fechados e as aulas canceladas pela falta de infraestrutura m\u00ednima. Frente a isso, os estudantes da universidade tomaram a decis\u00e3o, na semana passada, de ocupar a reitoria da institui\u00e7\u00e3o.\n\nAs principais pautas da ocupa\u00e7\u00e3o s\u00e3o: abertura imediata do edital de bolsa auxilio para o primeiro semestre de 2015; pagamento do sal\u00e1rio dos terceirizados e garantia de n\u00e3o persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica aos funcion\u00e1rios que est\u00e3o se mobilizando; contra o PL 4330, o \u201cPL das terceiriza\u00e7\u00f5es\u201d; contra o ajuste fiscal do governo federal e a garantia da transfer\u00eancia de todos os estudantes moradores da Moradia Estudantil para os novos bloco que foram reformados. A necessidade desta ocupa\u00e7\u00e3o e a justeza de suas pautas s\u00e3o amplamente reconhecidas pela comunidade universit\u00e1ria, que decidiram suspender \u00e0s aulas da institui\u00e7\u00e3o a partir de segunda feira (18 de maio) e colocando como essencial o pagamento do sal\u00e1rio dos terceirizados para o retorno do calend\u00e1rio acad\u00eamico.\n\nA nossa mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para barrarmos qualquer tipo de sucateamento da educa\u00e7\u00e3o e para construirmos uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade e para todos, que consiga garantir a perman\u00eancia dos estudantes mais pobres e que pague seus profissionais. Frente a isso, o DCE da USP declara todo apoio aos estudantes da UFRJ em sua luta, al\u00e9m de declararmos apoio a todos os estudantes, professores e funcion\u00e1rios que est\u00e3o ocupando \u00e0s ruas de todo Brasil por melhores condi\u00e7\u00f5es de ensino."}, {"id": "169245436486734_849300321814572", "created_time": "2015-05-16T23:30:14+0000", "message": "Ata da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes do dia 15/05/2015.\n\nA reuni\u00e3o ordin\u00e1ria da Gest\u00e3o do DCE ocorre todas as sextas-feiras, \u00e0s 18 horas, na sede da entidade, ao lado do bandej\u00e3o central. \u00c9 um espa\u00e7o que pensa as iniciativas da gest\u00e3o do DCE e indica propostas para o movimento estudantil. \u00c9 aberto para qualquer estudante que quiser participar. Confira a ata completa da reuni\u00e3o do 15/05, com as descri\u00e7\u00f5es, no link: http://bit.ly/1bXiUkN\n\n1.\tCalend\u00e1rio do movimento estudantil e da gest\u00e3o do DCE\n\n\u2022 16/05 \u2013 Conselho de Centros Acad\u00eamicos (CCA) \t\n\u2022 19/05 \u2013 Assembl\u00e9ia Geral dos Estudantes (FAU, \u00e0s 18h) \n\u2022 21/05 \u2013 Ato no dia da reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o\n\u2022 28/05 \u2013 Ato debate sobre a situa\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria da Universidade e os ataques do governador Geraldo Alckmin\n\u2022 29/05 \u2013 Dia de Paralisa\u00e7\u00e3o Nacional em Defesa da Educa\u00e7\u00e3o\n\u2022 01/06 \u2013 Indicativo de Assembl\u00e9ia Geral dos Estudantes\n\u2022 2\u00ba semestre \u2013 Congresso da USP\tIndicativo de Congresso dos estudantes da USP para o Segundo semestre.\n\n2.\tOutras Iniciativas\n\n\u2022 Nota de apoio \u00e0 UFRJ\n\u2022 Abertura da sede do DCE no almo\u00e7o e janta, com venda de caf\u00e9 e cerveja.\n\u2022 V\u00eddeo informativo sobre a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias (LDO)\t\n\u2022 Jornal do DCE\t\n\u2022 Lambes\n \u2022 Passagens em sala"}, {"story": "Dce Livre da USP added 9 new photos \u2014 with Bruno Portela.", "id": "169245436486734_849269048484366", "created_time": "2015-05-16T21:28:00+0000", "message": "CATRACA\u00c7O NO BANDEJ\u00c3O DA EACH\n\nNo dia 14 de maio os estudantes da EACH fizeram um catraca\u00e7o no bandej\u00e3o como forma de mobiliza\u00e7\u00e3o ao dia de paralisa\u00e7\u00e3o que foi chamado pelo f\u00f3rum das 6. Esse catraca\u00e7o foi chamado para questionar as a\u00e7\u00f5es de cortes or\u00e7ament\u00e1rios da reitoria e do governo do estado, os estudantes da EACH reivindicaram, cotas, perman\u00eancia estudantil, infraestrutura para os cursos, pela contrata\u00e7\u00e3o de professores e funcion\u00e1rios, se colocaram contra o projeto de precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o da universidade e pela descontamina\u00e7\u00e3o da EACH!\nNa EACH o bandej\u00e3o \u00e9 terceirizado, e funciona com poucos funcion\u00e1rios, reivindicaram tamb\u00e9m a efetiva\u00e7\u00e3o dos terceirizados e contra a terceiriza\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o podemos esquecer que o projeto de precariza\u00e7\u00e3o da universidade na EACH \u00e9 muito forte, com o programa de incentivo a demiss\u00e3o volunt\u00e1ria (PIDV) departamentos na EACH, como o SAS, est\u00e1 muito desfalcado, e muitos cursos faltam professores. Al\u00e9m do que desde agosto de 2014 nenhuma resposta sobre a resolu\u00e7\u00e3o dos problemas ambientais foi colocada. Com as chuvas que tiveram no come\u00e7o do ano parte dos tapumes ca\u00edram, e o campus se encontra em um estado de v\u00e1rios pontos que n\u00e3o podemos circular por que os tapumes correm o risco de cair. A reitoria j\u00e1 aprovou um or\u00e7amento 150 mil reais para trocar todos os tapumes, mas nada de retirar a terra que foi jogada la de forma criminosa pelo ex-diretor Jorge Boueri."}, {"id": "169245436486734_849154185162519", "created_time": "2015-05-16T14:42:54+0000", "message": "EBSERH E A PRECARIZA\u00c7\u00c3O DOS HOSPITAIS UNIVERSIT\u00c1RIOS\n\nRelatos sobre as contradi\u00e7\u00f5es na atua\u00e7\u00e3o da EBSERH em Hospitais Universit\u00e1rios pelo Brasil\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lnuWkz7gp0k&app=desktop"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_849153185162619", "created_time": "2015-05-16T14:39:35+0000", "message": "ATAQUE \u00c0 SA\u00daDE P\u00daBLICA\n\nTrabalhadores, estudantes e usu\u00e1rios do SUS comp\u00f5e o F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade. Na regi\u00e3o oeste da capital o movimento tem como grande preocupa\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio, que se relaciona fortemente com a pol\u00edtica de cortes, negligencia e sucateamento da universidade.\n\nAs reuni\u00f5es do f\u00f3rum s\u00e3o abertas e divulgadas pela p\u00e1gina!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira's event.", "id": "169245436486734_848975301847074", "created_time": "2015-05-16T03:21:41+0000", "message": "Na semana de 25 a 29 de maio acontece a XI semana de ciencias sociais da USP"}, {"id": "169245436486734_848801251864479", "created_time": "2015-05-15T16:00:01+0000", "message": "MOBILIZA\u00c7\u00c3O CONTRA OS CORTES DO FIES NA PUC-RS\n\nVia Dce Pucrs\n\n\"Ontem, no final da tarde, ocorreu na PUCRS o ato DEVOLVAM MEU FIES \u2013 NENHUM ESTUDANTE A MENOS, impulsionado pelo DCE. Muit@s estudantes indignad@s com os cortes do FIES reuniram-se na frente do chafariz e mostraram, com muito barulho, que n\u00e3o se calar\u00e3o frente \u00e0 realidade de evas\u00e3o de estudantes que est\u00e1 acontecendo na Universidade. Cantamos, pulamos, trancamos a Ipiranga e, por fim, entregamos uma carta com exig\u00eancias \u00e0 Reitoria, que tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel pelos cortes no programa \u2013 visto que aumentou sua mensalidade acima do limite de 6,4% aceito para as mensalidades dos contratos do FIES, um dos novos crit\u00e9rios do governo federal para a universidade ser contemplada com o programa.\nPELA ABERTURA IMEDIATA DE UM FINANCIAMENTO ESTUDANTIL AOS MOLDES DO FIES\nPELO PERD\u00c3O DA D\u00cdVIDA D@S ESTUDANTES PREJUDICADOS\nCONTRA AUMENTO DA MENSALIDADE ACIMA DA INFLA\u00c7\u00c3O\nSe n\u00e3o nos ouvirem, 25 de maio ser\u00e1 maior!\""}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1651465721740409", "created_time": "2015-05-15T15:55:38+0000"}, {"id": "169245436486734_848759971868607", "created_time": "2015-05-15T13:39:13+0000", "message": "ATO UNIFICADO DAS UNIVERSIDADES ESTADUAIS PAULISTAS\n\nOntem, estudantes trabalhadores e funcion\u00e1rios se mobilizaram em ato em frente \u00e0 segunda reuni\u00e3o do CRUESP. Durante a reuni\u00e3o se ouvia as palavras de ordem em coro trazendo questionamentos sobre a pol\u00edtica de cortes das reitorias e do governo Alckmin."}, {"id": "169245436486734_848630828548188", "created_time": "2015-05-15T03:11:32+0000", "message": "METROVI\u00c1RIOS EM ESTADO DE GREVE"}, {"id": "169245436486734_848600605217877", "created_time": "2015-05-15T01:06:25+0000", "message": "REUNIAO ORDINARIA DO DCE\n\nDia 15/05 \u00e0s 18h na sede, ao lado do bandeij\u00e3o central!"}, {"id": "169245436486734_848580245219913", "created_time": "2015-05-14T23:34:37+0000", "message": "Hoje ocorreu a segunda reuni\u00e3o do CRUESP (\u00f3rg\u00e3o que reune as reitorias da USP,  UNESP, UNICAMP e centro Paula Souza) e f\u00f3rum das seis (que reune os sindicatos de trabalhadores,  associa\u00e7\u00e3o de docentes e entidades estudantis das tr\u00eas estaduais paulistas + sindicato de trabalhadores do centro Paula Souza). Durante a reuni\u00e3o se escutava claramente as palavras de ordem do ato constru\u00eddo por estudantes,  trabalhadores e professores. Como reflexo da for\u00e7a do movimento,  que ano passado fez uma greve de 4 meses que barrou o reajuste zero e da pr\u00f3pria paralisa\u00e7\u00e3o do dia de hoje,  o CRUESP apresentou uma proposta melhor que a do ano passado. Por\u00e9m,  uma proposta ainda muito ruim pois sugere uma reposi\u00e7\u00e3o salarial da infla\u00e7\u00e3o picotada, sendo apenas 4% agora e 3, 09 s\u00f3 em outubro para cair em novembro.  O grande problema \u00e9 que at\u00e9 l\u00e1 a infla\u00e7\u00e3o continua crescendo e o sal\u00e1rio perdendo valor.  Isso que,  a primeira proposta era s\u00f3 pra dezembro,  por\u00e9m,  o pr\u00f3prio Zago recuou a proposta.  Nesse sentido,  o f\u00f3rum questionou a proposta do CRUESP colocando que est\u00e1 era muito ruim,  o que n\u00e3o foi levado em considera\u00e7\u00e3o pelos reitores.  \n\nOutro elemento da reuni\u00e3o foi o questionamento sobre a novidade da transforma\u00e7\u00e3o do m\u00ednimo do repasse para as universidades em m\u00e1ximo,  ataque brutal a autonomia universit\u00e1ria pois deixa as estaduais ref\u00e9ns da m\u00e1 vontade do alckmin,  assim como ao or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o.  Os reitores se colocaram contra essa proposta colocada pelo governo estadual,  por\u00e9m,  \u00e9 preciso ver at\u00e9 onde o CRUESP vai comprar um enfrentamento com alckmin,  que at\u00e9 agora n\u00e3o parece existir.  \n\nNesse sentido,  \u00e9 claro que h\u00e1 uma situa\u00e7\u00e3o grave que ataca a universidade e a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica,  e a autonomia universit\u00e1ria,  conquista hist\u00f3rica do movimento de estudantes,  funcion\u00e1rios e professores.  E nisso,  s\u00f3 a mobiliza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 barrar tudo isso."}, {"id": "169245436486734_848493898561881", "created_time": "2015-05-14T18:05:09+0000", "message": "IGC SEM CATRACAS\n\nEstudantes do instituto de geoci\u00eancias convidam todxs \u00e0 uma grande visita\u00e7\u00e3o questionando a coloca\u00e7\u00e3o de catracas no instituto.\n\nhttps://www.facebook.com/events/946545055392119/953360791377212/"}, {"id": "169245436486734_848477518563519", "created_time": "2015-05-14T17:26:58+0000", "message": "ATIVIDADE SOBRE A PARALISA\u00c7\u00c3O NA LETRAS HOJE\n\nHoje pela manh\u00e3, estudantes da letras discutiram sobre a paralisa\u00e7\u00e3o no dia de hoje, em que ocorre a negocia\u00e7\u00e3o entre as entidades representativas e a reitoria, e sobre os ataques do governador Geraldo Alckmin."}, {"story": "Dce Livre da USP with Armando De Salles Oliveira and 22 others.", "id": "169245436486734_848459648565306", "created_time": "2015-05-14T17:22:22+0000", "message": "[S\u00c3O\n CARLOS] \n\nPARALISA\u00c7\u00c3O DOS FUNCION\u00c1RIOS\n\nHoje, 14/05, o DCE fez passagem em salas de alguns cursos com alguns \nfuncion\u00e1rios do Bandej\u00e3o e da Creche, mostrando aos estudantes a \nsitua\u00e7\u00e3o de nosso campus. Outros funcion\u00e1rios foram para S\u00e3o Paulo \nparticipar de um ato em conjunto \u00e0s outras categorias e universidades \nestaduais. Nas passagens em salas, os funcion\u00e1rios puderam nos dar \nalguns repasses...\n\nSITUA\u00c7\u00c3O DO BANDEJ\u00c3O DE S\u00c3O CARLOS:\n\n- Nosso bandej\u00e3o n\u00e3o abrir\u00e1 mais aos s\u00e1bados, por falta de funcion\u00e1rios.\n Al\u00e9m disso, j\u00e1 nos foram cortadas diversas op\u00e7\u00f5es de comida (como, por \nexemplo, a rampa vegetariana).\n\nNeste ano, com o PIDV, 7 funcion\u00e1rios sa\u00edram da USP. Por desgaste, 9 \npediram transfer\u00eancia pra outros setores. Devido a exaustiva jornada de \ntrabalho, 6 est\u00e3o afastados pelo INSS por tempo indeterminado... e mais 9\n n\u00e3o poderiam carregar peso, embora o estejam fazendo pra darem conta \ndas 5400 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias servidas a nossa categoria. Assim, \nfuncion\u00e1rios concursados para apenas cozinhar, est\u00e3o tendo que tamb\u00e9m \nservir a comida e limpar os utens\u00edlios (que seriam fun\u00e7\u00f5es de copeiros e\n auxiliares de cozinha). Isso, al\u00e9m de desgaste, e tamb\u00e9m em outros \nsetores, tem gerado processos administrativos contra a universidade.\n\nOBS: para bolsistas, ser\u00e3o servidas marmitas \u00e0s sextas-feira a noite.\n\n- A Prefeitura do Campus j\u00e1 est\u00e1 pensando como ser\u00e1 a terceiriza\u00e7\u00e3o do \nbandej\u00e3o.\n\nEmbora esse n\u00e3o seja o anseio nem dos funcion\u00e1rios que ficaram no \nbandej\u00e3o, pois gostam de seus servi\u00e7os, nem dos estudantes, que ficar\u00e3o \nvulner\u00e1veis com a situa\u00e7\u00e3o de instabilidade que \u00e9 um servi\u00e7o \nterceirizado (podendo ser tirado de n\u00f3s a qualquer momento), o Conselho \nGestor que terceirizar todo o servi\u00e7o. Se os concursados, que s\u00e3o \nconcursados, est\u00e3o numa exaustiva jornada de trabalho, exercendo fun\u00e7\u00f5es\n que n\u00e3o s\u00e3o de sua al\u00e7ada, imagine como ser\u00e1 para os terceirizados, que\n n\u00e3o t\u00eam nem para quem reclamar!\n\nSE DIZEMOS N\u00c3O \u00c0 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O E AO PIDV, ENT\u00c3O QUAL A SOLU\u00c7\u00c3O?\n\n- Aumento do repasse do ICMS\n\nO Movimento tem solicitado j\u00e1 ha tempos um aumento do repasse do ICMS. \nEmbora seja essa nossa solicita\u00e7\u00e3o, por entendermos que a expans\u00e3o da \nuniversidade necessita um investimento maior, recebemos um golpe por \nparte do Alckmin que troca duas palavrinhas que poder\u00e3o aprofundar, \nainda mais, nossa crise financeira! \nhttp://www.dceusp.org.br/2015/05/o-minimo-virou-maximo-alckmin-quer-atacar-autonomia-e-orcamento-de-usp-unesp-e-unicamp/\n\n-\n Auditoria P\u00fablica das contas da USP com responsabiliza\u00e7\u00e3o \nadministrativa dos verdadeiros culpados\n\nAl\u00e9m disso, precisamos que quem arrombou nossa universidade pague pela \ncrise! Para isso, exigimos que nossos dirigentes pressionem o tribunal \nde contas para que seja feita uma auditoria p\u00fablica das contas da \nUniversidade, para que sejam responsabilizados administrativamente \naqueles que det\u00e9m o poder de decis\u00e3o e fazem mal uso da verba p\u00fablica.\n\n- Estatuinte livre, soberana e democr\u00e1tica j\u00e1!\n\nO estatuto antidemocr\u00e1tico da USP, feito em plena ditadura militar, \nprecisa ser refeito! E, pra isso, reivindicamos ampla maioria da \nuniversidade no seu processo, atrav\u00e9s da realiza\u00e7\u00e3o de um congresso. \nPrecisamos de maior participa\u00e7\u00e3o da comunidade nas decis\u00f5es da \nuniversidade. S\u00f3 assim, podemos evitar que os dirigentes tomem medidas \nque afundem a USP, como as feitas pelo Rodas e, atualmente, pelo Zago. \nHoje, os colegiados n\u00e3o obedecem nem a LDB! S\u00e3o espa\u00e7os antidemocr\u00e1ticos\n que facilitam, inclusive, a corrup\u00e7\u00e3o. Por isso \u00e9 necess\u00e1ria a mudan\u00e7a,\n e que ela seja j\u00e1 feita de forma democr\u00e1tica. Tamb\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio \ndemocratizarmos o acesso \u00e0 universidade. Grande parte da popula\u00e7\u00e3o que \nfinancia a USP n\u00e3o consegue entrar na Universidade e nem ter acesso aos \nseus retornos (como atrav\u00e9s da Extens\u00e3o). \u00c9 necess\u00e1rio debatermos a \nimport\u00e2ncia das Cotas, sociais e raciais! Pois hoje, quando olhamos pra \ncomunidade universit\u00e1ria, o negro e o pobre n\u00e3o est\u00e3o nas salas de \naula... mas nos servi\u00e7os principalmente terceirizados. N\u00e3o \u00e9 admiss\u00edvel \nessa situa\u00e7\u00e3o!  Por isso, defendemos o Projeto de Lei elaborado pela \nFrente Pr\u00f3-Cotas Estadual... Vamos enegrecer a USP!\n\n------------\n\nH\u00e1 muito o que fazer! E nossa luta precisa crescer no campus e por toda \nUSP! Ent\u00e3o fique por dentro e MANIFESTA!\n\nOBS: \nVeja como foi nossa discuss\u00e3o na primeira reuni\u00e3o aberta da atual gest\u00e3o\n do DCE em S\u00e3o Carlos:\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/04/ata-da-reuniao-do-dce-livre-da-usp-em-sao-carlos/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAMat's event.", "id": "169245436486734_848377448573526", "created_time": "2015-05-14T13:14:11+0000", "message": "LANCHE DE PARALISA\u00c7\u00c3O NO CAMat\n\nO CAMat, que \u00e9 o centro acad\u00eamico da matem\u00e1tica, vai fazer lanches para estudantes no dia de hoje, que vai ter paralisa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e professores.\n\nMais tarde, ocorrer\u00e1 a negocia\u00e7\u00e3o entre as entidades sindicais e estudantis das universidades estaduais com as reitorias.\n\nhttps://www.facebook.com/events/663749970424850/"}, {"id": "169245436486734_848117361932868", "created_time": "2015-05-14T00:25:48+0000", "message": "ATO DO 13 DE MAIO\n\nNesse dia 13, depois de 127 anos da declara\u00e7\u00e3o da aboli\u00e7\u00e3o, ocorreu o ato da aboli\u00e7\u00e3o que come\u00e7ou no largo da batata e terminou vitorioso em frente a FEA na USP. A marcha veio para dizer que n\u00e3o aceitar\u00e1 o ataque que est\u00e1 sendo feito a popula\u00e7\u00e3o negra, com a PL da terceiriza\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, exterm\u00ednio dos jovens e falta de acesso a educa\u00e7\u00e3o. A luta n\u00e3o vai parar!\n\n#cotasj\u00e1\n#redu\u00e7\u00e3on\u00e3o\u00e9asolu\u00e7\u00e3o\n#contraoscortesnaedu\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_848055008605770", "created_time": "2015-05-13T19:32:14+0000", "message": "SUCATEAMENTO DO HU\n\nO hospital sofre uma s\u00e9rie de cortes em servi\u00e7os sob o pretexto da crise or\u00e7ament\u00e1ria. Ao mesmo tempo acontecem reformas em alguns setores.\nAssim como no HRAC em Bauru, alunos e funcion\u00e1rios ainda n\u00e3o foram informados ao certo sobre a pol\u00edtica de desvincula\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_847973298613941", "created_time": "2015-05-13T19:00:03+0000", "message": "[EACH]\n\nNos dias 20, 21 e 22 de Maio, das 9h \u00e0s 21h acontece a 7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira do Livro EACH-USP, na Escola de Artes, Ci\u00eancias e Humanidades da Universidade de S\u00e3o Paulo. O evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico, e contar\u00e1 com a presen\u00e7a de mais de 50 editoras, oferecendo livros com 50% de desconto.\n\nA Feira do Livro tem como objetivo construir um espa\u00e7o de acesso material e cultural ao conhecimento, seja atrav\u00e9s da compra de livros, seja atrav\u00e9s das palestras e outras apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\n\nFic\u00e7\u00e3o, literatura, ci\u00eancia e literatura infanto-juvenil estar\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o nas bancas das editoras. Al\u00e9m disso, durante a Feira do Livro ocorrem palestras, pe\u00e7as de teatro e outras atividades culturais.\n\nA EACH-USP fica na Av. Arlindo B\u00e9ttio, 1000, no Bairro de Ermelino Matarazzo, na Zona Leste da capital. \u00c9 poss\u00edvel chegar \u00e0 universidade pela esta\u00e7\u00e3o USP Leste da linha 12-Safira da CPTM, ou atrav\u00e9s das linhas de \u00f4nibus municipais. O acesso para ve\u00edculos se d\u00e1 pela Rodovia Ayrton Senna, na sa\u00edda do quil\u00f4metro 17.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es na p\u00e1gina do evento no Facebook (https://www.facebook.com/feiradolivroeachusp?fref=ts), ou pelo e-mail: mkt.livroeach@gmail.com."}, {"id": "169245436486734_847977481946856", "created_time": "2015-05-13T15:13:39+0000", "message": "ALCKMIN D\u00c1 GOLPE NAS UNIVERSIDADES PAULISTAS COM A NOVA LEI DE DIRETRIZES OR\u00c7AMENT\u00c1RIAS!\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/05/o-minimo-virou-maximo-alckmin-quer-atacar-autonomia-e-orcamento-de-usp-unesp-e-unicamp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Renata Mencacci's event.", "id": "169245436486734_847966795281258", "created_time": "2015-05-13T14:55:50+0000", "message": "TRANSEXUALIDADE E PATOLOGIAS: INDISSOCI\u00c1VEIS?\n\nA Liga de Preven\u00e7\u00e3o e Tratamento da Infec\u00e7\u00e3o por HIV/AIDs, formada por estudantes dos cursos da sa\u00fade, convida a todes para participar de nossa atividade aberta com a presen\u00e7a da Daniela Andrade. O objetivo encontro \u00e9 discutir o olhar patologizante que a medicina tem sobre a identidade trans e o atendimento que \u00e9 voltado para essa popula\u00e7\u00e3o. \n\nO evento \u00e9 \u00e0s 19 horas, na quinta-feira, na Faculdade de Medicina em local a ser confirmado. Participem!"}]}