{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBzUhAv6SYZB2KmcyFvznC8QN2jMn1E9S3ZAOBmjR4McUNBZA7lANCfxapwvVJwT0o5cqlfqbgCH9meZAZB9KOJeTbN4Mhoj5Ynmc0mJSGPiYDZB7wQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1348066134", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCRKTk5fYgslYgIagHi95QVPFCjaVbHMrSyW1TrVaroqGUESeepNsTZBhZB7EdMbSTGiBzhZAx1D14PZAK7iPszIBCqiUJmZBJU8gpFX3I8z6ZC9cPQZDZD&since=1348368095&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_366469670094160", "created_time": "2012-09-23T02:41:35+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_323188584446249", "created_time": "2012-09-22T18:40:39+0000", "message": "Vamos! Ocupar os espa\u00e7os publicos da USP, garantir Democracia na Faculdade!\nContra a Divisao ds FFLCH, contra a proibi\u00e7ao de bebidas e contra esse Processo Antidemocratico, queremos outro processo eleitoral, onde possamos decidir em conjunto com os professores e funcion\u00e1rios!\n\nAmanha, \u00e0 partir das 16h, no Morrinho da Historia e Geografia!"}, {"id": "169245436486734_114891885329657", "created_time": "2012-09-22T17:53:48+0000", "message": "O Debate sobre a Divisao da FFLCH nao \u00e9 recente. Leiam a analise do Palpiteiro, que esteve presente em um debate entre Sergio Adorno, defensor historico (e perdedor, por diversas vezes) da Divisao da FFLCH contra Milton Santos, Ge\u00f3grafo Brasileiro.\n\nNAO A DIVISAO!\n\nhttp://opalpiteiro.blogspot.com.br/2012/09/dividir-para-governar-na-usp.html"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Leandro Pe\u00f1a-Salvatico's event.", "id": "169245436486734_527848103897680", "created_time": "2012-09-22T17:30:11+0000", "message": "Dce Livre da USP convoca, conforme aprovado no XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_412985215429422", "created_time": "2012-09-22T15:43:50+0000", "message": "Contra a Divisao ds FFLCH, contra a proibi\u00e7ao de bebidas e contra esse Processo Antidemocratico, queremos outro processo eleitoral, onde possamos decidir em conjunto com os professores e funcion\u00e1rios!\nVigilia do Churrasco at\u00e9 a hora da Nova vota\u00e7ao! \u00c0s 08h, no Vao da Historia e Geografia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_535019419847487", "created_time": "2012-09-22T15:30:37+0000", "message": "Vamos! Ocupar os espa\u00e7os publicos da USP, garantir Democracia na Faculdade!\nContra a Divisao ds FFLCH, contra a proibi\u00e7ao de bebidas e contra esse Processo Antidemocratico, queremos outro processo eleitoral, onde possamos decidir em conjunto com os professores e funcion\u00e1rios!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_246232552166102", "created_time": "2012-09-22T15:15:30+0000"}, {"id": "169245436486734_377317035679572", "created_time": "2012-09-22T13:59:51+0000", "message": "\"Na d\u00e9cada de 1990 o Brasil tinha um ex-professor da USP na presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Fenrando Henrique Cardoso. E um governador, tamb\u00e9m uspiano, da Poli, chamado M\u00e1rio Covas. Nessa \u00e9poca, muitas coisas estavam mudando no Brasil e a USP n\u00e3o ficou de fora. Em meio a tantas propostas e contra-propostas estava a divis\u00e3o da FFLCH em institutos. Ou seja, Faculdade de Geografia e Hist\u00f3ria de um lado, Letras de outro, Filosofia e Sociologia de outro.\"\n\n\nhttp://opalpiteiro.blogspot.com.br/2012/09/dividir-para-governar-na-usp.html"}, {"id": "169245436486734_377232855687990", "created_time": "2012-09-22T08:23:41+0000", "message": "A Luta por Democracia na FFLCH continua!\r\nO Conselho de Centros Academicos da Faculdade esteve lotado, e unindo diversas opinioes, todos os indignados com o processo antidemocr\u00e1tico de Elei\u00e7oes, aprovou por unanimidade a continuidade da mobiliza\u00e7ao em nossa Faculdade!\r\n- Churrasco Por Democracia, contra a Divisao da FFLCH nesse Domingo, 23/09, \u00e0 partir das 16h.\r\n- Vigilia at\u00e9 de manha, na Hist\u00f3ria\r\n- Ato \u00e0s 08h da manha por outro processo eleitoral, onde a comunidade da FFLCH possa decidir com seu voto!\r\n- Plenaria da FFLCH: 4\u00aa Feira, 18h, na Letras"}, {"id": "169245436486734_377166852361257", "created_time": "2012-09-22T02:28:44+0000", "message": "A Luta por Democracia na FFLCH continua!\nO Conselho de Centros Academicos da Faculdade esteve lotado, e unindo diversas opinioes, todos os indignados com o processo antidemocr\u00e1tico de Elei\u00e7oes, aprovou por unanimidade a continuidade da mobiliza\u00e7ao em nossa Faculdade!\n- Churrasco Por Democracia, contra a Divisao da FFLCH nesse Domingo, 23/09, \u00e0 partir das 16h.\n- Vigilia at\u00e9 de manha, na Hist\u00f3ria\n- Ato \u00e0s 08h da manha por outro processo eleitoral, onde a comunidade da FFLCH possa decidir com seu voto!\n- Plenaria da FFLCH: 4\u00aa Feira, 18h, na Letras\n\nEm breve mais informa\u00e7oes!"}, {"id": "169245436486734_377053729039236", "created_time": "2012-09-21T18:41:14+0000", "message": "6 mil curtidas! Obrigado!"}, {"id": "169245436486734_525286380830440", "created_time": "2012-09-21T17:05:14+0000", "message": "A Frente Palestina e o Dce Livre da USP convocam:\n\nO XI Congresso de Estudantes da USP decidiu, por consenso do corpo de alunos, posicionar-se contra o estabelecimento de CONV\u00caNIOS ACAD\u00caMICOS com UNIVERSIDADES ISRAELENSES localizadas em TERRIT\u00d3RIOS PALESTINOS. Mais do que isso, o consenso foi de que os conv\u00eanios acad\u00eamicos (todos) precisam ser TRANSPARENTES e firmados DEMOCRATICAMENTE.\nContrariando as delibera\u00e7\u00f5es do XI Congresso de Estudantes da USP, no pr\u00f3ximo dia 24/09, \u00e0s 15h, mais um Convenio Acad\u00eamico ANTIDEMOCR\u00c1TICO entre a USP e, agora, a UNIVERSIDADE HEBRAICA DE JERUSAL\u00c9M (localizada no Monte Scopus, Jerusal\u00e9m Oriental \u2013 \u00e1rea destinada ao controle PALESTINO, ou seja: uma UNIVERSIDADE ILEGAL) ser\u00e1 firmado. Mais uma vez: sem debate, sem discuss\u00e3o. Sem transpar\u00eancia.\nA Frente Palestina USP e o DCE da USP convidam toda a comunidade USP para um Ato Contra o Conv\u00eanio com a Universidade Hebraica de Jerusal\u00e9m \u2013 pela transpar\u00eancia dos Conv\u00eanios Acad\u00eamicos, 24/09 - \u00e0s 15h, em frente \u00e0 Reitoria (onde ser\u00e1 a aprova\u00e7\u00e3o do Conv\u00eanio)"}, {"id": "169245436486734_376776719066937", "created_time": "2012-09-20T23:45:41+0000", "message": "\"O Reitor Rodas ser\u00e1 intimado a depor na comiss\u00e3o de direitos humanos da Assembleia Legislativa. Ser\u00e1 o momento de confront\u00e1-lo olho no olho e dar o recado de que o movimento social da universidade n\u00e3o tolera sua gest\u00e3o autorit\u00e1ria e criminosa. A presen\u00e7a de voc\u00eas ser\u00e1 fundamental!\" - Deputado Estadual Carlos Giannazi."}, {"id": "169245436486734_376772949067314", "created_time": "2012-09-20T23:30:22+0000", "message": "\"Esse ato, reunindo tantas organiza\u00e7\u00f5es, grupos e entidades, fortalece nossa luta contra o autoritarismo da reitoria e pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade!\" - Arielli, pelo DCE da USP."}, {"id": "169245436486734_376772589067350", "created_time": "2012-09-20T23:28:02+0000", "message": "\"As empresas que patrocinaram a ditadura militar hoje recebem contratos com o governo e financiam as campanhas dos grandes partidos.\" - Am\u00e9rico, pela Comiss\u00e3o dos Presos Pol\u00edticos da Converg\u00eancia Socialista."}, {"id": "169245436486734_376765955734680", "created_time": "2012-09-20T23:04:45+0000", "message": "\"Algu\u00e9m me pediu para cantar ao final de minha fala. N\u00e3o cantarei ainda. Proponho que todos cantemos juntos no dia em que n\u00e3o houver nenhum estudante ou funcion\u00e1rio perseguido politicamente na Universidade de S\u00e3o Paulo.\" - Senador Eduardo Suplicy."}, {"id": "169245436486734_376752982402644", "created_time": "2012-09-20T22:21:03+0000", "message": "\"A for\u00e7a das ideias s\u00f3 se concretiza atrav\u00e9s da a\u00e7\u00e3o.\" - Claudionor Brand\u00e3o, pelo SINTUSP."}, {"id": "169245436486734_376749125736363", "created_time": "2012-09-20T22:06:33+0000", "message": "O professor F\u00e1bio Konder Comparato faz sua contribui\u00e7\u00e3o ao ato-debate."}, {"id": "169245436486734_376747389069870", "created_time": "2012-09-20T22:01:04+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo nesse momento o ato-debate \"Contra a ideia da for\u00e7a, a for\u00e7a das ideias\", na Sala dos Estudantes da Faculdade de Direito."}, {"id": "169245436486734_376690249075584", "created_time": "2012-09-20T18:30:29+0000", "message": "INFORME URGENTE!\n\nAp\u00f3s a diretora da FFLCH, Sandra Nitrini impedir que os cinco representantes discentes da Congrega\u00e7\u00e3o, entrarem nesse espa\u00e7o, que definiria qual seria o pr\u00f3ximo diretor da FFLCH, os estudantes ocuparam o audit\u00f3rio da geografia e impediram que o processo acontecesse hoje.\n\nOs estudantes da FFLCH querem votar para diretor! Democracia na USP j\u00e1!\n\nTodxs \u00e0 plen\u00e1ria da FFLCH, quarta-feira, \u00e0s 18h na Letras!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_425489754176829", "created_time": "2012-09-20T15:24:13+0000", "message": "\u00c9 hoje! Ato-debate pela democracia e contra a repress\u00e3o. \u00c0s 18h na Faculdade de Direito do Largo S\u00e3o Francisco. Participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_380827418653143", "created_time": "2012-09-20T15:19:12+0000", "message": "A FFLCH ningu\u00e9m divide! Diretas pra Diretor J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_376387405772535", "created_time": "2012-09-19T20:52:03+0000", "message": "Informe direto de S\u00e3o Carlos:\n\nO Conselho Gestor do Campus de S\u00e3o Carlos decidiu manter a autonomia da auto-gest\u00e3o do alojamento estudantil. Uma grande vit\u00f3ria fruto da mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes! Em breve maiores informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_376366472441295", "created_time": "2012-09-19T19:33:55+0000", "message": "INFORME URGENTE!\n\nDiante da grande mobiliza\u00e7\u00e3o de estudantes, o Conselho Gestor do Campus de S\u00e3o Carlos acaba de revogar a proibi\u00e7\u00e3o da venda e consumo de bebidas no campus. Uma grande vit\u00f3ria do movimento estudantil!\n\nA pr\u00f3xima vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 sobre a autonomia do alojamento. A press\u00e3o no local \u00e9 muito grande e esperamos mais um resultado favor\u00e1vel aos estudantes!"}, {"id": "169245436486734_364192553656443", "created_time": "2012-09-19T14:48:54+0000", "message": "Boletim Especial do DCE da USP! Nao a persegui\u00e7ao politica na Universidade!"}]}