{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCKrLFoHCD1m3aiI2H649OSs1wvQlMZCv7mKtJ59cwg6tOWXyZCZCLXkWb9FC1SeWiJsJsRvBakpazc2uLsK3tWwM0Wj5efvvCZAv941XGIZBwbuRwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1434408660", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCEwosomeWjjeZBFVc41NqAZCku4sSlbvGcn9ZBEIZCJcxORpeCDZAqYxS2MbCio6HHDcfElFWzSDHx0ZCmMRZAkh4CwFMli7NN2VGTUYVRpmldzC4HQZDZD&since=1434825810&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_866745260070078", "created_time": "2015-06-20T18:43:30+0000", "message": "[ I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP ]\nInterven\u00e7\u00e3o do imigrante haitiano Ricardo, pelo Grupo de Imigrantes Haitianos e Africanos da CSP-Conlutas."}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_866683323409605", "created_time": "2015-06-20T15:03:34+0000", "message": "Est\u00e1 come\u00e7ando o segundo dia do I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP!\nAgora, foi aberta a mesa de conjuntura nacional e internacional."}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_866403706770900", "created_time": "2015-06-20T00:50:52+0000", "message": "[SEMIN\u00c1RIO DE NEGROS E NEGRAS DA USP]\n\nProssegue a mesa de abertura do Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP com a fala das pessoas convidadas e com as interven\u00e7\u00f5es da plat\u00e9ia. Mais de 200 pessoas est\u00e3o presentes neste encontro hist\u00f3rico do movimento negro da universidade."}, {"id": "169245436486734_866391336772137", "created_time": "2015-06-20T00:08:34+0000", "message": "[SEMIN\u00c1RIO DE NEGROS E NEGRAS DA USP]\n\nJupiara Castro, do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, fala no Semin\u00e1rio de Negros e Negras sobre o racismo institucional da USP e o hist\u00f3rico do movimento negro na universidade."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_866380510106553", "created_time": "2015-06-19T23:34:02+0000", "message": "[SEMIN\u00c1RIO DE NEGROS E NEGRAS DA USP]\n\nAcabou de come\u00e7ar o Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP! Nesta noite fria de sexta-feira, mais de 200 pessoas est\u00e3o presentes na mesa de abertura. Chega de ataques ao povo negro!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Adufrj SSind's post.", "id": "169245436486734_866362840108320", "created_time": "2015-06-19T22:47:13+0000", "message": "Docentes da UFRJ aprovam ades\u00e3o \u00e0 greve das federais!"}, {"id": "169245436486734_866352676776003", "created_time": "2015-06-19T22:10:05+0000", "message": "[SEMIN\u00c1RIO DE NEGROS E NEGRAS]\n\nAcontecendo agora o credenciamento do primeiro Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP. Logo mais tem a mesa de abertura.\n\nO semin\u00e1rio vai at\u00e9 domingo e quem n\u00e3o se inscreveu pode efetuar a inscri\u00e7\u00e3o presencialmente. Participem!"}, {"id": "169245436486734_866331213444816", "created_time": "2015-06-19T21:03:21+0000", "message": "ONTEM COMEMOROU -SE OS 10 DA EACH E OS ESTUDANTES N\u00c3O DEIXARAM ESQUECER ALGUNS FATOS!\n\nO movimento estudantil da EACH tem dado resposta a diversos ataque da reitora durante esses 10 anos. N\u00e3o deixamos passar corte de vagas, derrubamos o Boueri, denunciamos um crime ambiental, conseguimos espa\u00e7os dos estudantes, n\u00e3o s\u00f3 uma vez, e derrubamos o corte de aux\u00edlios. Temos muito mesmo a comemorar, mas n\u00e3o podemos esquecer do que ainda falta ser conquistado!\n\n10 Anos de EACH, 10 Anos de Precariza\u00e7\u00e3o\n\nOntem, comemorou-se os 10 anos da Escola de Artes, Ci\u00eancias e Humanidades. Nesses 10 anos acumularam-se muitos problemas causados pelo descaso da diretoria/reitoria da Universidade. Nessa comemora\u00e7\u00e3o n\u00e3o podemos deixar de lembrar dos problemas ambientais que foram agravados com um crime sem puni\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a reitoria no processo administrativo sentenciou o Boueri (ex-diretor da EACH) com apenas 30 dias de suspens\u00e3o, ficamos mais tempo sem a EACH do que o Boueri recebeu de senten\u00e7a da USP. E sabemos que a diretoria/reitoria n\u00e3o cumpre nem o cronograma de descontamina\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o podemos esquecer tamb\u00e9m da total falta de infraestrutura que temos, na luta pelo CA, recebemos uma sala que sabemos n\u00e3o ser suficiente para as atividades estudantis e sem perspectiva de constru\u00e7\u00e3o de um novo. Desde 2012, n\u00e3o temos o gin\u00e1sio que foi constru\u00eddo e logo interditado, j\u00e1 atrasaram a entrega diversas vezes, a falta do gin\u00e1sio compromete tanto a conviv\u00eancia entre os estudantes, como projetos de extens\u00e3o para integra\u00e7\u00e3o com a comunidade, um dos eixos principais da cria\u00e7\u00e3o do campus, e com um curso de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Sa\u00fade que formar\u00e1 ano que vem a primeira turma que nunca conheceu o gin\u00e1sio.\nPara essa comemora\u00e7\u00e3o exigimos: que o cronograma de descontamina\u00e7\u00e3o da EACH, indicado pela CETESB, seja divulgado para a comunidade e cumprido e a data de entrega do complexo esportivo com um cronograma de a\u00e7\u00f5es que ainda faltam ser feitas o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s3XEhRDFrvI\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-5MEqeReTjM"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_866282100116394", "created_time": "2015-06-19T18:40:10+0000", "message": "A REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO DCE DE HOJE EST\u00c1 SUSPENSA - todxs ao semin\u00e1rio de negros e negras!\n\nCome\u00e7a hoje o semin\u00e1rio de negros e negras da USP!\nConfira a programa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's photo.", "id": "169245436486734_866265883451349", "created_time": "2015-06-19T17:43:22+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] - Sobre o Plano Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (PME) e o golpe da Prefeitura e de Vereadores fundamentalistas na retirada da meta 21 que trata sobre g\u00eanero e diversidade sexual.\n\nA vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, j\u00e1 sem a meta 21 (suprimida do PME, sem discuss\u00e3o, pelo Prefeito do PSDB - Altomani), ser\u00e1 hoje, sexta, as 15h, na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Carlos.\n\nVamos barrar o retrocesso e denunciar o autoritarismo da prefeitura do PSDB de S\u00e3o Carlos!"}, {"id": "169245436486734_865957460148858", "created_time": "2015-06-18T22:50:34+0000", "message": "NOTA DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DISCENTE DO CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O\nPol\u00edtica de inclus\u00e3o na Fuvest\nAdo\u00e7\u00e3o do Enem/SiSU\n\nNa reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da USP de 18/06/2015, ficou decidido que a Fuvest 2016 n\u00e3o ter\u00e1 nenhuma altera\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 pol\u00edtica de inclus\u00e3o. Continua o mesmo sistema de bonifica\u00e7\u00e3o, ineficaz na fun\u00e7\u00e3o de fazer com que os diversos cursos da USP, especialmente os mais concorridos, avancem significantemente em sua inclus\u00e3o social e racial. Deliberou-se tamb\u00e9m que a USP abrir\u00e1 uma nova porta de entrada, via Enem/SiSU, em parte dos cursos. A decis\u00e3o ainda passar\u00e1 por aprecia\u00e7\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio em 23/06/2015.\n\nA distribui\u00e7\u00e3o das vagas para esse mecanismo de ingresso ficou totalmente a cargo das unidades. Apesar dessa forma de entrada permitir que estudantes de todo o Brasil possam concorrer pelo Enem a uma vaga na USP, potencialmente ampliando a diversidade geogr\u00e1fica e cultural do corpo discente, o crit\u00e9rio \u00e9tnico-racial n\u00e3o recebeu a devida aten\u00e7\u00e3o e portanto o efeito do avan\u00e7o na ado\u00e7\u00e3o do Enem/SiSU \u00e9 bastante t\u00edmido. Algumas unidades sequer seguiram a recomenda\u00e7\u00e3o da Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o de destina\u00e7\u00e3o das vagas para oriundos do ensino m\u00e9dio p\u00fablico, colocando todas as vagas em ampla concorr\u00eancia. Somente 4 unidades aceitaram a reserva de vagas do SiSU para a popula\u00e7\u00e3o negra e ind\u00edgena (e dentro da reserva para alunos de escola p\u00fablica proposta pela Pr\u00f3-Reitoria), sistematicamente exclu\u00edda da universidade: EACH, FSP (somente o curso de Sa\u00fade P\u00fablica), IP e IRI. O percentual de vagas destinadas ao SiSU varia entre 0 e 30%, dependendo do curso. Faculdades como a Poli, FEA e Medicina, onde a inclus\u00e3o \u00e9 bastante reduzida, n\u00e3o reservaram nenhuma vaga ao Enem/SiSU e, consequentemente, n\u00e3o ter\u00e3o altera\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica de inclus\u00e3o. \n\nA USP ainda tem muito a avan\u00e7ar no sentido de adotar cotas raciais e sociais em todos os cursos, tanto no vestibular Fuvest como na nova porta de entrada que \u00e9 o Enem/SiSU. Trata-se de justi\u00e7a social, algo fundamental a uma universidade p\u00fablica como a USP. Cobramos que a Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o e o CoG ponham em marcha o compromisso assumido nesta reuni\u00e3o, reivindicado por RDs, de fazer o debate sobre inclus\u00e3o via cotas raciais e sociais para o vestibular 2017 o quanto antes, de forma ampla, p\u00fablica, com a participa\u00e7\u00e3o dos movimentos interessados, concomitante com a ado\u00e7\u00e3o de um conjunto de a\u00e7\u00f5es que visem garantir a perman\u00eancia estudantil.\n\n(Nota assinada por parte dos RDs presentes)"}, {"id": "169245436486734_865778030166801", "created_time": "2015-06-18T19:45:00+0000", "message": "Trecho da interven\u00e7\u00e3o da Zez\u00e9, do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra, no debate de ontem: \"A USP contra a redu\u00e7\u00e3o, em defesa da educa\u00e7\u00e3o\"."}, {"id": "169245436486734_865788486832422", "created_time": "2015-06-18T16:40:48+0000", "message": "HOJE | ATO-DEBATE EM DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O \n\nAgress\u00e3o aos professores no Paran\u00e1. Greve ignorada dos professores em S\u00e3o Paulo. Cortes nas federais. \u00c9 hora de discutir a situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. \n\nPor isso, hoje, \u00e0s 17 horas, no audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria, ocorrer\u00e1 um ato-debate sobre a educa\u00e7\u00e3o com a presen\u00e7a, entre demais personalidades, dos professores Lincoln Secco, Henrique Carneio e Oswaldo Coggiola, al\u00e9m de uma representa\u00e7\u00e3o do DCE-Livre da USP.\n\nParticipem!"}, {"id": "169245436486734_865770353500902", "created_time": "2015-06-18T16:25:39+0000", "message": "USP contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal.\nFoto ap\u00f3s mesa de debate organizada pelo DCE e os Centros Acad\u00eamicos da FFLCH"}, {"id": "169245436486734_865722853505652", "created_time": "2015-06-18T14:08:38+0000", "message": "Reportagem sobre os casos de opress\u00f5es na ESALQ"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Carol Sb's photo.", "id": "169245436486734_865702873507650", "created_time": "2015-06-18T12:53:21+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_865462633531674", "created_time": "2015-06-17T21:46:52+0000", "message": "Est\u00e1 come\u00e7ando a nossa mesa em conjunto com os Centros Academicos da fflch sobre a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e a educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds!"}, {"id": "169245436486734_865328200211784", "created_time": "2015-06-17T16:35:08+0000", "message": "Acontecendo agora no MASP a interven\u00e7\u00e3o do DCE contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e por cotas na USP no dia nacional de luta estudantil! Por mais educa\u00e7\u00e3o! Contra o genoc\u00eddio!"}, {"id": "169245436486734_865010040243600", "created_time": "2015-06-16T20:56:38+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia!\n\nFoi prolongado o prazo de inscri\u00e7\u00f5es para o I semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared 15contra16's video.", "id": "169245436486734_864893800255224", "created_time": "2015-06-16T15:25:57+0000", "message": "Festival Musical Contra a Redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal #15contra16 organiza campanha sobre o tema, confira!\n#15contra16"}, {"story": "Dce Livre da USP likes 15contra16.", "id": "169245436486734_864891456922125", "created_time": "2015-06-16T15:18:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Caell Oswald de Andrade and Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira.", "id": "169245436486734_864673823610555", "created_time": "2015-06-16T14:45:00+0000", "message": "[Capital] No dia nacional de lutas pela educa\u00e7\u00e3o, 17 de junho, o DCE Livre da USP est\u00e1 organizando algumas interven\u00e7\u00f5es pela cidade. Dentre elas, teremos uma mesa organizada em conjunto com os centros acad\u00eamicos da FFLCH! Ruy Braga - professor do departamento de sociologia - ir\u00e1 compor a mesa!\n\nLink para o evento do dia nacional de lutas pela educa\u00e7\u00e3o:\nhttp://migre.me/qjzod\n\nLink para o evento do debate:\nhttp://migre.me/qjgYY"}, {"id": "169245436486734_864692576942013", "created_time": "2015-06-16T10:30:01+0000", "message": "[Capital] Hoje teremos uma oficina de materiais como preparo para a interven\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 na Av. Paulista. Participe!\nPrograma\u00e7\u00e3o completa: http://migre.me/qjjwg"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1713814568845991", "created_time": "2015-06-15T23:29:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAMat's event.", "id": "169245436486734_864538570290747", "created_time": "2015-06-15T22:51:00+0000", "message": "Atividade do CAMat essa sexta sobre a import\u00e2ncia dos espa\u00e7os estudantis!"}]}