{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAx8kNH7tyYYZCMeVjDGaqk5p4oly6KWDd6KTSyP9yncRtND06IWZA0TZCOgCgZCEI71XLGArfthCfpw5qxBGS7Nt12Q5db8cJJ92vfceeCPiDqEwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1354493802", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCywxMoopbG0ZCf2XdLvUBhhZAEvt7QqnZCHLtizyU4jT0GUsl0ogLmvsP95ZA49JkpBRm1fH4DrJMZBub8t3azg1weNGmy7Oc0nZAWjnL0lXUfykPAZDZD&since=1356034332&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_505286359504175", "created_time": "2012-12-20T20:12:12+0000", "message": "Cotas sim, e j\u00e1! \"College\" n\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_177834945692247", "created_time": "2012-12-14T03:54:39+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/12/governador-geraldo-alckmin-recebe-nota-em-defesa-dos-processados-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_409803709097571", "created_time": "2012-12-13T14:50:15+0000", "message": "O DCE-Livre da USP voltou a entrar em contato com a reitoria hoje exigindo uma resposta ao of\u00edcio que entregamos pedindo explica\u00e7\u00f5es sobre as mudan\u00e7as das linhas de \u00f4nibus com o abaixo-assinado. O of\u00edcio foi encaminhado para a Prefeitura do Campus da Capital, mas ainda n\u00e3o tivemos resposta. Vamos continuar pressionando!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_203569159779624", "created_time": "2012-12-13T02:50:15+0000"}, {"id": "169245436486734_392696434145023", "created_time": "2012-12-12T16:02:14+0000", "message": "Ata do Conselho de Centros Academicos do dia 08/12/12, que deu posse a nova Gestao do DCE Livre da USP, \"Nao Vou Me Adaptar\",  aos novos Representantes Discentes e convocou a primeira reuniao de organiza\u00e7ao da Calourada Unificada de 2013!\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/12/ata-da-reuniao-do-conselho-de-centros-academicos-de-081212/"}, {"id": "169245436486734_125217154304978", "created_time": "2012-12-12T11:40:01+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/12/resultado-oficial-das-eleicoes-dce-livre-da-usp-e-rds-2013/"}, {"id": "169245436486734_478864115497885", "created_time": "2012-12-12T04:06:38+0000", "message": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho (MPT) em S\u00e3o Paulo moveu a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a USP pedindo a condena\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o por ter dispensado 271 trabalhadores aposentados que permaneciam na ativa em 1\u00ba de Janeiro de 2011.\nhttp://www.estadao.com.br/noticias/vidae,ministerio-publico-do-trabalho-move-acao-civil-publica-contra-a-usp,972284,0.htm"}, {"id": "169245436486734_304935372958772", "created_time": "2012-12-12T01:05:58+0000", "message": "Centro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas, da Nutri\u00e7ao e Sa\u00fade P\u00fablica da USP, em defesa das Cotas Raciais!"}, {"id": "169245436486734_478506385535292", "created_time": "2012-12-10T15:15:43+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/12/todo-apoio-ao-assentamento-milton-santos/"}, {"id": "169245436486734_504659506234936", "created_time": "2012-12-10T01:15:55+0000", "message": "Nesta sexta-feira, o DCE protocolou um pedido de reuni\u00e3o com a reitoria exigindo explica\u00e7\u00f5es sobre a extin\u00e7\u00e3o das linhas de \u00f4nibus que circulam na Cidade Universit\u00e1ra. A nossa luta segue! Continue divulgando a peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica pela retrata\u00e7\u00e3o da reitoria!"}, {"id": "169245436486734_407335832677692", "created_time": "2012-12-07T14:15:35+0000", "message": "Lembrando: amanh\u00e3 acontece o CCA de posse, \u00e0s 14h, na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. Al\u00e9m da posse da nova gest\u00e3o, neste espa\u00e7o todas as chapas devem apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas da campanha eleitoral."}, {"id": "169245436486734_470668122977178", "created_time": "2012-12-07T00:34:23+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/12/contra-a-violencia-homofobica-quem-nao-se-posiciona-e-conivente/"}, {"id": "169245436486734_490495081011481", "created_time": "2012-12-06T23:35:27+0000", "message": "5 mil assinaturas em tr\u00eas dias! Estudantes da USP contra a falta de democracia nas decis\u00f5es da Reitoria, que tornam a USP um lugar cada vez mais elitizado, inseguro e distante da sociedade.\nAmanh\u00e3 o Dce Livre da USP protocolar\u00e1 o Abaixo Assinado na Reitoria, exigindo a manuten\u00e7\u00e3o da totalidade das linhas de \u00f4nibus que passam pela Cidade Universit\u00e1ria! Apare\u00e7am!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_380376708714822", "created_time": "2012-12-06T14:49:00+0000"}, {"id": "169245436486734_398121006929906", "created_time": "2012-12-06T10:13:00+0000", "message": "BOLETIM CAASO - 1\u00aa Ed.\n\n\"A informa\u00e7\u00e3o, para n\u00f3s estudantes, \u00e9 fundamental e por isso, o Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira percebe a import\u00e2ncia de se veicular as not\u00edcias referentes a n\u00f3s. \nEsse boletim tem por objetivo introduzir e anunciar o lan\u00e7amento de um jornal dos estudantes, com intuito de divulgar os importantes acontecimentos do campus e da universidade periodicamente, come\u00e7ando no ano que vem.\"\n\nLeia mais no link abaixo e acompanhe as pr\u00f3ximas edi\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_114985778666921", "created_time": "2012-12-05T18:02:27+0000", "message": "O Dce Livre da USP repudia a agress\u00e3o ao estudante Andr\u00e9 e refor\u00e7a a posi\u00e7\u00e3o de nosso XI Congresso de Estudantes da USP:\n - Pela aprova\u00e7\u00e3o do PLC 122, Criminaliza\u00e7\u00e3o da Homofobia J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_314253478684121", "created_time": "2012-12-05T13:10:48+0000", "message": "Na tarde de ontem, a reitoria organizou um semin\u00e1rio sobre as cotas. Sem divulga\u00e7\u00e3o e j\u00e1 em per\u00edodo de f\u00e9rias, o debate estava esvaziado. Quando questionado sobre ao conversas entre reitores e governador, n\u00e3o tivemos esclarecimento. Vamos continuar insistindo nesse debate para que possamos democratizar o acesso \u00e0 universidade!"}, {"id": "169245436486734_305394746245605", "created_time": "2012-12-05T01:51:47+0000", "message": "A mudan\u00e7a das linhas de \u00f4nibus na universidade est\u00e1 indignando muitas pessoas que frequentam a Cidade Universit\u00e1ria. Neste fim de ano, sem aviso pr\u00e9vio ou discuss\u00e3o com a comunidade universit\u00e1ria, a reitoria decidiu em conjunto com a SPTRANS tirar de circula\u00e7\u00e3o da USP as linhas 107T (Tucuruvi) e a 177P (Metr\u00f4 Santana). O abaixo-assinado de iniciativa do DCE-Livre da USP exigindo a volta dessas linhas e uma explica\u00e7\u00e3o da reitoria sobre o caso em menos de dois dias j\u00e1 chegou em 4 mil assinaturas. A partir da repercuss\u00e3o desta pauta e da demanda urgente, que sensibilizou toda a comunidade universit\u00e1ria sobre o problema de transporte e acesso \u00e0 Cidade Universit\u00e1ria, o DCE-Livre da USP vai protocolar o abaixo-assinado nesta sexta-feira. N\u00e3o deixe de assinar e divulgar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_144040269077590", "created_time": "2012-12-04T19:31:17+0000"}, {"id": "169245436486734_378862698867693", "created_time": "2012-12-04T16:55:40+0000", "message": "A verdade sobre os Royalties do Petr\u00f3leo. \n\"(...) Portanto, temos somente 1,65% do \u201cPr\u00e9-sal\u201d para a educa\u00e7\u00e3o. (...)\""}, {"id": "169245436486734_406222869455655", "created_time": "2012-12-04T16:39:02+0000", "message": "Estamos pr\u00f3ximos das 4 mil assinaturas em menos de 24h! Continuem assinando e divulgando nosso abaixo assinado pela manuten\u00e7\u00e3o de todas as linhas de \u00f4nibus na Cidade Universit\u00e1ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's post.", "id": "169245436486734_175262915949040", "created_time": "2012-12-04T13:16:04+0000"}, {"id": "169245436486734_405987502812525", "created_time": "2012-12-04T01:30:19+0000", "message": "Nesse s\u00e1bado, \u00e0s 14h, na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP (Metr\u00f4 Cl\u00ednicas) acontecer\u00e1 o Conselho de Centros Acad\u00eamicos de posse da nova gest\u00e3o do Dce Livre da USP. Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_405904799487462", "created_time": "2012-12-03T20:47:46+0000", "message": "O Facebook agora requer que o administrador da p\u00e1gina pague para promover suas atualiza\u00e7\u00f5es se n\u00f3s quisermos que o conte\u00fado seja visto por todas as pessoas que curtiram nossa pagina. Se n\u00e3o pagarmos para promover, apenas 10% dos nossos seguidores receber\u00e3o nossos posts.\n\nPara CONTINUAR RECEBENDO NOSSAS ATUALIZA\u00c7\u00d5ES, voc\u00ea deve ir com o mouse at\u00e9 o bot\u00e3o 'Curtir/Like' pr\u00f3ximo ao nome da p\u00e1gina, e no menu que surgir, clique em \"ADICIONAR A LISTA DE INTERESSES\". Assim que fizer isso, ter\u00e1 seguramente todos os nossos posts em seu Feed de not\u00edcias. O mesmo vale para todas as p\u00e1ginas que curtir. Compartilhe esta informa\u00e7\u00e3o com seus amigos. Obrigado!"}, {"id": "169245436486734_131169300372313", "created_time": "2012-12-03T00:16:42+0000", "message": "A gest\u00e3o \u201cN\u00e3o vou me adaptar\u201d, do DCE-Livre, exige que a reitoria da USP se pronuncie oficialmente sobre esses fatos e se coloca absolutamente contra a extin\u00e7\u00e3o de quaisquer linhas de \u00f4nibus dentro da universidade.  \u00c9 preciso defender uma USP verdadeiramente p\u00fablica, democr\u00e1tica e de todas e todos cidad\u00e3os de S\u00e3o Paulo."}]}