{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC4JMowySRZBkdCy4ZAsKde7HuhuOfXpKgZA4tp13rzaZCsBo1fe9xzH1lZArPoz0wbDW0HN0RImtdhnu3kaAg7pfOi722LC73Rlw9V62CjywrQZCxwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1381523753", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC9TA5IEZCJnTojgyVHn4AhlXE7ZAQ6XL7DrZBZAkVYou3X0ADbdA36ZAZB3CsFHLDCgrOo2jwaCQ5fwQqgKLX8wEskMRoh0wWSGgApHD1lpjOgFfSgZDZD&since=1381873335&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_548833455194595", "created_time": "2013-10-15T21:42:15+0000", "message": "Vamos parar com o autoritarismo?\nVamos parar com a repress\u00e3o?\nVamos parar de calar os estudantes?\nVamos parar de proibir festas?\nVamos parar de proibir bebidas?\nVamos parar com a manipula\u00e7\u00e3o?\nVamos parar com a enrola\u00e7\u00e3o?\n\nSe a USP n\u00e3o parar, o CAASO vai parar!"}, {"id": "169245436486734_548798798531394", "created_time": "2013-10-15T21:22:44+0000", "message": "O Tribunal de Justi\u00e7a acaba de conceder 60 dias para a desocupa\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria da reitoria da Universidade! \nSegundo o desembargador, \"As partes poder\u00e3o resolver o problema pol\u00edtico de uma forma pol\u00edtica e, s\u00f3 em \u00faltimo caso, a justi\u00e7a intervir\u00e1, decorrido o prazo.\"\nA for\u00e7a do nosso movimento s\u00f3 cresce. Todos ao ato que agora j\u00e1 caminha ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes!"}, {"id": "169245436486734_548783278532946", "created_time": "2013-10-15T20:39:09+0000", "message": "Estamos agora no Largo da Batata na concentra\u00e7\u00e3o para o grande ato dos estudantes da USP em unidade com estudantes das outras estaduais paulistas e professores por diretas j\u00e1 pra reitor e outra pol\u00edtica de educa\u00e7\u00e3o. Vamos colocar Alckmin contra a parede! Ainda d\u00e1 tempo de chegar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_548674278543846", "created_time": "2013-10-15T17:10:55+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_548673818543892", "created_time": "2013-10-15T17:09:47+0000", "message": "\u00c9 DAQUI A POUCO!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_548665708544703", "created_time": "2013-10-15T16:52:33+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_548617661882841", "created_time": "2013-10-15T15:07:03+0000", "message": "\u00c9 DAQUI A POUCO!\n\nN\u00e3o deixe de participar do grande ato unificado em defesa da educa\u00e7\u00e3o e pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP.  A concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a a partir das 16h no Largo da Batata.\n\nChame as pessoas do seu curso, leve faixas e cartazes! Vamos espalhar o esp\u00edrito da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pelas ruas de S\u00e3o Paulo!\n\n#DemocraciaNaUSPj\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_548162541928353", "created_time": "2013-10-14T20:58:03+0000"}, {"id": "169245436486734_548162198595054", "created_time": "2013-10-14T20:57:16+0000", "message": "Na manh\u00e3 de hoje (14), o DCE da USP protocolou no arquivo central da universidade documento oficial das reivindica\u00e7\u00f5es de greve dos estudantes, deliberadas em assembleias gerais e ratificadas em Conselho de Centros Acad\u00eamicos. Exigimos, de maneira imediata, que seja agendada uma primeira reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o. Rodas n\u00e3o pode ignorar a legitimidade de nosso movimento!\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/10/dce-protocola-novo-pedido-de-negociacao-negocia-rodas/"}, {"id": "169245436486734_547879628623311", "created_time": "2013-10-14T12:33:29+0000", "message": "Amanh\u00e3, 15 de outubro, \u00e9 o dia de enfrentar Alckmin e ampliar ainda mais a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\n\nParticipe da caravana do seu curso, chame tod@s @s colegas de sala. Leve cartazes, faixas e muita empolga\u00e7\u00e3o para espalhar a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pelas ruas de S\u00e3o Paulo!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1409402079289203/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_547645075313433", "created_time": "2013-10-14T01:30:04+0000", "message": "Exigimos que nesta ter\u00e7a-feira o governador Geraldo Alckmin nos receba no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. A responsabilidade pela falta de democracia na USP \u00e9 tamb\u00e9m de Alckmin. Exigimos a abertura de negocia\u00e7\u00e3o imediata!\n\nConfira a carta aprovada na reuni\u00e3o do CCA de hoje endere\u00e7ada ao governador do estado de S\u00e3o Paulo."}, {"id": "169245436486734_547397802004827", "created_time": "2013-10-13T16:31:18+0000", "message": "\"Essas ocupa\u00e7\u00f5es s\u00e3o atos pol\u00edticos sim \u2013 e devem ter orgulho disso. Uma disputa de poder em \u00e2mbito local que est\u00e1 conectada com outras globais que, no horizonte hist\u00f3rico, poder\u00e1 resultar na manuten\u00e7\u00e3o da pilhagem econ\u00f4mica, social e cultural da grande maioria da sociedade ou levar \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de um novo modelo \u2013 mais humano e participativo.\"\n\nParticipe do ato d@s estudantes da USP pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade! Dia 15 de outubro, \u00e0s 16h no Largo da Batata."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_547363962008211", "created_time": "2013-10-13T15:32:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_547346695343271", "created_time": "2013-10-13T14:49:00+0000", "message": "N\u00e3o se esque\u00e7a!\nTer\u00e7a-feira, 15 de outubro, \u00e9 dia de luta pela democracia na USP!\nConfirme presen\u00e7a, compartilhe o evento e convide @s amig@s!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_547118622032745", "created_time": "2013-10-13T04:41:12+0000"}, {"id": "169245436486734_546985025379438", "created_time": "2013-10-12T23:28:13+0000", "message": "Carta dos estudantes participantes da assembl\u00e9iada ESALQ (USP Piracicaba) sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da USP\n\nOs estudantes da ESALQ por muito tempo se omitiram perante aos acontecimentos externos ao campus. Agora entramos em uma nova fase de organiza\u00e7\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o onde queremos ser ouvidos e, tamb\u00e9m, discutir os assuntos pertinentes ao cotidiano universit\u00e1rio. \nPara isso, realizamos uma assembl\u00e9ia no dia 09/10, entre as 23h e 01h da manh\u00e3, para poder discutir e deliberar sobre os \u00faltimos acontecimento na USP, que atingem diretamente a quest\u00e3o da democracia na universidade. Mesmo que muito esvaziada por estudarmos num campus que os estudantes ainda possuem pouco interesse pelos espa\u00e7os pol\u00edticos, conseguimos minimamente come\u00e7ar a discutir sobre as elei\u00e7\u00f5es para reitor, mesmo que muitas d\u00favidas sobre as pautas tenham surgido. \nA pauta considerada como eixo principal foi a Estatuinte livre e soberana, por entender que as quest\u00f5es de mudan\u00e7a passam diretamente pela mudan\u00e7a do estatuto da universidade. Dentro das mudan\u00e7as que consideramos importantes de acontecerem \u00e9 de que haja elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias, al\u00e9m de tamb\u00e9m sermos contra a lista tr\u00edplice, entendendo que o governo n\u00e3o deve se envolver nas escolhas dos representantes universit\u00e1rios. N\u00e3o obtivemos muita clareza sobre como ocorreria o governo tripartite, por isso nos abstivemos em maioria sobre esse ponto, al\u00e9m de sermos contra a dissolu\u00e7\u00e3o do CO. \nMesmo sem ter mobiliza\u00e7\u00e3o suficiente em Piracicaba para a\u00e7\u00f5es mais efetivas de luta, apoiamos a ocupa\u00e7\u00e3o e a greve da reitoria por entender que essa \u00e9 uma maneira de fazer as exig\u00eancias quando nenhuma outra maneira se fez ouvida anteriormente. \nPara poder levar mais debates sobre esse assunto \u00e0 comunidade esalqueana, criamos uma comiss\u00e3o que trabalhar\u00e1 com mais proximidade dos acontecimentos gerais dessa mobiliza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de criar espa\u00e7os onde os estudantes se insiram para poder, de alguma maneira, participar desse momento hist\u00f3rico da USP."}, {"id": "169245436486734_546967685381172", "created_time": "2013-10-12T22:34:06+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o Centros Acad\u00eamicos!\n\nN\u00e3o se esque\u00e7am de que amanh\u00e3 ser\u00e1 realizada reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP, \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_546955892049018", "created_time": "2013-10-12T21:59:32+0000", "message": "Na Unicamp, a mobiliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 conquistou vit\u00f3rias!\nDia 15 \u00e9 a nossa vez!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_546889348722339", "created_time": "2013-10-12T19:22:58+0000", "message": "Essa \u00e9 a Democracia Like a Rodas! \nDia 15 de Outubro, a aula \u00e9 na Rua, em defesa dos espa\u00e7os estudantis, das festas e de mais Democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_546883622056245", "created_time": "2013-10-12T19:09:14+0000", "message": "Participe do ato d@s estudantes da USP pela democracia na universidade. Vamos sair \u00e0s ruas e colocar Geraldo Alckmin contra a parede. A hora de democratizar a USP \u00e9 agora! \r\n\r\n15 de outubro, \u00e0s 17h no Largo da Batata.\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/1409402079289203/"}, {"id": "169245436486734_546800775397863", "created_time": "2013-10-12T16:12:05+0000", "message": "No dia dos professores, 15 de outubro, os estudantes da USP voltar\u00e3o \u00e0s ruas para exigir democracia na universidade. A greve que estamos construindo j\u00e1 entrou para a hist\u00f3ria. Milhares de estudantes sa\u00edram das salas de aula para debater pol\u00edtica e lutar por uma USP aberta e democr\u00e1tica. Agora \u00e9 hora de mostrar ao governador Alckmin o tamanho da nossa for\u00e7a e indigna\u00e7\u00e3o! V\u00e1 para o Largo da Batata no dia 15 \u00e0s 17h. Convide seus colegas. Divulgue o evento. Conquistar a democratiza\u00e7\u00e3o da USP est\u00e1 em nossas m\u00e3os!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/1409402079289203/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_546787035399237", "created_time": "2013-10-12T15:53:47+0000", "message": "A Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP aprovou indicativo de greve para o dia 15 de outubro. No mesmo dia, realizaremos nosso grande ato no Largo da Batata. Compare\u00e7a, venha fortalecer essa luta!"}, {"id": "169245436486734_546654502079157", "created_time": "2013-10-12T11:36:58+0000", "message": "\"A postura intransigente da reitoria apenas faz crescer a mobiliza\u00e7\u00e3o pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Os ventos de junho j\u00e1 sopram na USP, e a juventude, novamente, ir\u00e1 protagonizar mudan\u00e7as hist\u00f3ricas.\"\n\nConfira o texto do DCE da USP publicado hoje na Folha de S.Paulo.\nVenha construir a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP! Participe do ato d@s estudantes e movimentos sociais em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e pela democratiza\u00e7\u00e3o das universidades no dia 15!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1409402079289203/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_546651838746090", "created_time": "2013-10-12T11:27:31+0000", "message": "Dia 15/10, dia do professor, o movimento estudantil da USP e das estaduais paulistas voltar\u00e1 \u00e0s ruas para lutar pela educa\u00e7\u00e3o e por democracia. Vamos do Largo da Batata ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes porque junho n\u00e3o acabou! Muita divulga\u00e7\u00e3o para termos um ato vitorioso! Alckmin que se cuide. Seguindo o exemplo dos professores do Rio, ter\u00e7a-feira a rua vai voltar a ser a maior arquibancada do Brasil! \r\n\r\nFundamental CURTIR, COMPARTILHAR, CONFIRMAR PRESEN\u00c7A E CONVIDAR TOD@S @S AMIG@S!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/1409402079289203/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_546325245445416", "created_time": "2013-10-11T20:35:53+0000"}]}