{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBMaoOvXD7aSZCxZBTG1JbSZC4FwXonCZBDXJKjpkGXAIstM0DBDkOiXJfkdn8OyS5izP1o4UtvzSciMczbLmCAQfBp0DZBOasUDnsg5mUYoslRQUAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1430236920", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCbZAHwgXd0FMZCRxLz4ZA2OepZAfynPb2XreDRnIh1WD0HvQZCYATTD5StS3yhBf7lQTPV03NA40L9fk1UlLbDMKdwBO7fSdYQPwFHmkZBbDYbE8vAZDZD&since=1430486345&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_842758482468756", "created_time": "2015-05-01T13:19:05+0000", "message": "Conhe\u00e7a as 4 chapas inscritas para as elei\u00e7\u00f5es de delegados para o CONUNE na USP\n\nO DCE-Livre da USP, no exerc\u00edcio de sua fun\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o Eleitoral das elei\u00e7\u00f5es de delegados para o 54\u00b0 Congresso da UNE na USP, informa:\n4 chapas foram regularmente inscritas e disputar\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es em 6, 7 e 8 de maio: \"\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\"; \"Para a UNE voltar a ser perigosa\"; \"Compor e Ouvir\" e \"USPinova\".\n\n\u00c0 Comiss\u00e3o Eleitoral, foi apresentado, por parte da chapa \"Compor e ouvir\",  o pedido de impugna\u00e7\u00e3o da chapa \" \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\". O motivo foi o fato desta chapa ter apresentado exatos 70 documentos na inscri\u00e7\u00e3o de chapa (n\u00famero m\u00ednino exigido como crit\u00e9rio), sendo 1 desses documentos igualmente apresentado pela chapa \"Compor e ouvir\". Segundo esta chapa, o estudante em quest\u00e3o havia se manifestado como membro da chapa \" Compor e Ouvir\" e n\u00e3o da chapa \"\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\".\n\nNa impossibilidade de contatar o estudante em quest\u00e3o, a Comiss\u00e3o Eleitoral optou pela valida\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o de ambas as chapas  no processo eleitoral, independentemente da escolha a ser manifesta pelo estudante cujo documento est\u00e1 duplicado. Em qualquer hip\u00f3tese, \u00e9 reconhecida a validade das chapas, ambas possuindo, em suas composi\u00e7\u00f5es, inclusive, membros de Centros Acad\u00eamicos e de diferentes campi da USP. Mantendo a tradi\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e plural do movimento estudantil da USP, n\u00e3o h\u00e1 qualquer raz\u00e3o para impedir a participa\u00e7\u00e3o no processo de nenhuma das 4 chapas inscritas em 29/04, que disputar\u00e3o igualmente o processo a partir de 6 de maio.\n\nDiante dessa resolu\u00e7\u00e3o, membros da chapa \"Compor e ouvir\" apresentaram, ainda, pedido de fus\u00e3o com a chapa \"\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer\", mesmo tendo solicitado, anteriormente, a impugna\u00e7\u00e3o dessa mesma chapa. A fus\u00e3o de chapas, no entanto, n\u00e3o \u00e9 permitida no processo eleitoral.\n\nPor fim, informamos que hoje, 1 de maio, ser\u00e1 realizada, na sede do DCE, a montagem dos kits de urnas para as elei\u00e7\u00f5es na semana que vem."}, {"id": "169245436486734_842564302488174", "created_time": "2015-05-01T03:02:38+0000", "message": "LIMPEZA DE URNAS E CARIMBAGEM DE C\u00c9DULAS PARA O 54\u00ba CONGRESSO DA\n\nHoje, a partir das 10 horas da manh\u00e3, na sede do DCE, ocorrer\u00e1 a limpeza das urnas e a carimbagem de c\u00e9dulas para o 54\u00ba Congresso da UNE. As elei\u00e7\u00f5es ocorrem ao longo da semana, nos dias 6, 7 e 8."}, {"id": "169245436486734_842519485825989", "created_time": "2015-05-01T01:14:08+0000", "message": "ATIVIDADE POR COTAS NA USP!\n\nHoje \u00e0 noite, ocorreu uma atividade realizada em conjunto pelo DCE-Livre da USP e pelo movimento negro no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia. \u00c9 preciso discutir cotas! \u00c9 preciso cotas na USP j\u00e1!\n\nAmanh\u00e3 vamos postar a repercuss\u00e3o completa do dia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Atl\u00e9tica FFLCH - USP's post.", "id": "169245436486734_842479049163366", "created_time": "2015-04-30T21:54:35+0000", "message": "O DCE se solidariza com as e os estudantes que sofreram esses ataques nojentos. Os agressores n\u00e3o podem ficar impunes!"}, {"id": "169245436486734_842115145866423", "created_time": "2015-04-30T18:00:02+0000", "message": "PROTESTO CONTRA OS CORTES DE VERBAS EM MAR\u00cdLIA\n\nEstudantes da Famema, Faculdade de Medicina de Mar\u00edlia, tamb\u00e9m sofrem com os cortes de verba na sua faculdade, que afeta muito a qualidade de ensino, a perman\u00eancia e o hospital universit\u00e1rio. Ontem, eles realizaram um protesto contra os cortes de verba e fizeram muito agito pelas ruas da cidade!"}, {"id": "169245436486734_842122559199015", "created_time": "2015-04-30T16:00:01+0000", "message": "SANFRAN: CONTRA-OFENSIVA \u00c0 PROPOSTA DE REDU\u00c7\u00c3O DA MAIORIDADE PENAL\n\nConfira a reportagem no El Pa\u00eds sobre o ato contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal que aconteceu na Faculdade de Direito da USP. Redu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_842115652533039", "created_time": "2015-04-30T15:00:02+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\n\nO dia 30 de abril ser\u00e1 o dia de paralisa\u00e7\u00e3o estudantil na USP por Cotas. Nossa universidade, em pleno 2015, insiste em seguir excluindo o povo pobre e negro do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Entendemos isso como uma viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos, al\u00e9m da prova do car\u00e1ter antidemocr\u00e1tico da USP. \n\nNesse sentido, convidamos todos os estudantes a participar de todo o dia de mobiliza\u00e7\u00e3o, assim como do debate que vamos realizar as 18h, \u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia."}, {"id": "169245436486734_842273785850559", "created_time": "2015-04-30T14:33:44+0000", "message": "30 DE ABRIL NA SANFRAN\n\nHoje \u00e9 um dia de paralisa\u00e7\u00f5es na USP em reivindica\u00e7\u00e3o de cotas na universidade. Ontem, Faculdade de Direito aderiu \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o com a vota\u00e7\u00e3o de uma ampla maioria. A foto \u00e9 de uma atividade agora no turno da manh\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP with M\u00f4nica M. Gon\u00e7alves.", "id": "169245436486734_842176955860242", "created_time": "2015-04-30T09:25:43+0000", "message": "30 DE ABRIL: HOJE \u00c9 DIA DE LUTA POR COTAS RACIAIS NA USP! \n\nAcontecendo agora a concentra\u00e7\u00e3o e oficina da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta na USP!\n\n#CotasJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_841951579216113", "created_time": "2015-04-29T20:19:52+0000", "message": "MASSACRE NO PARAN\u00c1\n\nAs cenas do massacre protagonizado pela pol\u00edcia militar militar do Paran\u00e1, sob as ordens do secret\u00e1rio Fernando Francischini (SD) e do governador Beto Richa (PSDB), s\u00e3o lament\u00e1veis. Hoje, mais de 20 mil professores, servidores e estudantes protestaram contra a tentativa de vota\u00e7\u00e3o de um projeto que vai permitir o governador usar R$ 8 bilh\u00f5es do fundo previdenci\u00e1rio dos servidores, ao longos dos pr\u00f3ximos anos, comprometendo as aposentadorias a longo prazo. S\u00e3o mais de uma centena de feridos, muitos em estado grave e h\u00e1 at\u00e9 mesmo boatos n\u00e3o-confirmados de eventuais \u00f3bitos (!). A viol\u00eancia e a trucul\u00eancia do governador tucano e de sua base aliada s\u00e3o inaceit\u00e1veis! As flores v\u00e3o vencer os canh\u00f5es!\n\n#eutonaluta #Paran\u00e1 #BetoRicha #massacre"}, {"id": "169245436486734_841343845943553", "created_time": "2015-04-29T17:00:00+0000", "message": "OCUPA\u00c7\u00c3O PRETA - AULA DO PROF. FERNANDO HADDAD\n\nConfira a interven\u00e7\u00e3o da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta ontem na aula do Professor de Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Prefeito de S\u00e3o Paulo, Fernando Haddad."}, {"id": "169245436486734_841861122558492", "created_time": "2015-04-29T15:48:13+0000", "message": "SHOW DE ANACRONISMO E IMPUNIDADE\n\nAo longo do \u00faltimo ano, atrav\u00e9s da midializa\u00e7\u00e3o de den\u00fancias e de depoimentos prestados \u00e0 CPI de Viola\u00e7\u00f5es dos Direitos Humanos nas Universidades Paulistas, quebrou-se o sil\u00eancio em torno de uma entidade estudantil conhecida por Associa\u00e7\u00e3o Cultural Show Medicina, organizada por alunos homens da Faculdade de Medicina da USP. Quase t\u00e3o antiga quanto a pr\u00f3pria Universidade, essa fraternidade existe com o pretexto de realizar uma apresenta\u00e7\u00e3o teatral humor\u00edstica anualmente, promovendo ensaios durante as madrugadas nos anfiteatros do pr\u00e9dio no campus de Pinheiros.\nPouco se sabia sobre o que ocorria nesses ensaios noturnos, protegidos por um segredo quase absoluto por parte dos membros e ex-membros. Os relatos de alguns alunos na CPI quebraram o pacto de sil\u00eancio e revelaram que por tr\u00e1s do segredo se esconde uma organiza\u00e7\u00e3o totalit\u00e1ria, altamente hier\u00e1rquica e sexista, que realiza trote violento a ser aplicado por ex-alunos, m\u00e9dicos formados.\nO descaso com o patrim\u00f4nio p\u00fablico e o mau uso do espa\u00e7o da Universidade \u00e9 outro tra\u00e7o dessa institui\u00e7\u00e3o acad\u00eamica. Um aluno, durante ensaio em 2013, arrombou a porta do Servi\u00e7o de Verifica\u00e7\u00e3o de \u00d3bitos da Capital, \u00f3rg\u00e3o estadual que realiza aut\u00f3psias em casos de morte natural e permite a familiares o reconhecimento de corpos n\u00e3o identificados. A dire\u00e7\u00e3o da faculdade instaurou e concluiu processo administrativo nesse caso, mas a puni\u00e7\u00e3o nunca foi aplicada ao infrator.\nEssa \u00e9 s\u00f3 mais uma dentre muitas hist\u00f3rias de impunidade na USP. Fica claro o papel dos processos administrativos dentro do campus: abafar casos graves de viol\u00eancia e perseguir politicamente aqueles que lutam por uma universidade mais democr\u00e1tica. Tal postura autorit\u00e1ria e parcial nos mostra o papel da gest\u00e3o da universidade de preservar a imagem da institui\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do abafamento dos casos que n\u00e3o questionam sua estrutura de poder.\nN\u00e3o iremos aceitar que a reitoria e as unidades continuem mostrando desprezo pela qualidade da conviv\u00eancia universit\u00e1ria ao permitir que pessoas violentas continuem estudando na universidade impunemente, enquanto cerceiam nossos espa\u00e7os de viv\u00eancia e organiza\u00e7\u00e3o alegando que a culpa \u00e9 do \u00e1lcool e de drogas. O problema \u00e9 a certeza de se estar acima do bem e do mal e de que se voc\u00ea for homem, hetero, branco e rico nada lhe acontecer\u00e1! \u00c9 essa atmosfera de prote\u00e7\u00e3o a agressores que, por exemplo, fizeram tamb\u00e9m com que estudante que recebeu tr\u00eas acusa\u00e7\u00f5es de abusos sexual por tr\u00eas mulheres diferentes de dentro e dora da FMUSP ganhasse, at\u00e9 o momento, apenas uma mendicante suspens\u00e3o de 6 meses.\nSegue o v\u00eddeo gravado por c\u00e2mera de seguran\u00e7a do SVOC \u00e0 ocasi\u00e3o, diante do qual, em pleno processo de inqu\u00e9rito em CPI, o aluno alegou ter \u201ctrope\u00e7ado e acidentalmente arrombado a porta\u201d.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SafYuu7sknA\nO depoimento do aluno na CPI, assim como o parecer da sindic\u00e2ncia da FMUSP, que constatou o arrombamento, encontra-se nesse v\u00eddeo, a partir de 32:19 at\u00e9 1:31:00.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DjXNfNSP7mU"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Manifesta's post.", "id": "169245436486734_841428949268376", "created_time": "2015-04-29T15:00:01+0000", "message": "Sobre os bandej\u00f5es!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_841526259258645", "created_time": "2015-04-29T00:02:17+0000", "message": "ATIVIDADE CONTRA REDU\u00c7\u00c3O DA MAIORIDADE PENAL NA SANFRAN\n\nSal\u00e3o nobre da Faculdade de Direito da USP lotado agora \u00e0 noite! Movimentos sociais, juristas, professores e estudantes se manifestaram contra a proposta reacion\u00e1ria de redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Reduzir n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o!\n\nFotos: Erica Meireles e Igor Leonardo"}, {"id": "169245436486734_841355629275708", "created_time": "2015-04-28T23:00:00+0000", "message": "ERRATA: no jornal do DCE, que come\u00e7a a ser distribu\u00eddo pela USP a partir de hoje (28), consta como data da elei\u00e7\u00e3o de delegados para Congresso da UNE na USP os dias 5, 6 e 7 de maio. Entretanto, conforme divulgado no edital, as elei\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o nos dias 6, 7 e 8 de maio, em toda USP. Ajude a divulgar!\n\nLink virtual do jornal: http://issuu.com/dcelivredausp/docs/30_x_32_dce"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_841427042601900", "created_time": "2015-04-28T22:00:00+0000", "message": "ENEGRECER A USP: COTAS QUANDO? COTAS J\u00c1!\n\nO dia 30 de abril ser\u00e1 o dia de paralisa\u00e7\u00e3o estudantil na USP por Cotas. Nossa universidade, em pleno 2015, insiste em seguir excluindo o povo pobre e negro do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Entendemos isso como uma viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos, al\u00e9m da prova do car\u00e1ter antidemocr\u00e1tico da USP."}, {"id": "169245436486734_841476345930303", "created_time": "2015-04-28T21:50:01+0000", "message": "JORNAL DO DCE LIVRE DA USP\n\nConfira a nova edi\u00e7\u00e3o do Jornal do DCE que come\u00e7a a ser distribu\u00eddo a partir de hoje pela universidade!\n\nErrata: a elei\u00e7\u00e3o de delegados para Congresso da UNE na USP vai acontecer nos dias 6, 7 e 8 de maio, em toda USP, ao contr\u00e1rio do que diz no jornal.\n\nhttp://issuu.com/dcelivredausp/docs/30_x_32_dce"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_386914571508621", "created_time": "2015-04-28T21:05:02+0000"}, {"id": "169245436486734_841478125930125", "created_time": "2015-04-28T20:59:11+0000", "message": "ABSURDO: pr\u00f3-reitoria de Zago quer proibir estudantes de participarem de Congresso Nacional! Confiram o texto."}, {"id": "169245436486734_841356212608983", "created_time": "2015-04-28T20:00:00+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA EM DEFESA DAS CRECHES\n\nOntem teve uma audi\u00eancia p\u00fablica na ALESP para debater o tema dos cortes nas creches. O reitor Zago foi convidado, mas n\u00e3o compareceu. Confiram o relato da Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o de Pais e Funcion\u00e1rios das Creches da USP!\nhttps://crechecentraluspcom.wordpress.com/2015/04/27/audiencia-reune-irregularidades-da-reitoria-zago-falta/\n\nFoto: dep. Carlos Giannazi"}, {"id": "169245436486734_841338299277441", "created_time": "2015-04-28T19:30:00+0000", "message": "INFORME DA COMISS\u00c3O ELEITORAL\n\nConfira o informe do DCE Livre da USP sobre o processo eleitoral de tiragem de delegad@s para o 54\u00ba Congresso da UNE."}, {"id": "169245436486734_841407132603891", "created_time": "2015-04-28T18:50:01+0000", "message": "BANDEJ\u00c3O DA QU\u00cdMICA\n\nRecebemos mais uma den\u00fancia agora por mensagem de que foi encontrada uma barata dentro de uma embalagem fechada de doce de leite no bandej\u00e3o da qu\u00edmica, que \u00e9 terceirizado. A foto n\u00e3o \u00e9 de hoje, mas nos impressiona que o bandej\u00f5es estejam sucateados, com menos funcion\u00e1rios e comida de qualidade duvidosa. Se voc\u00ea tamb\u00e9m souber de algum caso semelhante, tire uma foto e nos mande por inbox!\n\nFoto: F\u00e1bio Lima"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1479249169031751", "created_time": "2015-04-28T18:13:25+0000"}, {"id": "169245436486734_841374019273869", "created_time": "2015-04-28T17:02:54+0000", "message": "BANDEJ\u00c3O DA EACH\n\nRecentemente, o bandej\u00e3o da prefeitura do campus Butant\u00e3 foi fechado por falta de funcion\u00e1rios. Ontem noticiamos a substitui\u00e7\u00e3o do bandej\u00e3o por marmitex no campus de Ribeir\u00e3o Preto. Hoje, na EACH, tinham larvas na comida. Temos que ficar de olho, a reitoria n\u00e3o pode sacrificar a qualidade dos restaurantes universit\u00e1rios por conta de suas m\u00e1s administra\u00e7\u00f5es!\n\nFoto postada por Daniel Barros no grupo \"Estudantes da EACH\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared CARB EEFE USP's post.", "id": "169245436486734_841188875959050", "created_time": "2015-04-28T16:02:00+0000", "message": "O Centro Acad\u00eamico Ruy Barbosa - Carb divulgou o perfil dxs alunxs que entraram na EEFE em 2012, 2013 e 2014! Estes dados contribuem muito pra termos dimens\u00e3o do cen\u00e1rio que estamos querendo transformar radicalmente com a luta por cotas na USP!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 pesquisou  o perfil da sua unidade?"}]}