{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAPgYt4CSGvVUZAXaR1RmWTZBxysTrcg0kl1oHmJNQDu1u4VS8CVbZA0uFKUdutj24GDPEFqtgvApbRmJw1lpyi336kZA4y5N3p2Kq0TxXk4zYubAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1376508007", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAznl7hHBAOQZCDDQzehro6Dh5qZCe2n2W6iICumZBlBbwMMeKa9JtBrXZBzGZAyEpN7w1uTYc8ygMBB3R5sXEokaCWGOu8vjBiYsSTbg0IFGv8UZBQZDZD&since=1377104452&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_523414654403142", "created_time": "2013-08-21T17:00:52+0000", "message": "Congrega\u00e7\u00e3o da Farm\u00e1cia vota contra a lista tr\u00edplice!\r\nAl\u00e9m disso a discuss\u00e3o em torno da democratiza\u00e7\u00e3o da universidade apontou a necessidade de se estabelecer a LDB (70x15x15) e compromisso do segundo e terceiro colocado em n\u00e3o aceitar a nomea\u00e7\u00e3o!\r\n\r\nMas o estudante quer mais! N\u00f3s queremos paridade!\r\nTodos ao ato hoje as 17h em frente \u00e0 reitoria para lutarmos por nossas bandeiras!\r\n-Elei\u00e7\u00f5es diretas para Reitor, Diretor e Chefe de Departamento!\r\n-Fim da Lista tr\u00edplice!\r\n-Paridade em todos os conselhos, congrega\u00e7\u00f5es e departamentos!"}, {"id": "169245436486734_522956317782309", "created_time": "2013-08-20T20:00:01+0000", "message": "Matem\u00e1tica, Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, Arquitetura e Pedagogia...\r\nS\u00e3o alguns cursos onde os docentes da USP reivindicam Elei\u00e7\u00f5es Diretas.\r\nE essa campanha cresce a cada dia! Participe dela!\r\n\u00c0s 18h de hoje, Assembleia Geral na POLI para organizar nossas iniciativas!\r\nAMANH\u00c3, \u00e0s 17h, 1\u00ba Grande Ato pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP e Diretas J\u00e1, em Frente \u00e0 Reitoria!\r\nAssine o Abaixo Assinado: http://www.adusp.org.br/peticao/"}, {"id": "169245436486734_522937531117521", "created_time": "2013-08-20T19:00:02+0000", "message": "\u00c9 daqui a pouco!\r\n\u00c0s 18h, na POLI, os estudantes de toda Universidade se reunir\u00e3o para dar um pontap\u00e9 na mobiliza\u00e7\u00e3o que vai transformar nossa Universidade! Por mais investimento, professores e salas de aulas decentes, liberdade de organiza\u00e7\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o, direito \u00e0 festas e aos espa\u00e7os estudantis, perman\u00eancia estudantil de qualidade, chega de Democracia Like a Rodas! \u00c9 hora de democratizar nossa Universidade come\u00e7ando pelas Diretas na USP J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_522928327785108", "created_time": "2013-08-20T18:30:01+0000", "message": "Funcion\u00e1rios, estudantes e professores de todas as Unidades da USP querem votar para Reitor! Confira quem tamb\u00e9m quer diretas, por toda Universidade, compartilhe essa luta e participe voc\u00ea tamb\u00e9m!\r\n\r\nAbaixo assinado: http://www.adusp.org.br/peticao/\r\nHoje, 18h, na POLI, Assembleia Geral dos Estudantes da USP!\r\nQuarta Feira, 17h, em Frente \u00e0 Reitoria, 1\u00ba Grande Ato por Diretas na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_522917254452882", "created_time": "2013-08-20T17:58:26+0000"}, {"id": "169245436486734_522915064453101", "created_time": "2013-08-20T17:53:07+0000", "message": "A Luta por Diretas na USP J\u00e1 \u00e9 uma luta de todos! Funcion\u00e1rios, estudantes e professores! Confira quem tamb\u00e9m quer diretas, por toda Universidade, compartilhe essa luta e participe voc\u00ea tamb\u00e9m!\r\n\r\nAbaixo assinado: http://www.adusp.org.br/peticao/\r\nHoje, 18h, na POLI, Assembleia Geral dos Estudantes da USP!\r\nQuarta Feira, 17h, em Frente \u00e0 Reitoria, 1\u00ba Grande Ato por Diretas na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_522892554455352", "created_time": "2013-08-20T16:45:49+0000", "message": "Hoje, na POLI, o movimento estudantil vai se armar para o pontap\u00e9 da campanha que vai democratizar a USP! \u00c0s 18h, todo mundo l\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_522610281150246", "created_time": "2013-08-20T02:51:09+0000"}, {"id": "169245436486734_522581367819804", "created_time": "2013-08-20T01:01:21+0000", "message": "No dia 21 ocorrer\u00e1 o 1\u00ba Grande ato pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP e por diretas para reitor! Venha voc\u00ea tamb\u00e9m gritar por mais democracia na universidade! Para que estudante tome as decis\u00f5es na USP! Venha tamb\u00e9m para a Ass. Geral dos estudantes da USP na POLI as 18hrs\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/574083989296431/"}, {"id": "169245436486734_10151773120698936", "created_time": "2013-08-19T22:18:46+0000", "message": "Os estudantes da USP de Pirassununga tamb\u00e9m querem mais Democracia e Diretas na USP J\u00e1! \nAssista, compartilhe, lute por Democracia e fa\u00e7a como el@s, mande sua contribui\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_522525317825409", "created_time": "2013-08-19T22:01:26+0000", "message": "Em todos os campi de nossa Universidade, professores, funcion\u00e1rios e estudantes come\u00e7am a se mobilizar por Diretas na USP J\u00e1!\r\nVem voc\u00ea tamb\u00e9m para essa luta!\r\n\r\nAbaixo assinado: http://www.adusp.org.br/peticao/\r\nNessa Ter\u00e7a, 18h, na POLI, Assembleia Geral dos Estudantes da USP!\r\nQuarta Feira, 17h, em Frente \u00e0 Reitoria, 1\u00ba Grande Ato por Diretas na USP!"}, {"id": "169245436486734_522506424493965", "created_time": "2013-08-19T21:05:02+0000", "message": "A Luta por Diretas na USP J\u00e1 \u00e9 uma luta de todos! Funcion\u00e1rios, estudantes e professores! Confira quem tamb\u00e9m quer diretas, por toda Universidade, compartilhe essa luta e participe voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\nAbaixo assinado: http://www.adusp.org.br/peticao/\nNessa Ter\u00e7a, 18h, na POLI, Assembleia Geral dos Estudantes da USP!\nQuarta Feira, 17h, em Frente \u00e0 Reitoria, 1\u00ba Grande Ato por Diretas na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_522481517829789", "created_time": "2013-08-19T20:03:58+0000", "message": "Candidatos a Reitor vir\u00e3o debater na USP de S\u00e3o Carlos, mas os estudantes deixam claro - O que queremos \u00e9 VOTAR PARA REITOR. Em todos os cantos da Universidade, um grito unissone: Diretas na USP J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_522166964527911", "created_time": "2013-08-19T01:58:41+0000", "message": "Fala do diretor do DCE Livre da USP na mesa final do EnCA \"Chega de democracia #LikeaRodas! e diretas na usp j\u00e1!\""}, {"id": "169245436486734_522060264538581", "created_time": "2013-08-18T19:38:03+0000", "message": "Ciro Teixeira da ADUSP abre o debate da mesa \"Chega de democracia #LikeaRodas e Diretas na USP j\u00e1!\""}, {"id": "169245436486734_522013757876565", "created_time": "2013-08-18T18:26:26+0000", "message": "Segunda rodada de oficinas dos CA's."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_521957017882239", "created_time": "2013-08-18T15:43:11+0000", "message": "Daqui a pouco a mesa final no EnCA \"Chega de democracia #LikeaRodas! e diretas na usp j\u00e1!\" Venham! Perto do metr\u00f4 cl\u00ednicas."}, {"id": "169245436486734_521935897884351", "created_time": "2013-08-18T14:42:54+0000", "message": "Come\u00e7ou a primeira rodada de oficinas com alguns convidados, como um represente do Garoa Hacker Clube que veio discutir liberdade na internet."}, {"id": "169245436486734_521918384552769", "created_time": "2013-08-18T14:00:02+0000", "message": "A Programa\u00e7\u00e3o de oficinas que ocorrer\u00e3o agora! Ainda da tempo de chegar!"}, {"id": "169245436486734_521910861220188", "created_time": "2013-08-18T13:37:08+0000", "message": "Ontem come\u00e7ou o EnCA com diversos centros acad\u00eamicos. Hoje acontecer\u00e3o oficinas propostas pelos centros acad\u00eamicos. Venham todos e confira a programa\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_521120904632517", "created_time": "2013-08-16T14:35:37+0000", "message": "Diretor em exerc\u00edcio da Faculdade de Direito renuncia!\r\n\r\nOs estudantes da S\u00e3o Francisco prosseguem em greve ap\u00f3s assembleia. A paralisa\u00e7\u00e3o das aulas, desde o dia 09/08, por causa da grade e das matr\u00edculas \u00e9 o estopim da luta por democracia na universidade!\r\n\r\nApoio \u00e1s reivindica\u00e7\u00f5es dos estudantes de direito! Ao fim que sejam todas matr\u00edculas aceitas, que se tenha 60 cr\u00e9ditos de optativa e que os estudantes participem da pr\u00f3xima escolha \u00e0 Diretor!\r\n\r\n#DiretasJ\u00e1\r\nPelo deferimento das matr\u00edculas!"}, {"story": "Dce Livre da USP at Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo.", "id": "169245436486734_520647341346540", "created_time": "2013-08-15T12:11:00+0000", "message": "Apoio aos estudantes da Faculdade de Direito no Ato contra o propinoduto tucano e pelo #ForaAlckmin. Os manifestantes pararam em frente a Faculdade para demonstrar apoio aos estudantes de direito que fazem greve e ocupam o pr\u00e9dio.\n\nLeia mais para entender a greve no site do DCE: http://www.dceusp.org.br/2013/08/revolta-as-aulas-assembleia-da-manha-da-sanfran-vota-greve/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Zeca Toadman's event.", "id": "169245436486734_520406208037320", "created_time": "2013-08-15T02:32:55+0000", "message": "Com as recentes den\u00fancias de espionagem na internet, tem se fortalecido um debate sobre a liberdade na Internet. Os Centros Acad\u00eamicos da Matem\u00e1tica, Estat\u00edstica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o (CAMAT), da F\u00edsica (CEFISMA), da Faculdade de Astronomia, Geof\u00edsica e Meterologia (CAPMS) e da Engenharia El\u00e9trica da POLI (CEE) organizar\u00e3o, no Encontro de Centros Acad\u00eamicos da USP, nesse Fim de Semana, uma Oficina sobre o tema! Participe!"}, {"id": "169245436486734_520273494717258", "created_time": "2013-08-14T20:48:59+0000", "message": "Hoje a USP amanheceu laranja! \nQuem derrubou a tarifa de \u00f4nibus e metr\u00f4, vai agora derrubar o rei!\nTodos por Diretas para Reitor, paridade entre professores, funcion\u00e1rios e estudantes e pelo fim da Lista Tr\u00edplice!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Like a Rodas's photo.", "id": "169245436486734_520249924719615", "created_time": "2013-08-14T19:20:07+0000", "message": "As paredes e muros da USP acordaram dizendo um belo CHEGA pra Democracia #LikeARodas"}]}