{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBWUMZCiqlLuZCxRV6Qj3ZBdCluoOsQZCZBAf3S5bA9lsybjES4fc6l9biN7pNcwBbbvFG8iZBBh4JRgNSjhGlW6PU2gi5KvfZBi0zcxoxQE1vEEHZBBgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1383189526", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDDh60Y6hCNlFEXNZBkGBepFVwSHaJjQneIqSBUCtPV2G6VC37XaAuvMiWUQHVYzMqZAWd6hwLilUZBegkrmpqp0ft9N6p59BfbVBSIhTdJGbmnAZDZD&since=1383687082&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_559287004149240", "created_time": "2013-11-05T21:31:22+0000", "message": "Os Estudantes de Biologia da USP, em Assembleia de Curso, deliberaram por um indicativo \u00e0 Assembleia Geral de amanh\u00e3 de que se aceite o Termo de Negocia\u00e7\u00e3o da Reitoria e que se terminem a Greve Geral e a Ocupa\u00e7\u00e3o da Reitoria.\n\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral, amanh\u00e3, \u00e0s 18h na Geografia, para consolidar nossas vit\u00f3rias!"}, {"id": "169245436486734_559123904165550", "created_time": "2013-11-05T14:00:08+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 o dia em que vamos decidir os rumos do movimento estudantil no pr\u00f3ximo per\u00edodo. A participa\u00e7\u00e3o de tod@s \u00e9 fundamental. Participe, chame @s colegas de curso e venha fazer com que a Assembleia Geral reflita a sua opini\u00e3o!\r\n\r\nConfirme presen\u00e7a no evento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_559111424166798", "created_time": "2013-11-05T13:24:38+0000", "message": "Extraordin\u00e1rio: informe sobre a assembl\u00e9ia da manh\u00e3 no curso de Letras\n\nA assembleia do per\u00edodo matutino do curso de letras que est\u00e1 sendo realizada nesse momento, acaba de deliberar pela continuidade da greve no curso at\u00e9 a assembleia geral de estudantes de amanh\u00e3 (6). Para esta , o curso de letras indica posi\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel a que os estudantes saiam de greve e da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria, assinando o termo de acordo de 31/10.\n\nTal posi\u00e7\u00e3o foi a mesma deliberada em reuni\u00e3o do comando de greve estudantil realizado ontem (http://www.dceusp.org.br/2013/11/extraordinario-comando-de-greve-indica-saida-de-greve-e-de-ocupacao/).\n\nHoje (5), muitos cursos ainda realizar\u00e3o suas assembleias locais. O DCE indica que a mesma decis\u00e3o tomada pelos estudantes da Letras e pelo comando de greve possa ser incorporada nos demais cursos.\n\nEsta \u00e9 a verdadeira resposta pol\u00edtica que os estudantes podem dar \u00e0 amea\u00e7a de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. N\u00e3o admitiremos o uso da for\u00e7a policial no momento em que as negocia\u00e7\u00f5es em curso entre reitoria e estudantes chegam aos seus termos finais e o parecer dos estudantes \u00e9 pela assinatura do termo de 31/10.\n\nPara que a solu\u00e7\u00e3o do movimento neste momento seja pol\u00edtica, pacifica e vitoriosa, TODOS OS ESTUDANTES DA USP DEVEM ESTAR NA ASSEMBLEIA GERAL AMANH\u00c3, \u00c0S 18h NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA.\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_558929154185025", "created_time": "2013-11-05T01:50:40+0000", "message": "Deixamos claro: n\u00e3o iremos admitir nenhuma repress\u00e3o ou reintegra\u00e7\u00e3o de posse. N\u00e3o iremos admitir nenhum golpe da reitoria em meio ao processo de negocia\u00e7\u00e3o. Chamamos a que toda universidade e a sociedade se levantem em nome da democracia, do di\u00e1logo e do direito dos estudantes em se manifestar.\n\nSobretudo, convocamos os estudantes: estejam na assembleia geral de quarta, o que espa\u00e7o em que poderemos consolidar nossas conquistas e ter um desfecho vitorioso ao nosso movimento, ampliando ainda mais a luta no pr\u00f3ximo per\u00edodo.\n\nDemocracia na USP J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_558890517522222", "created_time": "2013-11-04T23:52:05+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nEXTRAORDIN\u00c1RIO: COMANDO DE GREVE INDICA SA\u00cdDA DE GREVE E DE OCUPA\u00c7\u00c3O.\n\nO Comando Geral de Greve dos Estudantes, que est\u00e1 sendo realizado neste momento, acaba de aprovar um indicativo para a assembleia geral de sa\u00edda de greve e da ocupa\u00e7\u00e3o, com a assinatura do termo de acordo cunhado entre reitoria e estudantes.\n\nA decis\u00e3o soberana sobre o tema dever\u00e1 ser tomada pela assembleia geral, quarta-feira, 06/11, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria. At\u00e9 l\u00e1, a greve e a ocupa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o mantidas, ainda que esteja indicado a delibera\u00e7\u00e3o pela assinatura do termo de acordo.\n\nPor isso, o DCE amplia o chamado: todos devem estar na assembleia de quarta. Neste espa\u00e7o, podemos consolidar nossas vit\u00f3rias, assinando o termo de acordo e fortalecendo nossa luta no pr\u00f3ximo per\u00edodo."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_558715694206371", "created_time": "2013-11-04T17:46:55+0000", "message": "Diante da press\u00e3o dos estudantes, a reitoria foi obrigada a ceder importantes pautas da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. S\u00e3o elas:\n\n\u2022 Convoca\u00e7\u00e3o de uma estatuinte livre, aut\u00f4noma e democr\u00e1tica, pautada por um congresso organizado autonomamente pelas tr\u00eas categorias. A implementa\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e diretores de unidade ser\u00e1 obrigatoriamente debatida nesse processo.\n\n\u2022 Devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L para moradia estudantil.\n\n\u2022 Reajuste anual das bolsas estudantis de acordo com o \u00edndice de reajuste salarial de professores e funcion\u00e1rios acordado com o CRUESP.\n\n\u2022 Devolu\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o de viv\u00eancia do DCE-Livre e da APG.\n\n\u2022 Para 2014, a universidade se comprometeu em garantir 3 refei\u00e7\u00f5es todos os dias nos bandej\u00f5es e novos postos de recarga em todos os restaurantes, com garantia de contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios efetivos para tanto.\n\n\u2022 A USP convocar\u00e1 uma comiss\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o estudantil para garantir o retorno das tr\u00eas linhas de \u00f4nibus extintas e o aumento da frota de BUSPs.\n\n\u2022 Abertura de um processo democr\u00e1tico de discuss\u00e3o do modelo de seguran\u00e7a da universidade a fim de contemplar todas as singularidades do tema, inclusive o tema da viol\u00eancia contra a mulher.\n\n(Leia mais: http://www.dceusp.org.br/2013/11/seguir-na-luta-para-garantir-nossas-conquistas/)\n\n\u00c9 fundamental que esse momento decisivo do nosso movimento reflita a opini\u00e3o do conjunto dos estudantes, daqueles que se mobilizaram e constru\u00edram greve em seus cursos e tamb\u00e9m daqueles que, mesmo n\u00e3o paralisando suas atividades acad\u00eamicas, apoiam a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Por isso, fazemos um chamado a todos para que participem da pr\u00f3xima Assembleia Geral que realizaremos na quarta-feira (6). Temos totais condi\u00e7\u00f5es de fazer com que nossa mobiliza\u00e7\u00e3o seja vitoriosa, condizente com sua for\u00e7a e amplitude. Queremos entrar para a hist\u00f3ria! \u00c9 hora de garantirmos nossas conquistas!\n\nLocal: v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia (FFLCH)\nHor\u00e1rio: 18h"}, {"id": "169245436486734_558604837550790", "created_time": "2013-11-04T13:21:06+0000", "message": "Confira a nova edi\u00e7\u00e3o do Jornal do DCE!"}, {"id": "169245436486734_558490584228882", "created_time": "2013-11-04T08:16:33+0000", "message": "Hoje acontece mais uma reuni\u00e3o do comando geral de greve.\r\n\r\nEst\u00e3o em jogo muitas conquistas importantes para os estudantes, que podem ser compreendidas aqui:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/entenda-o-termo-de-acordo-da-reitoria-e-a-posicao-do-dce/\r\n\r\nO DCE acredita que essas conquistas devam ser consolidadas para que, no pr\u00f3ximo per\u00edodo, tenhamos ainda mais mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia.\r\n\r\nTamb\u00e9m acha? Esteja na assembleia!\r\n\r\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/"}, {"id": "169245436486734_558370100907597", "created_time": "2013-11-04T01:00:01+0000", "message": "A pr\u00f3xima assembleia geral, em 06/11, decidir\u00e1 se continuaremos ou n\u00e3o com nossa greve e ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria.\r\n\r\nEst\u00e3o em jogo muitas conquistas importantes para os estudantes, que podem ser compreendidas aqui:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/entenda-o-termo-de-acordo-da-reitoria-e-a-posicao-do-dce/\r\n\r\nO DCE acredita que essas conquistas devam ser consolidadas para que, no pr\u00f3ximo per\u00edodo, tenhamos ainda mais mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia.\r\n\r\nTamb\u00e9m acha? Esteja na assembleia!\r\n\r\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/"}, {"id": "169245436486734_558356680908939", "created_time": "2013-11-04T00:14:18+0000", "message": "A pr\u00f3xima assembleia geral, em 06/11, decidir\u00e1 se continuaremos ou n\u00e3o com nossa greve e ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria.\r\n\r\nEst\u00e3o em jogo muitas conquistas importantes para os estudantes, que podem ser compreendidas aqui:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/entenda-o-termo-de-acordo-da-reitoria-e-a-posicao-do-dce/\r\n\r\nO DCE acredita que essas conquistas devam ser consolidadas para que, no pr\u00f3ximo per\u00edodo, tenhamos ainda mais mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia.\r\n\r\nTamb\u00e9m acha? Esteja na assembleia!\r\n\r\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/"}, {"id": "169245436486734_557993337611940", "created_time": "2013-11-03T11:00:00+0000", "message": "O campus de S\u00e3o Carlos esteve 2 semanas em uma greve hist\u00f3rica. Os estudantes ocuparam tamb\u00e9m a prefeitura do campus local.\n\nNa semana passada, o movimento conseguiu in\u00fameras vit\u00f3rias, firmadas neste acordo: http://www.saocarlos.usp.br/index.php?option=com_content&task=view&id=14919&Itemid=1.\n\nCom isso, em assembleia com mais de 1200 presentes, foi votada a desocupa\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio e o fim da greve, de maneira absolutamente vitoriosa. A burocracia universit\u00e1ria foi derrotada!\n\nPrecisamos consolidar tamb\u00e9m as vit\u00f3rias da USP toda. Venha para a assembleia geral, 06/11, 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia!\n\nLeia a opini\u00e3o do DCE:\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/entenda-o-termo-de-acordo-da-reitoria-e-a-posicao-do-dce/\n\nLink do evento: \nhttps://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5\""}, {"id": "169245436486734_557837554294185", "created_time": "2013-11-03T00:23:10+0000", "message": "O movimento estudantil da USP ter\u00e1 uma grande responsabilidade na noite de hoje. Ser\u00e1 o momento em que vamos definir em qual patamar nossa mobiliza\u00e7\u00e3o se dar\u00e1 daqui pra frente. Temos a chance e a necessidade de concretizar nossas conquistas. Sua presen\u00e7a \u00e9 fundamental para que os rumos do nosso movimento sejam decididos da maneira mais ampla e democr\u00e1tica poss\u00edvel. \n\nLeia a opini\u00e3o do DCE:\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/entenda-o-termo-de-acordo-da-reitoria-e-a-posicao-do-dce/\n\nLink do evento: \nhttps://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_557807607630513", "created_time": "2013-11-02T23:25:13+0000"}, {"id": "169245436486734_557433937667880", "created_time": "2013-11-02T08:59:37+0000", "message": "Os estudantes precisam fazer valer a sua voz. Demonstrar que o movimento estudantil deve ser democr\u00e1tico, expressando a opini\u00e3o dos que querem avan\u00e7ar. A pr\u00f3xima assembleia geral acontecer\u00e1 quarta-feira, 06/11, \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia. Queremos que, nela, o movimento tome as decis\u00f5es mais sensatas para ampliar nossa mobiliza\u00e7\u00e3o daqui para frente. Para isso, cada um de n\u00f3s \u00e9 importante.\n\nParticipe da Assembleia Geral e ajude a garantir nossas conquistas!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_557166684361272", "created_time": "2013-11-01T18:32:33+0000", "message": "Agora \u00e9 hora de garantir nossas conquistas!\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral!\nDia 6, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia.\n\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_557066394371301", "created_time": "2013-11-01T15:28:43+0000"}, {"id": "169245436486734_557051361039471", "created_time": "2013-11-01T15:08:47+0000", "message": "Agora \u00e9 hora de garantir nossas conquistas!\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral!\nDia 6, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia.\n\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_556965751048032", "created_time": "2013-11-01T12:31:03+0000"}, {"id": "169245436486734_556963107714963", "created_time": "2013-11-01T12:23:29+0000", "message": "Os estudantes de S\u00e3o Carlos est\u00e3o pr\u00f3ximos de conquistar vit\u00f3rias!"}, {"id": "169245436486734_556922564385684", "created_time": "2013-11-01T10:00:00+0000", "message": "Nesse dia 1 de novembro, nossa mobiliza\u00e7\u00e3o completa um m\u00eas. Naquele 1 de outubro, ocasi\u00e3o em que fomos impedidos de entrar na reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio e ocupamos o pr\u00e9dio da reitoria, iniciamos dias que j\u00e1 entraram pra hist\u00f3ria da Universidade de S\u00e3o Paulo. Constru\u00edmos uma greve que se irradiou por cursos e unidades que nunca haviam tido experi\u00eancias de mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil. For\u00e7amos Rodas a passar pelo constrangimento p\u00fablico de ver indeferido seu pedido de reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria. For\u00e7amos o reitor mais autorit\u00e1rio e anti-democr\u00e1tico dos \u00faltimos anos a retroceder em sua intransig\u00eancia e negociar nossas reivindica\u00e7\u00f5es. \n\nNesse momento decisivo, \u00e9 fundamental que nossas decis\u00f5es reflitam a opini\u00e3o do conjunto dos estudantes, daqueles que se mobilizaram e constru\u00edram greve em seus cursos e tamb\u00e9m daqueles que, mesmo n\u00e3o paralisando suas atividades acad\u00eamicas, apoiam a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Por isso, fazemos um chamado a todos para que participem da pr\u00f3xima Assembleia Geral que realizaremos na quarta-feira (6). Temos totais condi\u00e7\u00f5es de fazer com que nossa mobiliza\u00e7\u00e3o seja vitoriosa, condizente com sua for\u00e7a e amplitude. Queremos entrar para a hist\u00f3ria! \u00c9 hora de garantirmos nossas conquistas!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/seguir-na-luta-para-garantir-nossas-conquistas/\n\nEvento da assembleia: https://www.facebook.com/events/596854777043506/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_556811071063500", "created_time": "2013-11-01T04:21:13+0000", "message": "\u00c9 fundamental que esse momento decisivo reflita a opini\u00e3o do conjunto dos estudantes, daqueles que se mobilizaram e constru\u00edram greve em seus cursos e tamb\u00e9m daqueles que, mesmo n\u00e3o paralisando suas atividades acad\u00eamicas, apoiam a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Por isso, fazemos um chamado a todos para que participem da pr\u00f3xima Assembleia Geral que realizaremos na quarta-feira (6). Temos totais condi\u00e7\u00f5es de fazer com que nossa mobiliza\u00e7\u00e3o seja vitoriosa, condizente com sua for\u00e7a e amplitude. Queremos entrar para a hist\u00f3ria! \u00c9 hora de garantirmos nossas conquistas!"}, {"id": "169245436486734_556619184416022", "created_time": "2013-10-31T18:53:36+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nNOT\u00cdCIA URGENTE: CONQUISTAS DOS ESTUDANTES NA NEGOCIA\u00c7\u00c3O.\n\nNa reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o ocorrida hoje, j\u00e1 arrancamos da reitoria as seguintes conquistas:\n\n1- Convoca\u00e7\u00e3o de uma estatuinte livre, aut\u00f4noma e democr\u00e1tica, pautada por um congresso organizado autonomamente pelas tr\u00eas categorias.\n\n2- Mais 1000 vagas de moradia no CRUSP em 2014 com a devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L para moradia estudantil.\n\n3- Reajuste anual das bolsas estudantis de acordo com o \u00edndice de reajuste salarial de professores e funcion\u00e1rios acordado com o CRUESP.\n\n4- Devolu\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o de viv\u00eancia do DCE-Livre e da APG.\n\n5- Para 2014, a universidade se comprometeu em garantir 3 refei\u00e7\u00f5es todos os dias nos bandej\u00f5es e novos postos de recarga em todos os restaurantes, com garantia de contrata\u00e7\u00e3o funcion\u00e1rios efetivos para tanto.\n\n6- A USP convocar\u00e1 uma comiss\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o estudantil para garantir o retorno das tr\u00eas linhas de \u00f4nibus extintas e o aumento da frota de BUSPs.\n\n7- Abertura de um processo democr\u00e1tico de discuss\u00e3o do modelo de seguran\u00e7a da universidade a fim de contemplar todas as singularidades do tema, inclusive o tem da viol\u00eancia contra a mulher.\n\nTodos temos de discutir esses pontos j\u00e1 conquistados e os demais de nossa pauta e saber como nos posicionaremos a partir de agora.\n\nPOR ISSO, VENHAM TODOS DISCUTIR O FUTURO DA NOSSA MOBILIZA\u00c7\u00c3O.\nAGORA, NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA."}, {"id": "169245436486734_556594407751833", "created_time": "2013-10-31T18:14:34+0000", "message": "Terminou agora a reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com a Reitoria!\nEstaremos levando a proposta apresentada.\nTodxs a ASSEMBL\u00c9IA GERAL- 17H (v\u00e3o da hist/geo)"}, {"id": "169245436486734_556435414434399", "created_time": "2013-10-31T10:37:23+0000", "message": "Na noite de ontem (30), em mais uma grande assembleia que contou com cerca de 1200 presentes, os estudantes do campus de S\u00e3o Carlos deliberaram pela manuten\u00e7\u00e3o da greve!\r\n\r\nHoje (31), \u00e0s 17h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia (FFLCH), realizaremos nossa assembleia geral. Participe!"}, {"id": "169245436486734_556327267778547", "created_time": "2013-10-31T03:18:46+0000", "message": "Alunos da USP obt\u00eam apoio da C\u00e2mara Municipal\n\n\"A C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Carlo s recebeu na sess\u00e3o plen\u00e1ria desta ter\u00e7a-feira (29) um grupo de alunos do campus local da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e aprovou por unanimidade uma mo\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es dos estudantes \u2013 que est\u00e3o em greve - e ao bom termo das negocia\u00e7\u00f5es pela via pol\u00edtica. Tendo em vista a redu\u00e7\u00e3o regimental de 30 minutos do expediente falado - em fun\u00e7\u00e3o da vota\u00e7\u00e3o do projeto do Plano Plurianual \u2013 os dirigentes do CAASO (Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira) agendaram presen\u00e7a na Tribuna Livre da Casa na pr\u00f3xima semana.\n\nO documento aprovado cita a luta hist\u00f3rica do movimento estudantil e do CAASO em defesa de causas sociais e democr\u00e1ticas e considera justa a reivindica\u00e7\u00e3o de maior participa\u00e7\u00e3o de toda a comunidade universit\u00e1ria nas discuss\u00f5es sobre os rumos da universidade e no processo de escolha do reitor e demais dirigentes da USP. Tamb\u00e9m apoia a garantia e melhorias nas pol\u00edticas de perman\u00eancia estudantil como os servi\u00e7os de sa\u00fade e de transporte.\n\nMencionando o processo de negocia\u00e7\u00e3o em curso entre dirigentes da Universidade e o movimento estudantil, os vereadores defendem que conflitos pol\u00edticos internos da universidade sejam debatidos e resolvidos pela via pol\u00edtica, sem interven\u00e7\u00e3o policial. Concluem a mo\u00e7\u00e3o destacando o importante papel que a universidade p\u00fablica gratuita e de qualidade representa para a cidade, o estado e o pa\u00eds. O documento ser\u00e1 enviado ao CAASO e dirigentes da USP em S\u00e3o Carlos e \u00e0 Reitoria da Universidade.\n\nDentre as quest\u00f5es locais, os estudantes reivindicam, entre outras pautas, a n\u00e3o terceiriza\u00e7\u00e3o do \u00f4nibus entre os \u201ccampi\u201d I e II e a manuten\u00e7\u00e3o e melhorias da UBAS (Unidade B\u00e1sica de Atendimento \u00e0 Sa\u00fade) no campus.\"\n\nhttp://www.camarasaocarlos.sp.gov.br/portal/index.php/camara-informa/3236--alunos-da-usp-obtem-apoio-da-camara-municipal.html"}]}