{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCnBxmQArAMETjrhMsUwJk7sZBs55wtQO5JwfKZCNnTVfEVKIhUdKQhzb95g31kEOz87x60cgiLMZCCXn5WaVeWnVB5TeXcZAtEjBTlKXmfvZBB8mQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1469491418", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdASVDK3DZC3neApU3uNmSynKKSW9K4f2dMjkrxBSKdh3cW7mVOGKKNZCuINtDhDLkP3lpWSPXljNYDfxR3ZAG6NYMr4nArlsFNgNGsNZCw1BrURbgZDZD&since=1471554721&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1103885116356090", "created_time": "2016-08-18T21:12:01+0000", "message": "Come\u00e7ando agora a mesa com a Rede de professoras N\u00e3o Cala, N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra e representantes e coletivos do movimento feminista da USP!"}, {"id": "169245436486734_1103860056358596", "created_time": "2016-08-18T20:25:07+0000", "message": "Estamos aqui assistindo \u00e0s mesas do evento 10 anos da Lei Maria da Penha!"}, {"id": "169245436486734_1102503346494267", "created_time": "2016-08-17T13:00:15+0000", "message": "A Enfermagem quer direitos, a Enfermagem quer jantar!\nPOR QUE A ENF N\u00c3O TEM JANTA? \n\nOs estudantes da Escola de Enfermagem realizaram ontem um ato no quadril\u00e1tero da sa\u00fade reinvindicando o direito de jantar. \nA Escola tem um bandej\u00e3o pr\u00f3prio, resultado de uma importante greve na d\u00e9cada de 80, mas que n\u00e3o oferece o jantar aos estudantes, que estudam em per\u00edodo integral. No campus de Pinheiros, apenas o bandej\u00e3o da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica oferece o jantar, por\u00e9m apenas aos estudantes de Nutri\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade P\u00fablica e Medicina, a Enfermagem \u00e9 proibida de comer. \nOs bandej\u00f5es s\u00e3o direito conquistado do movimento estudantil fundamental para perman\u00eancia e lutaremos at\u00e9 o fim para que existam em todos os campi, com oferecimento de todas as refei\u00e7\u00f5es para todos os cursos, sem privil\u00e9gios, sendo garantidos n\u00famero de trabalhadores adequado e condi\u00e7\u00f5es de trabalho, e contra a terceiriza\u00e7\u00e3o. \n\nCr\u00e9ditos do v\u00eddeo ao pessol da R\u00e1dio Web Sa\u00fade. \nhttps://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=L04Hofa3cmo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gregorio Duvivier's post.", "id": "169245436486734_1102352176509384", "created_time": "2016-08-17T00:46:34+0000", "message": "\"Eu? N\u00e3o sou de direita nem de esquerda, Marquinho. Minha tarefa aqui \u00e9 escrever data no quadro. N\u00e3o sou paga pra ter opini\u00e3o.\nN\u00e3o, nem sobre o nazismo, Jessica. Sim, ALGUNS historiadores afirmariam que teria acontecido um SUPOSTO Holocausto e que talvez tenha morrido muita gente, mas se eu disser que aconteceu, ou que foi ruim, eu vou estar tomando partido contra o nazismo, e eu n\u00e3o sou louca de fazer isso, porque se eu tomar partido eu perco meu emprego.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP Mulheres's event.", "id": "169245436486734_1102202403191028", "created_time": "2016-08-16T20:31:34+0000", "message": "EVENTO SOBRE OS 10 ANOS DA LEI MARIA DA PENHA\n\nVamos todxs participar desse dia e debater a viol\u00eancia contra as mulheres e a realidade da USP!\n\nNessa quinta-feira, 18, ocorrer\u00e1 no audit\u00f3rio da Biblioteca Brasiliana, um evento organizado pela Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Mulher da zona Oeste e o USPMulheres sobre os 10 anos da lei Maria da Penha, falando de seus avan\u00e7os e desafios no Brasil e, tamb\u00e9m, abordando o contexto da USP."}, {"id": "169245436486734_1099852443426024", "created_time": "2016-08-13T18:02:28+0000", "message": "\"A Administra\u00e7\u00e3o Central cancelara a reuni\u00e3o prevista para 28/6 e convocara, \u00e0s v\u00e9speras, a reuni\u00e3o de 12/7 com a finalidade de levar a voto suas recent\u00edssimas propostas de 'ajuste': o segundo Programa de Incentivo \u00e0 Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria (PIDV-2) e o Programa de Incentivo \u00e0 Redu\u00e7\u00e3o da Jornada (PIRJ). Inclu\u00edra na pauta, ainda, proposta de altera\u00e7\u00e3o regimental relacionada \u00e0 elei\u00e7\u00e3o de representantes discentes (RDs), apresentada por um grupo minorit\u00e1rio de RDs \u00e0 revelia dos f\u00f3runs estudantis e por ela encampada.\"\n\nLeia mais no link: http://www.adusp.org.br/index.php/pidv/2625-co-pidv2-pirj"}, {"story": "Dce Livre da USP shared M\u00eddia Ninja's video.", "id": "169245436486734_1099043710173564", "created_time": "2016-08-12T18:00:00+0000", "message": "No ato do dia do estudante. Revoltante!"}, {"id": "169245436486734_1099037033507565", "created_time": "2016-08-12T14:26:34+0000", "message": "HOJE TEM CHURRAS NA VET!!! E \u00e9 para ajudar os funcion\u00e1rios que est\u00e3o sem sal\u00e1rio por causa do corte de ponto da greve!\n\n\"Era uma vez, num Feudo muito distante chamado VET-USP, um senhor Vincental muito mau que tentava boicotar de todas as formas seus s\u00faditos. Um dia, os vassalos decidiram lutar contra as m\u00e1s condi\u00e7oes impostas, por\u00e9m, para sua infelicidade, esse Senhor Vincental era subordinado ao Rei Zaguitos, um rei igualmente perverso. O senhor Vincental, n\u00e3o contente com o movimento dos vassalos, decidiu puni-los e, aproveitando a brecha, aplicou todas san\u00e7\u00f5es possiveis. Cortou direitos b\u00e1sicos dos s\u00faditos, que trabalhariam sem recompensa. A outra parcela da sociedade feudal ficou muito insatisfeita vendo seus companheiros sofrendo por lutar pelos seus direitos e decidiu ent\u00e3o ajud\u00e1-los.\n\nOs s\u00faditos desse Feudo os convidam para um evento BENEFICIENTE, no qual todo lucro ser\u00e1 convertido para ajudar os prejudicados. VENHAM! Estaremos distribuindo suquinho Medieval e vendendo comidinhas!!!\n\nTragam suas canecas!\""}, {"id": "169245436486734_1098553823555886", "created_time": "2016-08-11T21:37:34+0000", "message": "Come\u00e7ando agora o nosso debate!"}, {"id": "169245436486734_1098467010231234", "created_time": "2016-08-11T18:53:29+0000", "message": "Primeiramente, Fora Temer! Segundo, \u00e9 HOJE!!\n\nGiannazi tamb\u00e9m \u00e9 mestre em Hist\u00f3ria e Filosofia da Educa\u00e7\u00e3o, membro titular da Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o e criador do PL \"Escola Com Liberdade\". E \u00e9 presen\u00e7a confirmada no debate!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/12"}, {"id": "169245436486734_1098455243565744", "created_time": "2016-08-11T18:30:04+0000", "message": "Primeiramente, Fora Temer! Segundo, \u00e9 HOJE!!\n\nLisete tamb\u00e9m \u00e9 presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional de Pesquisa em Financiamento da Educa\u00e7\u00e3o (FINEDUCA) e pesquisadora na \u00e1rea de Pol\u00edtica Educacional, Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Educacional, Financiamento da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Educa\u00e7\u00e3o Popular. E \u00e9 presen\u00e7a confirmada no debate! \n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1229857133705487/"}, {"id": "169245436486734_1097764896968112", "created_time": "2016-08-10T22:03:11+0000", "message": "Amanh\u00e3 o DCE Livre da USP estar\u00e1, junto de diversos centros acad\u00eamicos, no bandej\u00e3o da USP Ribeir\u00e3o Preto na hora do almo\u00e7o debatendo e se manifestando contrariamente ao projeto do Escola Sem Partido. Todos os estudantes est\u00e3o convidados a se somarem \u00e0 constru\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_1097679740309961", "created_time": "2016-08-10T19:39:59+0000", "message": "Gr\u00eamio EAFEUSP convida... ESCOLA SEM PARTIDO OU ESCOLA SEM CENSURA?! N\u00e3o temos tempo a Temer!\n\nNesta quinta, no dia do estudante, vai rolar um debate sobre o projeto Escola Sem Partido, que quer censurar o debate politico nas escolas! Um poderoso ataque dentro do contexto de retrocessos com esse governo ileg\u00edtimo. Vamos debater o que significa esse projeto e quais as perspectivas e respostas dos estudantes a isso.\n\nEscola \u00e9 lugar de pol\u00edtica! \n\nVamos nos encontrar \u00e0s 18h na Casa de Cultura Japonesa.\n\n#ForaTemer #GremioEAFEUSP #DCELivre \n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1229857133705487/?ti=cl"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s photo.", "id": "169245436486734_1097613520316583", "created_time": "2016-08-10T17:32:40+0000", "message": "Nota do Coletivo \"Por que a USP n\u00e3o tem cotas?\" sobre o boicote que sofreram juntamente com o N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra na USP durante o 5\u00ba ENUNE.\n\nToda solidariedade aos companheiros que foram buscar apoio \u00e0 luta por cotas na USP. Precisamos denunciar a UJS, dire\u00e7\u00e3o majorit\u00e1ria da UNE, e toda a organiza\u00e7\u00e3o do evento por instrumentalizar a luta racial a servi\u00e7o de suas dire\u00e7\u00f5es burocr\u00e1ticas."}, {"id": "169245436486734_1096961503715118", "created_time": "2016-08-09T22:03:58+0000", "message": "ESCOLA SEM PARTIDO VS ESCOLA SEM CENSURA?! N\u00e3o temos tempo a Temer!\n\nEssa quinta-feira, no dia do estudante, n\u00f3s temos um encontro marcado para rebater o projeto Escola Sem Partido, que censura o debate politico nas escolas, como parte de uma conjuntura de retrocessos colocados para a juventude e a classe trabalhadora pelo governo ileg\u00edtimo de Temer e as perspectivas do movimento estudantil e da esquerda diante desse ataque.\n\n#ForaTemer #ForaZago #Escola\u00c9LugarDePolitica #DCELivre #GremioEAFEUSP\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1229857133705487/?ti=cl"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1229857133705487", "created_time": "2016-08-08T20:33:21+0000"}, {"id": "169245436486734_1096029790474956", "created_time": "2016-08-08T15:48:00+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nAten\u00e7\u00e3o estudantes de S\u00e3o Carlos! HOJE \u00e0s 17h vai rolar concentra\u00e7\u00e3o para um ato em defesa do transporte municipal na Pra\u00e7a dos Pombos (ao lado da C\u00e2mara Municipal). O ato vai seguir at\u00e9 a Prefeitura de S\u00e3o Carlos, em que acontecer\u00e1 uma audi\u00eancia p\u00fablica sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico da cidade.\n\nO DCE Livre da USP convida a todos os alunos a participarem da audi\u00eancia e tomar a pol\u00edtica para si.\nConfirme presen\u00e7a no evento!\n\nhttps://www.facebook.com/events/931928936915693/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Boicote ao Bosque's event.", "id": "169245436486734_1094706210607314", "created_time": "2016-08-06T21:51:16+0000", "message": "FUNDA\u00c7\u00c3O DA FRENTE FEMINISTA UNIVERSIT\u00c1RIA\n\n\"lan\u00e7amos essa convocat\u00f3ria para todas que lutam por uma universidade para as mulheres! Nossa pr\u00f3xima reuni\u00e3o ter\u00e1 como objetivo tra\u00e7ar o funcionamento e objetivos espec\u00edficos da Frente Feminista Universit\u00e1ria de S\u00e3o Paulo. Todas est\u00e3o convidadas para construir um espa\u00e7o amplo, que agregue opini\u00f5es e pensamentos de diferentes mulheres e que expresse a pluralidade de nosso movimento dentro da universidade\".\n\n_Data: 09 de agosto, ter\u00e7a-feira\n_Hor\u00e1rio: 18 h \n_Local: Centro Acad\u00eamico Manoel de Abreu (CAMA), da Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas da Santa Casa de S\u00e3o Paulo\n_Endere\u00e7o: Rua Martinico Prado, 168 (pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o Santa Cec\u00edlia do metr\u00f4)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1093317084079560", "created_time": "2016-08-04T23:59:34+0000", "message": "CONVITE/MEDICINA PINHEIROS\n\nI Semana da Diversidade da FMUSP, 2016\n\nCom o apoio do Coletivo Feminista Geni e do Coletivo LGBT NEGSS (N\u00facleo de Estudos em G\u00eanero, Sa\u00fade e Sexualidade), o Coletivo Mosaico tem a satisfa\u00e7\u00e3o de convidar a todas e a todos \u2013 estudantes, docentes, funcion\u00e1rios, trabalhadores, pesquisadores, militantes, interessados, comunidade \u2013 aos dias da I Semana da Diversidade da Faculdade de Medicina da USP. Os eventos s\u00e3o todos abertos ao p\u00fablico, \u00e0 sociedade civil \u2013 n\u00e3o \u00e9 preciso ser estudante, docente ou funcion\u00e1rio da FM-USP ou da USP como um todo para garantir sua presen\u00e7a. Al\u00e9m disso, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ou pagamento de quaisquer taxas ou contribui\u00e7\u00f5es.\n\nAs atividades realizar-se-\u00e3o em depend\u00eancias da Faculdade de Medicina da USP, mas tendo sido organizadas de modo independente da institui\u00e7\u00e3o, pelos estudantes que comp\u00f5em o Coletivo Mosaico, juntamente com os convidados, com o apoio do N\u00facleo de Estudos e A\u00e7\u00f5es em Direitos Humanos (NEADH) da FM-USP e da Diretoria da Faculdade. Nossas convidadas e convidados t\u00eam viv\u00eancias pessoais e not\u00e1veis experi\u00eancias relacionadas aos temas sobre os quais desenvolver\u00e3o as discuss\u00f5es, garantindo, assim, que n\u00e3o haja desrespeito ao lugar de fala de grupos populacionais espec\u00edficos ou do protagonismo desses grupos acerca de suas pr\u00f3prias lutas.\n\nNosso objetivo \u00e9 trazer para o ambiente universit\u00e1rio os debates de g\u00eanero, sexualidade, contra a viol\u00eancia a minorias sociais negligenciadas historicamente e em favor da desconstru\u00e7\u00e3o de vis\u00f5es biologicistas, normativas, normalizantes e patologizantes que, muitas vezes, est\u00e3o t\u00e3o presentes no contexto da Medicina, das institui\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas e da educa\u00e7\u00e3o m\u00e9dica formal. Objetivamos, igualmente, distanciarmo-nos de paradigmas machistas, mis\u00f3ginos, heteronormativos, cisnormativos, faloc\u00eantricos e de heterossexualidade compuls\u00f3ria, para assegurar um ambiente de discuss\u00e3o inclusivo e enriquecedor.\n\nAo longo dos eventos, ser\u00e1 poss\u00edvel a participantes fazer suas coloca\u00e7\u00f5es, perguntas e coment\u00e1rios, tirar d\u00favidas, expor ideias, para que haja dinamismo em cada evento, ao inv\u00e9s de um formato de longas explana\u00e7\u00f5es densas e mon\u00f3tonas. Queremos valorizar as vozes diversas. Os temas desenvolvidos nesta primeira edi\u00e7\u00e3o do evento ser\u00e3o: os fetiches, a identidade de g\u00eanero, a orienta\u00e7\u00e3o sexual, a masturba\u00e7\u00e3o e a sexualidade femininas, a rela\u00e7\u00e3o da comunidade LGBT com a epidemia de HIV/AIDS, a cultura do estupro, a hiperssexualiza\u00e7\u00e3o da mulher negra, a sa\u00fade da mulher l\u00e9sbica e bissexual, a popula\u00e7\u00e3o T e intersexo, o revenge porn (divulga\u00e7\u00e3o de conte\u00fado \u00edntimo e de nudez por vingan\u00e7a) e o classismo dentro da comunidade LGBT. Haver\u00e1, tamb\u00e9m, exposi\u00e7\u00e3o de reprodu\u00e7\u00f5es de obras tematizando a gordofobia e padr\u00f5es est\u00e9ticos, bem como outras interven\u00e7\u00f5es.\n\nVeja, abaixo, nossa programa\u00e7\u00e3o detalhada. Venha para os nossos espa\u00e7os e construa conosco um ambiente o mais diverso poss\u00edvel. Vamos juntos pensar g\u00eanero e sexualidade para al\u00e9m das tradi\u00e7\u00f5es!\n\nAtenciosamente,\nColetivo Mosaico\nEquipe Organizadora da Semana da Diversidade\nContato por e-mail: grupomosaico2016@gmail.com\nContato pela p\u00e1gina do Facebook: facebook.com/diversidademosaico\n \nPrograma\u00e7\u00e3o\nSegunda-feira, 8 de agosto\n[OFICINA] Fetiche: tabu e viol\u00eancia\nHOR\u00c1RIO: das 12h \u00e0s 14h.\nLOCAL: sala 2353, do N\u00facleo de Estudos e A\u00e7\u00f5es em Direitos Humanos (NEADH), no 2\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADAS: Maria Luiza Amaral e Marcia Thereza Couto.\n \n[MESA DE ABERTURA] [PALESTRA] Identidade de g\u00eanero X Orienta\u00e7\u00e3o sexual\nHOR\u00c1RIO: das 19h \u00e0s 21h\nLOCAL: Anfiteatro de Fisiologia, sala 3303, 3\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADAS: Amara Moira e Mag\u00f4 Tonhon. O evento cont\u00e1r\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o da integrante do coletivo Mosaico Alice Quadros.\n \nTer\u00e7a-feira, 9 de agosto\n[OFICINA] Siririca: masturba\u00e7\u00e3o e aspectos da sexualidade feminina\nHOR\u00c1RIO: das 12h \u00e0s 14h\nLOCAL: sala 2353, do N\u00facleo de Estudos e A\u00e7\u00f5es em Direitos Humanos (NEADH), no 2\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nO evento contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o das integrantes do coletivo Mosaico Giovanna Pedreira e Malu Corullon.\n \n[PALESTRA] LGBTs e HIV\nHOR\u00c1RIO: das 19h \u00e0s 21h.\nLOCAL: Anfiteatro de T\u00e9cnica Cir\u00fargica, sala 4104, 4\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADO: Ricardo Vasconcelos.\n \nQuarta-feira, 10 de agosto\n[PALESTRA] Cultura do estupro\nHOR\u00c1RIO: das 12h \u00e0s 14h.\nLOCAL: Anfiteatro de Microbiologia, sala 2104, 2\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADA: Karina Morais.\n \n[PALESTRA] Hiperssexualiza\u00e7\u00e3o da mulher negra\nHOR\u00c1RIO: das 19h \u00e0s 21h.\nLOCAL: Anfiteatro de Fisiologia, sala 3303, 3\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADAS: Dayane Rodrigues, Raquel Virg\u00ednia e Suzane Pereira (do Coletivo NegraX).\n \nQuinta-feira, 11 de agosto\n[RODA DE CONVERSA] Sa\u00fade da mulher l\u00e9sbica e bissexual\nHOR\u00c1RIO: das 12h \u00e0s 14h.\nLOCAL: Anfiteatro de Parasitologia, sala 2303, 2\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADAS: Rute Alonso. O evento contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o das integrantes do coletivo Mosaico Giovanna Pedreira e Malu Corullon.\n \n[PALESTRA] Popula\u00e7\u00e3o T e intersexo\nHOR\u00c1RIO: das 19h \u00e0s 21h.\nLOCAL: Anfiteatro dos Param\u00e9dicos, sala 4303, 4\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADOS E CONVIDADAS: Luiza Mendon\u00e7a (UFRJ), Leonora Dias, Alex Bencke Bonotto.\n \nSexta-feira, 12 de agosto\n[RODA DE CONVERSA] Revenge porn (nudes)\nHOR\u00c1RIO: das 16h \u00e0s 18h.\nLOCAL: sala a definir, na Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP. Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es.\nCONVIDADAS: Marina Ganzarolli e Isabela Del Monde.\n \n[CineMosaico] Document\u00e1rio \u201cFavela Gay\u201d: classismo na comunidade LGBT\nHOR\u00c1RIO: das 19h \u00e0s 21h.\nLOCAL: sala 1306, 1\u00ba andar da Faculdade de Medicina da USP, Av. Dr. Arnaldo, 455 \u2013 Cerqueira C\u00e9sar \u2013 S\u00e3o Paulo, SP.\nCONVIDADOS: Matheus Emilio Silva, da Fam\u00edlia Stronger. O evento cont\u00e1r\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o do integrante do Coletivo Mosaico Evair Canella.\n\nContate-nos para mais informa\u00e7\u00f5es!\nEm caso de altera\u00e7\u00f5es na programa\u00e7\u00e3o, as mudan\u00e7as ser\u00e3o divulgadas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo NegreX's post.", "id": "169245436486734_1092312807513321", "created_time": "2016-08-03T16:03:28+0000", "message": "V\u00eddeo produzido sobre cotas na USP pelo coletivo Coletivo NegreX, coletivo de estudantes negros e negras na medicina"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's photo.", "id": "169245436486734_1091957264215542", "created_time": "2016-08-03T03:08:07+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1091909447553657", "created_time": "2016-08-03T01:18:56+0000", "message": "Amanh\u00e3!"}, {"id": "169245436486734_1091665400911395", "created_time": "2016-08-02T17:01:24+0000", "message": "ESCANDALOSO!\n\nNakao \u00e9 um dos principais veiculadores do discurso da crise da reitoria, o de que o or\u00e7amento da USP esta comprometido com a folha de pagamento dos funcion\u00e1rios.\nMas pegou o dinheiro da demiss\u00e3o voluntaria, 600 mil!!! e voltou a trabalhar com sal\u00e1rio de 20 mil!!!\n\nQue nojenta essa casta burocr\u00e1tica da USP!"}, {"id": "169245436486734_1089104261167509", "created_time": "2016-07-29T23:14:47+0000", "message": "Preciso!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1086421154769153", "created_time": "2016-07-26T00:03:38+0000", "message": "Pr\u00f3xima reuni\u00e3o do comando de greve, nesta quarta-feira (27/07) \u00e0s 18h30, na viv\u00eancia dos estudantes, ao lado do bandej\u00e3o central!"}]}