{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD8F8y5LcOeNvxaZBWMZACFbV8e3xPQkKOkAWdQoMeFZAYu5cSYtoYdczxHIs9k9Ahpap8imeEK5BagqarBBWqIr3bviExE8DD2X3kYDGiv8y1ZBQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1443971649", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCXJ700tPYdVuukTfixeD68P0kpjdJiMphbBnJi7TsgTBiHdyEflzb8mbnu1baJUgCFP4ZBv9pyTzNSdAhLUoCOmjulD7PgZBG1gNZC0MKYKmKawZDZD&since=1444839006&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_924244480986822", "created_time": "2015-10-14T16:10:06+0000", "message": "O DIRETOR DA FEA QUER PROIBIR O CURSINHO. OS ESTUDANTES V\u00c3O DAR O RECADO: INDESEJADO \u00c9 O ADALBERTO! Segue a nota dos coordenadores do cursinho Feausp:\n\nN\u00f3s, Membros das entidades da FEA-USP, viemos por meio desta nota fazer um comunicado.\nEm reuni\u00e3o realizada no dia 02 de outubro de 2015, o Professor Adalberto Fischmann, Diretor da FEA-USP, declarou que o Cursinho N\u00c3O PODER\u00c1 realizar suas atividades dentro da FEA a partir de 2016. A princ\u00edpio o diretor alegou que o fluxo indesejado de pessoas estranhas \u00e0 FEA nos s\u00e1bados era o proibitivo ao seu funcionamento. Ap\u00f3s elaboradas solu\u00e7\u00f5es para todos os poss\u00edveis inconvenientes, o diretor buscou por iniciativa pr\u00f3pria a Procuradoria da USP, que pro\u00edbe a exist\u00eancia de entidades com fins privados, e afirmou que o Cursinho estaria inserido nessa categoria. Por\u00e9m, nem mesmo aqui, foram apresentados embasamentos legais para nosso caso espec\u00edfico, ou documentos oficiais sobre a nova posi\u00e7\u00e3o.\nCom essa decis\u00e3o arbitr\u00e1ria, o diretor ignora os 15 anos de exist\u00eancia da entidade que, com o objetivo de democratiza\u00e7\u00e3o do conhecimento e transforma\u00e7\u00e3o da universidade em um espa\u00e7o de acesso a todos, consolidou-se como uma das maiores entidades FEAnas, administrada por alunos pratas da casa, que levam o nome da FEA e do Cursinho para o mercado de trabalho. Enquanto alguns fazem o \u00e1rduo trabalho di\u00e1rio de ajudar aqueles que sonham em entrar em uma universidade, sonho esse dificultado pelas mazelas do sistema, outros parecem se esfor\u00e7ar para manter e at\u00e9 mesmo aumentar o abismo social. Ambos os argumentos levantados contra o Cursinho poderiam, com algum esfor\u00e7o, ser aplicados \u00e0s demais entidades, mas optou-se por iniciar logo por essa.\nEsses fatores preocupam a todas as entidades, j\u00e1 que n\u00e3o podemos desenvolver plenamente nossas atividades com uma amea\u00e7a velada \u00e0 nossa exist\u00eancia. A postura tomada em rela\u00e7\u00e3o ao Cursinho abre precedentes para outras medidas descabidas com as demais. Por isso, demandamos uma gest\u00e3o que legitime e reconhe\u00e7a as atividades empenhadas pelos alunos como parte fundamental e integrante da comunidade FEAna. Queremos ser reconhecidos pela import\u00e2ncia que de fato temos. N\u00e3o aceitaremos argumentos inconsistentes e que mudam conforme as circunst\u00e2ncias.\nEsse atentado \u00e9 apenas mais um que a comunidade FEAna sofre. Dia ap\u00f3s dia, o diretor mostra intransig\u00eancia ao cercear os espa\u00e7os de conviv\u00eancia e de extens\u00e3o na faculdade, que contribuem para o desenvolvimento social, pessoal e profissional do corpo discente. Cada vez mais, a FEA torna-se um ambiente burocr\u00e1tico e isolado. A FEA que queremos n\u00e3o exclui entidades, ao contr\u00e1rio, as fortalece.\nEstamos aqui no conjunto das entidades FEAnas para reafirmar nossa convic\u00e7\u00e3o de que o cerceamento de nossas atividades n\u00e3o ser\u00e1 aceito passivamente. Os alunos n\u00e3o podem perder, em meses, as suas conquistas de anos."}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Livre da USP Ribeir\u00e3o's post.", "id": "169245436486734_924232337654703", "created_time": "2015-10-14T15:28:31+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Creche Mobilizada Usp's photo.", "id": "169245436486734_923677544376849", "created_time": "2015-10-13T20:00:01+0000", "message": "N\u00c3O AOS CORTES DE VAGAS NAS CRECHES\n\nN\u00e3o vamos permitir que Zago acabe com as creches na USP! Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 um direito e todxs!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_923681944376409", "created_time": "2015-10-13T15:32:44+0000", "message": "DIA 15 DE OUTUBRO \u00c9 DIA DE PARALISA\u00c7\u00c3O NA USP! A AULA \u00c9 NA RUA!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n\n8h00 Incorpora\u00e7\u00e3o ao ato de professores e estudantes secundaristas no Largo da Batata. A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 junto com os estudantes secundaristas. \nhttps://www.facebook.com/events/1501249750195470/\n\n15h00 Nenhuma Crian\u00e7a a Menos!\n Em frente \u00e0 Creche Central do campus Butant\u00e3\nhttps://www.facebook.com/events/1045068252211029/\n\n18h Ato contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal - a confirmar\n\nA educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica vem sofrendo graves ataques em S\u00e3o Paulo. Na USP n\u00e3o \u00e9 diferente: a gest\u00e3o de Zago tem acabado com muitos dos direitos estudantis. Foram cortes de bolsas, fechamento e privatiza\u00e7\u00e3o de bandej\u00f5es, desvincula\u00e7\u00e3o de hospitais universit\u00e1rios, cortes nas vagas das creches... a lista \u00e9 longa. \n\nDiante disso, precisamos nos mobilizar contra essa negligencia com a educa\u00e7\u00e3o! Os estudantes secundaristas tem mostrado o caminho indo \u00e0s ruas na luta contra o fechamento de suas escolas. N\u00e3o podemos permitir que Alckmin nem Zago acabem com nossas possibilidades de estudo! \n\n\u00c9 hora de batalharmos juntos por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita e de qualidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_923674524377151", "created_time": "2015-10-13T15:06:22+0000", "message": "DIA 15 DE OUTUBRO \u00c9 DIA DE PARALISA\u00c7\u00c3O NA USP! A AULA \u00c9 NA RUA!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n\n10h00 Incorpora\u00e7\u00e3o ao ato de professores e estudantes secundaristas em frente ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 junto com os estudantes secundaristas, com local a confirmar\nhttps://www.facebook.com/events/1501249750195470/\n\n15h00 Nenhuma Crian\u00e7a a Menos!\nEm frente \u00e0 Creche Central do campus Butant\u00e3\nhttps://www.facebook.com/events/1045068252211029/\n\n18h Ato contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal - a confirmar\n\nA educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica vem sofrendo graves ataques em S\u00e3o Paulo. Na USP n\u00e3o \u00e9 diferente: a gest\u00e3o de Zago tem acabado com muitos dos direitos estudantis. Foram cortes de bolsas, fechamento e privatiza\u00e7\u00e3o de bandej\u00f5es, desvincula\u00e7\u00e3o de hospitais universit\u00e1rios, cortes nas vagas das creches... a lista \u00e9 longa. \n\nDiante disso, precisamos nos mobilizar contra essa negligencia com a educa\u00e7\u00e3o! Os estudantes secundaristas tem mostrado o caminho indo \u00e0s ruas na luta contra o fechamento de suas escolas. N\u00e3o podemos permitir que Alckmin nem Zago acabem com nossas possibilidades de estudo! \n\n\u00c9 hora de batalharmos juntos por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita e de qualidade!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1682506345298376/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1682506345298376", "created_time": "2015-10-13T14:33:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Leonardo Dal Picolo Cadurin's event.", "id": "169245436486734_923213867756550", "created_time": "2015-10-12T23:00:01+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nAmanh\u00e3, ter\u00e7a-feira, o CineCAASO exibir\u00e1 - em parceria com o Cine Emancipa e a Massa Cr\u00edtica de S\u00e3o Carlos - o document\u00e1rio \"Ecumen\u00f3polis: Cidade Sem Limites\".\nO filme aborda a hist\u00f3ria de Istambul e outras megacidades num processo neoliberal para a destrui\u00e7\u00e3o.\n\nO evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a da Professora Doutora Luciana Bongiovanni Martins Schenk, docente pelo Instituto de Arquitetura e Urbanismo da Universidade de S\u00e3o Paulo."}, {"id": "169245436486734_922160811195189", "created_time": "2015-10-10T17:39:46+0000", "message": "Na \u00faltima quinta feira, 8 de outubro, por volta das 21h a PM enquadrou um estudante da Geografia na rotat\u00f3ria em frente ao pr\u00e9dio da FFLCH. Ele foi pego portando maconha. A PM o levou at\u00e9 o 91o DP com um outro estudante da USP como testemunha. Ambos foram liberados \u00e0s 2h30, ap\u00f3s prestarem depoimento.\n\nEssa postura da Pol\u00edcia Militar dentro do campus demonstra que em nenhum momento ela busca garantir a seguran\u00e7a na universidade. Serve apenas como uma ferramenta da reitoria para reprimir e criminalizar estudantes, trabalhadores e moradores da regi\u00e3o que frequentam esse espa\u00e7o. Do lado de fora da universidade, nas ruas e nas favelas, a trucul\u00eancia \u00e9 ainda maior: \u00e9 a PM que protagoniza o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. O discurso mais utilizado para justificar a repress\u00e3o \u00e9 a guerra \u00e0s drogas, que s\u00f3 aumenta a viol\u00eancia na periferia, sendo, na realidade, uma verdadeira guerra aos pobres. Nesse sentido, o debate que est\u00e1 acontecendo no STF quanto a inconstitucionalidade da criminaliza\u00e7\u00e3o das drogas aparece como central.\n\nA desmilitariza\u00e7\u00e3o do campus e da pol\u00edcia \u00e9 urgente! A legaliza\u00e7\u00e3o das drogas tamb\u00e9m! N\u00e3o vamos aceitar que essa institui\u00e7\u00e3o racista, machista, LGBTf\u00f3bica e profundamente violenta permane\u00e7a dentro da USP! Dizemos n\u00e3o ao KOBAN! A trucul\u00eancia e o autoritarismo da reitoria n\u00e3o vai passar"}, {"id": "169245436486734_921685771242693", "created_time": "2015-10-09T14:21:34+0000", "message": "A psicologia est\u00e1 paralisada desde ter\u00e7a-feira, 6 de outubro! Diante do absurdo adoecimento ps\u00edquico observado h\u00e1 anos na comunidade IP os e as estudantes denunciam a falta de acolhimento institucional e a total neglig\u00eancia e despreparo dos profissionais do instituto. Nesse contexto, as iniciativas individuais que acabam tendo que dar conta dos casos de surto e sofrimento ps\u00edquico profundo.\n\nDiante disso, estudantes decidem paralisar suas atividades para exigir respostas institucionais que deem conta desses problemas, lembrando que boa parte de todo esse sofrimento \u00e9 produzido pela pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o, pela estrutura curricular, pela burocracia e pelas cotidianas pr\u00e1ticas opressoras.\n\nAl\u00e9m dessas demandas os estudantes compreendem a situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria de trabalho dos funcion\u00e1rios, sendo por falta de pessoal ou pela terceiriza\u00e7\u00e3o em processo de expans\u00e3o. De modo que defendemos a mobiliza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios do SINTUSP e da Prefeitura do Campus, nos colocando contra o desmonte e contra a terceiriza\u00e7\u00e3o. Defendendo a contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios novos e dos terceirizados, sem concurso p\u00fablico.\n\nPor um IPUSP menos opressor, que produza menos sofrimento na sua comunidade, e que d\u00ea conta de acolher o adoecimento de todxs, xs estudantes se mobilizam! Em desfesa dxs funcion\u00e1rixs e contra o desmonte da universidade, xs estudantes se mobilizam!"}, {"id": "169245436486734_921230424621561", "created_time": "2015-10-08T09:28:42+0000", "message": "DAN\u00c7A ZAGO, DAN\u00c7A AT\u00c9 O CH\u00c3O: TRABALHADOR E ESTUDANTE CONTRA A PRECARIZA\u00c7\u00c3O\n\nAmanh\u00e3 tem Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE, \u00e0s 18h na sede. \u00c9 hora de mobilizar para vencer os cortes de Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cefisma IFUSP's event.", "id": "169245436486734_920902851320985", "created_time": "2015-10-07T18:00:01+0000", "message": "Come\u00e7a hoje a feira de livros da f\u00edsica, com bons descontos!"}, {"id": "169245436486734_920894384655165", "created_time": "2015-10-07T13:16:46+0000", "message": "Trabalhadores da prefeitura da USP votam por continuar em greve at\u00e9 sexta-feira!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_964653303593527", "created_time": "2015-10-07T10:50:26+0000"}, {"id": "169245436486734_920527364691867", "created_time": "2015-10-06T18:52:00+0000", "message": "O Reitor Marco Antonio Zago est\u00e1 preocupado com uma pesquisa desenvolvida na USP h\u00e1 mais de 20 anos. O problema \u00e9 que a pesquisa deu certo e hoje \u00e9 considerada um rem\u00e9dio eficiente contra muitos tipos de c\u00e2ncer. Por\u00e9m, para se conseguir esse rem\u00e9dio - chamado Fosfoetanolamina Sint\u00e9tica - \u00e9 preciso entrar com uma a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a, porque at\u00e9 agora o produto n\u00e3o foi registrado na Anvisa. A pesquisa foi realizada no Instituto de Qu\u00edmica de S\u00e3o Carlos. \u00c9 isso que queremos para a Pesquisa Brasileira? Se voc\u00ea tamb\u00e9m n\u00e3o aceita essa situa\u00e7\u00e3o clique em \"assinar\" na peti\u00e7\u00e3o abaixo, dirigida ao Reitor, pedindo que ele inclua nesta pesquisa os testes da Anvisa para registro do medicamento. Muita gente espera o medicamento para sobreviver."}, {"story": "Dce Livre da USP likes P\u00f3s Ativa, Voz Ativa.", "id": "169245436486734_920519861359284", "created_time": "2015-10-06T17:27:26+0000"}, {"id": "169245436486734_920516078026329", "created_time": "2015-10-06T17:21:25+0000", "message": "REUNI\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DO DCE 09/10\n\nAp\u00f3s o vitorioso XII Congresso de Estudantes da USP, convidamos todas e todos \u00e0 RO do DCE, \u00e0s 18h na sede Butant\u00e3, nessa sexta feira!\n\nTemos muitas lutas para armar! Contamos com a presen\u00e7a de todos."}, {"id": "169245436486734_920459478031989", "created_time": "2015-10-06T14:54:01+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAto dos funcion\u00e1rios em frente \u00e0 prefeitura do campus Butant\u00e3.  Os trabalhadores est\u00e3o em greve desde a \u00faltima semana"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Armando De Salles Oliveira's event.", "id": "169245436486734_920443691366901", "created_time": "2015-10-06T14:27:44+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nHoje, as 19h, no Palquinho do CAASO, acontecer\u00e1 uma assembleia de muita importancia para nossa categoria! Derrotar o ajuste, o desmonte da universidade pelo Reitor Zago e outros dirigentes, \u00e9 necess\u00e1rio! O corte do Bandej\u00e3o, devido a falta de funcion\u00e1rios provocada pelo sucatemanto do servi\u00e7o, \u00e9 INACEIT\u00c1VEL!\n\nPor isso, convocamos toda a categoria, em S\u00e3o Carlos, a participar desta assembleia e debater como ser\u00e1 o M\u00eas de Mobiliza\u00e7\u00e3o no CAASO!\n\nA juventude que saiu vitoriosa da greve de 2013, na defesa do CAASO e de seus direitos,vencer\u00e1 mais uma vez em 2015!!!!!!!!!!!!\n\nRelembrando:\nhttps://www.facebook.com/media/set/?set=a.857700910974513.1073741849.169245436486734&type=3"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_920239671387303", "created_time": "2015-10-06T13:00:00+0000", "message": "E o desmonte da Universidade se v\u00ea mais percept\u00edvel no interior, em especial na ESALQ!\n\nNo dia 14 de outubro ser\u00e1 realizado um ato unificado entre trabalhadores e estudantes em prol da assist\u00eancia estudantil e contra o desmonte da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_920363531374917", "created_time": "2015-10-06T10:38:22+0000", "message": "ONTEM:\n\nEstudantes e trabalhadores da USP em piquete contra a precariza\u00e7\u00e3o da prefeitura do campus Butant\u00e3"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1026963424022632", "created_time": "2015-10-06T01:30:53+0000"}, {"id": "169245436486734_919714868106450", "created_time": "2015-10-04T22:07:22+0000", "message": "AMANHA \u00c0S 5:30\n\nPIQUETE JUNTO AOS TRABALHADORES DA PREFEITURA DO CAMPUS BUTANTA, QUE EST\u00c3O EM GREVE"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's event.", "id": "169245436486734_919705691440701", "created_time": "2015-10-04T21:25:35+0000", "message": "Convidamos todos ao ato-vig\u00edlia contra o desmonte da prefeitura! \n\nEm defesa dos trabalhadores que est\u00e3o  em greve!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_919698944774709", "created_time": "2015-10-04T20:52:16+0000", "message": "\u00daLTIMAS VOTA\u00c7\u00d5ES DO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nPlen\u00e1rio cheio com muita mobiliza\u00e7\u00e3o para acabar com os ataques vindos da Reitoria!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_919562441455026", "created_time": "2015-10-04T15:14:09+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nPlenaria final reuniu cerca de 400 ESTUDANTES ontem,  no campus Butant\u00e3"}]}