{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDVdsTKLEDVQg6gpcZCbXXVaofVlsZBtxUpHN0TT19jZBGpHj6TmjndqzPeCaoZBZChRtS8FGwtuZAqTCemVuSUicdgBZBwVzo6q8bcYsaBIeWwRjOcwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1418396400", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDTGIQg6sUvUTZAS5MmqcLOaLbLjyPmghY3CmuLPv1D0mbwenZCEozjvIH0QoAqbpwYQdQyHgEszmuQw1qMVJ2sDUwf8gIKh3CwKvOZCc0QSkoTgZDZD&since=1424884284&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_808884582522813", "created_time": "2015-02-25T17:11:24+0000", "message": "Come\u00e7ou agora, com mais de 600 pessoa, a mesa de abertura da Calourada Unificada do DCE: \"2000 em crise: A Educa\u00e7\u00e3o em Cheque\" com os Professores Chico Miraglia (IME-USP  e da ADUSP) e Heloisa Buarque (FFLCH-USP  e USP Diversidades), Renat\u00e3o, funcion\u00e1rio da General Motors e Guilherme Fregonese, da Comiss\u00e3o Gestora do DCE.\nEstudantes de diversos campis e cursos presentes!\n#VemPraCalourada"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos \u2014 with Thiago Shiguenaga and 2 others.", "id": "169245436486734_808850662526205", "created_time": "2015-02-25T15:32:44+0000", "message": "Na USP S\u00e3o Carlos tamb\u00e9m se iniciam as atividades da Calourada Unificada do DCE da USP, com uma discuss\u00e3o sobre o ano de 2015 e os desafios da Defesa da Universidade e da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica! Com a presen\u00e7a de Felipe Scalisa, do N\u00facleo de Estudos de G\u00eanero Sexualidade e Sa\u00fade da Medicina USP.\n#VemPraCalourada"}, {"id": "169245436486734_808811382530133", "created_time": "2015-02-25T13:34:12+0000", "message": "Sucesso absoluto! Na manh\u00e3 dessa Quarta Feira, que inicia a Calourada Unificada do DCE e Centros Acad\u00eamicos, os estudantes da Sa\u00fade d\u00e3o um exemplo de organiza\u00e7\u00e3o e recep\u00e7\u00e3o aos seus calouros. Nesse momento, mais de 600 pessoas est\u00e3o na Quadra da FO-USP debatendo Sa\u00fade e Opress\u00f5es.\nA programa\u00e7\u00e3o ainda t\u00e1 rolando e mal come\u00e7ou! \u00c0s 13h30 teremos a mesa de abertura, na FFLCH, com o tema: \"2000 em crise - A Educa\u00e7\u00e3o em Cheque!\"\nS\u00f3 #VemPraCalourada!"}, {"id": "169245436486734_807756102635661", "created_time": "2015-02-23T03:36:50+0000", "message": "CONFIRAM A LISTA OFICIAL DE OFICINAS DA CALOURADA UNIFICADA!\n\nNesta quarta-feira acontecer\u00e1 a Calourada Unificada do DCE-Livre da USP, um dia cheio de atividades para receber as calouras e os calouros! (https://www.facebook.com/events/863136457088906/?fref=ts).\n\u00c0s 16h30 ocorrer\u00e3o as oficinas livres, organizadas por coletivos, frentes e movimentos da USP.\n\nContamos com a presen\u00e7a de todos!\n\nAs salas ser\u00e3o divulgadas em breve.\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/02/confiram-as-oficinas-da-calourada-unificada-2015/"}, {"id": "169245436486734_806874836057121", "created_time": "2015-02-21T19:14:27+0000", "message": "REGIMENTO ELEITORAL DO DCE-LIVRE DA USP E REPRESENTA\u00c7\u00c3O DISCENTE\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/02/regimento-eleitoral-do-dce-livre-da-usp-e-representacao-2015/"}, {"id": "169245436486734_806517759426162", "created_time": "2015-02-21T00:00:01+0000", "message": "PRESEN\u00c7A CONFIRMADA DE HENRIQUE CARNEIRO NA AULA MAGNA DA CALOURADA 2015!\n\nComo \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o, toda quarta feira da semana de recep\u00e7\u00e3o, acontece a Calourada Unificada do DCE-Livre da USP, com um dia recheado de atividades de atividades com convidad@s especiais, mesas de debate e uma grande festa ao final. \n \nHenrique \u00e9 Historiador, Prof. Dr. em Hist\u00f3ria Moderna na USP desde 2003 e, anteriormente, Professor de Hist\u00f3ria do Brasil Rep\u00fablica na UFOP. Autor de livros e artigos sobre hist\u00f3ria da alimenta\u00e7\u00e3o, das bebidas e das drogas.\n\nA Aula Magna acontecer\u00e1 no dia 25/02, \u00e0s 19 horas. Ningu\u00e9m vai querer ficar de fora! Confirme presen\u00e7a no evento da Calourada Unificada: https://www.facebook.com/events/863136457088906/"}, {"id": "169245436486734_806348912776380", "created_time": "2015-02-20T16:16:05+0000", "message": "ADIAMENTO DAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA OFICINAS LIVRES\n\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para as oficinas da Calourada Unificada foram adiadas!\n\nFecharemos o formul\u00e1rio no s\u00e1bado, \u00e0s 20h00. \n\nATEN\u00c7\u00c3O: \n\ns\u00f3 estar\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o oficial da Calourada Unificada, assim como ter\u00e3o garantida a estrutura (reserva de sala de aula) as oficinas que se inscreverem!\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1mMcFjWlI6RCIv2bmVYpSRa1mjLgSVyX-IJduwIKVIdY/viewform?c=0&w=1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's photo.", "id": "169245436486734_805981596146445", "created_time": "2015-02-20T01:22:02+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "169245436486734_805761409501797", "created_time": "2015-02-19T16:49:17+0000", "message": "A Frente Feminista da USP chama a todas as mulheres* estudantes e trabalhadoras, assim como a todos os coletivos feministas, para a atividade auto-organizada de lan\u00e7amento da campanha \"Chega de viol\u00eancia contra a mulher: por uma USP feminista!\".\n\nA campanha \u00e9 fruto da luta coletiva do movimento feminista da Universidade e marca o in\u00edcio de mais um per\u00edodo embate das mulheres* organizadas contra as diversas formas de viol\u00eancia operantes dentro e fora da USP.\n\nTodas as calouras e veteranas s\u00e3o esperadas na quarta-feira (04/03), \u00e0s 17h em local ainda a confirmar.\n\nSegue link do evento com mais informa\u00e7\u00f5es: https://www.facebook.com/events/447773728712008/"}, {"id": "169245436486734_801807906563814", "created_time": "2015-02-12T18:31:26+0000", "message": "VEM A\u00cd A CALOURADA UNIFICADA DO DCE-LIVRE DA USP!\n\nComo \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o, toda quarta feira da semana de recep\u00e7\u00e3o, acontece a grande Calourada Unificada!\nMais de dois mil estudantes de todos os cursos da USP se re\u00fanem para receber os calouros e calouras!\n\nConfiram a programa\u00e7\u00e3o!\nConfirmem presen\u00e7a no evento e divulguem nos grupos de seus cursos!\n\nlink:  https://www.facebook.com/events/863136457088906/?fref=ts\n\n#2015VaiSerMaior\n#NenhumDireitoAMenos"}, {"id": "169245436486734_801105913300680", "created_time": "2015-02-11T02:20:43+0000", "message": "Ol\u00e1 pessoal!\n\nAmanh\u00e3 come\u00e7am as matr\u00edculas dos novos calouros e calouras da USP!\n\nNo dia 25/02 acontecer\u00e1 a t\u00e3o esperada Calourada Unificada!!!!\nSegue aqui o formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o para as OFICINAS LIVRES!\n\nCorram e se inscrevam! As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 20/02.\n\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1mMcFjWlI6RCIv2bmVYpSRa1mjLgSVyX-IJduwIKVIdY/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_863136457088906", "created_time": "2015-02-10T22:09:40+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's photo.", "id": "169245436486734_796771790400759", "created_time": "2015-02-03T03:41:06+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's event.", "id": "169245436486734_795622490515689", "created_time": "2015-01-31T22:16:59+0000", "message": "MAIS UM ATAQUE AOS DIREITO DOS ESTUDANTES. A  dire\u00e7\u00e3o da EACH de uma forma arbitraria tirou o espa\u00e7o dos estudantes.\n\n A dire\u00e7\u00e3o da EACH est\u00e1 h\u00e1 algum tempo fazendo v\u00e1rios ataques a organiza\u00e7\u00e3o estudantil, come\u00e7ou com a elei\u00e7\u00e3o dos representantes discentes que a dire\u00e7\u00e3o insiste em n\u00e3o legitimar dizendo que existe a necessidade de um documento assinado por algu\u00e9m do DCE, j\u00e1 que os alunos da EACH s\u00e3o representados por varias entidades, s\u00f3 que j\u00e1 foi enviado o documento assinado pela comiss\u00e3o gestora que assumiu a gest\u00e3o desde 30/11, essa forma de burocratizar e deslegitimar a representa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma tentativa de afastar os estudantes dos espa\u00e7os de delibera\u00e7\u00e3o e tentar dividir o movimento, mas tanto o DCE como a comiss\u00e3o gestora s\u00e3o contra essa posi\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o da EACH.\n\n  Al\u00e9m disso a dire\u00e7\u00e3o criou no campus uma Comiss\u00e3o de Defesa da Diversidade, Direitos Humanos e Democracia sem nenhuma participa\u00e7\u00e3o estudantil, mostrando a disposi\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica dessa dire\u00e7\u00e3o, sendo que a comiss\u00e3o s\u00f3 foi criada por press\u00e3o do movimento, pois ocorreu um caso de racismo cometido por um professor a uma aluna.  Como se n\u00e3o bastasse come\u00e7amos 2015 com um ataque que j\u00e1 vem sendo visto em outros campus da universidade, a retirada do espa\u00e7o dos estudantes sobe o pretexto de estar em risco de inc\u00eandio. Um espa\u00e7o j\u00e1 precarizado, por que o verdadeiro espa\u00e7os dos estudantes foi demolido pela dire\u00e7\u00e3o em 2013 sobe o pretexto de estar em risco de explos\u00e3o.\n\n Os estudantes da EACH tem um hist\u00f3rico de lutas que j\u00e1 mostrou para reitoria e dire\u00e7\u00e3o sua disposi\u00e7\u00e3o, mas a burocracia da universidade insiste em atacar nossos direitos, estamos denunciando esta afronta, pois n\u00e3o podemos aceitar que mais uma vez a dire\u00e7\u00e3o de forma arbitraria tire espa\u00e7o de organiza\u00e7\u00e3o e autonomia estudantil. A dire\u00e7\u00e3o da EACH quer ver luta!\n\nhttps://www.facebook.com/events/652192748239723/?ref_dashboard_filter=upcoming"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_794032557341349", "created_time": "2015-01-28T16:00:01+0000", "message": "AGORA \u00c9 DE R$3,00 PRA BAIXO!\n\nTodos ao 6\u00ba Grande Ato contra a tarifa!\n\n#Amanh\u00e3VaiSerMaior\n#PasseLivreJ\u00e1!\n\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/1776620932563293/?source=1"}, {"id": "169245436486734_794032064008065", "created_time": "2015-01-28T10:09:02+0000", "message": "Corra e garanta sua vaga no \u00f4nibus para a 9\u00aa Bienal da UNE!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 dia 30/01, ou at\u00e9 se esgotarem as vagas.\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/01/garanta-sua-vaga-no-onibus-para-a-bienal-da-une/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_792025127542092", "created_time": "2015-01-24T10:01:44+0000", "message": "Amanh\u00e3 vai ser maior!\n\nTodas e todos Ter\u00e7a Feira ao quinto grande ato contra a tarifa!\n\nLocal: Largo da Batata\n\nHttps://www.facebook.com/events/1448582862063794/"}, {"id": "169245436486734_787352771342661", "created_time": "2015-01-15T21:38:27+0000", "message": "Depois da violenta repress\u00e3o da PM de Alckmin ao primeiro ato contra o aumento das tarifas, t\u00e1 na hora de ir pra rua de novo! Dessa vez n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um ato, \u00e9 um dia nacional de luta contra o aumento e a criminaliza\u00e7\u00e3o! \n\nVenham todos, 16/01, as 17h, na pra\u00e7a do ciclista!\n\nAmanh\u00e3 vai ser maior!\n\nhttps://www.facebook.com/events/322913194583775/"}, {"id": "169245436486734_785288078215797", "created_time": "2015-01-11T22:54:47+0000", "message": "TW: ESTUPROS, VIOLENCIA CONTRA A MULHER\n(Coment\u00e1rios opressores e violentos ser\u00e3o SUMARIAMENTE exclu\u00eddos)"}, {"id": "169245436486734_769287243149214", "created_time": "2014-12-19T19:56:18+0000", "message": "A viol\u00eancia contra a mulher acontece corriqueiramente na USP, inclusive durante atividades acad\u00eamicas. O depoimento da estudante de Geografia, dado \u00e0 CPI nessa quarta feira, \u00e9 elucidativo disso. Em todos os casos, a administra\u00e7\u00e3o e os dirigentes da Universidade se omitem e n\u00e3o instalam processos de investiga\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_769234376487834", "created_time": "2014-12-19T17:08:15+0000", "message": "Na opini\u00e3o de representantes da Comiss\u00e3o Gestora do DCE Livre da USP, a proibi\u00e7\u00e3o de festas n\u00e3o auxilia no combate \u00e0s pr\u00e1ticas violentas e intolerantes - elas acontecem em diversos lugares da universidade, pontos de onibus escuros, salas de aula, locais de trabalho. Proibi\u00e7\u00e3o das festas vem no sentido de esvaziar os espa\u00e7os p\u00fablicos e a Universidade, como conseq\u00fc\u00eancia."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_769218963156042", "created_time": "2014-12-19T16:15:36+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_768711923206746", "created_time": "2014-12-18T13:41:03+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's photo.", "id": "169245436486734_768358196575452", "created_time": "2014-12-17T19:42:08+0000", "message": "A CPI SOBRE VIOLA\u00c7\u00d5ES DE DIREITOS HUMANOS NAS UNIVERSIDADES PAULISTAS FOI INAUGURADA HOJE NA ALESP!\n\n\nhttps://www.facebook.com/frentefeminista.usp/photos/a.287391694784334.1073741825.287391651451005/325662947623875/?type=1&fref=nf"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's photo.", "id": "169245436486734_765726393505299", "created_time": "2014-12-12T15:00:00+0000", "message": "IMPORTANTE! \nA Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da ALESP criou um e-mail para receber den\u00fancias de viol\u00eancias sofridas nas universidades paulistas, para a CPI.\n\n\"Na USP mal encontramos mecanismos institucionais para denunciar um caso de viol\u00eancia. Nesse sentido, a iniciativa da CDH \u00e9 mais uma importante conquista do movimento de combate \u00e0s opress\u00f5es nas universidade. Pedimos a ajuda de todo mundo para divulgar o m\u00e1ximo poss\u00edvel essa not\u00edcia.\"\n\nhttps://www.facebook.com/frentefeminista.usp/photos/a.287391694784334.1073741825.287391651451005/323749451148558/?type=1&theater"}]}