{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDyKxU5z5DzETe2baBREaBSY2JP70zd8kt3BCkYlNuZCcGNDDjHsTNaVd9RynVwA3eExWQOPobeRiFZCNWTNnqpOPPDejMsiyGuXqXjbeXvA8hQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1453297067", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBqhDQXTqrtbZBsYMHvF8HDzwoU6EKtVIUWwb0TWWUZCCqdPj4G4kGm0ymCHH3fVNZBCiZBZAS3ZBB1XYMtb1danVIfiTJPUWaKI3CyZA4nfRJ64d53AZDZD&since=1454685143&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_977294359015167", "created_time": "2016-02-05T15:12:23+0000", "message": "INSCREVA A SUA OFICINA LIVRE PARA O FESTIVAL CALOURADA!\n\nJ\u00e1 temos as primeiras inscri\u00e7\u00f5es feitas! Todo estudante, CA, entidade, coletivo, etc podem fazer a sua pr\u00f3pria oficina na Calourada Unificada!\n\nA inscri\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria.\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1HjqpbBDvqdTWP_4lvCCd2U-mlXYIHMUXTb732Jm55Xw/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_975894609155142", "created_time": "2016-02-02T22:30:13+0000", "message": "#RespeitaAsMina"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_975851905826079", "created_time": "2016-02-02T20:49:20+0000", "message": "BOAS VINDAS \u00c0S CALOURAS E CALOUROS DE 2016\n\nO ano come\u00e7a com muitas novidades na USP!\n\nO DCE est\u00e1 organizando a tradicional calourada unificada, um dia repleto de debates, oficinas e muita comemora\u00e7\u00e3o, terminando com um festival proibido na Cidade Universit\u00e1ria! \n\nNesse ano que a entidade completa 40 anos na luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o e dos estudantes, o tema n\u00e3o podia ser outro: \"o apito da Panela de Press\u00e3o: pode vir quente que n\u00f3s j\u00e1 estamos fervendo\". Em tempos de ataques \u00e0 educa\u00e7\u00e3o publica n\u00e3o podemos nos calar, fa\u00e7amos como os secundaristas fizeram em 2015: que a luta pela educa\u00e7\u00e3o se espalhe por toda a  universidade!"}, {"id": "169245436486734_975825502495386", "created_time": "2016-02-02T19:36:55+0000", "message": "CONFIRAM A NOVA PLATAFORMA DE ARRECADA\u00c7\u00c3O PARA O FESTIVAL-CALOURADA: VAMOS REPETIR O SHOW PROIBIDO!\n\nEste ano a reitoria da USP nos proibiu, pela primeira vez desde a ditadura militar, de fazer a Festa da Calourada. Coincidentemente, no ano de anivers\u00e1rio de 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE-Livre da USP: um desrespeito \u00e0 hist\u00f3ria da luta contra a ditadura militar e do movimento estudantil!\n\nPor isso, criamos uma plataforma de arrecada\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do Festival Calourada. Sem a reitoria, nosso dinheiro ser\u00e1 todo usado para a estrutura do Festival, por\u00e9m \u00e9 necess\u00e1rio arrecadar ainda mais! \n\nConfira o site e nos ajude doando e divulgando o Festival atrav\u00e9s desta plataforma!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_844867365636068", "created_time": "2016-02-02T19:00:10+0000"}, {"id": "169245436486734_975800335831236", "created_time": "2016-02-02T18:34:16+0000", "message": "ONDE EST\u00c3O OS NEGROS NA USP?\n\nH\u00e1 mais negros entre os funcion\u00e1rios terceirizados da limpeza, alimenta\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) do que entre alunos e professores. A constata\u00e7\u00e3o \u00e9 de um trabalho elaborado por Hugo de Gusm\u00e3o, estudante de \nGeografia da institui\u00e7\u00e3o, que realizou um mapeamento \u00e9tnico-espacial da maior universidade p\u00fablica do Pa\u00eds.\n\nhttp://www.cartaeducacao.com.br/reportagens/mapa-evidencia-segregacao-racial-na-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_975694699175133", "created_time": "2016-02-02T14:38:58+0000", "message": "DIA DE LUTA E BRINCADEIRAS: H\u00c1 VAGAS OCIOSAS NAS CRECHES!\n\nA Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o das Creches faz um chamado a todos para essa semana lutas contra a situa\u00e7\u00e3o das creches na USP.\nHoje os pais professores e estudantes, as crian\u00e7as e o Dce livre da USP estirem na frente da Reitoria contra a decis\u00e3o irrespons\u00e1vel e inaceit\u00e1vel de deixar as crian\u00e7as fora das creches."}, {"id": "169245436486734_975463745864895", "created_time": "2016-02-02T12:30:01+0000", "message": "SEMANA DE LUTA E BRINCADEIRA!\n\nA Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o das Creches convoca estudantes, docentes, funcion\u00e1rios e funcion\u00e1rias e comunidade em geral para a Semana de Luta e Brincadeira. As atividades come\u00e7am no dia 2 de fevereiro, ter\u00e7a-feira, e v\u00e3o at\u00e9 o dia 5 de fevereiro, sexta-feira. Compartilhem para ajudar na divulga\u00e7\u00e3o e luta pelas creches!\n\nH\u00e1 vagas ociosas nas creches e crian\u00e7as de fora!\nN\u00e3o nos calaremos!\nA luta continua!"}, {"id": "169245436486734_973369452740991", "created_time": "2016-01-29T12:30:01+0000", "message": "RELEMBRANDO O DEPOIMENTO BIOGR\u00c1FICO DE ANA ROSA KUCINSKI, PROFESSORA DA QU\u00cdMICA USP\n\nDa emocionante s\u00e9rie de 2013 da Comiss\u00e3o da Verdade de S. Paulo: Depoimentos biogr\u00e1ficos dos mortos pela Ditadura\n\n\"Meu projeto, como de muitos naqueles tempos, era viver num pa\u00eds justo, democr\u00e1tico e socialista. Contra o alzheimer nacional \u00e9 preciso mem\u00f3ria, mas tamb\u00e9m \u00e9 preciso verdade e justi\u00e7a. E mais, enquanto houver desigualdade e explora\u00e7\u00e3o a nossa luta n\u00e3o terminou.\"\n\n#40AnosDaRefunda\u00e7\u00e3o #DCELivre"}, {"id": "169245436486734_972871319457471", "created_time": "2016-01-28T16:00:00+0000", "message": "INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA OFICINAS LIVRES DA CALOURADA UNIFICADA 2016 ABERTAS!\n\nNo dia 17/02 acontecer\u00e1 a tradicional Calourada Unificada, organizada pelo DCE-Livre e pelos Centros Acad\u00eamicos para receber os novos ingressantes da USP. Das 16h \u00e0s 17h30, acontecer\u00e3o atividades concomitantes constru\u00eddas pelos pr\u00f3prios estudantes. Qualquer pessoa que quiser pode inscrever uma oficina: o tema \u00e9 livre! Abuse de sua criatividade e aproveite esta oportunidade! \n\nO preenchimento deste formul\u00e1rio \u00e9 obrigat\u00f3rio. Ele ficar\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 15/02. Esta inscri\u00e7\u00e3o garantir\u00e1 apenas uma sala de aula para cada inscri\u00e7\u00e3o e a divulga\u00e7\u00e3o oficial das oficinas inscritas via redes sociais.\n\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1HjqpbBDvqdTWP_4lvCCd2U-mlXYIHMUXTb732Jm55Xw/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1711660082412453", "created_time": "2016-01-28T13:22:44+0000"}, {"id": "169245436486734_972827876128482", "created_time": "2016-01-28T11:30:01+0000", "message": "V\u00eddeo feito pelo CAVC em Homenagem a Norberto Nehring, aluno e professor da FEA preso e assassinado pela Ditadura Militar em 1970. (Dez 2015)\n\n#40AnosDaRefunda\u00e7\u00e3o #DCELivre"}, {"id": "169245436486734_972817122796224", "created_time": "2016-01-27T23:52:49+0000", "message": "EM 2014 NA USP AINDA TIVEMOS QUE DEFENDER A DEMOCRACIA E CONTRA A DITADURA\n\nA Ditadura foi ultrapassada pela hist\u00f3ria. N\u00e3o passar\u00e3o os seus derradeiros personagens e institui\u00e7\u00f5es!\n\n#40AnosDaRefunda\u00e7\u00e3o #DCELivre"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Anistia Internacional Brasil's photo.", "id": "169245436486734_972579889486614", "created_time": "2016-01-27T13:49:57+0000"}, {"id": "169245436486734_970887152989221", "created_time": "2016-01-26T18:00:01+0000", "message": "40 ANOS DA REFUNDA\u00c7\u00c3O DO DCE: O SHOW PROIBIDO DE GILBERTO GIL NA USP\n\nEm protesto ao assassinato de Alexandre Vannucchi Leme, em 1973, Gilberto Gil fez um show na Escola Polit\u00e9cnica que durou mais de duas horas. \n\n#40AnosDaRefunda\u00e7\u00e3o #DCELivre"}, {"id": "169245436486734_971730482904888", "created_time": "2016-01-26T13:30:01+0000", "message": "MACHISMO, RACISMO E LGBTFOBIA NA ESALQ-USP\n\nS\u00e3o 5 os suspeitos por criar ano passado um \"ranking sexual\" que expunha alunas da faculdade. Queremos puni\u00e7\u00e3o j\u00e1 para os respons\u00e1veis!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_763736550398615", "created_time": "2016-01-26T13:22:11+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_972044762873460", "created_time": "2016-01-26T12:41:09+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/447799262084551/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_971571569587446", "created_time": "2016-01-25T13:50:28+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_970892246322045", "created_time": "2016-01-24T14:00:01+0000", "message": "ANIVERS\u00c1RIO DE 40 ANOS DA REFUNDA\u00c7\u00c3O DO DCE-LIVRE DA USP \u201cALEXANDRE VANNUCCHI LEME\u201d\n\n\u201cO DCE \u00e9 uma entidade esp\u00faria\u201d, registrou a Aesi-USP em 1976\u00b9. Ap\u00f3s o sil\u00eancio imposto pelo AI-5 em 1968, a entidade passou anos como uma organiza\u00e7\u00e3o clandestina. Em maio de 1976, reagrupando-se, estudantes da USP refundaram o DCE, dando-lhe o nome de \u201cAlexandre Vannucchi Leme\u201d \u2013 uma homenagem ao estudante de Geologia assassinado pela ditadura militar. E recebeu ainda o car\u00e1ter livre, simbolizando a autonomia dos estudantes e n\u00e3o vincula\u00e7\u00e3o \u00e0s estruturas do Estado e da reitoria.\n\nCompletam-se, neste 2016, 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE \u2013 uma data de valor imensur\u00e1vel na hist\u00f3ria do movimento estudantil da USP. A gest\u00e3o Manifesta sente-se respons\u00e1vel por manter viva a mem\u00f3ria da entidade, do movimento estudantil brasileiro e da luta contra a ditadura. Os 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o de um dos DCEs mais importantes do pa\u00eds relembram n\u00e3o somente a grandeza daqueles que combateram o per\u00edodo marcado pela repress\u00e3o aos direitos democr\u00e1ticos, pela trucul\u00eancia, pelo autoritarismo e pelo fim da liberdade de express\u00e3o, mas tamb\u00e9m a coragem e responsabilidade da organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes na luta pela democracia, ontem e hoje. Devemos sempre relembrar esta p\u00e1gina da hist\u00f3ria com assiduidade para que n\u00e3o se repita nunca mais.\n\nEstes 40 anos marcam a luta de diferentes gera\u00e7\u00f5es por uma sociedade democr\u00e1tica, por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, emancipadora e acess\u00edvel \u00e0 todos. Relembrar o passado nos permite ser um ator pol\u00edtico pleno no presente e nos entusiasma a sonhar e construir um futuro melhor.\n\nEm 2016, o movimento estudantil deve seguir na luta por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade, por uma universidade mais democr\u00e1tica em todos os \u00e2mbitos. Queremos uma USP aberta e ocupada por todas e todos!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/01/aniversario-de-40-anos-da-refundacao-do-dce-livre-da-usp-alexandre-vannucchi-leme/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_970188156392454", "created_time": "2016-01-22T16:58:56+0000", "message": "\u00c0s 18h!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_969905776420692", "created_time": "2016-01-22T01:27:19+0000", "message": "Amanh\u00e3 vamos dar as boas-vindas aos ingressantes!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_969161739828429", "created_time": "2016-01-21T15:00:01+0000", "message": "SE A TARIFA N\u00c3O BAIXAR, S\u00c3O PAULO VAI PARAR!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1950288208530685/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mapa Das Artes's photo.", "id": "169245436486734_969160233161913", "created_time": "2016-01-20T14:40:03+0000", "message": "FECHARAM O PA\u00c7O DAS ARTES\n\nGeraldo Alckmin e Marco Antonio Zago, o que querem fazer com a universidade?"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cursinho da FFLCH's post.", "id": "169245436486734_969135979831005", "created_time": "2016-01-20T13:37:47+0000"}]}