{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDcRfCiUE8WI4I79PctJmX3FZAKgLzm9qnk7NAT9YhhRQt8jJiCjqagYgcXJDZC7b7WmZAwbiZAaaphc9ws1deixaA9qMvy2ApsSJvZB9hGUUdDQ0AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1440196972", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDZA9UVblrg1S2lsCoR7bDY5ZBxTLVE7tAOHKj0EVah9idOZBGsi3hWp7cM5OM8wZBIxF9YYBPIYTG36yc6eoiO3WZA80ipZAEtmURK9ywaAxueo2YwZDZD&since=1440626658&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_900575640020373", "created_time": "2015-08-26T22:04:18+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA:\n\nMesa sobre a violencia na universidade! Precisamos repensar a forma que a seguran\u00e7a vem sendo tratada na cidade universitaria!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1143807408969885", "created_time": "2015-08-26T18:24:44+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1496988423927956", "created_time": "2015-08-26T14:15:30+0000"}, {"id": "169245436486734_900013426743261", "created_time": "2015-08-26T12:28:00+0000", "message": "[Capital]\nAmanh\u00e3, palestra no IEB debate a crise h\u00eddrica em S\u00e3o Paulo. O evento \u00e9 aberto e gratuito!"}, {"id": "169245436486734_899972176747386", "created_time": "2015-08-25T22:50:01+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nBasta de viol\u00eancia na USP! Precisamos urgentemente repensar a forma que a reitoria tem negligenciado a seguran\u00e7a na cidade universit\u00e1ria.\n\nPara isso, o DCE Livre da USP convida toda a comunidade universit\u00e1ria \u00e0 mesa \"Liberdade na USP: nossa luta contra a viol\u00eancia\" venha participar do debate que procura tratar a quest\u00e3o da viol\u00eancia pelo ponto de vista dos setores oprimidos!\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/961628517226737/963981973658058/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_899958773415393", "created_time": "2015-08-25T21:42:39+0000", "message": "A viol\u00eancia em nossa universidade tem gerado muitos debates e uma rea\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria da reitoria, como a proibi\u00e7\u00e3o das festas, retirada dos espa\u00e7os estudantis, e importa\u00e7\u00e3o de um modelo de seguran\u00e7a japon\u00eas. \u00c9 importante que os possamos debater esse assunto sob outro ponto de visto: dos negrs, mulheres e LGBTs.\n\nConvidamos tods para atividade da semana das liberdades, prepat\u00f3ria XII Congresso dos Estudantes da USP, sobre a viol\u00eancia na universidade a partir da vis\u00e3o dos setores oprimidos.\n\nhttps://www.facebook.com/events/961628517226737/"}, {"id": "169245436486734_899720636772540", "created_time": "2015-08-25T18:00:00+0000", "message": "Na capital h\u00e1 dias que o bandej\u00e3o n\u00e3o funciona pela falta de \u00e1gua!\n\nP\u00e9ssima gest\u00e3o h\u00eddrica do governo Alckmin!"}, {"id": "169245436486734_899671016777502", "created_time": "2015-08-25T15:45:00+0000", "message": "\"AINDA H\u00c1 MUITA GORDURA PRA QUEIMAR\" DIZ ZAGO SOBRE A PRECARIZA\u00c7\u00c3O DA USP. O REITOR QUER ACABAR COM AS CRECHES E O HU!\n\nDesde o an\u00fancio da crise financeira na universidade, Zago justifica suas a\u00e7\u00f5es com base no suposto alto comprometimento do or\u00e7amento da USP com pagamento de funcion\u00e1rios. Com esse argumento, o reitor convenceu a burocracia e aplicou o PIDV, que resultou em mais de 2 mil demiss\u00f5es, precarizando ainda mais a universidade e sobrecarregando os trabalhadores. Nem do ponto de vista pr\u00e1tica houve progresso: o resultado num\u00e9rico esperado no or\u00e7amento n\u00e3o chegou a ser atingido. Zago agora explica a falha de seu milagroso plano com a queda do ICMS em 2015, resultado de uma queda do consumo numa crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica nacional. Quando perguntado sobre o que fazer pra solucionar de fato a crise, Zago n\u00e3o hesita em dizer que \u201cainda h\u00e1 muita gordura pra queimar\u201d. \n\n\u00c9 com esse informe que come\u00e7ou a \u00faltima Congrega\u00e7\u00e3o. E quais s\u00e3o essas \u201cgorduras\u201d a mais na USP? Pra Zago e sua casta burocr\u00e1tica \u00e9 o \u201cgasto com crian\u00e7as\u201d nas Creches da universidade, o qual considera excessivo e desnecess\u00e1rio. Com outro conjunto de argumentos baseados no or\u00e7amento universit\u00e1rio, a reitoria deixa evidente quais s\u00e3o seus pr\u00f3ximos passos, em um novo ataque aos direitos das mulheres m\u00e3es trabalhadoras e estudantes, que j\u00e1 sofreram nesse in\u00edcio de ano com a aus\u00eancia de vagas para seus filhos. \n\nE n\u00e3o para por a\u00ed. Os informes continuam com a segunda maior aposta da reitoria: o HU! Sim, o Hospital Universit\u00e1rio da USP - j\u00e1 precarizado, sofrendo os efeitos da sa\u00edda de mais de 400 funcion\u00e1rios e fechamento de setores e leitos - volta a ser o alvo, com um suposto gasto excessivo. Se nos aliviamos com a conclus\u00e3o do relat\u00f3rio final da Comiss\u00e3o sobre o HU, que orienta a n\u00e3o desvincula\u00e7\u00e3o do hospital, agora devemos nos manter atentos, pois os ajustes de Zago est\u00e3o s\u00f3 come\u00e7ando."}, {"id": "169245436486734_899654930112444", "created_time": "2015-08-25T15:00:01+0000", "message": "PROFESSOR RUY BRAGA ESCREVE SOBRE A CORRUP\u00c7\u00c3O NA USP E O FIM DO REGIME INTEGRAL DOCENTE\n\n\"Necessitamos urgentemente de uma solu\u00e7\u00e3o radicalmente democr\u00e1tica para a crise da USP. Uma sa\u00edda capaz de proteger a universidade das amea\u00e7as da mercantiliza\u00e7\u00e3o neoliberal. Para tanto, \u00e9 preciso emancipar a comunidade universit\u00e1ria do despotismo burocr\u00e1tico que a asfixia. A USP precisa de uma revolu\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica.\"\n\nhttp://blogjunho.com.br/a-mercantilizacao-da-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Lampi\u00e3o da Esquina - Coletivo de Diversidade na Sociais's event.", "id": "169245436486734_899672713443999", "created_time": "2015-08-25T14:30:00+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\n\nVamos nos encontrar rumo \u00e0 c\u00e2mara \u00e0s 12h30min, em frente ao DCE, pr\u00f3ximo ao bandej\u00e3o central!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico XI de Agosto's video.", "id": "169245436486734_899657533445517", "created_time": "2015-08-25T13:05:00+0000", "message": "Nesta manh\u00e3 de segunda feira, alunos da Faculdade de Direito do Largo de S\u00e3o Francisco - USP entraram na aula do professor Alexandre de Morais, Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo. Tal interven\u00e7\u00e3o teve como objetivo firmar o compromisso do referido professor em comparecer na audi\u00eancia p\u00fablica do dia 25 de agosto. A audi\u00eancia ser\u00e1 sobre a chacina ocorrida em Osasco, na noite do dia 13, logo, tratar\u00e1 de quest\u00f5es que em muito influenciam a vida de moradores de favela, em sua maioria jovens negros, que vem sofrendo um verdadeiro genoc\u00eddio. Esses casos t\u00eam como protogonista a pol\u00edcia do Estado, que segue ordens diretas do secret\u00e1rio, Alexandre de Moraes. \nO convite para a audi\u00eancia p\u00fablica foi feito e esperamos que o secret\u00e1rio compare\u00e7a para explicar as atitudes da seguran\u00e7a p\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo e para que ocorra o di\u00e1logo com as pessoas diretamente afetadas por essa pol\u00edtica fascista e genocida.\n\nEM CADA MORRO UMA HIST\u00d3RIA DIFERENTE\nE A POL\u00cdCIA MATA GENTE INOCENTE\n\nVia Centro Acad\u00eamico XI de Agosto"}, {"story": "Dce Livre da USP added 10 new photos \u2014 with Cataydar Pastarina and 39 others.", "id": "169245436486734_899656816778922", "created_time": "2015-08-25T13:02:15+0000", "message": "CONFIRAM AS FOTOS DO ATO DAS ESTUDANTES CONTRA O MACHISMO NA USP!"}, {"id": "169245436486734_899240326820571", "created_time": "2015-08-24T21:40:30+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAto arrast\u00e3o de mulheres na USP contra o machismo!"}, {"id": "169245436486734_899210716823532", "created_time": "2015-08-24T20:51:01+0000", "message": "Saindo agora da reitoria o Ato Pela Seguran\u00e7a das Mulheres na USP! A mulherada t\u00e1 organizada pelo combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher!"}, {"id": "169245436486734_899157490162188", "created_time": "2015-08-24T18:16:07+0000", "message": "Interven\u00e7\u00e3o de estudantes da USP em aula de Moraes, secret\u00e1rio de seguran\u00e7a de S\u00e3o Paulo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cebcid USP Ribeir\u00e3o Preto's event.", "id": "169245436486734_899104890167448", "created_time": "2015-08-24T16:44:00+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O]\n\nDebate pr\u00e9congressual organizado pelo CECID prop\u00f5e discutir a situa\u00e7\u00e3o atual da universidade no contexto de educa\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito nacional. Bem como as atitudes do atual Reitor Marco Antonio Zago; os Processos a Estudantes e Funcion\u00e1rios; os retrocessos e Burocracias para a contrata\u00e7\u00e3o de professores; o corte de Bolsas; o PIDV; e o Fechamento e Privatiza\u00e7\u00e3o dos Bandej\u00f5es;"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletiva Feminista Maria Sem Vergonha  Each-Usp's post.", "id": "169245436486734_899103096834294", "created_time": "2015-08-24T15:27:14+0000", "message": "Coletivo Feminista Maria Sem-Vergonha faz, na EACH, arrecada\u00e7\u00e3o de absorventes para mulheres em situa\u00e7\u00e3o de pris\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "169245436486734_899031900174747", "created_time": "2015-08-24T12:40:43+0000", "message": "\u00c9 Hoje!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_672481426184757", "created_time": "2015-08-24T03:26:51+0000"}, {"id": "169245436486734_897871250290812", "created_time": "2015-08-22T23:58:10+0000", "message": "HOUSE OF ZAGO\n\nRecentemente foram revelados graves casos de corrup\u00e7\u00e3o na USP envolvendo as funda\u00e7\u00f5es que adentram a universidade - bem como o diretor de uma delas: Jos\u00e9 Roberto Cardoso.\n\nO reitor, ao mesmo tempo que foi respons\u00e1vel por aprovar esses contratos duvidosos - como no caso de Cardoso - n\u00e3o garante transpar\u00eancia nos gastos da universidade j\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 abertura do livro de contas. Mesmo assim, Zago n\u00e3o hesita na hora de cortar as despesas com educa\u00e7\u00e3o e perman\u00eancia: bandej\u00f5es, bolsas, professores, pesquisa, hospitais universit\u00e1rios... a lista \u00e9 longa. \n\nSer\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 hora do reitor assistir algumas dessas aulas?"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_511515605670081", "created_time": "2015-08-22T19:22:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comunidade Jo\u00e3o Pessoa's photo.", "id": "169245436486734_897631490314788", "created_time": "2015-08-22T13:11:53+0000", "message": "Nota P\u00fablica Contra a Remo\u00e7\u00e3o For\u00e7ada do N\u00facleo de Favela Jo\u00e3o Pessoa e pela Garantia do Direito \u00e0 Moradia Digna\n\nO N\u00facleo de Favela Jo\u00e3o Pessoa \u00e9 uma ocupa\u00e7\u00e3o urbana estabelecida no entorno do Aeroporto Estadual Dr. Leite Lopes h\u00e1 mais de 25 anos e que hoje se encontra em iminente amea\u00e7a de despejo. Com a retomada do projeto de amplia\u00e7\u00e3o e internacionaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto, as Comunidades da Av. Jo\u00e3o Pessoa e Rua Nazar\u00e9 Paulista, que integram este n\u00facleo, passaram a sofrer amea\u00e7as de remo\u00e7\u00e3o for\u00e7ada tanto pelo Poder P\u00fablico quanto por particulares. Por isso, nos \u00faltimos 5 anos as moradoras e moradores do N\u00facleo Jo\u00e3o Pessoa v\u00eam lutando para garantir seus direitos, especialmente o direito humano \u00e0 moradia adequada.\nCom a divulga\u00e7\u00e3o na imprensa de que as obras se iniciariam em setembro deste ano de 2015, e com a recente decis\u00e3o judicial de despejo dessas fam\u00edlias, as amea\u00e7as de remo\u00e7\u00e3o tornaram-se realidade. A decis\u00e3o do dia 10/08/2015 determinou a remo\u00e7\u00e3o imediata de cerca de 150 fam\u00edlias, sem que, at\u00e9 o momento, sejam garantidas condi\u00e7\u00f5es dignas de moradia, e dever\u00e1 ocorrer nas pr\u00f3ximas semanas!\nPor mais de 30 anos, os supostos propriet\u00e1rios n\u00e3o deram qualquer uso a essa grande \u00e1rea. Os terrenos abandonados eram utilizados para dep\u00f3sito de lixo e desova de corpos de animais, o que al\u00e9m de afetar a sa\u00fade p\u00fablica, tamb\u00e9m prejudicava as opera\u00e7\u00f5es de pouso e decolagem de avi\u00f5es, devido ao intenso fluxo de urubus que havia no local. \nA situa\u00e7\u00e3o era t\u00e3o grave que o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo exigiu que fosse destinado algum uso \u00fatil para os terrenos, respeitado tamb\u00e9m o meio ambiente, agendando, ent\u00e3o, uma audi\u00eancia com os supostos propriet\u00e1rios da \u00e1rea. Na data agendada, representantes da Imobili\u00e1ria San Marino e da Construtora Stefani Nogueira compareceram \u00e0 audi\u00eancia alegando ter interesses na limpeza do loteamento, j\u00e1 que eram \u201cparceiros\u201d dos supostos propriet\u00e1rios. Apesar de firmado um acordo entre o Minist\u00e9rio P\u00fablico e os \u201cparceiros\u201d, a \u00e1rea permaneceu abandonada e sob a a\u00e7\u00e3o da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, at\u00e9 a ocupa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias que, estas sim, deram uso \u00e0 propriedade. \nCom a ocupa\u00e7\u00e3o do local por fam\u00edlias de trabalhadores migrantes do campo e de outras regi\u00f5es pobres do pa\u00eds, o terreno passou a ser limpo, cuidado, e utilizado para fins de moradia, passando a cumprir sua fun\u00e7\u00e3o social. S\u00e3o empregadas dom\u00e9sticas, auxiliares de limpeza, pedreiros, vigilantes, porteiros, mec\u00e2nicos, metal\u00fargicos, e outros trabalhadores e trabalhadoras que depositaram todas as suas economias e tempo livre na constru\u00e7\u00e3o de suas casas nessa \u00e1rea antes completamente abandonada.\nAgora, por conta do interesse dos governos municipal, gest\u00e3o D\u00e1rcy Vera (PSD), e estadual, Geraldo Alckmin (PSDB) - e mais recentemente tamb\u00e9m federal com a aprova\u00e7\u00e3o de recursos do PAC - na execu\u00e7\u00e3o de um megaprojeto de infraestrutura na regi\u00e3o, a \u00e1rea passou a ser alvo de especula\u00e7\u00e3o de grandes investidores, inclusive do setor imobili\u00e1rio local. Tanto o pr\u00f3prio projeto de expans\u00e3o do Aeroporto Leite Lopes quanto esses interesses econ\u00f4micos t\u00eam desconsiderado o interesse p\u00fablico e v\u00eam desencadeando uma s\u00e9rie de viola\u00e7\u00f5es de direitos fundamentais da popula\u00e7\u00e3o que reside no entorno do Aeroporto.\nDesde 2010, a Prefeitura Municipal de Ribeir\u00e3o Preto, por meio da Pol\u00edtica Municipal de Desfavelamento (elimina\u00e7\u00e3o de favelas), t\u00eam promovido remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas nas ocupa\u00e7\u00f5es urbanas do entorno do Aeroporto Estadual Dr. Leite Lopes. Tamb\u00e9m o Poder Judici\u00e1rio, ao ser provocado por particulares, tem se posicionado favor\u00e1vel aos despejos for\u00e7ados, desconsiderando a obrigatoriedade do cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social da propriedade e da garantia do direito \u00e0 moradia digna e do direito \u00e0 cidade.\nAntecipando a execu\u00e7\u00e3o do projeto de amplia\u00e7\u00e3o e internacionaliza\u00e7\u00e3o do Aeroporto, as medidas da Prefeitura Municipal, refor\u00e7adas por decis\u00f5es judiciais de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, t\u00eam despejado centenas de fam\u00edlias de trabalhadoras e trabalhadores pobres. Essas remo\u00e7\u00f5es for\u00e7adas t\u00eam ocorrido sem que ao menos fosse garantida a participa\u00e7\u00e3o dessas fam\u00edlias nesses processos, seja nos andamentos judiciais, seja na realiza\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas p\u00fablicas. Comunidades como a Favela Adamantina, It\u00e1polis, da Mata, entre outras, s\u00e3o exemplos dessas interven\u00e7\u00f5es violentas e da aus\u00eancia de uma gest\u00e3o democr\u00e1tica da cidade e da promo\u00e7\u00e3o de direitos fundamentais e sociais pelo Poder P\u00fablico local, que deve ser realizada em um Estado Democr\u00e1tico de Direito. \nEm setembro de 2011, a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da Favela da Fam\u00edlia foi um marco do grau de trucul\u00eancia e de criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza com a qual o Poder P\u00fablico vem tratando a quest\u00e3o das favelas em Ribeir\u00e3o Preto, especialmente em rela\u00e7\u00e3o aos moradores e moradoras de ocupa\u00e7\u00f5es urbanas da regi\u00e3o do entorno do Aeroporto. Foram despejadas 600 pessoas pela Pol\u00edcia Militar, dentre elas crian\u00e7as, adolescentes idosos, deficientes e gestantes, com a utiliza\u00e7\u00e3o de c\u00e3es, cavalos, g\u00e1s lacrimog\u00eaneo, balas de borracha e outros meios violentos de intimida\u00e7\u00e3o e agress\u00e3o. Pela brutalidade das a\u00e7\u00f5es e das diversas irregularidades no processo, o caso obteve grande repercuss\u00e3o nacional.\nDepois de quase 5 anos da violenta remo\u00e7\u00e3o da Favela da Fam\u00edlia, cerca de 150 fam\u00edlias do N\u00facleo Jo\u00e3o Pessoa, algumas residentes h\u00e1 mais de 15 anos no local, correm o risco de serem jogadas na rua \u00e0 pr\u00f3pria sorte! As irregularidades no processo, a aus\u00eancia de possibilidade de defesa, o uso de for\u00e7a policial e o despejo de fam\u00edlias de trabalhadores e trabalhadoras est\u00e3o se repetindo. At\u00e9 quando o direito constitucional \u00e0 moradia digna ser\u00e1 tratada como caso de pol\u00edcia em Ribeir\u00e3o Preto? O problema do d\u00e9fict habitacional ser\u00e1 resolvido com lei e pol\u00edtica, e n\u00e3o com pol\u00edcia! \nNo dia 24 de junho de 2015, as fam\u00edlias do N\u00facleo Jo\u00e3o Pessoa receberam notifica\u00e7\u00e3o de despejo sobre um processo de reintegra\u00e7\u00e3o de posse que corre na 9\u00aa Vara C\u00edvel de Ribeir\u00e3o Preto, do qual nunca fizeram parte e sem ao menos terem a possibilidade de oferecerem defesa. Mais que isso, quem entrou com a a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse foram os advogados representantes de poderosos grupos econ\u00f4micos do setor imobili\u00e1rio, a imobili\u00e1ria San Marino e a construtora St\u00e9fani Nogueira, empresas interessadas na valoriza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas em decorr\u00eancia do projeto de expans\u00e3o do Aeroporto.\nA voracidade da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria foi t\u00e3o grande que a a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse foi movida sem sequer ter sido apresentada uma procura\u00e7\u00e3o adequada que possibilitasse a representa\u00e7\u00e3o legal dos antigos propriet\u00e1rios. Os antigos propriet\u00e1rios j\u00e1 s\u00e3o falecidos, e h\u00e1 mais de 30 anos seus bens ainda n\u00e3o foram partilhados. Nem as imobili\u00e1rias nem os antigos propriet\u00e1rios t\u00eam exercido a posse sobre o local por d\u00e9cadas!\nO documento apresentado inicialmente pelos \u201crepresentantes dos propriet\u00e1rios\u201d foi um alvar\u00e1 judicial que lhes concedia apenas poder de aliena\u00e7\u00e3o dos lotes, o que ficou expresso em uma decis\u00e3o judicial datada de 10 de novembro de 2014, na qual ainda foi INDEFERIDO o pedido de representa\u00e7\u00e3o de terceiros, nos seguintes termos: \u201c(...) n\u00e3o cabe, em alvar\u00e1, declara\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de direitos ou rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas; nulidade ou invalidade de atos; condena\u00e7\u00f5es, ou suprimento de declara\u00e7\u00f5es de vontade; tampouco se pode, por meio de alvar\u00e1, representar terceiras pessoas, para quaisquer finalidade\u201d.\nAl\u00e9m disso, a \u00fanica propriedade protegida pelo Direito Brasileiro \u00e9 aquela que atende sua fun\u00e7\u00e3o social, e quem tem garantido isso s\u00e3o as moradoras e moradores do N\u00facleo Jo\u00e3o Pessoa, por d\u00e9cadas e com a coniv\u00eancia da Prefeitura Municipal de Ribeir\u00e3o Preto. As ocupa\u00e7\u00f5es foram sendo estabelecidas, contando, durante anos, com a constru\u00e7\u00e3o de postos de sa\u00fade e escolas, cria\u00e7\u00e3o de linhas de \u00f4nibus na regi\u00e3o, e promo\u00e7\u00e3o de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica, coleta de lixo e entrega de correspond\u00eancia nas comunidades.\nMesmo n\u00e3o sendo os antigos propriet\u00e1rios, mesmo que n\u00e3o estivessem cumprindo a fun\u00e7\u00e3o social da propriedade, e mesmo n\u00e3o provando o exerc\u00edcio da posse sobre o terreno, a Ju\u00edza da 9\u00aa Vara C\u00edvel de Ribeir\u00e3o Preto tem acatado \u00e0s argumenta\u00e7\u00f5es do mercado imobili\u00e1rio e desconsiderado a necess\u00e1ria aprecia\u00e7\u00e3o dos direito \u00e0 moradia, \u00e0 cidade, \u00e0 inf\u00e2ncia e juventude e outros direitos sociais das fam\u00edlias ocupantes de tais \u00e1reas.\nDa mesma forma, os governos municipal, estadual, e federal, respons\u00e1veis pelas obras de amplia\u00e7\u00e3o do Aeroporto Leite Lopes, t\u00eam se omitido nos casos de ordens judiciais de despejos dos moradores e moradoras de favela. N\u00e3o apenas no caso do N\u00facleo Jo\u00e3o Pessoa, mas em casos semelhantes em outras comunidades, t\u00eam se ausentado de participar dos processos judiciais com a justificativa de que se trata de um conflito entre particulares, apenas sobre o direito de propriedade. Contrariam o dever jur\u00eddico que eles t\u00eam de garantir a prote\u00e7\u00e3o e efetiva\u00e7\u00e3o dos direitos fundamentais de tais fam\u00edlias. \nAp\u00f3s receberem a notifica\u00e7\u00e3o de despejo, em 04 de julho, as moradoras e moradores entraram com uma defesa no processo, atrav\u00e9s de a\u00e7\u00e3o de embargos de terceiro, para que a decis\u00e3o liminar de remo\u00e7\u00e3o fosse suspendida at\u00e9 que todos os argumentos em sua defesa fossem apreciados, bem como fossem garantidos os direitos daquelas fam\u00edlias de posse antiga. Mas, ap\u00f3s quase 20 dias sem qualquer decis\u00e3o judicial e com a continuidade dos procedimentos para a remo\u00e7\u00e3o, as comunidades tiveram que realizar um ato no F\u00f3rum no dia 23 de julho para que fossem ouvidas pelo Poder Judici\u00e1rio.\nCom luta social, o povo organizado conseguiu que, no dia seguinte (24 de julho), a Ju\u00edza suspendesse o mandado de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Mesmo com esse f\u00f4lego, no dia 10 de agosto foi expedida nova ordem de despejo sem qualquer considera\u00e7\u00e3o das defesas apresentadas no processo para a garantia do direito \u00e0 moradia adequada e dos demais direitos fundamentais dos moradores e moradoras das comunidades, bem como de seus direitos sobre as \u00e1reas ocupadas. \nA reintegra\u00e7\u00e3o das \u00e1reas que envolvem o N\u00facleo de Favela Jo\u00e3o Pessoa n\u00e3o pode acontecer sem que o direito de defesa das fam\u00edlias seja garantido, de forma ampla e irrestrita, dentro do processo judicial. Al\u00e9m disso, \u00e9 fundamental que seja estabelecido, um compromisso pr\u00e9vio com a Prefeitura Municipal de Ribeir\u00e3o Preto e Estado de S\u00e3o Paulo, que garanta que os direitos fundamentais dos moradores sejam integralmente respeitados.\nDiante da complexidade dos interesses e demandas envolvidas no processo, e da necessidade de um posicionamento da Prefeitura e do Estado, \u00e9 urgente e fundamental a atua\u00e7\u00e3o no caso do Grupo de Apoio \u00e0s Ordens Judiciais de Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse (GAORP) do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - TJSP (http://www2.oabsp.org.br/asp/clipping_jur/ClippingJurDetalhe.asp?id_noticias=23435).\nO GAORP \u00e9 um grupo do TJSP especializado em conflitos fundi\u00e1rios urbanos que atua em casos em que haja imin\u00eancia de reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Por ser um grupo interdisciplinar, composto por membros dos governos federal e estadual, da pol\u00edcia, da defensoria p\u00fablica, do minist\u00e9rio p\u00fablico e do judici\u00e1rio, tem servido como um espa\u00e7o interinstitucional de produ\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es consensuais e menos onerosa poss\u00edveis \u00e0s partes envolvidas e garantia de direitos humanos (http://www.tjsp.jus.br/institucional/canaiscomunicacao/noticias/Noticia.aspx?Id=27608).\nLutamos por um processo de negocia\u00e7\u00e3o justo e \u00e9tico, que efetive uma pol\u00edtica urbana que atenda aos reais interesses da popula\u00e7\u00e3o, especialmente a que mais sofre com o d\u00e9ficit habitacional. Lutamos pela constru\u00e7\u00e3o de um Sistema de Justi\u00e7a realmente democr\u00e1tico e popular, comprometido com a efetiva\u00e7\u00e3o de direitos sociais e com a redu\u00e7\u00e3o das m\u00faltiplas formas de injusti\u00e7a e desigualdades que ainda marcam a sociedade brasileira. \nConvocamos todas e todos para impedir que esta reintegra\u00e7\u00e3o de posse e viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos ocorra, de forma a deixar ainda mais todas essas fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade e injusti\u00e7a social! Apesar da criminaliza\u00e7\u00e3o que sofremos atrav\u00e9s das imagens deturpadas que os grandes conglomerados de m\u00eddia criam para nos enfraquecer, seguiremos mostrando que acreditamos que s\u00f3 a luta do povo organizado \u00e9 capaz de reais mudan\u00e7as e transforma\u00e7\u00f5es sociais.\n\u00c9 com essa convic\u00e7\u00e3o e esperan\u00e7a que precisamos do apoio de todas e todos enquanto movimentos e cidad\u00e3os!\nRibeir\u00e3o Preto-SP, Brasil, 20 de agosto de 2015.\n____________________________________________________\nPara saber mais informa\u00e7\u00f5es de como ajudar, entre em contato pela nossa p\u00e1gina, informe-se, posicione-se, divulgue a hist\u00f3ria que querem negar e silenciar!\nfacebook.com/pages/ComunidadeJo\u00e3oPessoa\nfacebook.com/pages/Najurp\nnajurp@gmail.com\nMovimentos, entidades e grupos que quiserem subscrever a nota e apoiarem a nossa causa, favor mandar mensagem para a p\u00e1gina da Comunidade Jo\u00e3o Pessoa ou no e-mail do NAJURP.\nAssinam essa nota p\u00fablica:\nMoradoras e Moradores da Comunidade Jo\u00e3o Pessoa; Moradoras e Moradores da Comunidade Nazar\u00e9 Paulista; N\u00facleo de Assessoria Jur\u00eddica Popular de Ribeir\u00e3o Preto (NAJURP-FDRP/USP); Movimento Pr\u00f3-Novo Aeroporto: Congonhas em Ribeir\u00e3o N\u00e3o! (MPNA-RP); Movimento Pr\u00f3-Moradia e Cidadania (MPMC-RP); Grupo de Autogest\u00e3o Habitacional de Ribeir\u00e3o Preto (GAHRP).\n\nSubscritores:\nBrigadas Populares\nN\u00f3s da Sul\nMovimento Pl\u00ednio Resiste do Movimento das Trabalhadoras e Trabalhadores Sem Teto (MTST)\nDiret\u00f3rio Nacional do MES/PSOL - setorial negras e negros\nMemorial da Classe Oper\u00e1ria (UGT) - Ribeir\u00e3o\nMovimento Se Vira - Virada Cultural Independente de Ribeir\u00e3o Preto\nAssocia\u00e7\u00e3o Cultural e Ecol\u00f3gica Pau Brasil\nOrganiza\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Governamental Vivacidade - Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Levante - Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Fuligem de Comunica\u00e7\u00e3o e Arte - Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Fora do Eixo - Ribeir\u00e3o Preto\nCanto Famintos - Grupo de Teatro da FDRP/USP - Ribeir\u00e3o Preto\nCia. Humilde de Teatro - Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Abayomi - Ribeir\u00e3o Preto\nColetivo Negro da Universidade de S\u00e3o Paulo de Ribeir\u00e3o Preto\nPartido Socialismo e Liberdade (PSOL) - setorial Negras e Negros - Ribeir\u00e3o Preto\nJuntos - Ribeir\u00e3o Preto\nDiret\u00f3rio Central dos Estudantes da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) - gest\u00e3o Manifesta\nCentro Acad\u00eamico Ant\u00f4nio Junqueira de Azevedo (CAAJA-FDRP/USP) - Ribeir\u00e3o Preto\nServi\u00e7o de Assessoria Jur\u00eddica Universit\u00e1ria (USP) \nN\u00facleo de Assessoria Jur\u00eddica Popular Direito nas Ruas (UFPE)\nN\u00facleo de Extens\u00e3o Popular Flor de Mandacaru (UFPB)\nN\u00facleo de Assessoria Jur\u00eddica Popular Negro Cosme (UFMA)\nServi\u00e7o de Assessoria Jur\u00eddica Universit\u00e1ria (UFSC) \nN\u00facleo de Assessoria Jur\u00eddica Comunit\u00e1ria (UFC)\nN\u00facleo de Assessoria Jur\u00eddica Universit\u00e1ria Comunit\u00e1ria Justi\u00e7a e Atitude (IFC)\nLutas: Forma\u00e7\u00e3o e Assessoria em Direitos Humanos (UEL)"}, {"id": "169245436486734_897348060343131", "created_time": "2015-08-22T00:19:14+0000", "message": "Ato de mulheres contra estupro e viol\u00eancia de g\u00eanero na segunda-feira! \n\u00c9 urgente a necessidade por respeito e seguran\u00e7a \u00e0s mulheres da universidade, a reitoria precisa nos ouvir!"}, {"id": "169245436486734_897332150344722", "created_time": "2015-08-21T23:36:20+0000", "message": "HOUSE OF ZAGO\n\nO reitor Zago faz o que bem entende com a universidade sem se quer pensar na possibilidade de consultar os alunos quanto \u00e0s prioridades. Nos \u00faltimos meses tivemos de lidar com cortes em diversos servi\u00e7os que fazem parte de um conjunto de pol\u00edticas de perman\u00eancia. Com a perman\u00eancia os alunos tem maiores chances de se manter na universidade e se dedicar aos estudos.\n\nMas para o reitor o que importa n\u00e3o \u00e9 nem a qualidade do ensino nem a forma\u00e7\u00e3o dos estudantes. Zago v\u00ea a educa\u00e7\u00e3o e as pol\u00edticas de perman\u00eancia como um simples custo a ser cortado. E diante dos \u00faltimos esc\u00e2ndalos nos resta a d\u00favida: POR QUE TEM DINHEIRO PRA CORRUP\u00c7\u00c3O E N\u00c3O PRA EDUCA\u00c7\u00c3O?"}, {"story": "Dce Livre da USP likes N\u00facleo de Artes Afrobrasileiras USP.", "id": "169245436486734_897326393678631", "created_time": "2015-08-21T22:42:52+0000"}]}