{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCEfO1C1gMh9qKlhZBOZAHZApzds4AzWu8d58l0KihLW3FgKlx1uDU32nN7MJCWT9TYHtGZAJaQpo32jbWv7FQXVgcZCZBZAH5byd2xcWsbZC8qbJNz5wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1391987525", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCS5vlfoCJYmbkfTUr9tYuJPTFVVd2Acz8KGFfetVmK99Pvqq5qZAjYo4ZCpJlyEExng1usNV0vuOZAvzPLft8NW9zIcqJcED2w6nyZAE4n5UGdiQZDZD&since=1392848848&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_611462235598383", "created_time": "2014-02-19T22:27:28+0000", "message": "AJUDEM A DIVULGAR:\n\nA equipe da Tenda Cultural \"Ortega y Gasset\" j\u00e1 providenciou a transmiss\u00e3o em tempo real nos tel\u00f5es do lado de fora do audit\u00f3rio, que em poucos minutos j\u00e1 ficou completamente lotado. Juca Kfouri j\u00e1 est\u00e1 a postos e logo menos a Calourada Unificada 2014 atinge seu ponto m\u00e1ximo com a Aula Magna \"Imagina a USP na Copa: a luta por democracia dentro e fora da universidade\"."}, {"id": "169245436486734_611431168934823", "created_time": "2014-02-19T20:39:58+0000", "message": "O debate \"50 anos do golpe militar: a democracia ontem \u00e9 hoje\" lotou o audit\u00f3rio da Biblioteca Brasiliana. Est\u00e3o encerradas as mesas concomitantes e nesse momento t\u00eam in\u00edcio as oficinas tem\u00e1ticas. Logo mais, \u00e0s 19h, ser\u00e1 realizada a Aula Magna com Juca Kfouri na Tenda Cultural. Participe!"}, {"id": "169245436486734_611402938937646", "created_time": "2014-02-19T19:02:30+0000", "message": "Foto da mesa transversal \"Pelo direito \u00e0 cidade: dos vinte centavos aos rolezinhos\"."}, {"id": "169245436486734_611398345604772", "created_time": "2014-02-19T18:57:38+0000", "message": "Debate \"Racismo e Universidade: pra USP ficar preta\"."}, {"id": "169245436486734_611396842271589", "created_time": "2014-02-19T18:52:39+0000", "message": "Acontecem nesse momento os debates concomitantes. Na foto, a mesa \"Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: essa brisa \u00e9 s\u00f3 uma marolinha?\"."}, {"id": "169245436486734_611379128940027", "created_time": "2014-02-19T17:56:26+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nInformamos que a Aula Magna com Juca Kfouri ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 19h, e n\u00e3o \u00e0s 18h como divulgamos anteriormente. \n\nAs outras atividades est\u00e3o mantidas nos hor\u00e1rios previamente anunciados."}, {"id": "169245436486734_611369148941025", "created_time": "2014-02-19T17:29:02+0000", "message": "Mais de 500 estudantes acompanham a mesa de abertura da Calourada Unificada 2014 nesse momento na Tenda Cultural \"Ortega y Gasset\"."}, {"id": "169245436486734_611354522275821", "created_time": "2014-02-19T16:54:09+0000", "message": "A mesa de abertura da Calourada Unificada \"De junho a fevereiro: a USP num Brasil em efervesc\u00eancia\" \u00e9 mediada por CAVC e CAFB."}, {"id": "169245436486734_611353322275941", "created_time": "2014-02-19T16:50:38+0000", "message": "Acontece nesse momento a mesa inaugural da Calourada Unificada 2014 organizada pelos centros acad\u00eamicos da USP."}, {"id": "169245436486734_611273165617290", "created_time": "2014-02-19T13:40:54+0000", "message": "\u00c9 DAQUI A POUCO!\n\nLogo mais come\u00e7am as atividades da Calourada Unificada 2014. Confira a programa\u00e7\u00e3o do dia e n\u00e3o deixe de participar!\n\n13h - Mesa de abertura: \"De junho a fevereiro: a USP num Brasil em efervesc\u00eancia\"\nLocal: Tenda Cultural (pra\u00e7a do rel\u00f3gio)\nConvidados: Jorge Luiz Souto Maior, Comiss\u00e3o Gestora do DCE + EACH, N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra e Marco Ant\u00f4nio Zago (novo reitor).\n\n14h30 - Mesas concomitantes\nLocal: FFLCH\n\n1 - \"50 anos de golpe militar: a democracia ontem e hoje\"\nConvidados: Aton Fon, Amelinha Telles (comiss\u00e3o estadual da verdade), Thiago Aguiar (Direitos Humanos da UNE), Mancha (anistiado pol\u00edtico da ditadura), Prof. Laura Feuerwerker.\nLocal: Audit\u00f3rio Biblioteca Brasiliana.\n\n2 - \"Pelo direito \u00e0 cidade: dos vinte centavos aos rolezinho\"\nConvidados: Movimento dos Trabalhadores Sem Teto, Movimento N\u00f3s da Sul, Movimento Passe Livre, Prof. Mariana Fix, Tiaraj\u00fa.\nLocal: Audit\u00f3rio Geografia.\n\n3 - \"#M\u00eddiaLivre: democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e liberdade na internet\"\nConvidados: Comit\u00ea Internacional de Asilo a Snowden, Sergio Amadeu (UFABC), Jos\u00e9 Arbex e Bia Barbosa.\nLocal: Audit\u00f3rio Hist\u00f3ria.\n\n4 - \"Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: essa brisa \u00e9 s\u00f3 uma marolinha?\"\nConfirmados: Prof. Henrique Carneiro, Roberta Marcondes (DaR).\nLocal: Sala 107 (Ci\u00eancias Sociais)\n\n5 - \"Racismo e Universidade: pra USP ficar preta!\"\nConfirmados: N\u00facleo de Consci\u00eancia Negro, Coletivo de Negras e Negros da USP, Prof. Silvio Almeida, Douglas Belchior, Coletivo MAP\u00d4.\nLocal: Sala Caio Prado (hist\u00f3ria)\n\n16h - Oficinas Livres \n\n\"Antropologia e Cinema: a arte e a rua em foco\"\nCom Rose Satiko\nLocal: Audit\u00f3rio da Geografia\n\n\"Democracia, Copa e...Palestina?\"\nCom Soraya Misleh e Reginaldo Nasser\nLocal: sala 117 (filosofia)\n\n\"(in)visibilidade trans*: voc\u00ea sabe do que estamos falando?\"\nLocal: sala 119 (filosofia)\n\n\"Arte e pol\u00edtica na universidade\"\nLocal: sala caio prado (hist\u00f3ria)\n\n\"Desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, direitos sociais e reforma urbana: as lutas pr'al\u00e9m dos muros da universidade\"\nCom Helena Silvestre, Toninho Ferreira, Camila Lisboa e Tamiris Rizzo\nLocal: sala 111 (filosofia)\n\n\"De 1964 a 2014: as ruas, a m\u00eddia, a pol\u00edtica e a luta da juventude brasileira\"\nCom Pl\u00ednio de Arruda Sampaio e Thiago Aguiar\nLocal: audit\u00f3rio da hist\u00f3ria.\n\n\"Em ano de Copa do Mundo quem entra em campo \u00e9 a pol\u00edcia!\"\nCom Givanildo Manoel e Guile\nLocal: sala 100 (ci\u00eancias sociais)\n\n\"INTEGRA SA\u00daDE\"\nLocal: sala 12 (ci\u00eancias sociais)\n\n\"Roda de conversa sobre grupos de consumo - a experi\u00eancia da comerativamente + oficina de bombas de semente\"\nLocal: v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia\n\n\"Vai faltar \u00e1gua? Meio ambiente e a quest\u00e3o da \u00e1gua no Brasil\"\nCom Marzene Pereira\nLocal: sagu\u00e3o do pr\u00e9dio do meio (ci\u00eancias sociais)\n\n\"Novas formas de organizar as lutas que vir\u00e3o em 2014\"\nLocal: audit\u00f3rio da Casa de Cultura Japonesa.\n\n18h -Aula Magna: \"Imagina a USP na Copa: Democracia dentro e fora da universidade\" com Juca Kfouri, Erm\u00ednia Maricato e Osvaldo Nakao.\nLocal: Tenda Cultural (pra\u00e7a do rel\u00f3gio)\n\n20h - Festa da calourada com festival de bandas, forr\u00f3 e DJs.\nLocal: prainha da ECA."}, {"id": "169245436486734_610973128980627", "created_time": "2014-02-18T21:19:16+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nParticipe da Aula Magna da Calourada Unificada 2014 com a presen\u00e7a confirmada de Juca Kfouri.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=22"}, {"id": "169245436486734_610963928981547", "created_time": "2014-02-18T20:49:33+0000", "message": "CALOUR@S, A CALOURADA \u00c9 DE VOC\u00caS!\n\nA calourada unificada dos centros acad\u00eamicos da USP \u00e9 amanh\u00e3. A partir das 13h, estudantes de todos os cursos da universidade v\u00e3o participar dos debates e da festa que voc\u00ea confere aqui: https://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=5\n\nNesse in\u00edcio de 2014, o DCE (diret\u00f3rio central dos estudantes) est\u00e1 sendo gerido por uma comiss\u00e3o v\u00e1rios de centros acad\u00eamicos de toda a USP de maneira plural e compartilhada. \u00c9 o que chamamos de \"comiss\u00e3o gestora\", conforme poder\u00e3o conhecer melhor no dia de amanh\u00e3. O DCE da USP \u00e9 uma das entidades estudantis mais importantes do Brasil e recebe o nome de Alexandre Vannucchi Leme, estudante assassinado durante a \u00e9poca da ditadura militar. Em 1973, nossa entidade foi refundada (tamb\u00e9m por v\u00e1rios centros acad\u00eamicos) e segue at\u00e9 hoje cumprindo um importante papel pol\u00edtico e de representa\u00e7\u00e3o de todos os estudantes da USP, sejam eles de gradua\u00e7\u00e3o ou p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o.\n\nA calourada unificada s\u00f3 existe por conta do trabalho de cada um desses centros acad\u00eamicos, que hoje representam tamb\u00e9m o DCE, e muitos colaboradores. Reproduzimos abaixo cada um dos centros acad\u00eamicos que fazem parte dessa comiss\u00e3o. A calourada de amanh\u00e3 \u00e9 fruto da dedica\u00e7\u00e3o dos estudantes e desses centros acad\u00eamicos.\n\nEsperamos todos voc\u00eas, calour@s e veteran@s, amanh\u00e3 a partir das 13h.\n\nAh, e para os que duvidam, o jornalista Juca Kfouri est\u00e1 mesmo confirmado para nossa aula magna.\n\nCAs da comiss\u00e3o gestora: CAMAT, CEFISMA, CEPEGE, GPoli, CAFB, CARB, CEUPES, CAHIS, CAELL, CAGESA, CAVC, CALC, GUIMA, XI de Agosto, CAER, CAOC, CAASO, CALQ, CAUPI e DA de Lorena."}, {"id": "169245436486734_610938708984069", "created_time": "2014-02-18T19:41:25+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nConfira a rela\u00e7\u00e3o de oficinas da Calourada Unificada e o local de cada uma delas. Todas elas ser\u00e3o realizadas \u00e0s 16h30h.\n\n\"Antropologia e Cinema: a arte e a rua em foco\"\nCom Rose Satiko\nLocal:  Audit\u00f3rio da Geografia\n\n\"Democracia, Copa e...Palestina?\"\nCom Soraya Misleh e Reginaldo Nasser\nLocal: sala 117 (filosofia)\n\n\"(in)visibilidade trans*: voc\u00ea sabe do que estamos falando?\"\nLocal: sala 119 (filosofia)\n\n\"Arte e pol\u00edtica na universidade\"\nLocal: sala caio prado (hist\u00f3ria)\n\n\"Desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM, direitos sociais e reforma urbana: as lutas pr'al\u00e9m dos muros da universidade\"\nCom Helena Silvestre, Toninho Ferreira, Camila Lisboa e Tamiris Rizzo\nLocal: sala 111 (filosofia)\n\n\"De 1964 a 2014: as ruas, a m\u00eddia, a pol\u00edtica e a luta da juventude brasileira\"\nCom Pl\u00ednio de Arruda Sampaio e Thiago Aguiar\nLocal: audit\u00f3rio da hist\u00f3ria.\n\n\"Em ano de Copa do Mundo quem entra em campo \u00e9 a pol\u00edcia!\"\nCom Givanildo Manoel e Guile\nLocal: sala 100 (ci\u00eancias sociais)\n\n\"INTEGRA SA\u00daDE\"\nLocal: sala 12 (ci\u00eancias sociais)\n\n\"Roda de conversa sobre grupos de consumo - a experi\u00eancia da comerativamente + oficina de bombas de semente\"\nLocal: v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia\n\n\"Vai faltar \u00e1gua? Meio ambiente e a quest\u00e3o da \u00e1gua no Brasil\"\nCom Marzene Pereira\nLocal: sagu\u00e3o do pr\u00e9dio do meio (ci\u00eancias sociais)\n\n\"Novas formas de organizar as lutas que vir\u00e3o em 2014\"\nLocal: audit\u00f3rio da Casa de Cultura Japonesa."}, {"id": "169245436486734_610884952322778", "created_time": "2014-02-18T17:00:34+0000", "message": "\u00c9 nessa quarta-feira a Calourada Unificada 2014!\nEntre as mesas concomitantes, ser\u00e1 realizado o debate \"Racismo e Universidade. Pra USP ficar preta\".\n\nParticipe!\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_610838342327439", "created_time": "2014-02-18T15:00:55+0000", "message": "\u00c9 nessa quarta-feira a Calourada Unificada 2014!\nEntre as mesas concomitantes ser\u00e1 realizado o debate \"50 anos de goope militar. A democracia ontem e hoje\".\n\nParticipe!\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_610525555692051", "created_time": "2014-02-17T22:12:53+0000", "message": "\u00c9 nessa quarta-feira a Calourada Unificada 2014!\nEntre as mesas concomitantes, ser\u00e1 realizado o debate \"Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: essa brisa \u00e9 s\u00f3 um marolinha?\".\n\nParticipe!\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_610316255712981", "created_time": "2014-02-17T13:35:43+0000", "message": "\u00c9 nessa quarta-feira a Calourada Unificada 2014!\nEntre as mesas concomitantes, ser\u00e1 realizado o debate \"# M\u00eddiaLivre: democratiza\u00e7\u00e3o da m\u00eddia e liberdade na internet\".\n\nParticipe!\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_610036695740937", "created_time": "2014-02-16T22:12:50+0000", "message": "\u00c9 nessa quarta-feira a Calourada Unificada 2014!\n\nEntre os debatedores das mesas concomitantes, a mesa \"Pelo direito \u00e0 cidade: dos vinte centavos aos rolezinho\" vai contar com a presen\u00e7a do Movimento Passe Livre.\n\nParticipe!\nConfirme presen\u00e7a:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/"}, {"id": "169245436486734_607920812619192", "created_time": "2014-02-13T22:50:27+0000", "message": "J\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o: depois de um dia de muitas atividades e debates, a calourada unificada da USP termina com uma festa pra reunir @s calour@s e veteranos e comemorar o ano letivo que come\u00e7a. \n\nEsse ano, a festa contar\u00e1 com um festival de bandas, al\u00e9m de forr\u00f3 e DJs. A entrada \u00e9 gratuita e a anima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Que tal? Convide @s amig@s e participe!\n\nLocal: Prainha da ECA\nHor\u00e1rio: 20h\n\nConfirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/1443232712577197/?ref=5\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa da Calourada 2014:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/296274437191695/?ref=notif&notif_t=plan_mall_activity"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1443232712577197", "created_time": "2014-02-13T22:48:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_607339392677334", "created_time": "2014-02-12T15:38:02+0000"}, {"id": "169245436486734_607328776011729", "created_time": "2014-02-12T15:03:22+0000", "message": "Confira a programa\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada 2014 organizada pelos centros acad\u00eamicos e DCE da USP!\n\nParticipe, confirme presen\u00e7a no evento:\nhttps://www.facebook.com/events/295816413904164/?ref=22"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Liah Belmonte's event.", "id": "169245436486734_10152175423218936", "created_time": "2014-02-12T11:26:34+0000", "message": "J\u00e1 imaginou um Bloco que unisse as Baterias e estudantes da POLI, FFLCH, ECA, Farm\u00e1cia, Qu\u00edmica, F\u00edsica, Enfermagem e EACH? \nO Bloco das Bateria da USP acontecer\u00e1 na Quinta Feira, 20/02 e nao na Quarta, 19/02! Vamos toda USP!"}, {"id": "169245436486734_607308206013786", "created_time": "2014-02-12T07:55:00+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o!\n\nO prazo para inscri\u00e7\u00e3o de oficinas tem\u00e1ticas na Calourada Unificada 2014 foi prorrogado at\u00e9 essa sexta-feira (14). N\u00e3o deixe de participar! Inscreva sua oficina!\n\nInscri\u00e7\u00f5es pelo link:\nhttps://docs.google.com/forms/d/1UzoFaJzWDPCSYp3VbkwE17cyo-2iyavt3NMJya3Ckac/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mural do CABio's post.", "id": "169245436486734_10152170610188936", "created_time": "2014-02-09T23:12:05+0000", "message": "Basta de Homofobia!"}]}