{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBZAnc5Nzv21jX1XtSfpCkUd6IHeIwhTA41cWYvYg4ubLp04vnZCf2E3VUvfCvl8kNbJQPapWxJqTDMlZCc2OPw3ORmbHkaDbXurpLX9g6ZBJ0x5gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1339693804", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDcpsAd7tMBDhAjtExmiVfLWGzOMJWwZAmwKIDkvz1aAOZC1rQ9uefIj2NMZBsOV7Ac5rieKwYE5oyc1tH54akEKqs0qYMStpsH2HzcfZASaRSGtQZDZD&since=1340551290&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_316660481755821", "created_time": "2012-06-24T15:21:30+0000", "message": "No IME, o XI Congresso de Estudantes da USP tamb\u00e9m j\u00e1 \u00e9 realidade!"}, {"id": "169245436486734_127474874057401", "created_time": "2012-06-19T15:09:41+0000", "message": "Mais informes dos cursos e campi na constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_335645659846710", "created_time": "2012-06-18T20:28:31+0000"}, {"id": "169245436486734_375784689153734", "created_time": "2012-06-18T18:01:31+0000", "message": "Rodas chamou um CO extraordin\u00e1rio sobre \"estrutura de poder\" para a pr\u00f3xima semana. Um dos pontos a ser discutido ser\u00e1 a possibilidade de reelei\u00e7\u00e3o do reitor - hoje algo n\u00e3o permitido. Estar\u00e1 Rodas querendo ser um novo FHC?\n\nO DCE est\u00e1 convocando uma reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria da entidade para o dia 25/06, \u00e0s 18h no DCE, com o RDs do CO e todos interessados."}, {"id": "169245436486734_309072395852623", "created_time": "2012-06-18T17:08:04+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/06/nota-de-repudio-barbarie-unifesp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_317338441687598", "created_time": "2012-06-18T16:38:52+0000", "message": "N\u00e3o podemos aceitar mais uma manobra dessa reitoria antidemocr\u00e1tica! To@s ao CO! #democracianausp"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_311897142233992", "created_time": "2012-06-18T16:36:51+0000"}, {"id": "169245436486734_280614052035934", "created_time": "2012-06-15T04:20:47+0000", "message": "Debate Pr\u00e9-Congressual reuniu 150 estudantes. Confira!"}, {"id": "169245436486734_333698390041437", "created_time": "2012-06-15T03:45:25+0000", "message": "Nesta noite, ap\u00f3s uma assembleia, estudantes da Unifesp Guarulhos, que est\u00e3o em greve a mais de dois meses, sa\u00edram em ato at\u00e9 a porta da diretoria acad\u00eamica do campus. A pol\u00edcia foi acionada e se dirigiu ao campus reprimindo brutalmente @s estudantes. Seis bombas de g\u00e1s foram lan\u00e7adas, inclusive dentro do pr\u00e9dio da Universidade, e algumas/uns estudantes foram at\u00e9 mesmo encaminhados \u00e0 hospitais. Neste momento, 30 estudantes est\u00e3o na delegacia da Pol\u00edcia Federal na Lapa sem perspectivas de serem soltos. H\u00e1 diretores do DCE da USP presentes no local para acompanhar e se solidarizar com @s estudantes. \n\nO DCE repudia a a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia no campus da Unifesp e presta solidariedade e apoio a tod@s aquelas/es que est\u00e3o lutando por uma universidade p\u00fablica de qualidade!"}, {"id": "169245436486734_333573626720580", "created_time": "2012-06-14T22:37:43+0000", "message": "Sob os aplausos de quase 200 estudantes, termina o segundo debate pr\u00e9-congressual \"Estatuinte J\u00e1!\""}, {"id": "169245436486734_333573133387296", "created_time": "2012-06-14T22:36:24+0000", "message": "Safatle: N\u00f3s influenciamos a maneira como Brasil \u00e9 pensado. isso foi feito por pessoas abnegadas que trabalhavam dia e noite achando que tinham um legado que tinham que respeitar. N\u00e3o ser\u00e1 um reitor que pode destruir esse tipo de coisa. #EstatuinteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333570946720848", "created_time": "2012-06-14T22:30:56+0000", "message": "Safatle: A reitoria da USP n\u00e3o \u00e9 tecno-burocrata porque n\u00e3o avalia os processos com o m\u00ednimo de racionalidade necess\u00e1ria para tal. Est\u00e1 mais pr\u00f3ximo de uma kafka-burocracia. Os processos s\u00e3o de completa gambiarra porque s\u00e3o pessoas que nunca tiveram que lidar com essas quest\u00f5es. Quer se dar a impress\u00e3o que estamos na um embate entre n\u00f3s, os \"morosos\" da hist\u00f3ria que n\u00e3o nos adaptamos ao ritmo deles da sociedade contra eles que querem, nessa estrutura carcomida, colocar a universidade em movimento, dinamizar a universidade. Mas este \u00e9 um argumento falso. Mostrar isso \u00e9 a nossa fun\u00e7\u00e3o. \u00c9 imposs\u00edvel trabalhar quando as menores quest\u00f5es da vida universit\u00e1ria tornam-se um cataclisma. #EstatuiteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333568313387778", "created_time": "2012-06-14T22:23:25+0000", "message": "Nas conclus\u00f5es, Safatle fala sobre a greve das Universidades federais hoje dizendo a expans\u00e3o das federais era necess\u00e1ria, mas exigia uma continuidade dos investimentos de amplia\u00e7\u00e3o do que estava proposto. Esse processo n\u00e3o est\u00e1 ocorrendo. Essa greve \u00e9 at\u00edpica porque \u00e9 por quest\u00f5es de infraestrutura e n\u00e3o salariais. A exig\u00eancia \u00e9 \"queremos um sistema universit\u00e1rio p\u00fablico!\". Para isso \u00e9 necess\u00e1rio um n\u00edvel de investimento que o Estado n\u00e3o est\u00e1 disposto a oferecer porque arcaria com obriga\u00e7\u00f5es anuais para a universidade que faria ser necess\u00e1rio um aumento da verba do MEC. Para isso era necess\u00e1rio taxar as grandes fortunas. O problema da educa\u00e7\u00e3o toca profundamento no modelo de financiamento e funcionamento do Estado! #EstatuiteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333560350055241", "created_time": "2012-06-14T22:03:16+0000", "message": "Agora, um momento de interven\u00e7\u00f5es da plat\u00e9ia. #EstatuiteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333558813388728", "created_time": "2012-06-14T21:59:27+0000", "message": "Safatle: Atrav\u00e9s de n\u00fameros falaciosos, tenta-se vender para a sociedade civil que um poder mais centralizado, menos vulner\u00e1vel aos poderes corporativos da universidade cumpririam com a fun\u00e7\u00e3o da universidade. Temos o desafio de escancarar que isso \u00e9 falso. A nossa luta \u00e9 ela qualidade da Universidade.#EstatuiteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333557696722173", "created_time": "2012-06-14T21:56:30+0000", "message": "Safatle: Rodas disse que gostaria de que parte da nossa pesquisa a USP fosse financiada pela iniciativa privada. Quem ir\u00e1 pagar uma pesquisa que n\u00e3o atenda os interesses das grandes empresas Assim, as fun\u00e7\u00f5es fundamentais da Universidade ser\u00e3o prejudicadas. Esse \u00e9 o tipo de modelo que aos poucos vem sendo implementado na USP. #EstatuiteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333555770055699", "created_time": "2012-06-14T21:51:17+0000", "message": "Safatle: N\u00e3o s\u00e3o os pares que decidem. S\u00e3o for\u00e7as pol\u00edticas sem rela\u00e7\u00e3o nenhuma com a vida acad\u00eamica que decidem o reitor da USP. #EstatuinteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333555120055764", "created_time": "2012-06-14T21:49:55+0000", "message": "Safatle: O sistema da USP \u00e9 \u00fanico em todo mundo. O sistema de escolha de reitor \u00e9 extremamente distorcido na sua representa\u00e7\u00e3o al\u00e9m da brutal interven\u00e7\u00e3o do governador do estado na lista tr\u00edplice. #EstatuinteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333554353389174", "created_time": "2012-06-14T21:48:02+0000", "message": "Professor Safatle inicia sua fala colocando que uma importante quest\u00e3o \"Por que precisamos de uma Universidade Democr\u00e1tica?\""}, {"id": "169245436486734_333551643389445", "created_time": "2012-06-14T21:41:35+0000", "message": "Maria Carlotto diz que a auto-organiza\u00e7\u00e3o da universidade n\u00e3o \u00e9 contemplado nessa reforma que o Rodas est\u00e1 desenhando. #EstatuinteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333550220056254", "created_time": "2012-06-14T21:38:19+0000", "message": "Maria Carlotto diz que as mudan\u00e7as feitas no estatuto apontam para uma concentra\u00e7\u00e3o de poder na figura do reitor. Assim, se afasta de uma concep\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de Universidade. Passa a funcionar como uma organiza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o uma universidade. #EstatuinteJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_333548843389725", "created_time": "2012-06-14T21:35:25+0000", "message": "Maria Carlotto come\u00e7a sua fala colocando que haver\u00e1 um Conselho  Universit\u00e1rio Extraordin\u00e1rio no pr\u00f3ximo dia 26 sobre estrutura de poder e que nele o reitor pode mudar o estatuto no sentido de permitir a reelei\u00e7\u00e3o do reitor."}, {"id": "169245436486734_333547510056525", "created_time": "2012-06-14T21:31:52+0000", "message": "Come\u00e7a o debate! O diretor do DCE Pedro Serrano abre o debate! Vladimir Safatle e Maria Carlotto j\u00e1 est\u00e3o presentes."}, {"id": "169245436486734_333546283389981", "created_time": "2012-06-14T21:28:37+0000", "message": "Em 5 minutos come\u00e7a o 2\u00b0 Debate Pr\u00e9-Congressual com o Professor Vladimir Safatle e a p\u00f3s-graduanda Maria Carlotto.  ESTATUINTE J\u00c1! Corram para o Audit\u00f3rio da Geografia ou confiram por aqui a transmiss\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_243113255799652", "created_time": "2012-06-14T17:10:04+0000", "message": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para a inscri\u00e7\u00e3o nos \u00f4nibus para a C\u00fapula dos Povos!"}]}