{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD5J86AB3ZAcXfVXbNKxxmDFkq8Ba8GqCRwWkUxsNufbPeqHwzH441zGDoCIfZAN0sJoHJ7MfZAcRtbYu5hnZAxHDMW7odPZCsYrNm3hQh0UWuoQKgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1350254010", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdApCZBixYarBM2vilYcWnnJLuT5ORn3d30sOFsbyBr2sJS3QZCnq4eZAI5jIoK4w4ko6ZBj5PCJJvOgqQ4N06oQaBHDCMoAifJ6T2ZA5wzE3p4o8OQZDZD&since=1350920266&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_123875821097018", "created_time": "2012-10-22T15:37:46+0000", "message": "De 22 a 26 de outubro \u2013 Plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP! Participe!"}, {"id": "169245436486734_359281107494631", "created_time": "2012-10-22T15:29:01+0000", "message": "Confira as orienta\u00e7\u00f5es e procedimentos para a abertura de urnas do plebiscito por democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_238494039612771", "created_time": "2012-10-22T01:58:39+0000", "message": "Hoje come\u00e7a o Plebiscito pela Democratiza\u00e7ao da USP! Em todos os campi, vamos dizer SIM \u00e0 Democracia! Confira aqui o \u00faltimo Boletim do DCE, que explica o que est\u00e1 em jogo e como podemos mudar a estrutura de poder de nossa Universidade. "}, {"story": "Dce Livre da USP shared Oswald de Andrade's event.", "id": "169245436486734_396345470439224", "created_time": "2012-10-20T21:28:09+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's post.", "id": "169245436486734_251532694969979", "created_time": "2012-10-20T19:24:14+0000", "message": "Centro Acad\u00eamico da ECA esclarece a suspens\u00e3o das Quinta e Breja da Atl\u00e9tica da ECA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_281220955330172", "created_time": "2012-10-20T18:05:57+0000", "message": "Est\u00e1 chegando a hora! Convidem seus colegas de Curso, Faculdade e Campi! Vamos democratizar o Movimento Estudantil para Democratizar a USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_391009740967148", "created_time": "2012-10-20T18:01:24+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_236350773161087", "created_time": "2012-10-20T18:01:10+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_434308309938574", "created_time": "2012-10-20T18:00:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_459068737465328", "created_time": "2012-10-20T17:56:05+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_184364048367056", "created_time": "2012-10-20T17:55:42+0000"}, {"id": "169245436486734_387892467955362", "created_time": "2012-10-20T02:51:52+0000", "message": "A ECA quer mais Democracia!"}, {"story": "Dce Livre da USP at Instituto de Bioci\u00eancias da USP.", "id": "169245436486734_387892354622040", "created_time": "2012-10-20T02:51:34+0000", "message": "A BIO diz SIM \u00e0 Democracia!"}, {"story": "Dce Livre da USP at FFLCH - USP - Faculdade de Filosofia Letras e Ci\u00eancias Humanas.", "id": "169245436486734_387851754626100", "created_time": "2012-10-20T00:25:56+0000", "message": "A Sociais tamb\u00e9m quer Democratizar a USP!\nEm breve em mais unidades!"}, {"story": "Dce Livre da USP at Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas.", "id": "169245436486734_387813851296557", "created_time": "2012-10-19T22:07:29+0000", "message": "A FARMA DIZ SIM \u00c0 DEMOCRACIA!\nEm breve em outros institutos."}, {"story": "Dce Livre da USP at Departamento de Geografia - FFLCH - USP.", "id": "169245436486734_387801654631110", "created_time": "2012-10-19T21:21:59+0000", "message": "Geografia e Hist\u00f3ria dizem SIM \u00e0 DEMOCRACIA!\nEm breve em outras unidades da USP!"}, {"id": "169245436486734_387654274645848", "created_time": "2012-10-19T14:03:44+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nNeste s\u00e1bado, dia 20 de outubro, teremos Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP (CCA) com pauta \u00fanica e exclusiva as elei\u00e7\u00f5es para o DCE e para RDs nos conselhos centrais.\n\nSer\u00e1 \u00e0s 13h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica (e n\u00e3o mais no Direito, j\u00e1 que a sala dos estudantes n\u00e3o foi liberada pela diretoria)"}, {"id": "169245436486734_386916314719644", "created_time": "2012-10-17T15:11:24+0000", "message": "Voc\u00ea sabia que um dos t\u00f3picos destacados para discuss\u00e3o na reforma estatut\u00e1ria de Rodas diz respeito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o do mandato do Reitor? Ser\u00e1 que vem reelei\u00e7\u00e3o por a\u00ed?\r\n\r\nA partir de uma proposta do XI Congresso, na semana que vem o DCE, juntamente com CAs e estudantes interessados, vai organizar um grande Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP! \r\n\r\nConverse conosco e com o seu CA para que a plebiscito aconte\u00e7a tamb\u00e9m no seu curso! Vamos dar um recado \u00e0 reitoria: a USP quer democracia j\u00e1!\r\n\r\nDe 22 a 26 de outubro: Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/10/diga-sim-a-democracia-participe-do-plebiscito-pela-democratizacao-da-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_440532749328390", "created_time": "2012-10-16T17:46:09+0000", "message": "Compartilhem! Convidem os seus colegas de curso/campi!"}, {"id": "169245436486734_386472484764027", "created_time": "2012-10-16T12:18:45+0000", "message": "Entre os dias 22 e 26 de outubro, participe do Plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP e diga SIM \u00e0 democracia!\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/10/diga-sim-a-democracia-participe-do-plebiscito-pela-democratizacao-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_474736329237233", "created_time": "2012-10-15T18:12:47+0000", "message": "Para quem quiser saber mais sobre o processo de mudan\u00e7a da Estrutura de Poder da USP proposto pela reitoria, leia e compartilhe os artigos anteriores do Dce Livre da USP!\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/06/co-extraordinario-estaria-rodas-pretendendo-se-reeleger/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_208094252655903", "created_time": "2012-10-15T16:21:27+0000", "message": "O Plebiscito acontecer\u00e1 em todos os campi da USP e pretende saber a opiniao dos Estudantes sobre as mudan\u00e7as que a Reitoria quer fazer na Estrutura de Poder da USP sem consultar Professores, Funcion\u00e1rios e Estudantes. Confirme, compartilhe, convide seus amigos e DIGA SIM \u00c0 DEMOCRACIA!\nhttps://www.facebook.com/events/438004186236165/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_438004186236165", "created_time": "2012-10-15T03:31:31+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Oswald de Andrade's event.", "id": "169245436486734_444076218961002", "created_time": "2012-10-14T23:32:08+0000", "message": "Compare\u00e7am!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Raphael Straatmann's event.", "id": "169245436486734_291790710926744", "created_time": "2012-10-14T22:33:30+0000"}]}