{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdABPvRBq9J6NJcG1XDxnVxBQ1fllXsm9h6Lw6vaOazC0ZBO79GknNzNqmPsomqnzkR5I9HJymHLusqKZAUAPc3VZBQJqYP8bZCOQGGiYunnnObFlAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1466108104", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBMVvWY4md2ZC7xOSxQy8uG4xZBBBt23wjkMQBT9qYM8zW2yYsdVuehfHZB7tu6IwjLNZCYf6EpWMfJCFGCoPnZBRhnMgqFXnRsBZC9CKJy7FiWIesgZDZD&since=1466209625&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1062225093855426", "created_time": "2016-06-18T00:27:05+0000", "message": "Port\u00e3o 3 do campus Butant\u00e3 fechado pela Pol\u00edcia Militar e Guarda Universit\u00e1ria! Outros port\u00f5es com acesso controlado; Helic\u00f3ptero em v\u00f4o baixo sobrevoando os pr\u00e9dios do CRUSP\n\nOntem vimos uma amostra do que a PM faz na periferia todos os dias, n\u00e3o podemos confiar nessas institui\u00e7\u00f5es! \n\n#ForaZago #ForaPM"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1062117353866200", "created_time": "2016-06-17T19:41:32+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h00, tem comando de greve dos estudantes da USP. Importante a presen\u00e7a de todos os delegados. O comando \u00e9 aberto."}, {"id": "169245436486734_1062081413869794", "created_time": "2016-06-17T18:21:38+0000", "message": "Debate acontecendo agora!"}, {"id": "169245436486734_1062068857204383", "created_time": "2016-06-17T17:58:57+0000", "message": "Daqui a pouco tem debate na tv folha!"}, {"id": "169245436486734_1062045673873368", "created_time": "2016-06-17T17:16:36+0000", "message": "\u00c9 DAQUI A POUCO\n\nhttp://aovivo.folha.uol.com.br/2016/06/17/4868-aovivo.shtml"}, {"id": "169245436486734_1062008250543777", "created_time": "2016-06-17T16:18:19+0000", "message": "PETI\u00c7\u00c3O POR COTAS NA USP!\n\nA ONG Minha Sampa, em parceria com o DCE Livre da USP, o N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP e a p\u00e1gina Por que a USP n\u00e3o tem cotas? Juntos criamos uma peti\u00e7\u00e3o online para arrecadarmos assinaturas favor\u00e1veis \u00e0s cotas na USP, de acordo com o projeto da Frente Pr\u00f3 Cotas, e mostrarmos para a sociedade e para o Zago a for\u00e7a da nossa pauta!\n\nOs negros, ind\u00edgenas e pobres, historicamente  marginalizados e impedidos de entrar nas universidades, devem poder ingressar e permanecer nas universidades publicas e na USP, espa\u00e7os seus por direito! Mas, a USP \u00e9 uma das derradeiras universidades p\u00fablicas a resistir \u00e0s cotas!\nHoje a nossa GREVE \u00e9 por cotas raciais e sociais e lutaremos at\u00e9 essa vit\u00f3ria! \n\nAssine a peti\u00e7\u00e3o e nos ajude a mostrar para a nossa Reitoria, intransigente, que todas e todos somos favor\u00e1veis e vemos justi\u00e7a social e hist\u00f3rica e progresso na ado\u00e7\u00e3o das cotas raciais e sociais como forma de ingresso na USP, a mais elitista e branca do Brasil.\n\nCOTAS QUANTO? COTAS J\u00c1!\n\n#NegociaZago #CotasJ\u00e1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared M\u00eddia Ninja's photo.", "id": "169245436486734_1062001163877819", "created_time": "2016-06-17T16:09:43+0000", "message": "N\u00c3O V\u00c3O NOS CALAR!\n\nA greve n\u00e3o p\u00e1ra!\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1061994507211818", "created_time": "2016-06-17T15:58:46+0000", "message": "\u00c0s 15h tem debate na TV Folha sobre a greve nas universidades estaduais paulistas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1061983037212965", "created_time": "2016-06-17T15:33:57+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_292126277792793", "created_time": "2016-06-17T14:04:35+0000"}, {"id": "169245436486734_1061702117241057", "created_time": "2016-06-17T14:00:00+0000", "message": "HOJE TEM DEBATE NA TV FOLHA\n\nEstaremos debatendo ao vivo \u00e0s 15h sobre a greve nas universidades estaduais paulistas! \n\n#NegociaZago #GreveNaUSP"}, {"id": "169245436486734_1061883417222927", "created_time": "2016-06-17T12:17:20+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO DOS ESTUDANTES DA UNESP-MAR\u00cdLIA CONTRA A REPRESS\u00c3O SOFRIDA PELOS ESTUDANTES DO CRUSP\n\nNo dia de ontem, 17 de junho, estudantes do CRUSP (Conjunto Residencial da Universidade de S\u00e3o Paulo) ocuparam os blocos K e L do mesmo, para que estes fossem usados efetivamente como moradia estudantil. Estes mesmos blocos foram tirados dos estudantes h\u00e1 alguns anos pela reitoria da USP, para ser sede da administra\u00e7\u00e3o da mesma, e mesmo depois da reitoria se mudar para outro pr\u00e9dio, os blocos da moradia n\u00e3o foram devolvidos aos estudantes. No mesmo instante em que o conjunto foi ocupado, a tropa de choque come\u00e7ou a reprimir brutalmente o local, for\u00e7ando os estudantes a se retirarem.\nN\u00f3s, estudantes da Unesp de Mar\u00edlia, em greve e ocupados, repudiamos essa atitude da pol\u00edcia militar, que s\u00f3 deixa mais claro qual o projeto de universidade que a reitoria e o governo t\u00eam pra n\u00f3s: uma universidade elitista, em que os estudantes da classe trabalhadora n\u00e3o tenham o direito de permanecer. Al\u00e9m disso, revela o car\u00e1ter repressor da pol\u00edcia, que atua no sentido de minar as mobiliza\u00e7\u00f5es dos estudantes e trabalhadores por outro projeto de universidade gratuita, de qualidade e de fato acess\u00edvel.\nSolidarizamos-nos \u00e0 luta dos estudantes do CRUSP, que como n\u00f3s lutam pelo direito a perman\u00eancia estudantil na universidade. Reivindicamos o direito \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dentro das universidades, algo que tem sido negado aos trabalhadores e estudantes das mesmas, especialmente nas universidades estaduais paulistas (USP, UNESP e UNICAMP) que est\u00e3o em luta nesse momento e v\u00eam sofrendo repress\u00e3o.\nEstudantes da Unesp de Mar\u00edlia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared M\u00eddia Ninja's video.", "id": "169245436486734_1061717377239531", "created_time": "2016-06-17T04:00:09+0000", "message": "PM NO CRUSP ATACANDO OS MORADORES COM BOMBAS DE EFEITO MORAL E TIROS"}, {"id": "169245436486734_1061707873907148", "created_time": "2016-06-17T03:44:00+0000", "message": "A PM est\u00e1 impedindo os moradores de sair dos apartamentos do CRUSP enquanto joga bombas de efeito moral! Crian\u00e7as vivem l\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_1061711610573441", "created_time": "2016-06-17T03:41:55+0000", "message": "6 estudantes foram detidos em a\u00e7\u00e3o covarde da PM e da Reitoria Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Tudo Unicamp 2016's video.", "id": "169245436486734_1061711010573501", "created_time": "2016-06-17T03:40:21+0000", "message": "ESTUDANTES CONTRA A REPRESS\u00c3O E A PM DE ALCKMIN!\n\nSolidariedade dos estudantes em luta da Unicamp aos estudantes em luta da USP! \n\n#EuQueroOFimDaPoliciaMilitar"}, {"id": "169245436486734_1061709100573692", "created_time": "2016-06-17T03:34:01+0000", "message": "REPRESS\u00c3O DA PM NO CRUSP - Moradia Estudantil\n\nPara os moradores do CRUSP essa noite n\u00e3o tem fim. H\u00e1 cerca de duas horas a Pol\u00edcia Militar segue ininterruptamente reprimindo os moradores de maneira arbitr\u00e1ria. Ap\u00f3s manifesta\u00e7\u00e3o reivindicando a devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L do CRUSP - blocos vazios que poderiam servir de dezenas de apartamentos para estudantes sem condi\u00e7\u00f5es de pagar aluguel nas redondezas da universidade - a PM cercou o CRUSP e implementou um verdadeiro estado de s\u00edtio.\n\nCom a trucul\u00eancia da tropa de choque e da For\u00e7a T\u00e1tica, invadiu os corredores dos blocos jogando bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e atirando balas de borracha. Cenas lament\u00e1veis est\u00e3o ocorrendo com os moradores do CRUSP, que j\u00e1 sofrem diariamente com o descaso da reitoria e da SAS - Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social. Al\u00e9m disso, h\u00e1 not\u00edcia de que tr\u00eas estudantes que estavam na QiB - uma confraterniza\u00e7\u00e3o semanal - foram presos pela PM tamb\u00e9m de maneira arbitr\u00e1ria.\n\n\u00c9 completamente injustific\u00e1vel a a\u00e7\u00e3o b\u00e1rbara da PM na noite de hoje. \u00c9 essa a resposta que Alckmin e Zago d\u00e3o ao movimento social da universidade que reivindica sua democratiza\u00e7\u00e3o, em especial no acesso atrav\u00e9s das cotas raciais e sociais. Essas a\u00e7\u00f5es merecem todo o rep\u00fadio.\n\nToda a solidariedade aos moradores do CRUSP e aos estudantes detidos. \u00c9 importante divulgar essa a\u00e7\u00e3o b\u00e1rbara no m\u00e1ximo de meios poss\u00edveis.\n\nO movimento estudantil n\u00e3o tolerar\u00e1 esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Eles que se preparem, iremos arrancar nossas vit\u00f3rias."}, {"id": "169245436486734_1061696380574964", "created_time": "2016-06-17T03:10:36+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: DUAS MENINAS PRESAS PELA PM AGORA NO CRUSP\n\nN\u00e3o vamos nos calar!\n\n#ForaZago #ForaPM"}, {"id": "169245436486734_1061692507242018", "created_time": "2016-06-17T02:58:04+0000", "message": "PM ATACA ESTUDANTES COM BALAS DE BORRACHA E BOMBAS!!! \n\nNa foto, capsulas no ch\u00e3o do CRUSP\n\n#ForaZago #ForaPM"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza CAASO's photo.", "id": "169245436486734_1061685530576049", "created_time": "2016-06-17T02:36:05+0000", "message": "S\u00c3O CARLOS MANT\u00c9M A GREVE EM ASSEMBLEIA COM CERCA DE 800 ESTUDANTES #NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1061673240577278", "created_time": "2016-06-17T02:12:15+0000", "message": "URGENTE! CHOQUE ENTRANDO NO CRUSP!"}, {"id": "169245436486734_1061662827244986", "created_time": "2016-06-17T01:45:32+0000", "message": "REPRESS\u00c3O!!!\n\nA PM est\u00e1 AGORA atacando os estudantes com bombas nos corredores do CRUSP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_295270607484318", "created_time": "2016-06-16T23:14:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s photo.", "id": "169245436486734_1061522323925703", "created_time": "2016-06-16T20:37:20+0000", "message": "COTAS J\u00c1! NEGOCIA ZAGO!\n\nAssembleia Geral na Reitoria! https://www.facebook.com/events/1736128156656306/"}, {"id": "169245436486734_1061514037259865", "created_time": "2016-06-16T20:15:04+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!!! REITORIA ACABA DE SER OCUPADA POR COTAS!\n\nVENHAM TODAS E TODOS PARA C\u00c1!\n\n>>> A ASSEMBLEIA GERAL DE HOJE, \u00c0S 18H, SER\u00c1 NA REITORIA! Com entrada pelo port\u00e3o da frente da ECA\n\n#NegociaZago #CotasJ\u00e1"}]}