{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBkrCyBow8bZBcw5yWTanLB9QNHMZAS7DwDktBTWuuZAXpgIbidDuSesazLHeJdZBaQHra5biRdqrosS4ZCYCtLv9pH0vnlb7ZAJO3mgFUoh6q1vYjQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1465406835", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBYyBW1wAV9jrKBXW6xwncjz9WkeBrZAxwhR7mRggv1RHkDRpkeIz9chDixkwMJQt1hhCMTTAZBD6V4GrfAX6ApEZB995niZCWYmls9zsKWUixIGQZDZD&since=1465594198&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Representa\u00e7\u00e3o Discente - Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais USP's video.", "id": "169245436486734_1057981750946427", "created_time": "2016-06-10T21:29:58+0000", "message": "Docentes do departamento de Antropologia, a procura de di\u00e1logo com os estudantes, chamam todos \u00e0s atividades de greve! Um exemplo que deve ser seguido pelo reitor Zago!\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1057765490968053", "created_time": "2016-06-10T14:15:23+0000", "message": "Aconteceu agora pela manh\u00e3 uma grande roda de conversa sobre a crise na USP na paralisa\u00e7\u00e3o da Engenharia Qu\u00edmica - Poli!\n\n#NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1057746730969929", "created_time": "2016-06-10T13:30:39+0000", "message": "SOBRE O E-MAIL DO ZAGO!\n\nAh, querido reitor n\u00e3o se esque\u00e7a dos \u00f4nibus e caminh\u00f5es que voc\u00ea coloca bloqueando as ruas da reitoria, impedindo o direito da comunidade USP de manifestar! \n\nVoc\u00ea, uma minoria \u00ednfima, bloqueia as ruas ao entorno da ECA todos os dias que rola festinha por l\u00e1! \n\nAssim, o senhor est\u00e1 agredindo a raz\u00e3o, porque com ou sem seus bloqueios opressivos continuaremos a tirar o seu sossego!  \n\nMas que \u00e9 triste, \u00e9 triste um Reitor que chama para o dialogo e vai viajar durante uma greve dos tr\u00eas setores da universidade. \n\nFazemos, assim, um novo chamamento \u00e0 raz\u00e3o e \u00e0 NEGOCIA\u00c7\u00c3O.  A USP n\u00e3o pode mais ser lugar de brutalidades.\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1057548974323038", "created_time": "2016-06-10T10:50:01+0000", "message": "P\u00e1gina criada pelo centro acad\u00eamico da FEA com informa\u00e7\u00f5es sobre a universidade e a greve."}, {"id": "169245436486734_1057526037658665", "created_time": "2016-06-10T04:06:33+0000", "message": "Nesta quinta-feira (09/06), soubemos de um acontecimento profundamente triste, em Mogi-Bertioga um \u00f4nibus fretado que transportava estudantes das universidades de Mogi capotou na estrada. O acidente fez 18 mortos. \n\nToda solidariedade aos amigos e fam\u00edlia das v\u00edtimas."}, {"id": "169245436486734_1057477600996842", "created_time": "2016-06-10T02:16:13+0000", "message": "O DCE Livre da USP esteve hoje no programa Dois lado da moeda na Jovem Pan, debatendo a mobiliza\u00e7\u00e3o e a greve na USP! \n\nA \"USP Livre\" \u00e9 contra a greve e deseja sorte ao Zago, n\u00f3s desejamos que ele volte do seu cruzeiro e ou\u00e7a as nossas pautas!\n\nO programa tamb\u00e9m vai ser transmitido amanh\u00e3 no Jornal da manh\u00e3.\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poli Negra's event.", "id": "169245436486734_1057450804332855", "created_time": "2016-06-10T01:08:59+0000", "message": "Nova data do debate sobre cotas na POLI. Ter\u00e7a- feira as 11h no V\u00e3o do Bi\u00eanio. Venham todes e ajudem a divulgar."}, {"id": "169245436486734_1057191507692118", "created_time": "2016-06-09T21:45:00+0000", "message": "POR QUE ESTAMOS EM GREVE?\n\nEntenda nossas pautas e o porqu\u00ea da campanha #NegociaZago\n\n#GreveNaUSP #CadeOReitor #GreveUnificada"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1057346777676591", "created_time": "2016-06-09T21:20:29+0000", "message": "A FACULDADE DE MEDICINA VAI PARAR\n\nGreve na Fonoaudiologia, Fisioterapia e Terapia Ocupacional! FOFITO dando exemplo de mobiliza\u00e7\u00e3o!\n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #NegociaZago #OHU\u00c9Nosso"}, {"id": "169245436486734_1057264594351476", "created_time": "2016-06-09T18:23:14+0000", "message": "COME\u00c7A DAQUI A POUCO\n\nVamos debater a greve na USP no programa Dois Lados da Moeda, da R\u00e1dio Jovem Pan\n\nLink https://www.facebook.com/portaljovempan/photos/a.499678381471.272675.182364316471/10153551389186472/?type=3&theater\n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jovem Pan Online's photo.", "id": "169245436486734_1057250167686252", "created_time": "2016-06-09T17:41:48+0000", "message": "Daqui a pouco estaremos debatendo a greve da USP no programa Dois Lados da Moeda, na r\u00e1dio Jovem Pan! \n\nLink da transmiss\u00e3o https://www.facebook.com/portaljovempan/photos/a.499678381471.272675.182364316471/10153551389186472/?type=3&theater\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago #GreveUnificada"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comando de Mobiliza\u00e7\u00e3o da Filosofia - CAF dissolvido's event.", "id": "169245436486734_1057243107686958", "created_time": "2016-06-09T17:24:05+0000", "message": "Amanh\u00e3, sexta-feira, 10/06, o comando de greve da Filosofia est\u00e1 organizando um dia de atividades em frente aos blocos K e L! \n\n14h - Roda de conversa sobre COTAS \n\n16h - CERVEJADA - K, L & B(reja)\n\n19h - Exibi\u00e7\u00e3o dos filmes: \n-Experi\u00eancia cruspiana \n-USP %7\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/277207489333675/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_1057136561030946", "created_time": "2016-06-09T13:10:24+0000", "message": "Picbage da campanha #NegociaZago \n\n#GreveNaUSP"}, {"id": "169245436486734_1057126361031966", "created_time": "2016-06-09T12:42:46+0000", "message": "Se o Zago n\u00e3o negociar, a USP vai parar!\n\n#NegociaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada #Tranca\u00e7o"}, {"id": "169245436486734_1057100794367856", "created_time": "2016-06-09T11:44:40+0000", "message": "TRANCA\u00c7O NA CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA\n\nConvidamos os jornalistas da Globo a se informar minimamente antes de fazer uma reportagem. Esclarecendo:\nNossa greve \u00e9 por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es; e contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU, os cortes na educa\u00e7\u00e3o e a repress\u00e3o. \n\nAl\u00e9m disso, a reportagem se quer cita a indisposi\u00e7\u00e3o do reitor Zago - que resolveu tirar f\u00e9rias essa semana - em negociar.\n\nA Rede Globo n\u00e3o nos silenciar\u00e1!\n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #NegociaZago #RedeGloboTemLado"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1057076744370261", "created_time": "2016-06-09T10:56:42+0000", "message": "ESTUDANTES E FUNCION\u00c1RIOS EM LUTA! \n\nNessa manh\u00e3, os trabalhadores da USP junto com os estudantes est\u00e3o travando os 3 port\u00f5es da universidade contra o corte do ponto que retira o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios pela greve e pela abertura imediata de negocia\u00e7\u00e3o com as 3 categorias. Zago est\u00e1 de f\u00e9rias mas a USP est\u00e1 em greve contra o desmonte da universidade, cotas e perman\u00eancia! Ou eles aceitam as nossas pautas ou tirarmos o sossego deles."}, {"id": "169245436486734_1056891944388741", "created_time": "2016-06-09T02:23:15+0000", "message": "S\u00c3O CARLOS EM GREVE!!"}, {"id": "169245436486734_1056867757724493", "created_time": "2016-06-09T01:36:27+0000", "message": "A USP EST\u00c1 TRANCADA!\n\nA Universidade de S\u00e3o Paulo vive um momento importante de sua hist\u00f3ria. Estamos atualmente em uma grande greve de estudantes, funcion\u00e1rios e docentes e dentre as reivindica\u00e7\u00f5es temos como central as cotas, a perman\u00eancia estudantil, a n\u00e3o desvincula\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio e a contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e docentes. \n\nAmanh\u00e3 a USP vai parar totalmente com o tranca\u00e7o organizado pelos trabahadores que n\u00f3s, estudantes, nos incorporamos. O tranca\u00e7o \u00e9 mais uma a\u00e7\u00e3o para que o nosso reitor racista Zago pare de ignorar uma greve real que atinge 80% dos cursos e negocie nossas pautas! \n\nA USP \u00e9 historicamente fechada. \u00c9 fechada para os negros e para as negras, \u00e9 fechada para as m\u00e3es, \u00e9 fechada para as LGBTs e fechada para quem n\u00e3o pode estudar em col\u00e9gios e cursinhos particulares. Est\u00e1 na hora arrancar cotas para a nossa universidade e avan\u00e7ar na democracia da USP e deix\u00e1-la cada vez mais negra, feminista, LGBT e popuLar!\n\nPor isso chamamos todas e todos estudantes a se somarem ao tranca\u00e7o de amanh\u00e3 a partir das 5h para que o reitor nos escute e que consigamos de vez abrir a USP para toda a popula\u00e7\u00e3o!\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared AEQ - Associa\u00e7\u00e3o de Engenharia Qu\u00edmica's photo.", "id": "169245436486734_1056843477726921", "created_time": "2016-06-09T00:37:15+0000", "message": "POLI QUIMICA TAMB\u00c9M VAI PARALISAR!\n\nEstudantes de engenharia qu\u00edmica (Poli) aprovaram apoio aos eixos da greve geral de estudantes da USP e paralisar\u00e3o por um dia, nesta sexta-feira, para debater as quest\u00f5es gerais da USP e quest\u00f5es espec\u00edficas do curso!"}, {"id": "169245436486734_1056827874395148", "created_time": "2016-06-09T00:05:31+0000", "message": "DEBATE DE PARALISA\u00c7\u00c3O DA FEA!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1812319828989344", "created_time": "2016-06-08T19:00:41+0000"}, {"id": "169245436486734_1056681044409831", "created_time": "2016-06-08T18:42:53+0000", "message": "Ata da Assembleia de Negros e Ind\u00edgenas do dia 06/06:\n\nInformes:\nPOLI Negra: Atividade sobre cotas segunda, 13/06, \u00e0s 11:00 no V\u00e3o do Bi\u00eanio.\nLetras: Atividades de politiza\u00e7\u00e3o, a de cotas ser\u00e1 entre os dias 13 e 14/06\nHist\u00f3ria/Geo: Semana de cotas e perman\u00eancia entre os dias 13 e 17/05\nSetorial de Negros e Negras do DCE: reuni\u00e3o com o Zago sobre a pauta das mulheres. Zago anunciou estar de f\u00e9rias at\u00e9 o dia 15\nFilosofia: Na filosofia anda acontecendo bons debates de cotas com os professores e funcion\u00e1rios.\nUSPMulheres: reuni\u00e3o com os coletivos de negros e negras de curso foram vazias. Indicou a import\u00e2ncia de comparecimento dos cursos.\nSetorial de Negros e Negras do DCE: ato do dia 19/05, positivo, boa repercuss\u00e3o sobre a pauta de cotas. \nNCN: Nos cursos h\u00e1 uma boa mobiliza\u00e7\u00e3o e um espa\u00e7o aberto para pautar cotas\nFE: Festival de bandas, sexta, 10/06.\nFalas: \n10 falas de 3 min: Levante Ind\u00edgena; NCN, Setorial de Negros e Negras do DCE, Marina, Artur, Marina, G\u00edgio, Levante Ind\u00edgena, NCN, Setorial de Negros e Negras do DCE\nEncaminhamentos:\nSemin\u00e1rio de Ind\u00edgenas na semana do dia 20 ao dia 25. Seriam dois dias com duas mesas cada uma. A ideia \u00e9 ter forma\u00e7\u00e3o para o movimento. \u2013 APROVADO\nGrupo de estudos de Negros e Ind\u00edgenas \u2013 ter uma reuni\u00e3o para decidir como v\u00e3o ser os encontros e o quanto isso vai ser viabilizado em greve. \u2013 APROVADO\nModelo de requerimento para os cursos exigirem pareceres de suas respectivas diretorias sobre as pautas da greve, principalmente, cotas e perman\u00eancia. \u2013 APROVADO\nAula p\u00fablica sobre cotas no dia 16/06 em frente \u00e0 CoG \u2013 APROVADO\nCampanha por cotas com a \u201cMinha Sampa\u201d \u2013 APROVADO\nFaixa para o ato do dia 07/06 \u2013 APROVADO\nDelegados\nPresentes: 30 pessoas \u2013 quantidade de delegados retirados para o Comando de Greve: 6 delegados\nDivis\u00e3o: 3 ind\u00edgenas e 3 negros e negras\nDelegados Ind\u00edgenas: continua os mesmos da \u00faltima retirada\nDelegados Negros e Negras: Diogo, Marina e Giovana; suplentes- Ian, G\u00edgio e Artur.\nPr\u00f3xima assembleia de Negros e Ind\u00edgenas: 15/06 \u2013 18:00 no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1788464851382615", "created_time": "2016-06-08T17:36:57+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Greve Psico USP 2016's photo.", "id": "169245436486734_1056656404412295", "created_time": "2016-06-08T17:35:04+0000", "message": "ACOMPANHE A GREVE EM CADA CURSO\n\n\u00c9 tanto curso em greve que \u00e9 at\u00e9 dif\u00edcil acompanhar tudo! Ent\u00e3o, se ligue na p\u00e1gina de cada curso!\n\n#NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1056653937745875", "created_time": "2016-06-08T17:27:15+0000", "message": "Roda de conversa + piquete na paralisa\u00e7\u00e3o do IQ sobre espa\u00e7os estudantis com o DCE!\n\nAcompanhe as atividades da paralisa\u00e7\u00e3o pela p\u00e1gina ReivindIQ: https://m.facebook.com/reivindiq2016/\n\n#OCV\u00c9Nosso\n#ReivindIQ"}]}