{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAo2Oa1IJQMYgr7Egad3srOkM9dskOrNCHsZAa1CPaxILQcaObziIckwUZALjftZAZBiP79e3UbdocZAZBuHgA3oSMhogZBRX3eZCzI6jobxm3DHAqwEAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1351042288", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAU18f9EqGQNr50CPdacA4vvWJM3PY1clS5gnXy6ZB6waqLOBhyYEZCNqhh9Ir9g0WeMUpIyXoIARXtFlaPRrXZAczBM2ayGoP2xbMvMK8UicKhgZDZD&since=1352300855&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_171386299668436", "created_time": "2012-11-07T15:07:35+0000", "message": "Machismo: n\u00e3o passar\u00e1."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s event.", "id": "169245436486734_406395649433131", "created_time": "2012-11-07T12:36:27+0000", "message": "Amanh\u00e3 no CAASO! Entenda o genoc\u00eddio silencioso dos Guarani Kaiow\u00e1 que acontece ao longo dos anos no estado do Mato Grosso do Sul! Sexta-feira ir\u00e1 ocorrer uma grande manifesta\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e em outras cidades. Participe!"}, {"id": "169245436486734_112508382243282", "created_time": "2012-11-06T18:06:25+0000", "message": "Mais do uma aferi\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o dos estudantes, o resultado do plebiscito impulsiona a luta pela democracia. Em todos os campi do interior, de Bauru a Lorena, em todas as unidades da capital, da odontologia a EACH, nas exatas, humanas e biol\u00f3gicas, os estudantes participaram do plebiscito, dando mais uma vez uma aula de democracia na USP. Em todas as perguntas o SIM! vit\u00f3ria! Confira os resultados!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's post.", "id": "169245436486734_289456354488250", "created_time": "2012-11-06T17:19:09+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Zulmira somos n\u00f3s's photo.", "id": "169245436486734_494716553883101", "created_time": "2012-11-06T17:16:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_276521042451180", "created_time": "2012-11-06T12:46:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_125730840913539", "created_time": "2012-11-03T14:49:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_528482327181785", "created_time": "2012-11-02T22:17:37+0000", "message": "S\u00e3o Carlos diz SIM! \u00e0 democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_393187990759143", "created_time": "2012-11-02T18:19:09+0000", "message": "Resultado do Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP\nUrna da ESALQ, USP Piracicaba!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Oswald de Andrade's event.", "id": "169245436486734_323611261079727", "created_time": "2012-10-31T19:22:22+0000"}, {"id": "169245436486734_392434420834500", "created_time": "2012-10-31T17:52:28+0000", "message": "Participe!"}, {"id": "169245436486734_392424314168844", "created_time": "2012-10-31T17:21:00+0000", "message": "C\u00e2meras escondidas no Bandej\u00e3o Central da USP-Butant\u00e3. Quem decidiu? Com tantas c\u00e2meras comuns, por que escondida? Por que foi retirada entre o Almo\u00e7o e a Janta, depois de descoberta?\nChega de Democracia Like a Rodas! Queremos seguran\u00e7a de verdade, mais ilumina\u00e7\u00e3o, mais onibus circular, e n\u00e3o espionagem!"}, {"id": "169245436486734_110652492428862", "created_time": "2012-10-31T15:09:14+0000", "message": "Confira o regimento para as elei\u00e7\u00f5es do DCE 2013."}, {"id": "169245436486734_392375860840356", "created_time": "2012-10-31T14:51:54+0000", "message": "Resultado do plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP: urna da Faculdade de Direito do Largo S\u00e3o Francisco."}, {"id": "169245436486734_392323544178921", "created_time": "2012-10-31T14:04:25+0000", "message": "Resultado do plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP: urna da Faculdade de Odontologia."}, {"id": "169245436486734_392281357516473", "created_time": "2012-10-31T11:51:07+0000", "message": "Resultado do Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP na Letras:\r\n\r\n1\u00aa Quest\u00e3o\r\nSIM - 245\r\nN\u00c3O - 20\r\nBrancos/Nulos - 1\r\n\r\n2\u00aa Quest\u00e3o\r\nSIM - 253\r\nN\u00c3O - 11\r\nBrancos/Nulos - 2\r\n\r\n3\u00aa Quest\u00e3o\r\nSIM - 254\r\nN\u00c3O - 8\r\nBrancos/Nulos - 4\r\n\r\nTotal: 266 estudantes"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Palestina USP's event.", "id": "169245436486734_162088847269185", "created_time": "2012-10-29T17:46:51+0000"}, {"id": "169245436486734_160389770769567", "created_time": "2012-10-28T13:38:48+0000", "message": "A luta por democracia na universidade est\u00e1 cada vez mais forte e o movimento estudantil mais organizado! Agradecemos a todos que disseram SIM \u00e0 democracia e participaram do Plebiscito Pelo Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_390165457728063", "created_time": "2012-10-25T22:34:12+0000", "message": "Participe da campanha \"Diga SIM \u00e0 Democracia!\". As urnas do plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP estar\u00e3o abertas at\u00e9 amanh\u00e3. N\u00e3o deixe de contribuir com esse grande movimento e fa\u00e7a valer a sua voz!"}, {"id": "169245436486734_390090011068941", "created_time": "2012-10-25T18:27:48+0000", "message": "EACH tamb\u00e9m est\u00e1 na luta por democracia!\n\nVoc\u00ea sabia que um dos t\u00f3picos destacados para discuss\u00e3o na reforma estatut\u00e1ria de Rodas diz respeito \u00e0 dura\u00e7\u00e3o do mandatos para Reitor e Diretores de Unidade? Ser\u00e1 que vem reelei\u00e7\u00e3o por a\u00ed?\nAno que vem tem elei\u00e7\u00e3o tanto pra reitor como pra diretor. Ser\u00e1 que vem coisa pior por ai?\nPara que isso n\u00e3o aconte\u00e7a \u00e9 muito importante a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes no plebiscito.\nA partir de uma proposta do XI Congresso, o DCE, juntamente com CAs e estudantes interessados, est\u00e1 organizando um grande Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP! \nVamos dar um recado \u00e0 reitoria e \u00e0s unidades: a USP e a EACH quer democracia j\u00e1!\nAmanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia, participe!!! Urnas abertas no CB e no Titanic.\n\nDe 22 a 26 de outubro: Plebiscito pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/10/diga-sim-a-democracia-participe-do-plebiscito-pela-democratizacao-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_390035931074349", "created_time": "2012-10-25T15:47:34+0000", "message": "Estudantes do IME participam do plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Diga sim \u00e0 democracia!"}, {"id": "169245436486734_389671581110784", "created_time": "2012-10-24T18:10:53+0000", "message": "Hist\u00f3ria e Geografia tamb\u00e9m mandam o recado: a USP quer democracia j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_389637227780886", "created_time": "2012-10-24T16:19:37+0000", "message": "A Farm\u00e1cia tamb\u00e9m est\u00e1 na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_389635607781048", "created_time": "2012-10-24T16:14:55+0000", "message": "Estudantes de Qu\u00edmica tamb\u00e9m dizem sim \u00e0 democracia! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Procure a urna de sua unidade e contribua com essa campanha para democratizar a USP!"}, {"id": "169245436486734_389412167803392", "created_time": "2012-10-24T01:31:28+0000", "message": "Avan\u00e7a a constru\u00e7\u00e3o do plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP! \r\n\r\nNessa ter\u00e7a-feira, urnas foram abertas em lugares como Veterin\u00e1ria, Odontologia, Hist\u00f3ria, Geografia, Letras, Farm\u00e1cia, Biologia, FEA, FOFITO, FAU, Sa\u00fade P\u00fablica, Nutri\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de todos os campi do interior (Bauru, Piracicaba, Pirassununga, Ribeir\u00e3o Preto, Lorena e S\u00e3o Carlos).\r\n\r\nAl\u00e9m de demonstrar que a comunidade universit\u00e1ria n\u00e3o tolera mais a falta de democracia na USP, a grande ades\u00e3o ao plebiscito reflete a disposi\u00e7\u00e3o dos estudantes em debater e se mobilizar em torno dessa pauta.\r\n\r\nO plebiscito segue at\u00e9 sexta-feira. Participe dessa grande campanha para democratizar a USP!"}]}