{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCBLmRkLCrLJAyzy50BymHGJITfUvIgZB80ybMdJ5WDXQo9AzjT7zVFQbVQQhyx58hWBi88UGGFffZAKSFeS7C2S2uSjKyyMd38hbzLBgr0iZCeAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1345701052", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDF02dd2IA6bDTGOKULweBfNRDjtEwtUV5YDUcMdugeemkdSyEvt5VPBI2MIw0EyAZBUX7KEStBmxuY2wBOJDC6xPpdXjwNObgjSIurwjIL42QZDZD&since=1345834011&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_366452130099396", "created_time": "2012-08-24T18:46:51+0000", "message": "Tiago, estudante da delega\u00e7\u00e3o da FEA, faz interven\u00e7\u00e3o no debate sobre estrutura de poder na USP."}, {"id": "169245436486734_366447126766563", "created_time": "2012-08-24T18:27:28+0000", "message": "\"Na USP que a gente quer nenhum estudante, professor ou funcion\u00e1rio \u00e9 preso, processado e perseguido por expressar suas ideias\" - Pedro Serrano, pelo DCE da USP."}, {"id": "169245436486734_366446443433298", "created_time": "2012-08-24T18:24:26+0000", "message": "\"Se a gente n\u00e3o consegue ter uma universidade que respeite minimamente a liberdade de pensamento \u00e9 porque h\u00e1 um grupo pequeno que det\u00e9m sozinho todo o poder e cuja express\u00e3o mais bem acabada \u00e9 Jo\u00e3o Grandino Rodas\" - Pedro Serrano, pelo DCE da USP."}, {"id": "169245436486734_366442876766988", "created_time": "2012-08-24T18:08:47+0000", "message": "\"A avers\u00e3o ao princ\u00edpio da autoridade e a busca pela emancipa\u00e7\u00e3o social deveriam ser caracter\u00edsticas de uma universidade verdadeiramente p\u00fablica\" - Chico Miraglia"}, {"id": "169245436486734_366438936767382", "created_time": "2012-08-24T17:54:04+0000", "message": "Come\u00e7ou o debate \"Estrutura de poder na universidade e diretas para reitor\", parte da programa\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes da USP."}, {"id": "169245436486734_366372983440644", "created_time": "2012-08-24T14:03:33+0000", "message": "Dando seq\u00fc\u00eancia \u00e0 programa\u00e7\u00e3o do XI Congresso, acontece nesse momento, no audit\u00f3rio da geografia, a apresenta\u00e7\u00e3o das teses."}, {"id": "169245436486734_366197130124896", "created_time": "2012-08-23T23:39:28+0000", "message": "Est\u00e1 encerrada a mesa de abertura do XI Congresso de Estudantes da USP. O primeiro passo do maior f\u00f3rum por democracia na hist\u00f3ria da universidade. Daqui a pouco acontecer\u00e1 a festa com o show da banda Bubalina. Participe!"}, {"id": "169245436486734_366194640125145", "created_time": "2012-08-23T23:27:44+0000", "message": "Estudante da POLI fala sobre evento machista nessa unidade e ressalta a import\u00e2ncia da luta contra o machismo na universidade."}, {"id": "169245436486734_366186493459293", "created_time": "2012-08-23T22:53:30+0000", "message": "\"O reitor Rodas \u00e9 essa figura aparentemente pat\u00e9tica, mas ele tem um plano de transformar a USP num modelo fordista de produ\u00e7\u00e3o de um n\u00e3o-saber\" - Jo\u00e3o Zanetic"}, {"id": "169245436486734_366176236793652", "created_time": "2012-08-23T22:28:17+0000", "message": "\"A apar\u00eancia de normalidade esconde uma s\u00e9rie de atentados contra a democracia na USP. A democracia \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o de id\u00e9ias e a troca de experi\u00eancias. Tentar regular e suprimir a circula\u00e7\u00e3o de conhecimento \u00e9 uma atitude autorit\u00e1ria\" - Jorge Lu\u00eds Souto Maior"}, {"id": "169245436486734_366175063460436", "created_time": "2012-08-23T22:23:23+0000", "message": "Exibi\u00e7\u00e3o de um video feito pelos processados pol\u00edticos da universidade."}, {"id": "169245436486734_366170090127600", "created_time": "2012-08-23T22:10:10+0000", "message": "\"S\u00f3 com uma estrutura democr\u00e1tica \u00e9 que a produ\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria de constru\u00e7\u00e3o do conhecimento pode de fato funcionar\" - Vladimir Safatle"}, {"id": "169245436486734_366167600127849", "created_time": "2012-08-23T22:01:31+0000", "message": "Sauda\u00e7\u00e3o da Rede Emancipa destaca a import\u00e2ncia da luta por acesso \u00e0 universidade."}, {"id": "169245436486734_366165790128030", "created_time": "2012-08-23T21:52:55+0000", "message": "CSP-Conlutas e representante do sindicato de mineiros da Espanha fazem sauda\u00e7\u00e3o ao XI Congresso de Estudantes da USP."}, {"id": "169245436486734_366163913461551", "created_time": "2012-08-23T21:45:54+0000", "message": "Sauda\u00e7\u00e3o do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra destaca a import\u00e2ncia da luta por cotas raciais como forma de democratiza\u00e7\u00e3o da universidade."}, {"id": "169245436486734_366161876795088", "created_time": "2012-08-23T21:37:34+0000", "message": "Estudantes enchem o audit\u00f3rio da casa de cultura japonesa para a abertura do XI Congresso de Estudantes da USP."}, {"id": "169245436486734_366161213461821", "created_time": "2012-08-23T21:35:05+0000", "message": "O professor Otaviano Helene faz uma sauda\u00e7\u00e3o em nome da ADUSP e ressalta a import\u00e2ncia da unidade na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade entre professores, funcion\u00e1rios e estudantes."}, {"id": "169245436486734_366160596795216", "created_time": "2012-08-23T21:32:28+0000", "message": "Come\u00e7ou a mesa de abertura e est\u00e1 oficialmente iniciado o XI Congresso de Estudantes da USP: o f\u00f3rum para democratizar a universidade!"}, {"id": "169245436486734_366156940128915", "created_time": "2012-08-23T21:17:32+0000", "message": "Os debatedores j\u00e1 est\u00e3o presentes e o audit\u00f3rio vai sendo tomado pelos estudantes. Em poucos minutos ter\u00e1 inicio a mesa de abertura do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_366141883463754", "created_time": "2012-08-23T20:16:09+0000", "message": "O XI Congresso de Estudantes da USP j\u00e1 come\u00e7ou. As primeiras delega\u00e7\u00f5es est\u00e3o se credenciando e a casa de cultura japonesa j\u00e1 se prepara para a mesa de abertura!"}, {"id": "169245436486734_366109763466966", "created_time": "2012-08-23T18:05:23+0000", "message": "Tudo pronto para o XI Congresso. \u00c0s 17h, na casa de cultura japonesa, come\u00e7a o credenciamento d@s delegad@s!"}, {"id": "169245436486734_113363095478170", "created_time": "2012-08-23T18:00:46+0000", "message": "\u00c9 hoje! Banda Bubalina na festa de abertura do XI Congresso de Estudantes da USP. Participe e bubaline-se!\n\nhttp://www.facebook.com/events/409050442475469/?ref=ts"}, {"id": "169245436486734_366058933472049", "created_time": "2012-08-23T15:20:50+0000", "message": "O f\u00f3rum para democratizar a USP tem duas grandes bandeiras: elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e estatuinte livre e soberana. H\u00e1 tempos o movimento estudantil n\u00e3o constru\u00eda um espa\u00e7o de formula\u00e7\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o t\u00e3o amplo e representativo. Aqueles que desejam a manuten\u00e7\u00e3o da estrutura de poder antidemocr\u00e1tica da universidade de fato t\u00eam muito a temer."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_200041380127315", "created_time": "2012-08-23T14:25:33+0000", "message": "Proibiram a Breja no Campus? N\u00e3o vou me adaptar!\n\u00c9 Hoje! Festa de Abertura do XI Congresso de Estudantes da USP! Com a banda Bubalina!\nQueremos Democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_365940230150586", "created_time": "2012-08-23T05:50:52+0000", "message": "Programa\u00e7\u00e3o de hoje: \n\n17h - Inicio do credenciamento (Casa de Cultura Japonesa)\n\n18h \u2013 Mesa de abertura: \u201cA gest\u00e3o Rodas e a luta por democracia na USP\u201d: Vladimir Safatle, Jo\u00e3o Zanettic e Souto Maior\nLocal: Audit\u00f3rio da Casa de Cultura Japonesa\n\n22h - Festa pelo direito de luta! Luta pelo direito de festa! (Festa com bandas de abertura do XI Congresso dos Estudantes da USP!)\nLocal: Espa\u00e7o entre os cursos de Letras e Ci\u00eancias Sociais\n\nhttp://www.facebook.com/events/409050442475469/"}]}