{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCdJDzaK7uUPjOlu55qXOmZBQsVcUfPTt2ZCwf4AhUwAF9YZCgbF7H2NYok2ZB4k0M9qYlxoYZCLexyary1kkOCyB1DiEHRJDLzKFSa23oa4Ba1VmAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1333221332", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDvHnmFtZBjI5sajXAIcqbKX3JwpphfHdnIweOONuNH7mZByc8IFFpvO5rtG1RCf7GOB6S5oM6ZAG4tOZCHil4YdKfTJS8ZBkxpl3ikl4OlJlLytqwZDZD&since=1336137918&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_386975718008354", "created_time": "2012-05-04T13:25:18+0000", "message": "Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 05/05 \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. Pautas: Conjuntura (processos administrativos e novo regimento da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o), Encontro de Centros Acad\u00eamicos, XI Congresso de Estudantes da USP e finan\u00e7as do DCE-Livre da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_360525627337191", "created_time": "2012-05-02T20:44:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_402676823098183", "created_time": "2012-05-02T20:22:49+0000"}, {"id": "169245436486734_427236733973058", "created_time": "2012-05-02T19:05:38+0000", "message": "Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 05/05 \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. Pautas: Conjuntura, Encontro de Centros Acad\u00eamicos e XI Congresso de Estudantes da USP"}, {"id": "169245436486734_306809479396995", "created_time": "2012-05-01T17:31:48+0000", "message": "COTAS NAS UNIVERSIDADES ESTADUAIS PAULISTAS!\nVia Vanessa Nascimento"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_404489109571976", "created_time": "2012-04-26T13:05:07+0000"}, {"id": "169245436486734_158560914272784", "created_time": "2012-04-25T14:59:50+0000", "message": "Assine abaixo-assinado contra os processos administrativos da USP, que recaem em estudantes e funcion\u00e1ri@s. Compartilhe!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/04/abaixo-assinado-contra-os-processos-criminais-e-administrativos-aos-estudantes-da-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_297179153690787", "created_time": "2012-04-24T20:52:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dce Unicamp's photo.", "id": "169245436486734_214507331993342", "created_time": "2012-04-23T16:20:05+0000", "message": "Campanha Unificada! Dce Livre da USP, Dce Unicamp, Associa\u00e7\u00f5es de Docentes e Sindicatos dos trabalhadores das tr\u00eas Universidades Paulistas."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_371471269572310", "created_time": "2012-04-23T16:19:25+0000"}, {"id": "169245436486734_298081823603094", "created_time": "2012-04-19T16:27:58+0000", "message": "Debate: \"Pela democratiza\u00e7\u00e3o da Universidade: Aziz Ab'Saber PRESENTE!\". Dia 23/04 \u00e0s 18h no Audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria!"}, {"id": "169245436486734_336603423060890", "created_time": "2012-04-19T15:43:10+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/04/assembleia-geral-ds-estudantes-1904/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_296901380387805", "created_time": "2012-04-17T20:26:58+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_225301974236183", "created_time": "2012-04-17T18:34:16+0000"}, {"id": "169245436486734_200212976761750", "created_time": "2012-04-17T03:18:44+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca @s estudantes da Universidade para a pr\u00f3xima Assembleia Geral d@s Estudantes nesta quinta-feira, dia 19 de abril."}, {"id": "169245436486734_204778096305062", "created_time": "2012-04-16T14:56:14+0000", "message": "Boletim do DCE-Livre da USP - abril de 2012\n\nProcessos administrativos, militariza\u00e7\u00e3o da USP, reforma da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, e Assembleia Geral das e dos estudantes da USP etc...\n\nLeia, compartilhe e divulgue!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/04/boletim-dce-abril-2012/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_204646062980404", "created_time": "2012-04-15T23:54:52+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_291599124249109", "created_time": "2012-04-15T23:16:59+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_393079887390706", "created_time": "2012-04-15T22:55:20+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_368260639879991", "created_time": "2012-04-15T21:45:19+0000"}, {"id": "169245436486734_148897038573130", "created_time": "2012-04-12T15:43:32+0000", "message": "Lembrando que neste s\u00e1bado teremos CCA \u00e0s 13h na FSP (metr\u00f4 Cl\u00ednicas)"}, {"id": "169245436486734_424525910906642", "created_time": "2012-04-11T15:06:23+0000", "message": "Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 14/04 \u00e0s 13h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. Pauta: posse da nova gest\u00e3o e Representantes Discentes."}, {"id": "169245436486734_146178715509865", "created_time": "2012-04-08T22:04:43+0000", "message": "Confira o Resultado Final por urnas das elei\u00e7\u00f5es para a nova gest\u00e3o do DCE-Livre da USP Alexandre Vanucchi Leme e Representantes Discentes nos Conselhos Centrais da Universidade."}, {"id": "169245436486734_204647232979698", "created_time": "2012-04-06T23:21:32+0000", "message": "Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 14/04 \u00e0s 13h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. Pauta: posse da nova gest\u00e3o e Representantes Discentes."}, {"id": "169245436486734_285081064903170", "created_time": "2012-03-31T19:15:32+0000", "message": "Chapa N\u00e3o vou me adaptar! \u00e9 eleita a nova gest\u00e3o do DCE-Livre da USP.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/03/nao-vou-me-adaptar-e-eleita/"}]}