{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCXZA5zEdd91MIG8DqN2I4AKOovKHzSLt7J99P6AzhPHZC09RirrRYqikpR85Oz8gDQXZBWYm5avlnjwucWZBmAfwL4hhaQplvVuod8bBL3vbbCCAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1444839598", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB9LFZAXqoXI6y0qcVPzF5ABi96UvaD0W2kgZBpxgyCWgLVKN6ZCGWJ6mmkhChjwcqxMdCu0RmQZB2Sl46hVnnbzxXAMThaqnrqkJvez8f7xoG96AZDZD&since=1445257127&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1157146384314947", "created_time": "2015-10-19T12:18:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_493493507504853", "created_time": "2015-10-19T08:46:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1388308961470483", "created_time": "2015-10-19T05:42:53+0000"}, {"id": "169245436486734_926012177476719", "created_time": "2015-10-18T21:24:23+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] \nGigante apoio do Professor Henrique Carneiro \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o dos estudantes na Prefeitura do Campus de S\u00e3o Carlos. Contra a pol\u00edtica de sucateamento da USP proposta pela reitoria, contra terceiriza\u00e7\u00e3o do RU, os estudantes de S\u00e3o Carlos mostram o caminho!"}, {"id": "169245436486734_925836294160974", "created_time": "2015-10-18T13:28:13+0000", "message": "[SAO CARLOS]\n\nA cantora Tulipa Ruiz deu seu apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o dos estudantes na prefeitura do campus de S\u00e3o Carlos!\n\n\"Eu quero mandar um salve pra galera que ocupou a prefeitura do campus em defesa dos trabalhadores e do RU e em defesa de uma universidade publica para todos e nao s\u00f3 para os ricos. Terceiriza\u00e7\u00e3o nao \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o!\" Disse ela. \n\nOs estudantes ocupam a prefeitura h\u00e1 4 dias contra o fim do bandeijao no jantar e aos sabados. A reitoria diz que a unica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 a terceiriza\u00e7\u00e3o. Mas n\u00f3s sabemos que a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 a contrata\u00e7\u00e3o imediata e o fim do PIDV. \n#VoltaBandeco\n#OcupaAUSP\n#Nao\u00e0Terceirizac\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_925222800888990", "created_time": "2015-10-16T22:21:53+0000", "message": "#ForaCunha!"}, {"id": "169245436486734_925034257574511", "created_time": "2015-10-16T18:45:01+0000", "message": "Estudantes e funcion\u00e1rios mostrando a for\u00e7a da mobiliza\u00e7\u00e3o na capital!\n\nN\u00c3O ao fechamento das creches!"}, {"id": "169245436486734_925015817576355", "created_time": "2015-10-16T16:52:02+0000", "message": "A USP est\u00e1 se enchendo de muita luta!\n\nOntem na capital estudantes e funcion\u00e1rios deixaram o recado: n\u00e3o vamos aceitar o fechamento das creches!"}, {"id": "169245436486734_925006464243957", "created_time": "2015-10-16T14:45:01+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de R.O. na capital!\n\nA USP passa agora por um intenso clima de mobiliza\u00e7\u00e3o em todos os campi. Nessa semana os estudantes de S\u00e3o Carlos mostraram o caminho diante do descaso da reitoria ocupando a prefeitura do campus.\n\n\u00c9 hora de unirmos for\u00e7as contra os ataques de Zago \u00e0 USP!\nTodos \u00e0 RO de hoje, \u00e0s 18h no Butant\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_153729548311827", "created_time": "2015-10-16T12:18:10+0000"}, {"id": "169245436486734_924817597596177", "created_time": "2015-10-16T10:30:00+0000", "message": "Abaixo-assinado em defesa do cursinho da FEA!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_924689120942358", "created_time": "2015-10-15T20:28:32+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] PREFEITURA DO CAMPUS OCUPADA!\n\nNeste 15-O, o CAASO com mais de 300 estudantes do campus de S\u00e3o Carlos ocuparam a prefeitura do campus contra o PIDV e o fechamento do bandej\u00e3o na janta! \n\nEnquanto o reitor Zago se articula para acabar com a universidade, os estudantes se unem para lutar por seus direitos e defender a universidade p\u00fablica!\n\nContra o fechamento dos bandej\u00f5es!\nPor contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios j\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's event.", "id": "169245436486734_924613760949894", "created_time": "2015-10-15T19:32:01+0000", "message": "Zago proibiu as festas na USP. Estudantes e trabalhadores resistem!\n\nVamos todos amanh\u00e3 ao lan\u00e7amento da Secretaria de Combate ao Ass\u00e9dio Moral e Sexual do SINTUSP!\n\nVai ter combate ao Ass\u00e9dio e vai ter cerveja!\n\n18h no SINTUSP (ECA)"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_924629507614986", "created_time": "2015-10-15T18:15:00+0000", "message": "[ESALQ] Aconteceu ontem ato em defesa das creches da USP!\n\nPerman\u00eancia estudantil n\u00e3o \u00e9 privil\u00e9gio, \u00e9 direito! Contra o desmonte da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_924640074280596", "created_time": "2015-10-15T17:26:13+0000", "message": "HOJE A AULA FOI NA RUA: CONTRA O DESMONTE DA EDUCA\u00c7\u00c3O DE GERALDO ALCKMIN\n\nNa USP hoje \u00e9 um dia de paralisa\u00e7\u00e3o! Estudantes de todo o estado de S\u00e3o Paulo foram \u00e0s ruas para lutar contra o desmonte da educa\u00e7\u00e3o do governo Alckmin. \nA educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica nunca foi uma prioridade para o governo do estado e neste fim de ano o descaso chegou a um n\u00edvel insustent\u00e1vel - Alckmin quer fechar as portas de mais de mil escolas!\n\nA USP \u00e9 tamb\u00e9m parte do pacote de ajustes de Alckmin. Depois de fechar as vagas nas creches, cortar bolsas de aux\u00edlio e pesquisa, acabar com a contrata\u00e7\u00e3o de professores e funcion\u00e1rios, fechar bandej\u00f5es, etc, o reitor Zago, marionete de Alckmin, planeja inundar a universidade com a iniciativa privada, sucateando seu ensino e acabando com a autonomia da USP.\n\nPor isso, hoje, no dia dos professores, fomos para a rua junto com os milhares de estudantes secundaristas dizer para Geraldo Alckmin que n\u00e3o aceitaremos os cortes na educa\u00e7\u00e3o!\n\nAluta dos estudantes paulistas se unificou!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_924634707614466", "created_time": "2015-10-15T17:10:42+0000", "message": "[SAO CARLOS]\nEm S\u00e3o carlos a aula hoje \u00e9 na rua! Quase 300 estudantes est\u00e3o em frente \u00e0 prefeitura do campus em ato contra o fechamento do bandeco no jantar e nos s\u00e1bados. \nN\u00e3o vai ter PIDV!\n#voltabandeco!"}, {"id": "169245436486734_924611757616761", "created_time": "2015-10-15T17:00:51+0000", "message": "Ato das creches hoje de manha! Funcion\u00e1rios e estudantes contra a n\u00e3o-abertura de novas vagas nas creches para 2016. Pelo direito das m\u00e3es, trabalhadoras, estudantes e professoras, terem vagas garantidas para seus filhos! Contra o projeto do Zago de fechamento das creches! Contra o desmonte da Universidade!"}, {"id": "169245436486734_924602757617661", "created_time": "2015-10-15T15:26:38+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] ATO NO BANDEJ\u00c3O POR MAIS CONTRATA\u00c7\u00c3O DE FUNCION\u00c1RIOS E VOLTA DA JANTA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's video.", "id": "169245436486734_924599687617968", "created_time": "2015-10-15T15:14:44+0000", "message": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE ESTUDANTES CONTRA DESORGANIZA\u00c7\u00c3O ESCOLAR DE ALCKMIN E O DESMONTE DA EDUCA\u00c7\u00c3O EM SP\n\nEstudantes das escolas estaduais e da USP fecham a Marginal rumo ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes contra Geraldo Alckmin e sua pol\u00edtica de desmonte e precariza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n\"A merenda ele pegou\nA escola ele fechou\nO Geraldo \u00e9 s\u00f3 ca\u00f4-\u00f4-\u00f4\"\n\nN\u00e3o vai passar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared FEA Sem Catracas's photo.", "id": "169245436486734_924589054285698", "created_time": "2015-10-15T14:39:04+0000", "message": "O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO COM OS CURSINHOS POPULARES NA USP?\n\nSeguem os ataques \u00e0 educa\u00e7\u00e3o dentro da universidade. Junto \u00e0 intensifica\u00e7\u00e3o dos cortes que atingem toda a comunidade universit\u00e1ria, agora os cursinhos populares s\u00e3o os novos alvos.\n\nAlgumas semanas atr\u00e1s estudantes e professores do cursinho Edson Lu\u00eds da rede Emancipa - que atua na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o no Campus Butant\u00e3 - receberam a not\u00edcia de que a diretoria que acabar com o cursinho, proibindo a atua\u00e7\u00e3o na faculdade.\n\nAgora, a hist\u00f3ria se repete com o cursinho da FEA. O atual diretor quer acabar com esse cursinho sob o pretexto de querer limitar o acesso aos pr\u00e9dios da faculdade. Em ambos os casos s\u00e3o cursinhos populares e gratuitos que est\u00e3o sendo barrados pela universidade. Se ignora a import\u00e2ncia que esses cursinhos tem, possibilitando acesso \u00e0 universidade \u00e0queles que n\u00e3o estudaram nas melhores escolas nem tiveram os mais caros preparos para o vestibular.\n\nN\u00c3O VAMOS DEIXAR PASSAR O DESMONTE DOS CURSINHOS POPULARES NA USP"}, {"id": "169245436486734_924406320970638", "created_time": "2015-10-15T01:12:43+0000", "message": "Amanh\u00e3  tem ato dos estudantes secundaristas na capital! \n\nA concentra\u00e7\u00e3o est\u00e1 marcada para as 8h no Largo da batata"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_924353894309214", "created_time": "2015-10-14T21:45:56+0000", "message": "A concentra\u00e7\u00e3o do ato de amanh\u00e3 contra a (des)organiza\u00e7\u00e3o escolar de Alckmin que pretende fechar mais de 150 escolas e em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica foi marcada para o LARGO DA BATATA AS 8h!\n\nA luta em defesa de uma USP verdadeiramente p\u00fablica \u00e9 a mesma dos secundaristas contra a desorganiza\u00e7\u00e3o escolar!\nDia 15 a aula \u00e9 na RUA! Alckmin a culpa \u00e9 sua!\nhttps://www.facebook.com/events/1682506345298376/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Armando De Salles Oliveira's event.", "id": "169245436486734_924323934312210", "created_time": "2015-10-14T20:36:07+0000", "message": "S\u00c3O CARLOS TAMB\u00c9M VAI PARAR!!!!!!!!!!!\n\nDia 15, nossa aula \u00e9 na rua! Na capital e tamb\u00e9m nos interiores!\n\nhttps://www.facebook.com/events/870260466425546/"}, {"id": "169245436486734_924308250980445", "created_time": "2015-10-14T19:57:31+0000", "message": "Marcela Carbone, diretora do DCE da USP, est\u00e1 acompanhando as mobiliza\u00e7\u00f5es estudantis no Paraguai e entrevista ativista que est\u00e1 a frente dos levantes que est\u00e3o acontecendo e que derrubaram o reitor corrupto. \n\nConfira a entrevista!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=asVHq2T6Wtw"}, {"id": "169245436486734_924247484319855", "created_time": "2015-10-14T16:19:58+0000", "message": "DIA 15 DE OUTUBRO \u00c9 DIA DE PARALISA\u00c7\u00c3O NA USP: A AULA \u00c9 NA RUA!\n\nPrograma\u00e7\u00e3o:\n8h Incorpora\u00e7\u00e3o ao ato de professores e estudantes secundaristas no Largo da Batata. A concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 junto com os estudantes secundaristas.\nhttps://www.facebook.com/events/1501249750195470/\n\n15h00 Nenhuma Crian\u00e7a a Menos!\nEm frente \u00e0 Creche Central do campus Butant\u00e3\nhttps://www.facebook.com/events/1045068252211029/\n\n18h Ato contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal - a confirmar\nA educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica vem sofrendo graves ataques em S\u00e3o Paulo. Na USP n\u00e3o \u00e9 diferente: a gest\u00e3o de Zago tem acabado com muitos dos direitos estudantis. Foram cortes de bolsas, fechamento e privatiza\u00e7\u00e3o de bandej\u00f5es, desvincula\u00e7\u00e3o de hospitais universit\u00e1rios, cortes nas vagas das creches... a lista \u00e9 longa.\n\nDiante disso, precisamos nos mobilizar contra essa neglig\u00eancia com a educa\u00e7\u00e3o Os estudantes secundaristas tem mostrado o caminho indo \u00e0s ruas na luta contra o fechamento de suas escolas. N\u00e3o podemos permitir que Alckmin nem Zago acabem com nossas possibilidades de estudo. \u00c9 hora de batalharmos juntos por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita e de qualidade!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1682506345298376/"}]}