{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCvybMVvmF3pkyQZBz4vHokjqBaqWyZBkB1UMAk9jVdyrEBXrdZBuTagAlvWmgDKlYByYlBmU7WYtjGIEgJoq2X6yrZAMdXwCCe4NRsQpPOF5nrwgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1439580647", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDy0tS0TaZAMpt79ka3HFzCIVD0cbeYStQLjxH2gQscfUqRhMNcu1TO7Nsry5sJXtJUxjYf7KMvkGo57186bl77nA9cZB68OMfJQ3YmDWSRDHIQZDZD&since=1440196631&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared USP 7%'s event.", "id": "169245436486734_897325143678756", "created_time": "2015-08-21T22:37:11+0000", "message": "Nesse fim de semana! Exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio USP 7%\n\nhttps://www.facebook.com/events/1613051595611527/"}, {"id": "169245436486734_897211780356759", "created_time": "2015-08-21T17:25:55+0000", "message": "Devido as tarefas da constru\u00e7\u00e3o da semana das liberdades para o XII Congresso dos estudantes, A REUNI\u00c3O DA COMISS\u00c3O ORGANIZADORA FOI SUSPENSA para semana que vem. Pedimos desculpas pelo transtornos, mas acreditamos que vale mais a pena fortalecemos uma grande reuni\u00e3o com o conjunto dos CAs para a semana que vem, dado que nesta isto n\u00e3o seria poss\u00edvel."}, {"story": "Dce Livre da USP shared FUMA - Mobiliza\u00e7\u00e3o Antiproibicionista's event.", "id": "169245436486734_897183893692881", "created_time": "2015-08-21T16:07:47+0000", "message": "Atividade pr\u00e9-congressual da FUMA:\n\nA FUMA organizar\u00e1 uma roda de conversa sobre a pol\u00edtica proibicionista vigente e suas consequ\u00eancias. \n\nA repress\u00e3o \u00e0s festas na universidade se encaixa nos mesmos paradigmas que pro\u00edbem as drogas em nosso pa\u00eds, entre eles o moralismo, abstencionismo, cerceamento \u00e0 autonomia e liberdade.\n\n18h - 25/08/2015 - Jardim entre as Ci\u00eancias Sociais e o pr\u00e9dio da Letras - FFLCH USP"}, {"id": "169245436486734_896962447048359", "created_time": "2015-08-21T14:00:01+0000", "message": "Interven\u00e7\u00e3o na cidade universit\u00e1ria dos Coletivos LGBT da capital e DCE Livre da USP. Convidamos todos a participar da concentra\u00e7\u00e3o no dia 25.08! Precisamos urgentemente de g\u00eanero no PME!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_896961613715109", "created_time": "2015-08-21T13:00:00+0000", "message": "Como atividade de Pr\u00e9-Congresso de Estudantes da USP, a \u201cRoda das Mina\u201d da Enfermagem, o DCE e o CA XXXI de Outubro fizeram hoje (ontem) um debate sobre o machismo na universidade e as quest\u00f5es das mulheres estudantes, em conjunto com uma oficina de cartazes. O espa\u00e7o possibilitou a formula\u00e7\u00e3o de ideias e propostas e a obten\u00e7\u00e3o de materiais que questionam a opress\u00e3o que ocorre no curso de enfermagem e chamam novas mulheres \u00e0 luta."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_961628517226737", "created_time": "2015-08-21T10:46:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_428819357309958", "created_time": "2015-08-21T03:25:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_772882376163229", "created_time": "2015-08-20T21:15:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_896425423768728", "created_time": "2015-08-20T12:54:43+0000", "message": "O N\u00facleo de Extens\u00e3o e Cultura em Artes Afro-Brasileiras da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas (FFLCH) da USP realiza os Encontros de Artes Afro-Brasileiras 2015 \u2013 I\u00ea, viva meu mestre! nos dias 26, 27 e 28 de agosto, a partir das 18 horas, na sede do N\u00facleo, Bloco 28 (conjunto dos barrac\u00f5es).\n\nO evento \u00e9 gratuito e aberto ao p\u00fablico. A programa\u00e7\u00e3o completa est\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina do n\u00facleo."}, {"id": "169245436486734_895934747151129", "created_time": "2015-08-19T22:41:30+0000", "message": "Disputa acirrada!\n\nJos\u00e9 Roberto Cardoso \u00e9 diretor da FUSP envolvido num rec\u00e9m-descoberto caso de corrup\u00e7\u00e3o que garantia \u00e0 uma empresa -em nome de sua filha- investimentos e lucros vindos da verba da universidade. \nEduardo Cunha parece disputar o curr\u00edculo: envolvido na opera\u00e7\u00e3o lava-jato enriqueceu n\u00e3o s\u00f3 seu bolso como tamb\u00e9m os caixas das grandes empresas que investiram em sua campanha eleitoral."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "169245436486734_895724813838789", "created_time": "2015-08-19T18:00:01+0000", "message": "As mulheres da USP estiveram em plen\u00e1ria para debater a viol\u00eancia na universidade e os casos recentes de viol\u00eancia contra mulher nos campi. \nA Reitoria tem tomado decis\u00f5es problem\u00e1ticas e anti democr\u00e1ticas em resposta \u00e0 falta de seguran\u00e7a na universidade. O modelo Koban que busca implementar na USP corresponde a um aumento de PMs no campus. No entanto, entendemos que a quest\u00e3o da seguran\u00e7a, particularmente das mulheres e setores oprimidos, passa por: mais ilumina\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os, efetivo feminino, a pr\u00f3pria guarda universit\u00e1ria e principalmente a participa\u00e7\u00e3o da comunidade e o seu ac\u00famulo sobre o tema na elabora\u00e7\u00e3o de medidas para uma maior e melhor seguran\u00e7a.\nAs mulheres da universidade n\u00e3o foram consultadas! E tamb\u00e9m n\u00e3o foram quando a reitoria assinou o acordo com a ONU do HeforShe, atentando contra o protagonismo e hist\u00f3ria do movimento feminista na USP.\nEnquanto isso, as estudantes continuam sofrendo viol\u00eancia. Por isso, a import\u00e2ncia do ATO PELA SEGURAN\u00c7A DAS MULHERES NA USP."}, {"id": "169245436486734_895766277167976", "created_time": "2015-08-19T15:31:17+0000", "message": "A LAVA JATO DA USP: HOUSE OF ZAGO?   \n\n   Na segunda-feira, 17/08, a reitoria da USP enviou um e-mail \u00e0 toda comunidade universit\u00e1ria se defendendo das den\u00fancias feitas pelo Estad\u00e3o sobre a Lava Jato da USP (confira: http://www.dceusp.org.br/2015/08/urgente-a-lava-jato-da-usp-o-que-zago-quer-fazer-com-a-universidade/). Afirmou um \u201ccompromisso com a \u00e9tica\u201d e a abertura de uma sindic\u00e2ncia para apurar os fatos. O comprometimento \u00e9 tanto que tal sindic\u00e2ncia ser\u00e1 aberta pela Curadoria da Fusp (a funda\u00e7\u00e3o privada envolvida nos casos de corrup\u00e7\u00e3o), cujo presidente \u00e9 ningu\u00e9m menos que\u2026 Marco Ant\u00f4nio Zago!\n\n   O e-mail de Zago \u00e9 uma afronta \u00e0 intelig\u00eancia da comunidade! O reitor se comporta como se tamb\u00e9m tivesse sido surpreendido por fatos desconhecidos quando, na realidade, \u00e9 ele mesmo o respons\u00e1vel por aprovar e acompanhar os contratos feitos pela funda\u00e7\u00e3o! De duas uma: ou Zago \u00e9 incompetente, ou sabia de tudo desde o princ\u00edpio.\n\n   A segunda op\u00e7\u00e3o parece mais razo\u00e1vel quando nos lembramos que tamb\u00e9m foi Zago quem indicou Jos\u00e9 Roberto Cardoso como diretor da Fusp, denunciado por contratos com a empresa de sua pr\u00f3pria filha e de sua esposa. Outra incr\u00edvel coincid\u00eancia \u00e9 que Cardoso tenha sido o candidato a reitor em 2014 que desistiu nos \u00faltimos segundos para apoiar a candidatura de Zago. Altru\u00edsmo? N\u00e3o, Cardoso recebeu em troca a diretoria da Fusp! \n\n   O Minist\u00e9rio P\u00fablico e o Tribunal de Contas do Estado j\u00e1 foram ativados para investiga\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, caso o livro de contas da universidade e as caixas pretas das funda\u00e7\u00f5es n\u00e3o sejam abertos, n\u00e3o significar\u00e1 nada. Afinal, as funda\u00e7\u00f5es da USP sequer s\u00e3o obrigadas a prestar contas ao TCE! \n\n   Sem d\u00favida \u00e9 necess\u00e1ria uma investiga\u00e7\u00e3o e a reitoria deve colaborar. Mas se Zago preza tanto pela \u00e9tica, por que n\u00e3o abre uma sindic\u00e2ncia transparente para a comunidade? Por que n\u00e3o exige que as funda\u00e7\u00f5es prestem contas \u00e0 universidade? Por que n\u00e3o divulga o valor recolhido (ou n\u00e3o) pela USP atrav\u00e9s destes contratos? \n\n   N\u00e3o podemos nos esquecer que, enquanto as funda\u00e7\u00f5es e seus magnatas mergulham em dinheiro dentro da USP, os estudantes sofrem com salas lotadas, com aus\u00eancia de bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, com a falta de investimentos em perman\u00eancia estudantil, etc. N\u00e3o h\u00e1 a m\u00ednima condi\u00e7\u00e3o para que a resposta de Zago seja vista com bons olhos. Retira nossos direitos e desmonta a USP com uma m\u00e3o e, com a outra, colabora com a engorda dos bolsos de \u201cdocente-empres\u00e1rios\u201d e das funda\u00e7\u00f5es privadas!\n\n   As den\u00fancias \u00e0 Fusp s\u00e3o apenas a ponta de um iceberg do maior tipo. N\u00e3o aceitaremos que a reitoria e seus aliados se utilizem da universidade como balc\u00e3o de neg\u00f3cios privados! N\u00e3o vamos engolir as mentiras de Zago e nem cair em seu discurso vazio de \u201ccomprometimento com a \u00e9tica\u201d. Zago sabia de tudo! Exigimos a abertura da sindic\u00e2ncia para a comunidade universit\u00e1ria! Exigimos a abertura de todos os documentos, contratos e conv\u00eanios das funda\u00e7\u00f5es da USP! Queremos uma Audi\u00eancia P\u00fablica com Zago, Cardoso e a Fusp!\n\nLink no site: http://www.dceusp.org.br/2015/08/a-lava-jato-da-usp-the-house-of-zago/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro de Preserva\u00e7\u00e3o Cultural da USP - Casa de Dona Yay\u00e1's event.", "id": "169245436486734_895663977178206", "created_time": "2015-08-19T13:04:19+0000", "message": "De 24 a 26 de agosto, a partir da 13h, o Centro Universit\u00e1rio Maria Antonia recebe o simp\u00f3sio \u201cNegros nas Cidades Brasileiras\u201d. O evento tem como objetivo colocar em relevo a quest\u00e3o do espa\u00e7o urbano no Brasil sob a perspectiva das rela\u00e7\u00f5es raciais. A participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita, basta se inscrever no site!"}, {"id": "169245436486734_895442837200320", "created_time": "2015-08-19T01:32:42+0000", "message": "AMANH\u00c3!\n\nI FESTIVAL CULTURAL DA EACH!"}, {"id": "169245436486734_895363407208263", "created_time": "2015-08-19T00:47:55+0000", "message": "Acesse j\u00e1 o site do XII Congresso De Estudantes da USP e confira os pr\u00f3ximos eventos!\n\nLink de acesso: https://xiicongressodausp.wordpress.com/"}, {"id": "169245436486734_895115427233061", "created_time": "2015-08-18T14:52:03+0000", "message": "LAVA-JATO DA USP!\n\nHoje foi veiculada a not\u00edcia de que a reitoria de Zago abriu uma sindic\u00e2ncia para a investiga\u00e7\u00e3o dos fatos. Mas com essa hist\u00f3ria, qual a credibilidade que o reitor tem para chamar essa apura\u00e7\u00e3o - e ainda, excluindo a participa\u00e7\u00e3o de alunos dela - ?\n\nSaiba mais sobre os casos e o envolvimento da universidade com as funda\u00e7\u00f5es: http://migre.me/rdfMi"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1483930628587406", "created_time": "2015-08-18T13:35:37+0000"}, {"id": "169245436486734_895071307237473", "created_time": "2015-08-18T13:13:51+0000", "message": "[Capital] Exposi\u00e7\u00e3o nova no Pa\u00e7o das Artes! O Pa\u00e7o fica aberto de ter\u00e7a \u00e0 domingo na cidade universit\u00e1ria - pr\u00f3ximo ao P1 - a entrada \u00e9 gratuita"}, {"id": "169245436486734_894865057258098", "created_time": "2015-08-18T01:19:25+0000", "message": "LAVA-JATO DA USP!\n\nSaiba mais sobre os casos e o envolvimento da universidade com as funda\u00e7\u00f5es: http://migre.me/rdfMi"}, {"id": "169245436486734_894743413936929", "created_time": "2015-08-17T21:32:18+0000", "message": "Rolando agora: Plen\u00e1ria de Mulheres da USP\n\nA mulherada ta organizada no combate \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher! Machistas n\u00e3o passar\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_894245803986690", "created_time": "2015-08-17T01:27:59+0000", "message": "URGENTE: A LAVA JATO DA USP! O QUE ZAGO QUER FAZER COM A UNIVERSIDADE?\n\n\"O jornal Estado de SP divulgou ontem um nefasto esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo funda\u00e7\u00f5es, professores, pesquisadores e funcion\u00e1rios da Fusp! Segundo o Estad\u00e3o, a Fusp (Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Universidade de S\u00e3o Paulo) contrata empresas de docentes da USP em projetos firmados com \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Do que se sabe at\u00e9 agora, estas empresas receberam cerca de R$2,3 milh\u00f5es! As diversas funda\u00e7\u00f5es presentes na universidade t\u00eam milhares de contratos com empresas privadas. Somente entre 2007 e 2013, por exemplo, a Fusp recebeu R$740 milh\u00f5es e sequer sabemos o quanto foi recolhido pela USP! \n\nAp\u00f3s a reportagem, o diretor da Fusp, Jos\u00e9 Roberto Cardoso, pediu afastamento do cargo. Ele \u00e9 ningu\u00e9m menos que o pai da dona de uma das empresas, a Eletromagnetics, contratada pela funda\u00e7\u00e3o e foi indicado ao cargo pelo pr\u00f3prio reitor Zago. O reitor, por sua vez, \u00e9 tamb\u00e9m o presidente do Conselho Curador da Fusp, ou seja, a pessoa respons\u00e1vel por aprovar as atividades da funda\u00e7\u00e3o. \n\nOutros contratos foram firmados sem licita\u00e7\u00e3o por professores da POLI com a Petrobr\u00e1s, sendo que seis destes professores s\u00e3o s\u00f3cios das empresas contratadas! \u00c9 muito dinheiro envolvido, mas a reitoria e a funda\u00e7\u00e3o se recusaram a dizer quanto recebem os professores em contratos. \n\nA antiga gest\u00e3o da reitoria, de Jo\u00e3o Grandino Rodas, ficou conhecida pelos gastos fara\u00f4nicos e pela falta de transpar\u00eancia que envolvia tamb\u00e9m casos graves com funda\u00e7\u00f5es, mas a gest\u00e3o Zago n\u00e3o deixa a desejar! Vejam s\u00f3: Jos\u00e9 Roberto Cardoso havia se candidatado \u00e0 elei\u00e7\u00e3o para reitor em 2014, mas curiosamente retirou sua candidatura apoiando Marco Ant\u00f4nio Zago. Zago lhe deu em troca a diretoria da Fusp \u2013 um ba\u00fa do tesouro, ou uma caixa preta, de contratos e conv\u00eanios, cujos destinos e valores ningu\u00e9m nunca soube muito bem. \n\nAs funda\u00e7\u00f5es se utilizam do espa\u00e7o f\u00edsico da USP, dos professores e estudantes e da marca USP, al\u00e9m da facilidade dos contratos sem licita\u00e7\u00e3o (!) para benef\u00edcio de empresas privadas! A presen\u00e7a de funda\u00e7\u00f5es privadas dentro da USP permite esse tipo de esc\u00e2ndalo e se trata na verdade de uma deturpa\u00e7\u00e3o completa do seu car\u00e1ter p\u00fablico! Se trata da privatiza\u00e7\u00e3o da pesquisa, ensino e extens\u00e3o! Isso \u00e9 uma vergonha inadmiss\u00edvel!\n\nHistoricamente a Adusp denuncia a falta de transpar\u00eancia que envolve as funda\u00e7\u00f5es e seus contratos, mas a reitoria faz vista grossa. O fato \u00e9 que Zago, j\u00e1 no come\u00e7o deste ano, deixou claro qual o seu projeto de universidade: falou sobre cobran\u00e7a de mensalidade, se referindo insistentemente a modelos de universidades privadas norte-americanas; implementou o Programa de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria; acabou com a contrata\u00e7\u00e3o via concurso p\u00fablico de funcion\u00e1rios e professores; tentou desvincular o Hospital Universit\u00e1rio da USP; terceirizou a comida de bandej\u00f5es; cortou as vagas das creches; permitiu a entrada de mais funda\u00e7\u00f5es e, agora, se articula para acabar com o Regime de Dedica\u00e7\u00e3o Integral \u00e0 Doc\u00eancia e Pesquisa. \n\nOu seja, a precariza\u00e7\u00e3o da universidade tem um objetivo evidente: torn\u00e1-la incapaz de manter sua qualidade e, como um rem\u00e9dio milagroso, privatizar cada vez mais a USP atrav\u00e9s das funda\u00e7\u00f5es, da terceiriza\u00e7\u00e3o e do fim da contrata\u00e7\u00e3o de docentes em regime integral! N\u00e3o \u00e0 toa, Zago est\u00e1 envolvido direta ou indiretamente com tais empresas privadas! Esse \u00e9 o maior ataque de uma reitoria \u00e0 USP! Queremos uma USP radicalmente diferente disto: democr\u00e1tica e acess\u00edvel \u00e0 toda a popula\u00e7\u00e3o! Queremos uma USP de qualidade, sem rabo preso com empresas privadas e sem envolvimento em casos de corrup\u00e7\u00e3o!\n O plano de Zago n\u00e3o passar\u00e1! Os estudantes acabam de declarar guerra ao Zago!\n\nExigimos a imediata investiga\u00e7\u00e3o pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo das funda\u00e7\u00f5es e dos atores envolvidos!\n Exigimos definitivamente a abertura do livro de contas da USP e das caixas pretas das funda\u00e7\u00f5es!\n\nFonte:\n\nhttp://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,fundacao-da-usp-paga-empresas-de-docentes-,1744765\n\nhttp://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,apos-ser-questionado\u2014diretor-deixa-o-cargo,1744770\n\nhttp://sao-paulo.estadao.com.br/noticias/geral,pesquisadores-da-usp-sao-socios-de-firmas-beneficiadas-por-contratos-,1744785\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/08/urgente-a-lava-jato-da-usp-o-que-zago-quer-fazer-com-a-universidade/"}, {"id": "169245436486734_893780484033222", "created_time": "2015-08-15T22:12:16+0000", "message": "SITE DO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP. L\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o regulamento e calend\u00e1rio, al\u00e9m de como fazer elei\u00e7\u00e3o no seu curso e enviar teses. Confira!"}, {"id": "169245436486734_893612037383400", "created_time": "2015-08-15T14:33:53+0000", "message": "Estupradores n\u00e3o passar\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_893401090737828", "created_time": "2015-08-15T01:53:22+0000", "message": "URGENTE! SOBRE AS FESTAS DE HOJE NA USP\n\nSoubemos que est\u00e3o rodando nas redes amea\u00e7as de viol\u00eancia contra as mulheres que estiverem na festa que ir\u00e1 acontecer hoje no pr\u00e9dio da F\u00edsica/USP. Nessa semana tamb\u00e9m chegou ao nosso conhecimento um site que dava orienta\u00e7\u00f5es sobre como estuprar meninas na USP.\n\n\u00c9 inadmiss\u00edvel que fatos como esse continuem acontecendo mesmo ap\u00f3s toda a luta que os estudantes travaram em 2014, que deu origem a CPI contra as opress\u00f5es na universidade. Isso \u00e9 mais uma prova de que esse problema esta muito longe de ser solucionado. \nReiteramos que as festas n\u00e3o s\u00e3o causadoras da viol\u00eancia contra a mulher, mas sim o machismo que torna natural o estupro e a viola\u00e7\u00e3o dos direitos das mulheres. \n\nPor isso emitimos um chamado de alerta a todas as meninas que estiverem nessa festa, que fiquem atentas para que nada aconte\u00e7a com voc\u00eas ou com as mulheres ao redor. Enquanto a reitoria n\u00e3o escutar o movimento de mulheres da USP e sentar conosco para debater um plano alternativo de seguran\u00e7a estaremos sujeitas a esse tipo de amea\u00e7a. \nTemos que nos organizar para que nenhuma mulher seja alvo de qualquer tipo de opress\u00e3o. \n\nFesta \u00e9 divers\u00e3o, homem nenhum toca em nenhuma mulher sem permiss\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_893289600748977", "created_time": "2015-08-14T19:30:47+0000", "message": "A reitoria de Zago n\u00e3o convence! \n\nOs cortes de vagas nas creches ser\u00e3o investigados pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico!"}]}