{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC7W9ZAxLZB02EVRwYIwbRHlQT3svlkuhs5hR4tssaPrifhSOgUTFDUZASFH1H4qPoK4ZCinUm1ZBQ9KToPJpeIMtWzvMePPbstVP3cWUO12P55ZC9gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1466521248", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDkXdqVAp8BtkWZAEPQC1byqfqGF1mmuXZBc5DwrKpRQId7JcZBVRFSZAr2OJD2ZCcAbtsIO8nB52XyWgeNSnrkgA6AI8jz4jZAO9AhnSMbB95HzTmwZDZD&since=1466772756&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1066236730120929", "created_time": "2016-06-24T12:52:36+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\n\nHoje \u00e0s 17h vamos nos concentrar no Largo da Batata para o ato por cotas na USP!\n\nEai, reitor Zago, por que a USP n\u00e3o tem cotas?\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/142115346209275/?ti=icl"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1066214070123195", "created_time": "2016-06-24T12:11:26+0000", "message": "Relembrando: Hoje \u00e1s 17h vamos nos concentrar no Largo da Batata para o grade ato por cotas na USP!"}, {"id": "169245436486734_1065897103488225", "created_time": "2016-06-24T01:08:17+0000", "message": "A reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio que debater\u00e1 sobre acesso na universidade est\u00e1 chegando (28/06). \n\n\u00c9 hora de pressionar a reitoria pela implementa\u00e7\u00e3o de cotas na universidade ainda esse ano. Venham todxs para o grande ato por cotas na USP, amanh\u00e3 (24/06), \u00e0s 17h, no Largo da Batata. \n\nN\u00e3o aceitamos que a USP continue essa ilha de privil\u00e9gio branco no ensino p\u00fablico brasileiro. Vamos pressionar e vencer a trucul\u00eancia e o descaso do reitor Marco Ant\u00f4nio Zago!!!\n\nN\u00e3o seremos mais ignorados. Zago negocia ou renuncia!\n\nhttps://www.facebook.com/events/142115346209275/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Maria Sas's event.", "id": "169245436486734_1065755186835750", "created_time": "2016-06-24T00:00:00+0000", "message": "ATO DE MULHERES NA USP: Pelo cumprimento dos acordos judiciais pela Reitoria/SAS e a cria\u00e7\u00e3o de uma Comiss\u00e3o Aut\u00f4noma de Mulheres do CRUSP #MachistasN\u00e3oPassar\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Minha Sampa's photo.", "id": "169245436486734_1065927630151839", "created_time": "2016-06-23T23:28:02+0000", "message": "Todas e todos ao ato por cotas na USP amanh\u00e3 no Largo da Batata \u00e0s 17h!"}, {"id": "169245436486734_1065857533492182", "created_time": "2016-06-23T21:04:51+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!!!\n\nO Comando de Greve ser\u00e1 no Audit\u00f3rio de Zoologia na Biologia!!"}, {"id": "169245436486734_1065823206828948", "created_time": "2016-06-23T19:53:15+0000", "message": "O Comando de Greve ser\u00e1 hoje \u00e0s 18h no C.A da Biologia, como deliberado em assembleia"}, {"id": "169245436486734_1065795470165055", "created_time": "2016-06-23T19:00:43+0000", "message": "Grande mesa hoje sobre cotas na USP!\n\n\"Hoje \u00e9 um dia diferente, porque \u00e9 uma das primeiras vezes em que n\u00f3s discutimos cotas raciais n\u00e3o como uma quest\u00e3o moral, mas como uma quest\u00e3o pol\u00edtica e emergencial\" S\u00edlvio de Almeida"}, {"id": "169245436486734_1065760670168535", "created_time": "2016-06-23T17:45:19+0000", "message": "MESA SOBRE COTAS AGORA NO AUDIT\u00d3RIO DA HIST\u00d3RIA!\n\nVai come\u00e7ar agora uma mesa sobre cotas com o S\u00edlvio de Almeida, Jupiara, Laura, Adusp e Sintusp. Venham todos!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Iv\u00e3 Gurgel's event.", "id": "169245436486734_1065599720184630", "created_time": "2016-06-23T13:01:04+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 14h, no anfiteatro da Geografia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1065406640203938", "created_time": "2016-06-23T04:14:46+0000", "message": "Professor Silvio de Almeida, organizador do projeto de lei estadual por cotas nas universidades paulistas d\u00e1 o recado!\n\nTodas e todos, aten\u00e7\u00e3o: nessa sexta haver\u00e1 um grande ato por cotas com concentra\u00e7\u00e3o as 16h no Largo da Batata!"}, {"id": "169245436486734_1065117296899539", "created_time": "2016-06-22T17:14:32+0000", "message": "ABSURDO!!\nComiss\u00e3o de representantes dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores \u00e9 impedida de subir no pr\u00e9dio da reitoria para protocolar a carta de reivindica\u00e7\u00f5es unificada das categorias. A carta foi protocolada na porta da reitoria sem a menor disposi\u00e7\u00e3o para o di\u00e1logo por parte da administra\u00e7\u00e3o.\nO desrespeito da reitoria com a comunidade universit\u00e1ria \u00e9 um grande sintoma do abuso e da incapacidade do reitor Zago de gerir a nossa universidade e a grave crise que enfrentamos."}, {"id": "169245436486734_1065108716900397", "created_time": "2016-06-22T16:55:51+0000", "message": "Estamos agora em frente a reitoria junto com trabalhadores e funcion\u00e1rios  para protocolarmos a carta de reivindica\u00e7\u00e3o unificada das tr\u00eas categorias!\n. #NegociaZago #NegociaOuRenuncia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Maria Gabriela Feitosa Dos Santos's event.", "id": "169245436486734_1065021273575808", "created_time": "2016-06-22T14:22:34+0000", "message": "Uma vez que um dos eixos do movimento estudantil da USP \u00e9 pelas COTAS J\u00c1! Estudantes da FAU organizam e convidam a todos para debater o tema em uma mesa aberta nessa sexta (24). \n\nConfirmem presen\u00e7a no evento! \n\nhttps://www.facebook.com/events/478592345667803/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1064972543580681", "created_time": "2016-06-22T12:47:47+0000"}, {"id": "169245436486734_1064702940274308", "created_time": "2016-06-22T02:07:32+0000", "message": "Amanh\u00e3 nosso dia de mobiliza\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 12h em frente \u00e0 Reitoria! \u00c0s 14h aula p\u00fablica no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia e \u00e0s 18h Assembleia Geral."}, {"story": "Dce Livre da USP likes Centro Acad\u00eamico Gest\u00e3o Ambiental.", "id": "169245436486734_1064700706941198", "created_time": "2016-06-22T02:00:28+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_1064678366943432", "created_time": "2016-06-22T01:10:18+0000", "message": "MED Pinheiros est\u00e1 em indicativo de greve!\n\nAta da assembleia de estudantes da Medicina Pinheiros, realizada dia 16/06"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_469103416624235", "created_time": "2016-06-22T00:17:19+0000"}, {"id": "169245436486734_1063499527061316", "created_time": "2016-06-22T00:00:01+0000", "message": "ATO CONTRA O DESMONTE DA USP, PELA REABERTURA DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O E PELO DIREITO DE GREVE!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1276876429006832/\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1064623056948963", "created_time": "2016-06-21T22:41:29+0000", "message": "Assembleia Geral dos Estudantes amanh\u00e3, \u00e0s 18h, no v\u00e3o da Hist\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s event.", "id": "169245436486734_1064617963616139", "created_time": "2016-06-21T22:31:30+0000", "message": "Pessoal, est\u00e1 sendo feita uma arrecada\u00e7\u00e3o financeira para a virada por cotas que ser\u00e1 realizada na semana que vem.\n Quem puder ajudar, seja com quanto for, entre em contato com a gente o com o pessoal da p\u00e1gina Por que a USP n\u00e3o tem cotas?"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's post.", "id": "169245436486734_1064582130286389", "created_time": "2016-06-21T20:50:22+0000", "message": "Plen\u00e1ria unificada de estudantes, funcion\u00e1rios e professores rolando agora no Sintusp"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1064564660288136", "created_time": "2016-06-21T20:07:22+0000", "message": "EM DEFESA DO HU\nAto que agora na frente do Minist\u00e9rio P\u00fablico em que acontece reuni\u00e3o com diversas entidades e representantes da Reitoria sobre avalia\u00e7\u00e3o de gest\u00e3o e fimanciamento do hospital, o sucatemento do HU e propostas com a secretarias municipal e estadual.\nA reuni\u00e3o conta com representantes de estudantes de  diversos cursos da sa\u00fade, conseguida com press\u00e3o do ato que estava acontecendo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s event.", "id": "169245436486734_1064360386975230", "created_time": "2016-06-21T15:00:48+0000", "message": "Nessa sexta tem ato por cotas na USP!\n\nAfinal, #PorQueAUSPNaoTemCotas?"}]}