{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBNnKmMbD3kyY1g6byR6BxjqzpvZBhdrWkjtJLzKaVuafkzYzZA7ybcqdgeqrteuUyZBS2JPTvfQRpd8pr8DlnOqSs0cwPbqFlok2MiEiURV3hZAQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1463972870", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBCTZB4zZCNbqreMtc7LA1ZBrZAUOFdkjQqleDTRv1utegz1964Iz6tZBqwZBt7gtX8qGjt12Tt5CmPFZArGw97zFZB27JD105Ihd61Ri6X8UdmymZClCQZDZD&since=1464125224&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1047777361966866", "created_time": "2016-05-24T21:27:04+0000", "message": "A GREVE N\u00c3O PARA!\n\nHospital Universit\u00e1rio em greve em defesa da sa\u00fade e da educa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1047661215311814", "created_time": "2016-05-24T17:47:53+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nAcontecendo agora, na paralisa\u00e7\u00e3o estudantil, o debate sobre a estrutura de poder da universidade, com o Professor Z\u00e9 Marcelino, da FFCLRP.\n\n#Ribeirao\u00e9CampusDeLuta"}, {"id": "169245436486734_1047626825315253", "created_time": "2016-05-24T17:33:00+0000", "message": "Agenda de mobiliza\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_1047630305314905", "created_time": "2016-05-24T16:50:00+0000", "message": "RIBEIR\u00c3O: A MEDICINA VAI PARAR\n\nFuncion\u00e1rios da FMRP votaram paralisa\u00e7\u00e3o agora a pouco no dia 30.05\n\n#GreveNaUSP #Sa\u00fadeEmGreve #Ribeir\u00e3o\u00c9CampusDeLuta"}, {"id": "169245436486734_1047627528648516", "created_time": "2016-05-24T16:29:13+0000", "message": "M\u00c9DICOS DO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO ACABAM DE ENTRAR EM GREVE\n\nO HU \u00e9 nosso! A greve n\u00e3o para!\n\n#Sa\u00fadeEmGreve #GreveNaUSP #GreveGeralNoHU #USPEmDefesaDoHU\n#DesvinculaOZago"}, {"story": "Dce Livre da USP with Filipe Corr\u00eaa.", "id": "169245436486734_1047615121983090", "created_time": "2016-05-24T15:56:36+0000", "message": "PEDAGOGIA DE RIBEIR\u00c3O PRETO APROVA PARALISA\u00c7\u00c3O!\n\nZago que se prepare! A greve s\u00f3 cresce, e com intensa participa\u00e7\u00e3o de ampla maioria dos cursos e campi do interior"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1047515338659735", "created_time": "2016-05-24T13:09:41+0000", "message": "Nesse momento estudantes e trabalhadores da USP realizam ato em defesa do HU!"}, {"id": "169245436486734_1047514355326500", "created_time": "2016-05-24T13:06:48+0000", "message": "Zago chamou um CO  (conselho universit\u00e1rio) extraordin\u00e1rio para hoje \u00e0s 14h para debater a quest\u00e3o salarial. Em contrapartida, funcion\u00e1rios e estudantes chamaram un ato para esse hor\u00e1rio em frente \u00e0 reitoria. Vamos todos!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared APG USP - S\u00e3o Carlos's event.", "id": "169245436486734_1047479718663297", "created_time": "2016-05-24T11:55:18+0000", "message": "APG - S\u00c3O CARLOS\n\nA Associa\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Graduandxs da USP/S\u00e3o Carlos convida todxs xs estudantes, de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, para um fim de tarde politizado de descontra\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP feeling optimistic.", "id": "169245436486734_1047283305349605", "created_time": "2016-05-24T04:03:07+0000", "message": "A mobiliza\u00e7\u00e3o s\u00f3 cresce!\n\n#USPEmLuta #GreveNaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_239746173069403", "created_time": "2016-05-24T03:23:47+0000"}, {"id": "169245436486734_1047175775360358", "created_time": "2016-05-23T23:54:29+0000", "message": "P\u00d3S GRADUA\u00c7\u00c3O EM GREVE\n\nO Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Antropologia da USP est\u00e1 em greve!"}, {"id": "169245436486734_1047172028694066", "created_time": "2016-05-23T23:40:28+0000", "message": "PROFESSORES NA GREVE!\n\nAssembleia da ADUSP acaba de aprovar greve para come\u00e7ar dia 30/05!\n\n#Unificou"}, {"id": "169245436486734_1047169312027671", "created_time": "2016-05-23T23:29:03+0000", "message": "ADUSP EM GREVE\n\nA nossa luta unificou: \u00e9 estudante, funcion\u00e1rio e professor!"}, {"id": "169245436486734_1047148238696445", "created_time": "2016-05-23T22:42:29+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nComando de greve come\u00e7a cheio na cidade universitaria! Zago que se prepare, a luta \u00e9 unificada!"}, {"id": "169245436486734_1047144545363481", "created_time": "2016-05-23T22:32:34+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nTerminou agora a Assembleia dos Estudantes da FMRP. Estudantes da nutri\u00e7\u00e3o, ci\u00eancias biom\u00e9dicas, terapia ocupacional, fonoaudiologia e fisioterapia de Ribeir\u00e3o Preto deliberaram paralisa\u00e7\u00e3o para amanh\u00e3!"}, {"id": "169245436486734_1047126965365239", "created_time": "2016-05-23T21:57:52+0000", "message": "Assembleia dos professores, est\u00e3o discutindo greve!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1047116245366311", "created_time": "2016-05-23T21:33:38+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nAcontecendo agora a assembleia lotada de estudantes da FMRP (Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto).\n\nCentenas de estudantes debatendo a constru\u00e7\u00e3o de uma universidade diferente."}, {"id": "169245436486734_1047108122033790", "created_time": "2016-05-23T21:08:39+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: O comando de greve acontecer\u00e1 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria!"}, {"id": "169245436486734_1047030198708249", "created_time": "2016-05-23T18:26:46+0000", "message": "SE PREPARA ZAGO, A GREVE S\u00d3 CRESCE!\n\nEstudantes de t\u00eaxtil e moda acabam de aderir \u00e0 greve em assembl\u00e9ia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cine Cem Cultura's event.", "id": "169245436486734_1047016455376290", "created_time": "2016-05-23T18:00:01+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nAmanh\u00e3 acontecer\u00e1 a paralisa\u00e7\u00e3o do campus. A programa\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 07h00 e vai at\u00e9 a noite. N\u00e3o deixem de participar!\n\n#CotasJ\u00e1\n#FimDoAssedio\n#ContrataZago"}, {"id": "169245436486734_1046965125381423", "created_time": "2016-05-23T15:52:30+0000", "message": "ESTAMOS EM GREVE\n\nADENDO: S\u00c3O CARLOS TAMB\u00c9M EST\u00c1 MOBILIZADO! O CAMPUS VAI PARALISAR!\n\nInforma\u00e7\u00f5es atualizadas dos cursos mobilizados em \nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.202734433137834.50962.169245436486734/1045114785566457/?type=3&theater\n\nS\u00e3o centenas de estudantes mobilizados por cotas, perman\u00eancia, contrata\u00e7\u00f5es, pelo Hospital Universit\u00e1rio e contra os cortes na educa\u00e7\u00e3o e a repress\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1046887345389201", "created_time": "2016-05-23T13:16:26+0000", "message": "ESTAMOS EM GREVE!\n\nJ\u00e1 s\u00e3o dezenas de cursos mobilizados por Cotas, Perman\u00eancia, Contrata\u00e7\u00f5es de professores, contra os cortes na educa\u00e7\u00e3o e a repress\u00e3o e pelo Hospital Universit\u00e1rio!\n\nEnquanto a reitoria de Zago n\u00e3o nos ouvir, a USP vai parar!"}, {"id": "169245436486734_1046877502056852", "created_time": "2016-05-23T12:59:55+0000", "message": "AULA P\u00daBLICA NA GREVE\n\nDr. Gerson Sobrinho, do HU dar\u00e1 uma aula sobre o desmonte da USP e do Hos\u00edtal Universit\u00e1rio hoe (23.05) \u00e0s 11h30min no ICB IV - Anfiteatro Azul!"}, {"id": "169245436486734_1046661495411786", "created_time": "2016-05-23T03:07:50+0000", "message": "URGENTE\n\nREPRESSAO VIOLENTA AO MTST E \u00c0 FRENTE POVO SEM MEDO\n\nAs fam\u00edlias estavam acampadas em frente a casa de Michel Temer ap\u00f3s ato contra o governo"}]}