{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAumgg1OuPsGRBx1222xpgQyDna1g30sF0CTKRLbz7IqoWw6KkgrI1j4mtDX2rUli59E6T693jOhDyDZBU0gEgKtCeouJ9oC96q5aIvelzUv0gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1377117541", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDc6wRLhZBZCUUMSHHf7yCViUL5il3ob1Pxk8WlVLNFKZBLQWQASMeiDzZAyp7oUxbiDBwAZCg5Y6BG9KCHP4QaxibWFfqcz9GWuk6shaWtLvPWGzgZDZD&since=1378768445&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_531535286924412", "created_time": "2013-09-09T23:14:05+0000", "message": "Finalmente a USP vai cumprir com o Termo de Acordo de Fim de Greve de 2007 em S\u00e3o Carlos! Caf\u00e9-da-Manh\u00e3 no Bandej\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_494715913958693", "created_time": "2013-09-08T22:49:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAVC FEA USP's event.", "id": "169245436486734_530802626997678", "created_time": "2013-09-08T12:41:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1374319366136239", "created_time": "2013-09-06T22:08:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_530138127064128", "created_time": "2013-09-06T22:02:38+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_356323101165319", "created_time": "2013-09-06T20:25:34+0000"}, {"id": "169245436486734_529137047164236", "created_time": "2013-09-04T19:35:28+0000", "message": "A EACH est\u00e1 se mobilizando por mais democracia! Quer conhecer melhor a situa\u00e7\u00e3o da Unidade da USP na Zona Leste e o hist\u00f3rico da constru\u00e7\u00e3o da mobiliza\u00e7\u00e3o por l\u00e1? Confira o esquema, curta e compartilhe!"}, {"id": "169245436486734_527158500695424", "created_time": "2013-08-30T18:31:16+0000", "message": "Por conta das Atividades do 30 de Agosto fora de nossa Universidade, a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE de hoje esta suspensa."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_526519824092625", "created_time": "2013-08-29T02:19:04+0000", "message": "No dia Nacional de Paraliza\u00e7\u00f5es e Greve, os Estudantes da USP estar\u00e3o lado a lado com os funcion\u00e1rios e professores por Democracia e Diretas J\u00e1! na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s event.", "id": "169245436486734_526412117436729", "created_time": "2013-08-28T19:44:07+0000", "message": "Vamos parar de enrola\u00e7\u00e3o?\nVamos parar de palha\u00e7ada? \nVamos parar de achar que um campeonato de xadrez deva ser cancelado?\nVamos parar de proibir pizzadas e churrascos?\nVamos parar de proibir as festas no Campus? \nVamos parar de achar que beber cerveja \u00e9 imoral? \nVamos parar de reduzir o tempo de gradua\u00e7\u00e3o?\nVamos parar de amea\u00e7ar os estudantes?\nVamos parar de tentar acabar com o CAASO? \nVamos parar... Sim!\n\nSe a USP n\u00e3o parar, n\u00f3s vamos parar!\n"}, {"id": "169245436486734_526165020794772", "created_time": "2013-08-28T03:52:30+0000", "message": "E a SanFran avan\u00e7a! S\u00f3 a luta muda! \nOs estudantes da Faculdade de Direito, h\u00e1 tr\u00eas semanas em greve, come\u00e7am a ter suas conquistas! Um exemplo para todos os cursos da USP. A partir de cada um de nossos cursos e campi, podemos mobilizar a USP!"}, {"id": "169245436486734_525966020814672", "created_time": "2013-08-27T16:13:42+0000", "message": "O DCE Livre da USP repudia esse ataque racista ao Estudante Intercambista e toda forma de descrimina\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia racial, na USP e fora dela!"}, {"id": "169245436486734_525960700815204", "created_time": "2013-08-27T15:56:43+0000", "message": "Assine o abaixo assinado pela extin\u00e7\u00e3o do projeto de implementa\u00e7\u00e3o de catracas na FEA!\n\nUma assinatura pela universidade p\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_525958300815444", "created_time": "2013-08-27T15:49:19+0000", "message": "Esclarecimento: \n\nNo \u00faltimo dia 21 de agosto aconteceu na Poli-USP a assembleia geral dos estudantes, que teve como parte de suas discuss\u00f5es o tema das opress\u00f5es, em especial, racismo e machismo. Ao final desta assembleia soubemos pela zeladoria do pr\u00e9dio que banheiros haviam sido pichados.\n\nQueremos esclarecer, em primeiro lugar, que estamos integralmente ao lado dos estudantes oprimidos, n\u00e3o questionamos suas vers\u00f5es e exigimos, ao lado deles, que os racistas e machistas sejam punidos, inclusive pela reitoria, que, em geral, se omite nesses casos, sendo conivente com as pr\u00e1ticas opressoras dentro da USP.\n\nNo entanto, n\u00e3o achamos que a picha\u00e7\u00e3o dos banheiros e mesmo os conte\u00fados escritos nas picha\u00e7\u00f5es na POLI ajudam nessa luta, principalmente por generalizar os estudantes da Faculdade e abrir espa\u00e7o para o questionamento do movimento estudantil. No combate \u00e0s opress\u00f5es, queremos estar ao lado do conjunto dos estudantes, inclusive os da Escola Polit\u00e9cnica, em oposi\u00e7\u00e3o aos opressores.\n\nPor essa raz\u00e3o, viemos esclarecer esse fato e refor\u00e7ar nosso programa de combate \u00e0 opress\u00e3o e defesa intransigente das mulheres, negros e negras e LGBT's de toda USP.\n\nDCE-Livre da USP\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_525614787516462", "created_time": "2013-08-26T19:54:05+0000", "message": "Em S\u00e3o Carlos os estudantes n\u00e3o suportam mais a falta de voz dentro da universidade, nem os constantes ataques que vem sofrendo e organizam uma semana para lutar por uma #DemocraciaNaUSPJ\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_525156327562308", "created_time": "2013-08-25T18:06:02+0000", "message": "A Assembleia Geral de Estudantes da USP realizada no dia 20 de Agosto de 2013 na Escola Polit\u00e9cnica da USP contou com a presen\u00e7a de Estudantes de diversos cursos de nossa Universidade. Reunindo os Campus Butant\u00e3, Sa\u00fade, Direito, S\u00e3o Carlos, Piracicaba e EACH indicou os rumos do Movimento Estudantil no pr\u00f3ximo per\u00edodo, referendando as Decis\u00f5es do \u00faltimo CCA e Encontro de Centros Acad\u00eamicos. Confira!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_491506850938832", "created_time": "2013-08-24T15:24:10+0000"}, {"id": "169245436486734_524277840983490", "created_time": "2013-08-23T19:51:51+0000", "message": "Na tarde de ontem o  CAER_Centro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas realizou uma Assembleia dos Estudantes da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP sobre os Rumos da Faculdade e Democracia na USP!\n\nVeja a Ata apresentada na reuni\u00e3o \u201crumos da FSP\u201d ocorrida hoje 23/08 \u00e0s 9h\n\nPautas: Rumos da FSP e democracia na USP\n\n\u201cO final dos anos setenta trouxe um novo cen\u00e1rio pol\u00edtico para o pa\u00eds. As primeiras greves dos metal\u00fargicos do ABC come\u00e7avam a abalar a ditadura militar. O Brasil mergulhava numa efervesc\u00eancia pol\u00edtica, atingindo v\u00e1rias categorias de trabalhadores. Os servi\u00e7os p\u00fablicos n\u00e3o ficaram de fora e, em 1979, aconteceu a primeira greve desse setor contra o Governo Maluf. As Universidades tamb\u00e9m participaram e, depois de 41 dias, a greve foi encerrada.\n\nEsse clima adentrava na Universidade e (...) Os anos 1983/84 foram marcados por intensa mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade universit\u00e1ria (...). A reivindica\u00e7\u00e3o b\u00e1sica era \u201cDiretas urgente, para Reitor e Presidente\u201d e tamb\u00e9m para diretor.\u201d (trecho de Mem\u00f3rias e Trajet\u00f3rias, do N\u00facleos de Ensino da UNESP)\n\n30 anos se passaram, seis mandatos de presidente foram eleitos diretamente pela popula\u00e7\u00e3o, e, at\u00e9 hoje, n\u00e3o votamos nenhuma vez sequer para Reitor. E nem para diretor.\n\nA hora \u00e9 agora, vivemos um novo momento hist\u00f3rico. Muitos de n\u00f3s fomos pras ruas em junho, fomos milhares, todo pa\u00eds se balan\u00e7ou, os governates foram obrigados a olhar pra n\u00f3s e pras nossas reivindica\u00e7\u00f5es e nossa fome de participa\u00e7\u00e3o se mant\u00e9m. Jo\u00e3o Grandino Rodas sabe disso, e em julho foi \u00e0 m\u00eddia propor mudan\u00e7as para que nada mude, declarou que est\u00e1 disposto a democratizar o processo de escolha de representantes na universidade, foi claro: elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor, diretores e chefes de departamento. N\u00e3o teremos nada a menos que isso.\n\nEncaminhamentos:\n1) Democracia:\nElei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias para reitor e diretor de unidade. Fim da lista tr\u00edplice.\nElei\u00e7\u00f5es para diretor:\n- FSP ser pioneira na democratiza\u00e7\u00e3o da USP, fazer elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias para diretor no final do ano.\nComposi\u00e7\u00e3o dos colegiados:\n- Reformar a composi\u00e7\u00e3o dos colegiados da FSP, com representatividade dos tr\u00eas setores: funcion\u00e1rios, estudantes (gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s) e professores.\n\n2) Estrutura da FSP:\nBandeij\u00e3o:\n- Tesouraria aberta na hora do almo\u00e7o e do jantar\n- Garantir a amplia\u00e7\u00e3o do bandej\u00e3o no pr\u00e9dio que ser\u00e1 constru\u00eddo\nSala pr\u00f3-aluno acesso \u00e0 internet:\n- Passar para uma sala maior\n- Aumentar o n\u00famero de computadores\n- Depois da constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio novo, o espa\u00e7o no sub-solo que hoje \u00e9 o administrativo, pode ter algum espa\u00e7o reservado para virar uma futura pr\u00f3-aluno.\n- Aumentar o n\u00famero de cotas. Sugest\u00f5es: garantir uma cota de impress\u00e3o di\u00e1ria ou diminuir o valor da impress\u00e3o para R$0,10.\n- Melhorar o sinal do Wireless da USPnet e permitir o acesso dos estudantes ao FSPnet.\nEstacionamento:\n- Dividir o estacionamento em cotas: para professores, funcion\u00e1rios e estudantes\nEspa\u00e7o dos estudantes:\n- Garantir um espa\u00e7o dos estudantes durante a constru\u00e7\u00e3o do novo pr\u00e9dio. Com uma sala para cada entidade, espa\u00e7o comum e cozinha para a Nutritiva.\n- Garantir um espa\u00e7o estudantil permanente depois da constru\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio novo. Com espa\u00e7o comum, sala para as entidades (Atl\u00e9tica e Centro Acad\u00eamico), entrada independente, banheiro e cozinha para a nutritiva.\nFestas na FSP:\n- N\u00e3o ter teto para final das festas. Compromisso dxs estudantes com o espa\u00e7o.\nComiss\u00e3o dos Espa\u00e7os da FSP:\n- Garantir paridade entre as categorias.\nBanheiros da FSP:\n- Garantir chuveiros de qualidade.\nFuncionamento da FSP:\n- Garantir o funcionamento normal da FSP durante todo o per\u00edodo que xs estudantes estiverem tendo aula.\nLaborat\u00f3rio da Sa\u00fade P\u00fablica:\n- Pensar no espa\u00e7o do laborat\u00f3rio e na utiliza\u00e7\u00e3o do restante do espa\u00e7o como pr\u00f3-aluno.\n\n3) Gradua\u00e7\u00e3o e ensino:\n- Incentivo ao ensino da gradua\u00e7\u00e3o e atualiza\u00e7\u00e3o dxs professores.\n- Incentivar a integra\u00e7\u00e3o entre os dois cursos, abrir vagas para os estudantes da faculdade cursarem disciplinas do outro curso como optativa.\n\nNutri\u00e7\u00e3o:\n- Garantir a divis\u00e3o das turmas. Aula com 80 alunos n\u00e3o d\u00e1.\n- Garantir que os alunos que est\u00e3o na transi\u00e7\u00e3o entre a estrutura curricular antiga e a nova, que cairem de turma por qualquer motivo, n\u00e3o tenham sua gradua\u00e7\u00e3o prejudicada por conta da falta de oferta de disciplinas. Isso n\u00e3o \u00e9 responsabilidade individual dos estudantes.\n- Divulgar reuni\u00e3o de discuss\u00e3o sobre a estrutura curricular para todxs xs estudantes que quiserem participar.\nSa\u00fade P\u00fablica:\n- Elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias para coordenador de curso.\n- Garantir que a turma 1 n\u00e3o tenha nenhum preju\u00edzo na sua forma\u00e7\u00e3o.\n- Repensar a ordem de oferecimento de disciplinas: estruturar os conhecimentos b\u00e1sicos para cada uma, para que n\u00e3o nenhum estudante precise fazer disciplinas b\u00e1sicas pela internet.\n- Repensar a carga hor\u00e1ria de disciplinas importantes.\n\n4) Paralisa\u00e7\u00e3o:\n- Em conson\u00e2ncia com a assembl\u00e9ia geral dos estudantes da USP, foi aprovada a incorpora\u00e7\u00e3o da FSP \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o dos estudantes no dia 30/08/2013. Dia da greve geral (nacional).\n- Fazer materiais de campanha.\n- Elabora\u00e7\u00e3o de uma carta dos encaminhamentos\n- data da pr\u00f3xima assembleia: 29/08/2013, \u00e0s 13h e \u00e0s 17h30. Venham todxs!"}, {"id": "169245436486734_524259747651966", "created_time": "2013-08-23T18:43:13+0000", "message": "Jornal do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO) aborda a situa\u00e7\u00e3o do Campus de S\u00e3o Carlos onde uma liminar da Justi\u00e7a pro\u00edbe todo e qualquer evento de ser realizado dentro do Campus, inclusive os institucionais e o modo como a USP traiu os estudantes ao ataca-los e agindo de maneira diferente do que havia acordado anteriormente. \nAborda tamb\u00e9m a redu\u00e7\u00e3o do tempo de conclus\u00e3o dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da USP e a maneira antidemocr\u00e1tica da decis\u00e3o, entre outros temas.\nConfira: http://issuu.com/caaso/docs/jornal-agosto"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_524199450991329", "created_time": "2013-08-23T14:58:36+0000", "message": "Alunos do Pr\u00f3-Produ\u00e7\u00e3o, da engenharia de produ\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Carlos fecham desde ontem estacionamento do curso em protesto contra a instala\u00e7\u00e3o de cancelas no local. \nBandeira por Democracia na USP J\u00e1 hasteada!\n\nLeia a nota da Secretaria Acad\u00eamica: http://proproducaosa.wordpress.com/2013/08/23/balanco-do-ato-do-dia-2208/\n\n\"Esperamos que o ato se espalhe a todos os outros Departamentos e n\u00e3o fique restrito \u00e0 Produ\u00e7\u00e3o.\"\n\n#PorUmaUSPSemCancelas"}, {"id": "169245436486734_523951147682826", "created_time": "2013-08-22T23:32:20+0000", "message": "Agora, na FAU, Assembleia de Estudantes discutindo a Estrutura de Poder da USP"}, {"id": "169245436486734_523918961019378", "created_time": "2013-08-22T21:22:28+0000", "message": "Agora, na Biologia, t\u00e1 rolando uma roda de conversa sobre a Greve no Direito, com um estudante dessa Faculdade e sobre a Estrutura de Poder e Democratiza\u00e7\u00e3o da USP, organizada pelo CABIO!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Pedro Luiz Pinto's event.", "id": "169245436486734_523884614356146", "created_time": "2013-08-22T19:16:21+0000", "message": "Amanh\u00e3, na S\u00e3o Francisco: Diretas na USP J\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_523598154384792", "created_time": "2013-08-22T04:10:37+0000"}, {"id": "169245436486734_523479397730001", "created_time": "2013-08-21T20:39:01+0000", "message": "Concentra\u00e7\u00e3o do 1\u2022 Grande ato pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP e diretas j\u00e1!"}]}