{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDdZAWUqpFAD6qqO8HumeWfmFkrBDKOOZCt8hhNzUydpYRZCQkfZA6HkHLlaNPTBhYrabqcy9mxXgBrjxTdjanv4GYSvEpSDvXrK6ZArUivMwy1APAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1366487736", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBcjTpBt01erqPewOuSNjZBIHl76o87c7oZBVM3MZAPUbP6o9loDAV6cFNbiyefKtk2aZCf3iGY8azALeBUUWXnasZCFXev3l07kXK9jLtLw7UlSZCAZDZD&since=1367533543&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_472731252804816", "created_time": "2013-05-02T22:25:43+0000", "message": "Nalu Farias, militante da \"Marcha Mundial das Mulheres\", faz sua fala refor\u00e7ando a ideia de que a luta feminista \u00e9 tamb\u00e9m uma luta anti-sistema."}, {"id": "169245436486734_472720556139219", "created_time": "2013-05-02T21:36:02+0000", "message": "Professora Judith, primeira mulher presidenta da ADUSP, faz interven\u00e7\u00e3o em nome dos docentes da Universidade de S\u00e3o Paulo."}, {"id": "169245436486734_472718639472744", "created_time": "2013-05-02T21:30:09+0000", "message": "Tem in\u00edcio nesse momento o ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca Mais!\""}, {"id": "169245436486734_472661642811777", "created_time": "2013-05-02T19:46:23+0000", "message": "A blogueira Lola Aronovich j\u00e1 est\u00e1 na USP para o ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca Mais!\" que acontecer\u00e1 daqui a pouco, \u00e0s 18h, no audit\u00f3rio da geografia. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_472557036155571", "created_time": "2013-05-02T13:39:06+0000", "message": "\u00c9 HOJE! \u00c0s 18h no audit\u00f3rio da geografia acontecer\u00e1 o ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca mais!\"! N\u00e3o deixe de participar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_472404262837515", "created_time": "2013-05-02T02:42:03+0000"}, {"id": "169245436486734_471940052883936", "created_time": "2013-04-30T22:23:50+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/04/prestacao-de-contas-de-janeiro-fevereiro-e-marco-de-2013/"}, {"id": "169245436486734_471798479564760", "created_time": "2013-04-30T15:07:44+0000", "message": "As Cotas deram certo. Confira reportagem na \u00edntegra: http://www.istoe.com.br/reportagens/288556_POR+QUE+AS+COTAS+RACIAIS+DERAM+CERTO+NO+BRASIL"}, {"id": "169245436486734_471545519590056", "created_time": "2013-04-30T01:23:24+0000", "message": "\"O machismo n\u00e3o deveria ter espa\u00e7o em lugar nenhum. Muito menos numa universidade p\u00fablica\".\n\nA blogueira e ativista Lola Aronovich estar\u00e1 presente no ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca Mais!\", promovido pelo DCE-Livre da USP. N\u00e3o deixe de participar, fa\u00e7a parte dessa grande campanha contra o machismo e a opress\u00e3o na universidade de S\u00e3o Paulo!"}, {"id": "169245436486734_471501322927809", "created_time": "2013-04-29T22:17:30+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca para o dia 02/05, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da Geografia, o ato-p\u00fablico \u201cMachismo nunca mais!\". O ato contar\u00e1 com a presen\u00e7a de diversas entidades, movimentos sociais, partidos e intelectuais que se solidarizam \u00e0 luta contra o machismo dentro e fora da universidade. J\u00e1 est\u00e3o confirmadas a professora Heloisa Borsari (presidenta da ADUSP), Nalu Farias e, em especial, a blogueira Lola, do blog \u201cEscreva, Lola, escreva\" . N\u00e3o perca!\n\nBasta de machismo no movimento estudantil!\nBasta de viol\u00eancia contra a mulher na universidade!\n\nhttps://www.facebook.com/events/508841865846851/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_471359089608699", "created_time": "2013-04-29T14:52:18+0000", "message": "Pauta do Conselho de Centros Acad\u00eamicos de 04 de maio de 2013\n- Conjuntura da USP (processos e PIMESP em especial)\n- Machismo\n- Financiamento do DCE-Livre da USP"}, {"id": "169245436486734_471357956275479", "created_time": "2013-04-29T14:48:45+0000", "message": "Em alguns minutos vai come\u00e7ar o ato Basta de Machismo! em frente ao RU do Campus I da Escola de Engenharia de Lorena. N\u00e3o nos calaremos!\r\nhttps://www.facebook.com/events/430021950426674/?ref=22"}, {"id": "169245436486734_470899816321293", "created_time": "2013-04-28T13:03:14+0000", "message": "Mais um caso de viol\u00eancia contra a mulher na Universidade de S\u00e3o Paulo, dessa vez no campus de Lorena.\n\nBasta de machismo e opress\u00e3o na universidade!"}, {"id": "169245436486734_470039569740651", "created_time": "2013-04-26T15:08:02+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca para o dia 02/05, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da Geografia, o ato-p\u00fablico \u201cMachismo nunca mais!\u201d O ato contar\u00e1 com a presen\u00e7a de diversas entidades, movimentos sociais, partidos e intelectuais que se solidarizam \u00e0 luta contra o machismo dentro e fora da universidade. Em especial, j\u00e1 est\u00e1 confirmada a presen\u00e7a da blogueira Lola, do blog \u201cEscreva, Lola, escreva (http://escrevalolaescreva.blogspot.com.br/ ).\n\nhttps://www.facebook.com/events/508841865846851/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_469811356430139", "created_time": "2013-04-25T22:26:06+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca para o dia 02/05, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria, o ato-p\u00fablico \u201cMachismo nunca mais!\u201d O ato contar\u00e1 com a presen\u00e7a de diversas entidades, movimentos sociais, partidos e intelectuais que se solidarizam \u00e0 luta contra o machismo dentro e fora da universidade. Em especial, j\u00e1 est\u00e1 confirmada a presen\u00e7a da blogueira Lola, do blog \u201cEscreva, Lola, escreva (http://escrevalolaescreva.blogspot.com.br/ )."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente LGBTT da USP's event.", "id": "169245436486734_469740159770592", "created_time": "2013-04-25T18:46:47+0000", "message": "\u00c9 daqui a pouco o ato de lan\u00e7amento da Frente LGBTT da USP! N\u00e3o deixe de participar! A nossa luta contra as opress\u00f5es \u00e9 todo dia!"}, {"id": "169245436486734_469698693108072", "created_time": "2013-04-25T17:10:13+0000", "message": "N\u00e3o podemos mais permitir que casos de machismo aconte\u00e7am na Universidade de S\u00e3o Paulo e no movimento estudantil. \u00c9 preciso que tod@s se unam no combate a essas pr\u00e1ticas, que n\u00e3o condizem com a constru\u00e7\u00e3o de um movimento amplo, plural e democratico. Por isso, o DCE-Livre da USP convida todas e todos a participarem do Ato-p\u00fablico \u201cMachismo Nunca Mais\u201d!, no dia 02/05, \u00e0s 18h, no audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria, e que contar\u00e1 com a presen\u00e7a de ativistas, intelectuais, movimentos sociais e com a presen\u00e7a, j\u00e1 confirmada, da blogueira Lola."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_469638153114126", "created_time": "2013-04-25T14:06:12+0000"}, {"id": "169245436486734_469637723114169", "created_time": "2013-04-25T14:05:03+0000", "message": "O DCE est\u00e1 ao lado do CAASO e dos estudantes de S\u00e3o Carlos na luta por uma real perman\u00eancia estudantil."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_469633256447949", "created_time": "2013-04-25T13:48:47+0000"}, {"id": "169245436486734_469081796503095", "created_time": "2013-04-24T01:34:34+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o estudante de S\u00e3o Carlos!\n\nVoc\u00ea sabia que no anivers\u00e1rio de 60 anos da EESC, ela quer demolir o EESC-o-Bar? Ou melhor, o NOSSO Escobar! Porque este espa\u00e7o \u00e9 do CAASO! Ele que faz parte da hist\u00f3ria de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es do nosso Centro Acad\u00eamico, sendo h\u00e1 muitos anos, administrado pelos pr\u00f3prios estudantes do Campus da USP de S\u00e3o Carlos. Quer saber quanto tempo ainda temos? (Clique http://countdowndays.com/69684/) A Escola de Engenharia deve negociar com o CAASO e garantir a manuten\u00e7\u00e3o do Escobar no Campus! EESC, valorize essa hist\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_468569066554368", "created_time": "2013-04-22T17:52:58+0000", "message": "CCA da USP - dia 04 de maio de 2013, s\u00e1bado \u00e0s 13h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP (pr\u00f3xima ao metr\u00f4 Cl\u00ednicas)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_530333377005685", "created_time": "2013-04-22T17:51:54+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_468181403259801", "created_time": "2013-04-21T15:56:03+0000", "message": "Curtam a P\u00e1gina da Frente LGBTT da USP! Vem a\u00ed o Ato de Lan\u00e7amento da Frente!"}, {"id": "169245436486734_467842323293709", "created_time": "2013-04-20T19:55:36+0000", "message": "Aconteceram durante esta semana as elei\u00e7\u00f5es para delegados da USP ao 53\u00ba Congresso da UNE. Confira o resultado final das urnas!"}]}