{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC2F7sZBKQG7rYFsopZBvbN9wW3t9oR7jOrzDe4OGGiumkt9TR44rawJRx8nZAjyRBiNSWTlGweMQtZCgzhPetwFS0wrWlZCaP767w0oybopvV9khAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1409082268", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBQNlActTqsGEuwV5Fa0oLa9Vip3LiITqIYiZAO8XlP91yrDcWXRSUSoGoTB61P1tFTZAB0b1UxYIpNEDmpbzcMC2qJiUqOdii1TkZAr5ggJnM4AZDZD&since=1410032045&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP at ALESP - Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo.", "id": "169245436486734_713196778758261", "created_time": "2014-09-06T19:34:05+0000", "message": "O Legado da ditadura na USP\n\nA Universidade de S\u00e3o Paulo foi uma das mais atingidas pela ditadura militar seja pela repress\u00e3o direta \u00e0 comunidade uspiana seja pelo modelo de universidade que lhe foi imposto. Nos dias 10 e 11 de setembro, a Comiss\u00e3o da Verdade do Estado de S\u00e3o Paulo \u201cRubens Paiva\u201d far\u00e1 Audi\u00eancia P\u00fablica para resgatar a mem\u00f3ria do passado repressivo na USP, bem como o que ficou do legado do regime militar hoje na realidade da Universidade de S\u00e3o Paulo, e em que medida ele \u00e9 respons\u00e1vel pela grave crise que a USP atravessa atualmente.\n\nLocal: Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo\n\nAudit\u00f3rio Paulo Kobayashi\n\nDias 10 e 11 de setembro \u2013 das 10 \u00e0s 18 horas.\n\nDia 10/9, \n\ndas 10 horas \u00e0s 13h (n\u00e3o haver\u00e1 atraso)\n\nModesto Carvalhosa \nRenan Quinalha \nJanice Theodoro \nWalter Coli \n\ndas 14 \u00e0s 18h \n\nDalmo de Abreu Dallari \nMaria Herm\u00ednia Brand\u00e3o Tavares de Almeida \nSilvio Roberto de Azevedo Salinas \nMaria Silvia Betti \nReinaldo Morano  \n\nDia 11/9, \n\ndas 10horas \u00e0s 13h30 \n\nCiro Teixeira Correia \nMaria Caramez Carlotto \nFranklin Leopoldo e Silva \nPaulo Eduardo Arantes \n\ndas 14 \u00e0s 18 horas\n\nGilberto Bercovici \nAntonio Carlos Cesarino \nRenato Tapaj\u00f3s \nAntonio Carlos Lob\u00e3o da Silveira Cunha \nArtur Machado Scavone \nJo\u00e3o Zanetic \nMagno Carvalho \n\nA audi\u00eancia \u00e9 aberta ao p\u00fablico para fazer coloca\u00e7\u00f5es e perguntas."}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_712648152146457", "created_time": "2014-09-05T17:43:51+0000", "message": "Manifesta\u00e7\u00e3o dos Estudantes da USP da Bauru contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC! \n\nMuito Lindo!"}, {"id": "169245436486734_712305078847431", "created_time": "2014-09-04T20:15:00+0000", "message": "Nota do ex-REItor Jo\u00e3o Grandino Rodas sobre a Crise na USP.\n\n"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Vanessa Couto.", "id": "169245436486734_712285635516042", "created_time": "2014-09-04T19:10:38+0000", "message": "Acontecendo agora Audi\u00eancia P\u00fablica em Defesa do Hospital Universit\u00e1rio e do HRAC da USP.\n\nCom a presen\u00e7a da Adusp, do SINTUSP e do DCE!"}, {"id": "169245436486734_712278512183421", "created_time": "2014-09-04T18:05:13+0000", "message": "HOJE!\n\nTodos \u00e0 Assembleia Geral da USP! N\u00e3o tem Arrego! \n\u00c0s 18h no pr\u00e9dio da Hist/Geo, na FFLCH."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's event.", "id": "169245436486734_710982612313011", "created_time": "2014-09-03T21:00:00+0000", "message": "N\u00e3o esque\u00e7am da QiB da Visibilidade L\u00e9sbica e Bissexual amanh\u00e3! A QiB \u00e9 uma iniciativa da Frente LGBT da USP e do Coletivo LGBT* da ECA, e todo o lucro vai pro fundo de greve dxs funcion\u00e1rixs da USP! (:"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_711714642239808", "created_time": "2014-09-03T19:25:49+0000", "message": "N\u00c3O TEM ARREGO!\n\nMais fotos do ato de hoje! EACH presente!\n\nE a comiss\u00e3o de recep\u00e7\u00e3o do governador Geraldo Alckmin, o choque!"}, {"id": "169245436486734_711704972240775", "created_time": "2014-09-03T18:32:38+0000", "message": "N\u00c3O TEM ARREGO! NEGOCIA ZAGO!\n\nO ato chega agora em frente ao Cruesp para pressionar a Reitoria a negociar o reajuste!"}, {"id": "169245436486734_711530308924908", "created_time": "2014-09-03T13:04:39+0000", "message": "Relato de um estudante, representante discente no CO, do Conselho Universit\u00e1rio de ontem:\n\nHoje aconteceu mais uma reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio. Na \u00faltima reuni\u00e3o (em 25/08) foram iniciadas as discuss\u00f5es sobre as medidas de austeridade propostas pela reitoria. Tais medidas v\u00eam sobre o pretexto de sanar a crise financeira da universidade. No entanto, os livros cont\u00e1beis permanecem fechados e os dados prim\u00e1rios n\u00e3o s\u00e3o disponibilizados para que a comunidade possa consult\u00e1-los, contrariando inclusive, lei federal que determina o acesso TOTAL a documentos p\u00fablicos, inclusive (e especialmente) os de ordem cont\u00e1bil.\nNa semana passada, conforme relatado anteriormente (https://www.facebook.com/marcelorf90/posts/10202737955829612), conseguimos barrar, no m\u00ednimo por um m\u00eas, a desvincula\u00e7\u00e3o do HU. No entanto, por 5 votos de diferen\u00e7a o HRAC n\u00e3o teve a mesma sorte. \nHoje, haviam dois pontos em pauta. O Primeiro deles, configura um ataque ainda maior a universidade. Sobre a apar\u00eancia de Programa de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria, foi aprovado, em base a terrorismo por parte do Reitor, um pacote de demiss\u00e3o em massa que prev\u00ea cortar 1700 postos de trabalho da universidade, sobrecarregando, ainda mais, os j\u00e1 sobrecarregados, funcion\u00e1rios da Universidade S\u00e3o Paulo. O PDV foi aprovado com insist\u00eancia por parte do reitor que dizia que caso o programa n\u00e3o fosse aceito pelo Conselho ele n\u00e3o poderia negociar reajuste com os funcion\u00e1rios que est\u00e3o h\u00e1 mais de 100 dias em greve.\nEm seguida, o segundo ponto de pauta era a negocia\u00e7\u00e3o salarial. Haviam cinco propostas em ata (essas propostas haviam sido enviadas pelos membros do conselho conforme solicitado pela reitoria na \u00faltima reuni\u00e3o), no entanto, dentre elas tr\u00eas adquiriram maior destaque ao longo do debate sobre o tema:\n\n1 \u2013 A proposta feita pela Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Patrim\u00f4nio: 5,2% (\u00edndice de infla\u00e7\u00e3o calculado pela FIPE para o per\u00edodo MAI/13 \u00e0 MAI/14, portanto, desconsiderando a infla\u00e7\u00e3o entre MAI/14 e OUT/14) a serem pagos em duas parcelas 2,6% em NOV/14 e 2,55% em JAN/15;\n2 \u2013 A proposta feita pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico: Algo em torno de 7,5% (\u00edndice de infla\u00e7\u00e3o calculado pela FIPE para o per\u00edodo MAI/13 \u00e0 OUT/14); e\n3 \u2013 A proposta feita pelo F\u00f3rum das Seis: 9,78% (\u00edndice de infla\u00e7\u00e3o calculado pelo DIEESE (6,78%) mais 3% referente a percas hist\u00f3ricas).\n\nAp\u00f3s exaustiva discuss\u00e3o, poucos minutos antes de iniciarmos a vota\u00e7\u00e3o, fomos informados pelo Zago que a \u00fanica proposta que seria votada seria a proposta sugerida no parecer da Comiss\u00e3o de Or\u00e7amento e Patrim\u00f4nio (ou seja, aumento de 5,2% em duas parcelas) e que votar\u00edamos a favor ou contra ela. Ou seja, a favor de aumento menor do que a infla\u00e7\u00e3o ou contra aumento menor do que a infla\u00e7\u00e3o. O medo e a seguran\u00e7a tomou conta dos representantes dos funcion\u00e1rios e dos estudantes, pois, n\u00e3o sab\u00edamos com clareza o que significava votar contra o aumento. Fizemos in\u00fameros protestos para que as demais propostas tamb\u00e9m fossem votadas, por\u00e9m, o reitor mais uma vez nos ignorou e deu prosseguimento na vota\u00e7\u00e3o. Como tivemos menos de 2 minutos para discutir se votar\u00edamos a favor ou contra, n\u00f3s, Representantes Discentes (assim como os Representantes dos Trabalhadores) n\u00e3o participamos da vota\u00e7\u00e3o, afinal, qualquer uma das alternativas que vot\u00e1ssemos seria usada para legitimar um arrocho salarial, seja ele repondo um pouco menos do que a infla\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o repondo nada. N\u00e3o pod\u00edamos ser coatores dessa imoralidade e por isso nos ausentamos. Assim, foi aprovado a proposta de reposi\u00e7\u00e3o salarial de 5,2%, \u00e9 essa proposta que ser\u00e1 levada amanh\u00e3 pela reitoria para a reuni\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o com os sindicatos, sob a media\u00e7\u00e3o do TRT a aprecia\u00e7\u00e3o dos mesmos."}, {"id": "169245436486734_711260385618567", "created_time": "2014-09-02T20:21:10+0000", "message": "Come\u00e7ou o Ato em defesa da universidade! Daqui a pouco Tom Z\u00e9 na pra\u00e7a do rel\u00f3gio! Venham que ainda d\u00e1 tempo!"}, {"id": "169245436486734_710982255646380", "created_time": "2014-09-02T14:45:01+0000", "message": "Sexta passada, dia 29/08, foi Dia Nacional da Visibilidade L\u00e9sbica e de Mulheres Bissexuais. O Coletivo LGBT* da ECA fez o v\u00eddeo abaixo sobre a pauta, assistam e compartilhem!\nE dando seguimento \u00e0 programa\u00e7\u00e3o do dia, essa quinta tem Qib de inciativa da Frente LGBT* da USP em conjunto com o CALC e o Coletivo LGBT* da ECA! Todo lucro vai pro fundo de greve dxs funcion\u00e1rixs da USP.\nConvidem todxs!\n\nQiB da Visibilidade L\u00e9s.Bi: https://www.facebook.com/events/286599221526542/?ref_newsfeed_story_type=regular"}, {"id": "169245436486734_710848218993117", "created_time": "2014-09-01T22:00:56+0000", "message": "ATO SOS USP!\n\nAmanh\u00e3, \u00e0s 16h30min na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio, estaremos em um ato em defesa da universidade p\u00fablica! No mesmo momento, estar\u00e1 sendo discutido no Conselho Universit\u00e1rio o programa de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria, algo inadmiss\u00edvel nesse movimento que visa a defesa do car\u00e1ter p\u00fablico e gratuito das universidades paulistas. Por isso some-se a esse protesto! Vamos defender nossos direitos!\n\nTer\u00e7a (amanh\u00e3), Pr\u00e7. do Rel\u00f3gio \u00e0s 16h30min"}, {"id": "169245436486734_710701035674502", "created_time": "2014-09-01T14:25:28+0000", "message": "Ato SOS USP com presen\u00e7a de Tom Z\u00e9 e Filarm\u00f4nica de Pass\u00e1rgada!\n\nAmanh\u00e3, ter\u00e7a-feira, na pra\u00e7a do rel\u00f3gio:"}, {"id": "169245436486734_709414329136506", "created_time": "2014-08-29T20:43:56+0000", "message": "INFORME DA USP DE BAURU\n\nOs estudantes da USP Bauru deliberaram em assembleia uma paralisa\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima Quinta Feira. Os alunos est\u00e3o se mobilizando contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC. No mesmo dia tamb\u00e9m vai haver paralisa\u00e7\u00e3o na Faculdade de Odontologia de SP."}, {"id": "169245436486734_709043215840284", "created_time": "2014-08-28T23:32:36+0000", "message": "DCE REALIZAR\u00c1 SABATINA COM OS PRESIDENCI\u00c1VEIS A PARTIR DE SETEMBRO\n\nNo dia 5 de Outubro os brasileiros ir\u00e3o \u00e0s urnas escolher os dirigentes do pa\u00eds e do estado pelos pr\u00f3ximos quatro anos.\n\nAcreditamos que os estudantes n\u00e3o podem passar ao largo desse processo. Do \u201cPetr\u00f3leo \u00e9 nosso!\u201d \u00e0s \u201cDiretas J\u00e1\u201d, o movimento estudantil foi fundamental na luta por uma sociedade mais justa e democr\u00e1tica. Agora, nas primeiras elei\u00e7\u00f5es depois das manifesta\u00e7\u00f5es de Junho/2013, acreditamos que esse processo ser\u00e1 ainda mais importante. Confira o calend\u00e1rio e n\u00e3o deixe de participar!\n\n15/09 \u2013 PSDB: A\u00e9cio Neves - representa\u00e7\u00e3o confirmada\n\n17/09 \u2013 PSOL: Luciana Genro - confirmada\n\n18/09 \u2013 PSTU: Z\u00e9 Maria - confirmado\n\n23/09 \u2013 PT: Dilma Rousseff - a confirmar\n\n25/09 \u2013 PSB: Marina Silva - a confirmar\n\n01/10 \u2013 PCB: Mauro Iasi - a confirmar\n\nOs candidatos ausentes na programa\u00e7\u00e3o n\u00e3o confirmaram nosso convite.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/08/dce-realizara-sabatinas-com-presidenciaveis-em-setembro/"}, {"id": "169245436486734_709005482510724", "created_time": "2014-08-28T21:54:16+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Skaf que defende mensalidades em Universidades P\u00fablicas. #N\u00e3oNosRepresenta"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sindicato dos Metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "169245436486734_708991925845413", "created_time": "2014-08-28T21:05:39+0000", "message": "VIT\u00d3RIA!\n\nA Justi\u00e7a do Trabalho concedeu uma liminar, no dia 27/8, para a reintegra\u00e7\u00e3o de dez companheiros demitidos de forma ilegal pelo governo Alckmin ap\u00f3s a \u00faltima greve da categoria. O Metr\u00f4 ser\u00e1 notificado sobre a liminar na pr\u00f3xima segunda-feira (1\u00ba/9). \n\nTodo apoio aos metrovi\u00e1rios! Agora \u00e9 Readmiss\u00e3o de todos os Metrovi\u00e1rios J\u00c1!\n\nhttps://www.facebook.com/sindicatodosmetroviariosdesaopaulo/photos/a.213231445413110.50127.213195252083396/690100997726150/?type=1&theater"}, {"id": "169245436486734_708546689223270", "created_time": "2014-08-27T22:49:20+0000", "message": "VIT\u00d3RIA PARCIAL!\n\nJusti\u00e7a diz que corte de ponto de funcion\u00e1rios da USP \u00e9 ilegal!\n\nA Justi\u00e7a do Trabalho tamb\u00e9m apontou como ilegal o corte de ponto dos servidores em greve feito pela USP neste m\u00eas. Os autos foram remetidos para a vice-presid\u00eancia judicial do Tribunal Regional do Trabalho da 2\u00aa Regi\u00e3o, que pode decidir pelo abono dos dias descontados.\n\n#N\u00e3oTemArrego"}, {"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's event.", "id": "169245436486734_708529792558293", "created_time": "2014-08-27T22:08:57+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem Assembleia de estudantes na USP de Bauru, para se mobilizar contra a desvinculac\u00e3o do HRAC! O DCE estar\u00e1 presente!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 37 new photos \u2014 with Augusto Malaman and 13 others.", "id": "169245436486734_708463485898257", "created_time": "2014-08-27T19:15:40+0000", "message": "CAMPANHA: A FOLHA ACREDITA NO REITOR ZAGO... EU N\u00c3O!\n\nOntem durante o ato na frente do CO, diversxs estudantes, funcion\u00e1rixs e m\u00e9dicxs presentes quiseram deixar um recado pra m\u00eddia que tenta pintar de erradxs aqueles que lutam pela universidadade p\u00fablica! N\u00e3o nos deixamos enganar pela m\u00eddia que est\u00e1 do lado dos poderosos! Seguimos em luta pelo direito de greve dxs funcion\u00e1rixs, pelo reajuste salarial, pela manuten\u00e7\u00e3o dos hospitais universit\u00e1rios, e por tudo isso, em luta por uma universidade p\u00fablica e de todxs!"}, {"id": "169245436486734_708046705939935", "created_time": "2014-08-26T21:52:03+0000", "message": "ABSURDO! CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO DECIDE POR MAIORIA PELA DESVINCULA\u00c7\u00c3O DO HRAC DE BAURU DA USP\n\nPor maioria no Conselho, temos uma trag\u00e9dia anunciada. O HRAC est\u00e1 desvinculado da Universidade de S\u00e3o Paulo. O DCE Livre da USP ir\u00e1 disponibilizar os dados de quais conselheiros votaram a favor desse projeto de desmonte da Universidade. At\u00e9 agora, temos o informe de que o Diretor da FFLCH, S\u00e9rgio Adorno, se absteve da vota\u00e7\u00e3o. Mais informa\u00e7\u00f5es em breve!"}, {"id": "169245436486734_708044602606812", "created_time": "2014-08-26T21:42:23+0000", "message": "DIRETORA DA FOB (USP BAURU) MANTEM PONTO DE PAUTA E QUER DESVINCULA\u00e7\u00c3O IMEDIATA DO HRAC DE BAURU\n\nInforme urgente da Representa\u00e7\u00e3o Discente do DCE, que esta dentro do Conselho Universit\u00e1rio nesse momento:\n\nA Diretora da USP de Bauru, Maria Aparecida de Andrade Moreira Machado, est\u00e1 apresentando, nesse momento, dezenas de dados t\u00e9cnicos que supostamente mostram a necessidade da desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC da USP de Bauru de nossa Universidade. Sabemos que se trata de um v\u00ednculo pol\u00edtico com o Reitor Zago e com o projeto de desmonte da Universidade P\u00fablica, al\u00e9m da privatiza\u00e7\u00e3o gradual dos aparelhos de sa\u00fade p\u00fablica mantidos pela Universidade. Perdem os profissionais desse Hospital, perdem os professores e os estudantes e em especial a popula\u00e7\u00e3o local.\n\nO DCE da USP se coloca contra esse absurdo e esta ao lado da comunidade universit\u00e1ria da USP de Bauru contra a pol\u00edtica de sua Diretora e do Reitor Zago! \u00c9 necess\u00e1rio se mobilizar para barrar o desmonte da Universidade!\n\nMaria Aparecida e Marco Antonio Zago: inimigos da Educa\u00e7\u00e3o e da Sa\u00fade P\u00fablicas!"}, {"id": "169245436486734_708037955940810", "created_time": "2014-08-26T21:22:02+0000", "message": "DEN\u00daNCIA URGENTE!\n\nZago manobrou a reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio propondo a adiamento da vota\u00e7\u00e3o da desvincula\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio e 30 dias, mas neste exato momento tenta dar um golpe propondo a vota\u00e7\u00e3o imediata da desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC da USP de Bauru. Denunciem e compartilhem!"}, {"id": "169245436486734_708014132609859", "created_time": "2014-08-26T20:09:21+0000", "message": "VIT\u00d3RIA PARCIAL IMPORTANT\u00cdSSIMA\n\nO Reitor Zago, pela press\u00e3o das congrega\u00e7\u00f5es,estudantes e manifestantes em frente ao C.O., retirou da pauta a desvincula\u00e7\u00e3o do HU da pauta do Conselho de hoje.\n\nAgora \u00e9 seguir pressionando para que seja barrada essa proposta em todos os f\u00f3runs deliberativos da Universidade! Temos 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP!"}, {"id": "169245436486734_708004932610779", "created_time": "2014-08-26T19:44:28+0000", "message": "INFORMES DO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO\n\nMembros da congrega\u00e7\u00e3o, como o do IME, est\u00e3o posicionando-se pelo adiamento da vota\u00e7\u00e3o sobre o HU e o PDV, ou caso o conselho encaminhe a vota\u00e7\u00e3o hoje, eles posicionaram-se contra a aprova\u00e7\u00e3o da desvincula\u00e7\u00e3o do HU e do PDV por conta desta discuss\u00e3o ter sido atropelada na USP. Eles tamb\u00e9m declararam que v\u00e3o votar pelo adiamento do ponto da EACH."}]}