{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAI9ulE9122qRzF4mZCbbNhlaiCtLZCvnWwWNTf6xE689iVfSCVWZAFjBI5fuNLGEZCRT74UP7KeFHIhBGvxkYGdGJqQZAbByluWvtXbJfYvekYZCXgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1400776986", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDs2834ZB66nLLR89zhABYv0cZAfNpDLDZAJOt9oNSlCZAi9Xs1lR7fYEH4WLnKZBOODN92YYWw6Lo9gGMkShIZBr5UIclyFhly7UI9Pfu4ktjFyGAQZDZD&since=1401060684&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_657312741013332", "created_time": "2014-05-25T23:31:24+0000", "message": "H\u00e1 quase cinco meses os alunos da Escola de Artes e Ci\u00eancias Humanas - EACH - encontram-se sem espa\u00e7o para realizar suas atividades acad\u00eamicas. A interdi\u00e7\u00e3o do campus por medidas de seguran\u00e7a n\u00e3o apresentou, at\u00e9 agora, quaisquer perspectivas de regulamenta\u00e7\u00e3o do terreno, demonstrando um verdadeiro descaso com os alunos da USP Leste. \nO DCE Livre da USP convida aos estudantes da EACH a participarem e trazerem suas pautas para a Assembleia Geral, que acontecer\u00e1 dia 28/5 (quarta-feira) \u00e0s 18h na FFLCH."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_657259821018624", "created_time": "2014-05-25T21:04:46+0000", "message": "COMIT\u00ca DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O EM S\u00c3O CARLOS!\n\nCrise or\u00e7ament\u00e1ria? Reforma do estatuto e governan\u00e7a da USP? Termo de Fim de Greve estudantil n\u00e3o foi aplicado?\n\nVamos aprofundar esses debates e muitos outros! Compare\u00e7a! Chame seus amigos!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Luis e Rosa Sundermann's event.", "id": "169245436486734_657242937686979", "created_time": "2014-05-25T20:29:26+0000", "message": "URGENTE! Via DCE Livre UFSCar e Dce Livre da USP S\u00c3O CARLOS\n\n\nDo dia 25 para o dia 26 est\u00e1 marcada para acontecer a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse da Ocupa\u00e7\u00e3o Jos\u00e9 Luis e Rosa Sundermann, no bairro Antenor Garcia, em S\u00e3o Carlos. Com isso, mais de 80 fam\u00edlias que n\u00e3o t\u00eam para onde ir correm o risco de perder sua moradia por conta da intransig\u00eancia da prefeitura municipal. Composta principa...lmente por mulheres e crian\u00e7as, a comunidade foi ignorada em todas as tentativas de di\u00e1logo.\nNa \"primeira hora do dia\" 26 os efetivos policiais de Araraquara e Rio Claro somados ao efetivo local, numa prov\u00e1vel a\u00e7\u00e3o violenta, ir\u00e3o retirar o \u00fanico lugar que essas pessoas t\u00eam para morar.\n\nFazemos um chamado a todas as pessoas que lutam pelos Direitos Humanos para resistirem em vig\u00edlia junto \u00e0 comunidade a partir da noite de domingo, 25. C\u00e2meras, acesso f\u00e1cil \u00e0 internet, entre outros meios de registro e comunica\u00e7\u00e3o s\u00e3o fundamentais. Sugerimos um esquema de caronas para que o maior n\u00famero de pessoas possa fortalecer a resist\u00eancia. "}, {"id": "169245436486734_657194974358442", "created_time": "2014-05-25T18:50:46+0000", "message": "ASSEMBLEIA DA USP S\u00c3O CARLOS APOIA LUTA DE PROFESSORES, FUNCION\u00c1RIOS E ESTUDANTES DA USP\nVia Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)\n\nMO\u00c7\u00c3O DE APOIO\nAos Trabalhadores, Professores e Estudantes da Universidade de S\u00e3o Paulo que se movimentam pela resolu\u00e7\u00e3o da Crise Or\u00e7ament\u00e1ria nas Universidades Estaduais e Pelo Fim do Arrocho Salarial.\nOs estudantes da USP - S\u00e3o Carlos deliberaram, em Assembleia Geral dos Estudantes ocorrida em 21 de maio de 2014, apoio e solidariedade \u00e0s movimenta\u00e7\u00f5es feitas pelas tr\u00eas categorias da Universidade entorno da crise financeira universit\u00e1ria e do arrocho salarial.\nEntendemos ser de extrema import\u00e2ncia estas movimenta\u00e7\u00f5es, como, por exemplo, a greve unificada entre as tr\u00eas categorias na capital e as agita\u00e7\u00f5es feitas em outros campi, como em S\u00e3o Carlos, visto a magnitude do tema que est\u00e1 em disputa: o papel e a qualidade do ensino superior no estado de S\u00e3o Paulo. Disputa, inclusive, tocada pela pr\u00f3pria entidade de representa\u00e7\u00e3o estudantil do campus de S\u00e3o Carlos, o Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO).\nPor um ensino p\u00fablico, gratuito e de qualidade, fazemos um apelo para que o debate sobre a situa\u00e7\u00e3o atual de crise das universidades estaduais seja ampliado em todos os campi da USP, entre as tr\u00eas categorias. Tamb\u00e9m solicitamos, tanto no que cabe \u00e0 pr\u00f3pria Universidade, quanto no que cabe \u00e0 Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo, que as tr\u00eas categorias sejam ouvidas em suas reivindica\u00e7\u00f5es e, principalmente, que o di\u00e1logo resulte em decis\u00f5es e a\u00e7\u00f5es coerentes e respons\u00e1veis com o tema em disputa.\nS\u00e3o Carlos, 22 de maio de 2014.\nCentro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira\nGest\u00e3o \u201cCAASO EmFrente\u201d 2013/2014\nhttp://www.caaso.org.br/?p=noticias&id=20"}, {"id": "169245436486734_657157311028875", "created_time": "2014-05-25T17:51:09+0000", "message": "Venha para a Audi\u00eancia P\u00fablica que vai discutir a crise nas univ. estaduais! Traga sua voz e seus amigos! Confirme: https://www.facebook.com/events/777306872303693/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_777306872303693", "created_time": "2014-05-24T19:44:02+0000"}, {"id": "169245436486734_656622414415698", "created_time": "2014-05-24T17:00:02+0000", "message": "GREVE NA USP? ENTENDA O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO NA UNIVERSIDADE\n\nNa \u00faltima quarta-feira funcion\u00e1rios, professores e estudantes deflagraram uma greve que ter\u00e1 seu in\u00edcio a partir de ter\u00e7a-feira. O estopim foi o arrocho salarial proposto pela reitoria, em negocia\u00e7\u00e3o com o CRUESP, na \u00faltima quarta-feira. UNICAMP e UNESP tamb\u00e9m entrar\u00e3o em greve.\n\nEntenda melhor o que est\u00e1 acontecendo em nossa universidade:\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/05/greve-geral-na-usp-a-luta-pela-universidade-publica/\n\nN\u00e3o deixe de participar das assembleias dos cursos e da pr\u00f3xima assembleia geral, na quarta-feira (28).\n\nhttps://www.facebook.com/events/1407238176229755/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_656568531087753", "created_time": "2014-05-24T15:30:00+0000", "message": "Vit\u00f3ria dos estudantes da EACH! USP desiste de processo contra os estudantes que ocuparam a diretoria ano passado!\n\nH\u00e1 anos a comunidade eachiana v\u00eam lutando pela transpar\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es ambientais da USP Leste. O movimento, em vez de respostas, foi negligenciado..."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_554427668011817", "created_time": "2014-05-24T11:24:54+0000"}, {"id": "169245436486734_656260634451876", "created_time": "2014-05-23T23:39:21+0000", "message": "Nesse s\u00e1bado 24/5 ocorrer\u00e1 a 4\u00aa Marcha das Vadias em S\u00e3o Paulo. O DCE-Livre da USP apoia esse dia de luta!"}, {"id": "169245436486734_656239697787303", "created_time": "2014-05-23T22:25:00+0000", "message": "A RO do DCE reuniu mais de 110 pessoas! \nMaioria das falas contemplaram as pautas dos estudantes para a greve deliberada na \u00faltima quarta-feira 21/5."}, {"id": "169245436486734_656173104460629", "created_time": "2014-05-23T21:00:01+0000", "message": "Junho de 2013 abriu portas e trouxe novos ares para o Brasil, a mobiliza\u00e7\u00e3o contra o aumento das passagens foi determinante para recolocar as mobiliza\u00e7\u00f5es populares em pauta. 2014 n\u00e3o \u00e9 diferente, a juventude segue ocupando as ruas com suas reivindica\u00e7\u00f5es, mas um novo time entra..."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_272575009582151", "created_time": "2014-05-23T20:55:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Vanessa Monteiro Cunha and 12 others.", "id": "169245436486734_656190984458841", "created_time": "2014-05-23T20:24:26+0000", "message": "Gest\u00e3o do DCE faz reuni\u00e3o aberta com o curso de Ci\u00eancias Sociais para discutir a conjuntura de greve na Universidade"}, {"id": "169245436486734_656178171126789", "created_time": "2014-05-23T19:43:12+0000", "message": "P\u00c1GINA DO DCE LIVRE DA USP COMPLETA 20 MIL CURTIDAS (Y)\n\n\u00c9 com muito orgulho que a Gest\u00e3o do DCE Livre da USP agradece as primeiras 20 mil curtidas de nossa p\u00e1gina! Cada vez mais a comunica\u00e7\u00e3o independente se torna uma ferramenta para difundir informa\u00e7\u00f5es e combater toda manipula\u00e7\u00e3o e omiss\u00e3o da m\u00eddia tradicional!\n\nO DCE Livre da USP seguir\u00e1 reestruturando sua Comunica\u00e7\u00e3o a fim de ser fiel, impulsionar e apoiar as mobiliza\u00e7\u00f5es da Comunidade USP, da juventude e de todo povo brasileiro!\n\nPretendemos democratizar reformular o site e a p\u00e1gina do DCE, contando com uma rela\u00e7\u00e3o e parceria cada vez mais estreitas entre o DCE, Centros Acad\u00eamicos e Movimentos Sociais!\n\nwww.facebook.com/DCEdaUSP\nwww.dceusp.org.br\nwww.twitter.com/DCEdaUSP"}, {"id": "169245436486734_656165407794732", "created_time": "2014-05-23T19:30:00+0000", "message": "ANISTIA INTERNACIONAL LAN\u00c7A V\u00cdDEO CONTRA VIOL\u00caNCIA POLICIAL EM MANIFESTA\u00c7\u00d5ES DURANTE A COPA DO MUNDO\n\nDesde Junho de 2013, o Brasil come\u00e7ou a perceber e discutir de forma mais ampla a legitimidade das manifesta\u00e7\u00f5es de nosso povo e, em sua contram\u00e3o, o esfor\u00e7o dos governos e do Estado Brasileiro em reprimir tais manifesta\u00e7\u00f5es. Foram jovens, trabalhadores, jornalistas e muitos segmentos da popula\u00e7\u00e3o que sofreram e ainda sofrem com a arbitrariedade do trato policial nas manifesta\u00e7\u00f5es.\n\nCART\u00c3O VERMELHO PRA VIOL\u00caNCIA POLICIAL, BRASIL!\nMANIFESTA\u00c7\u00c3O \u00c9 UM DIREITO!\nLUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!"}, {"id": "169245436486734_656159027795370", "created_time": "2014-05-23T18:51:15+0000", "message": "CURSO DE M\u00daSICA [ECA/USP] \u00c9 O PRIMEIRO A DEFLAGRAR GREVE!\n\nOs estudantes de M\u00fasica da ECA, reunidos em Assembleia nessa Quinta Feira, 22/05, deliberaram por Greve Estudantil \u00e0 partir de 3\u00aa Feira, dia 27/05.\n\nSEU CURSO REALIZAR\u00c1 ou J\u00c1 REALIZOU ASSEMBLEIA? Mande as informa\u00e7\u00f5es por inbox para que divulguemos a data, local, hor\u00e1rio e link do evento no Facebook!"}, {"id": "169245436486734_655732474504692", "created_time": "2014-05-22T23:35:43+0000", "message": "MAIS DE 20 MIL PESSOAS TOMAM PONTE ESTAIADA EM ATO ORGANIZADO POR MTST E OCUPA\u00c7\u00c3O COPA DO POVO  \n\nNessa #QuintaVermelha o Movimento dos Trabalhadores Sem Teto, o MTST, reuniu mais de 20 mil trabalhadores e jovens nas ruas de S\u00e3o Paulo.\nA Manifesta\u00e7\u00e3o, que contou com a presen\u00e7a de milhares de pessoas de diversas Ocupa\u00e7\u00f5es da cidade de S\u00e3o Paulo, com destaque para as 2 mil fam\u00edlias da Ocupa\u00e7\u00e3o Copa do Povo, que fica h\u00e1 3 km do Est\u00e1dio do Itaquer\u00e3o, reuniu ainda diversos jovens e movimentos sociais, criticando a organiza\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo e defendendo o direito a moradias populares. \nO Dce Livre da USP est\u00e1 presente na manifesta\u00e7\u00e3o, esteve na Ocupa\u00e7\u00e3o Copa do Povo, vem se solidarizando e apoiando as iniciativas do MTST. Agradecemos publicamente ao Movimento pela Sauda\u00e7\u00e3o que enviaram \u00e0 nossa Assembleia Estudantil que deflagrou apoio \u00e0 Greve de Funcion\u00e1rios e Professores da USP, na noite de ontem.\nOs interessados em contribuir com roupas, alimentos e cobertores para serem doados \u00e0s fam\u00edlias moradoras da Copa do Povo, podem entregar esses \u00edtens ao lado do Bandej\u00e3o Central da USP, na Sede do DCE!\n\n\"E QUEM N\u00c3O PODE COM A FORMIGA:\nN\u00c3O ATI\u00c7A O FORMIGUEIRO!\""}, {"id": "169245436486734_655668204511119", "created_time": "2014-05-22T20:33:18+0000", "message": "V\u00cdDEO INFORMATIVO SOBRE A CRISE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA FEITO POR ESTUDANTES DA USP RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nEstudantes do Campus de Ribeir\u00e3o Preto da USP, membros da Gest\u00e3o do DCE da USP, se organizam para ampliar o debate no Campus e em toda USP, al\u00e9m de terem constru\u00eddo ativamente a paralisa\u00e7\u00e3o do 21 de Maio em seu Campus."}, {"id": "169245436486734_655646184513321", "created_time": "2014-05-22T19:40:35+0000", "message": "ATIVIDADE NA ESALQ DEBATE CRISE OR\u00c7AMENT\u00c1RIA DA USP (21/05)\n\nEstudantes de Piracicaba participando cada vez mais da luta por uma educa\u00e7\u00e3o publica de qualidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1407238176229755", "created_time": "2014-05-22T19:23:04+0000"}, {"id": "169245436486734_655629957848277", "created_time": "2014-05-22T18:59:27+0000", "message": "ESTUDANTES EM ATO DE APOIO \u00c0 GREVE DOS RODOVI\u00c1RIOS\n\nhttp://goo.gl/l1SVhw\nLogo ap\u00f3s deliberarem greve dos estudantes em assembleia, alunos da USP saem em ato de apoio \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o dos rodovi\u00e1rios, categoria que, desde ter\u00e7a-feira 20/5, interrompeu o funcionamento de quase 65 linhas de \u00f4nibus em protesto por melhor acordo salarial. O ato, que reuniu alunos de v\u00e1rios cursos, saiu da FFLCHe seguiu em marcha at\u00e9 o Terminal Butant\u00e3. \n\nA decis\u00e3o da assembleia dos estudantes da USP pela paralisa\u00e7\u00e3o configura um quadro de greve geral na Universidade, uma vez que as categorias de funcion\u00e1rios (SINTUSP) e professores (ADUSP) j\u00e1 haviam deliberado paralisa\u00e7\u00e3o mais cedo pa tarde de quarta-feira."}, {"id": "169245436486734_655629527848320", "created_time": "2014-05-22T18:58:15+0000", "message": "TRABALHADORES DA UNICAMP ENTRAM EM GREVE A PARTIR DE AMANH\u00c3!\n\nEstudantes e Professores fazem Assembleias na UNICAMP para decidir ades\u00e3o \u00e0 Greve Geral das Universidades Estaduais Paulistas (USP, UNESP E UNICAMP)\nNa UNESP, 5 Campi j\u00e1 tem indicativo de Greve de professores, funcion\u00e1rios e estudantes."}, {"id": "169245436486734_655597117851561", "created_time": "2014-05-22T17:47:15+0000", "message": "O que se passa na USP? Entenda o movimento que est\u00e1 em defesa da universidade p\u00fablica.\n\nSabemos bem o quanto \u00e9 fundamental para o bom funcionamento de uma universidade que os professores e funcion\u00e1rios tenham seu trabalho reconhecido e valorizado. Mas n\u00e3o somente isso: na atual conjuntura os estudantes tem uma s\u00e9rie de pautas que afetam seu cotidiano e que precisam ser levadas a s\u00e9rio! Recentemente o DCE e mais de 30 CAs protocolaram \u00e0 reitoria uma carta de reivindica\u00e7\u00f5es dos estudantes que incluia a quest\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria, da EACH, da seguran\u00e7a, do acesso etc. Exigimos \u00e0 \u00e9poca uma reuni\u00e3o com Zago, sendo esta, entretanto, negada. Mais uma vez, Zago repetiu as piores pr\u00e1ticas da era Rodas."}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_655534681191138", "created_time": "2014-05-22T16:43:06+0000", "message": "Este foi o ato de ontem que saiu da assembleia dos estudantes da USP! Com centenas de estudantes fomos at\u00e9 o Terminal Butant\u00e3 demonstrar o apoio a greve dos rodovi\u00e1rios e a greve de professores, funcion\u00e1rios e estudantes que ter\u00e1 in\u00edcio na semana que vem! \n\nRodovi\u00e1rio pode lutar! Que a juventude vai apoiar!\n\nAs fotos foram feitas pelo estudante de hist\u00f3ria Matheus Mendon\u00e7a em colabora\u00e7\u00e3o pelo DCE! Todos os cr\u00e9ditos: Matheus Mendon\u00e7a"}]}