{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBMD38yvvtnKw8UsGaNzlaZBtmdTZB2fZB9lMyZC0ycpkAVBWqT10uf5e1ZB0syHnaFUbG5rEShOZAsp51BwJuI5SctlzcKkGZC9OcXXxBkdZCAutyx7wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1411090990", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDugmqXqQs3FVqtkupIovBIH6gGFkb1EgCXwjgRhxwIrWJFCK1eAIgZCOfxYQxXWsJVaccm1ZASGTMmnOIdvCXjo7wkT6chajVFcqnKZBeaNGvkwZDZD&since=1412888043&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's post.", "id": "169245436486734_730382870372985", "created_time": "2014-10-09T20:54:03+0000", "message": "Plebiscito realizado em Bauru desmente a diretora da FOB que faz declara\u00e7\u00f5es afirmando que a comunidade \u00e9 favor\u00e1vel a desvincula\u00e7\u00e3o. A consulta demonstra que a popula\u00e7\u00e3o, pacientes, funcion\u00e1rios e estudantes s\u00e3o favor\u00e1veis a perman\u00eancia do HRAC na USP.\n\nA luta em defesa do centrinho continua!"}, {"id": "169245436486734_728590747218864", "created_time": "2014-10-06T18:41:40+0000", "message": "\"Uma comprinha n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m\"\n\u00danico professor de \u00f3rg\u00e3o da USP n\u00e3o foi consultado sobre a nova compra, enquanto aguarda a instala\u00e7\u00e3o de instrumento mais antigo desde 2005."}, {"id": "169245436486734_726662570745015", "created_time": "2014-10-04T01:19:11+0000", "message": "Reitoria pretende vender terreno da rua da Consola\u00e7\u00e3o e escrit\u00f3rios no Centro Empresarial na zona sul [foto] adquiridos na gest\u00e3o Rodas para abrigar \u00f3rg\u00e3os administrativos da universidade.\n\nSaiba mais: http://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,em-meio-a-crise-usp-vai-vender-imoveis-para-arrecadar-r-50-mi,1565612"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_725509974193608", "created_time": "2014-10-01T20:42:42+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: MUDAN\u00c7A NO LOCAL DA SABATINA!\n\nO local da sabatina mudou, ser\u00e1 na Sala 106, do pr\u00e9dio da Letras, na FFLCH. \n\nSe estiver na Biblioteca Brasiliana, \u00e9 s\u00f3 subir a rampa e atravessar a Av. Luciano Gualberto."}, {"id": "169245436486734_724967980914474", "created_time": "2014-09-30T23:30:01+0000", "message": "Relato de docente da EACH: nem lei de acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o abre os dados da USP!\nUniversidade at\u00e9 hoje n\u00e3o se manifestou sobre pedido protocolado h\u00e1 mais de 9 meses...\n#transpar\u00eancia "}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Livre da USP Ribeir\u00e3o's event.", "id": "169245436486734_724971447580794", "created_time": "2014-09-30T20:56:12+0000", "message": "Esse evento \u00e9 pra marcar a inaugura\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 da Manh\u00e3 no Restaurante Universit\u00e1rio da Universidade de S\u00e3o Paulo - Campus de Ribeir\u00e3o Preto.\n\nAp\u00f3s anos de luta, com a firme participa\u00e7\u00e3o dos alunos das moradias da USP - RP (CEM, CREU, e Vila), do DCE, do RECARP e dos Centros Acad\u00eamicos do Campus em conjunto com alunos independentes e mobilizados, numa coleta de mais de 2.000 assinaturas de estudantes durante o ano de 2013, foi disparado o processo para que conquistemos essa vit\u00f3ria.\n\nO principal questionamento a ser feito era: Se em SP tem, por que aqui n\u00e3o pode ter? \n\nA partir da\u00ed v\u00e1rias reuni\u00f5es com a Prefeitura do Campus foram realizadas at\u00e9 a conquista.\n\nO Caf\u00e9 da Manh\u00e3 era ent\u00e3o pra ter in\u00edcio no segundo semestre de 2014, mas por conta do processo de greve, foi postergado pra primeiro de outubro de 2014.\n\nEssa conquista vem como aprendizado, nos mostra que \u00e9 poss\u00edvel sim termos o que quisermos, basta nos organizarmos e mobilizarmos pra alcan\u00e7ar as vit\u00f3rias."}, {"id": "169245436486734_724946297583309", "created_time": "2014-09-30T18:57:44+0000", "message": "Amanh\u00e3 vai rolar a \u00faltima Sabatina realizada pelo DCE da USP, com Mauro Iasi, candidato do PCB.\n\n\u00c0s 18h, no Audit\u00f3rio da Brasiliana.\n\nPara mandar suas perguntas para ele, mande um email com o t\u00edtulo PERGUNTAS SABATINA - MAURO para dce@dceusp.org.br"}, {"story": "Dce Livre da USP at Reitoria da USP.", "id": "169245436486734_724939550917317", "created_time": "2014-09-30T18:33:54+0000", "message": "A USP est\u00e1 quebrada financeiramente.\nMas catracas novas de vidro no pal\u00e1cio do reitor #podesim\n#transpar\u00eancia #democracia #n\u00e3oaoscortes"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1608815102679508", "created_time": "2014-09-29T08:02:02+0000"}, {"id": "169245436486734_723423587735580", "created_time": "2014-09-27T18:44:25+0000", "message": "\u00c9 com pesar que lamentamos o falecimento de Victor Hugo Marques Santos, desaparecido na madrugada do s\u00e1bado passado (20/09) durante festa promovida pelo Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico no vel\u00f3dromo do CEPEUSP e encontrado na raia ol\u00edmpica na manh\u00e3 da ter\u00e7a-feira passada (23/09), e nos solidarizamos com sua fam\u00edlia e amigos.\n\nAcreditamos que os espa\u00e7os e a infraestrutura da universidade devem ser bem utilizados n\u00e3o s\u00f3 pela comunidade acad\u00eamica como tamb\u00e9m por toda a popula\u00e7\u00e3o, o que, por\u00e9m, precisa ser conciliado com a seguran\u00e7a pessoal dos frequentadores evitando casos tr\u00e1gicos como este.\n\nAguardamos as necess\u00e1rias investiga\u00e7\u00f5es para identificar o que ocorreu e os respons\u00e1veis. Reiteramos a import\u00e2ncia de rediscutir o modelo de seguran\u00e7a nos campi, tratado de forma equivocada pela administra\u00e7\u00e3o da universidade nos \u00faltimos anos, e tamb\u00e9m para al\u00e9m dos seus muros."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Orgulho EACH's photo.", "id": "169245436486734_723364444408161", "created_time": "2014-09-27T16:13:05+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO AO PROFESSOR EDSON LEITE E SEUS ADVOGADOS RACISTAS!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_723022311109041", "created_time": "2014-09-26T19:11:52+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora no por\u00e3o da Faculdade de Medicina o ato debate contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e do HRAC! \n#HUdaUSP #oHU\u00e9Nosso #oHRAC\u00e9Nosso"}, {"id": "169245436486734_722642224480383", "created_time": "2014-09-26T01:30:01+0000", "message": "Mat\u00e9ria que saiu hoje no Estad\u00e3o sobre a desvincula\u00e7\u00e3o do HU.\n\n"}, {"id": "169245436486734_722252061186066", "created_time": "2014-09-24T23:00:01+0000", "message": "Panfleto do Ato P\u00fablico contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC: Pela sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e de qualidade!\n\nCompartilhe e divulgue nos grupos do seu curso! \n\nConfirme presen\u00e7a no evento e venha participar conosco: https://www.facebook.com/events/450274268444220/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_722199257858013", "created_time": "2014-09-24T20:44:01+0000", "message": "ATO P\u00daBLICO CONTRA A DESVINCULA\u00c7\u00c3O DO HU E HRAC!\n\nNesta sexta-feira, dia 26/09, \u00e0s 15h, acontecer\u00e1 um grande ato para barrar o projeto de desvincula\u00e7\u00e3o dos hospitais da universidade. \n\nA presen\u00e7a de todxs \u00e9 fundamental para que o ato seja enorme e mostre para o Zago qual \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o da comunidade universit\u00e1ria e da sociedade!\n\nPor isso, participe, divulgue o evento no seu curso e traga seus amigos! \n\nLutar contra a desvincula\u00e7\u00e3o e contra a autarquiza\u00e7\u00e3o de nossos Hospitais e Centros de Sa\u00fade \u00e9 defender a qualidade do Ensino e da Forma\u00e7\u00e3o dos Profissionais dos profissionais que saem de nossa Universidade, \u00e9 defender um modelo de Sa\u00fade P\u00fablica que seja direito de todos!\n\n"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_722159354528670", "created_time": "2014-09-24T20:30:01+0000", "message": "N\u00d3S SOMOS CONTRA A DESVINCULA\u00c7\u00c3O DOS HOSPITAIS DA USP!\n\nEnvie tamb\u00e9m a sua foto em apoio a nossa luta, por uma educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade p\u00fablicas e de qualidade! \n\nNessa sexta, \u00e0s 15h, acontecer\u00e1 o Ato P\u00fablico contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC: Pela sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e de qualidade!\n\nParticipe! https://www.facebook.com/events/450274268444220/"}, {"id": "169245436486734_722174367860502", "created_time": "2014-09-24T20:00:00+0000", "message": "Superintendente do HU deixa o cargo hoje de manh\u00e3!! \n\nA superintendente do HU, Sandra Grisi, enviou ao Zago uma carta de ren\u00fancia do seu cargo! \nA sua ren\u00fancia do cargo \u00e9 um passo importante do nosso movimento em defesa dos hospitais da USP, j\u00e1 que ela sofreu uma enorme press\u00e3o interna, at\u00e9 deixar o cargo! \n\nEssa sexta, o DCE, em conjunto com os CAs e estudantes da sa\u00fade est\u00e1 organizando o Ato p\u00fablico contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC: Pela sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e de qualidade!\n\nConvidamos todxs xs estudantes da USP para participar, pois nesse ato vamos dizer que somos contra a desvincu\u00e7\u00e3o! \nConfirme sua participa\u00e7\u00e3o no evento: https://www.facebook.com/events/450274268444220/"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_722155597862379", "created_time": "2014-09-24T19:15:01+0000", "message": "Fotos do ato que aconteceu hoje em Bauru contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC! \n\nNa sexta, teremos o Ato P\u00fablico contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC: Pela sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e de qualidade! Confirme sua presen\u00e7a no evento: https://www.facebook.com/events/450274268444220/"}, {"id": "169245436486734_722133071197965", "created_time": "2014-09-24T17:55:30+0000", "message": "Hoje est\u00e1 acontecendo em Bauru o ato contra a desvincula\u00e7\u00e3o do Centrinho,  HRAC! \n\nE na sexta-feira, vai ter o Ato P\u00fablico contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC: Pela sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablicas e de qualidade! Sexta-feira, \u00e0s 15h, na Faculdade de Medicina! \n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's event.", "id": "169245436486734_721571731254099", "created_time": "2014-09-23T13:55:45+0000", "message": "Amanh\u00e3, em Bauru, acontecer\u00e1 o 1\u00ba Grande Ato em Defesa do Centrinho! Participem, vamos barrar a desvincula\u00e7\u00e3o e a precariza\u00e7\u00e3o da nossa universidade! "}, {"id": "169245436486734_721190561292216", "created_time": "2014-09-22T18:03:58+0000", "message": "AMANH\u00c3 TEM SABATINA COM REPRESENTANTE DA PRESIDENCI\u00c1VEL DILMA ROUSSEFF\n\nJefferson Lima, Secret\u00e1rio Nacional da Juventude do PT vir\u00e1 representando a presidenci\u00e1vel Dilma Rousseff na Sabatina do DCE Livre da USP. Ser\u00e1 \u00e0s 18h na Biblioteca Brasiliana.\n\nPara mandar uma pergunta para ele, envie um email com o t\u00edtulo PERGUNTA SABATINA - DILMA para dce@dceusp.org.br at\u00e9 \u00e0s 16h de amanh\u00e3\n\nEvento no Face:h ttps://www.facebook.com/events/1698813137009739/?ref=br_tf"}, {"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's post.", "id": "169245436486734_720618404682765", "created_time": "2014-09-21T14:32:24+0000", "message": "Estudantes, funcion\u00e1rios, professores e pacientes da USP Bauru est\u00e3o mobilizados contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC. Nessa segunda acontecer\u00e1 uma Assembleia que decidir\u00e1 os pr\u00f3ximos passos do movimento. \nConfirme presen\u00e7a e convide os amigos!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1476478252616537/?notif_t=plan_user_joined"}, {"story": "Dce Livre da USP added 8 new photos \u2014 with S\u00e2mia Bomfim and 10 others.", "id": "169245436486734_719562074788398", "created_time": "2014-09-19T17:49:18+0000", "message": "COM CONQUISTA DE REAJUSTE SALARIAL E DE ABONO, TERMINA VITORIOSA A GREVE DOS TRABALHADORES DA USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Bernardo Ryoichi Dias Taniguti and Carlos Roberto de Assun\u00e7\u00e3o.", "id": "169245436486734_719478884796717", "created_time": "2014-09-19T14:10:37+0000", "message": "Linda e excelente iniciativa dos trabalhadores da USP, que ap\u00f3s 120 dias de greve conquistaram o aumento dos sal\u00e1rios e o abono para compensar perdas nos pagamentos desde o m\u00eas de maio. S\u00f3 a luta muda a vida!"}, {"id": "169245436486734_719282721483000", "created_time": "2014-09-19T01:43:10+0000", "message": "SABATINA DO DCE-USP COM Z\u00c9 MARIA CANDIDATO A PRESIDENTE DO PSTU!"}]}