{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCjooZAr4Hgi5UjrNo2LffAfjih1f9qBi6uZBk5lLNrXZCXg7CQcZB63vCQgLZBpGRh5QC1V9m5BcSZCBYG4f7TFfHB6sZClgUHZAFjR3CTZAONPZCg1M2AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1384267142", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAkiMEckMyhQO03u6CukweHJIjCCdjhZAJJBTgIyGcbPZCeuF8u8exZCDkHZAVkYXngRz9JXxBDYUFlHzC2ZAZCqUNAMmbZAZAVzADnL81jJeJRLjI57wZDZD&since=1384785577&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_565757563502184", "created_time": "2013-11-18T14:39:37+0000", "message": "ALUNOS PRESOS E AGREDIDOS NA USP: O ESTADO DE EXCE\u00c7\u00c3O INVADE A UNIVERSIDADE\n\n(Pronunciamento realizado na C\u00e2mara dos Deputados por Ivan Valente - PSOL-SP - em 13/11)\n\nO arb\u00edtrio instalado na Universidade de S\u00e3o Paulo j\u00e1 n\u00e3o tem mais disfarce. Desde que o reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas autorizou a entrada da Pol\u00edcia Militar no ambiente universit\u00e1rio, a democracia, a toler\u00e2ncia e o respeito \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o de ideias foram feridos a golpes de cassetete e balas de borracha, lembrando os tempos sombrios da ditadura militar. Ontem a escalada de terror promovida pelo reitor, com o apoio expl\u00edcito do governador Geraldo Alckmin, adepto contumaz da trucul\u00eancia e da resolu\u00e7\u00e3o de conflitos pela via autorit\u00e1ria chegou ao inimagin\u00e1vel ao prender dois estudantes sem provas e, ao que tudo indica, agredi-los como se faziam nos cambur\u00f5es do regime militar.\n\nJo\u00e3o Victor Gonzaga Campos e Inau\u00ea Taiguara Monteiro de Almeida foram detidos na manh\u00e3 de ontem durante a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio na reitoria da USP. Foram indiciados sob suspeita de furto qualificado, dano ao patrim\u00f4nio e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. Um absurdo completo, sendo que os estudantes nem mesmo se encontravam no pr\u00e9dio da reitoria e nem participaram da ocupa\u00e7\u00e3o.\n\nSegundo o relato da estudante de sociologia Maria Caramez Carlotto, os dois estudantes da Filosofia, durante a madruga de ontem, o Centro Acad\u00eamico de Filosofia organizou uma festa no interior do espa\u00e7o do centro acad\u00eamico que fica em um edif\u00edcios da FFLCH-USP. Essa atividade foi amplamente divulgada. Os dois estudantes estavam nessa festa, juntamente com outros alunos da filosofia, durante toda a madrugada. Parte desses alunos j\u00e1 prestou depoimento \u00e0 pol\u00edcia. Ainda assim, os estudantes foram levados na manh\u00e3 de hoje para Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria de Osasco. \u00c9 assustador imaginar pelo que est\u00e3o passando neste momento.\n\nPor volta das cinco horas da manh\u00e3, Inau\u00ea, que \u00e9 diretor do CAF, solicitou aos guardas do pr\u00e9dio que fechassem o espa\u00e7o dos estudantes e abrissem a porta de sa\u00edda porque eles estavam indo embora. Ainda de acordo com Maria Carlotto, os seguran\u00e7as confirmam a informa\u00e7\u00e3o, mas se recusam a depor \u00e0 Pol\u00edcia, por medo de repres\u00e1lias, uma vez que eles s\u00e3o terceirizados e n\u00e3o t\u00eam estabilidade. Quando os estudantes da filosofia (incluindo Inau\u00ea e Jo\u00e3o Victor) sa\u00edam do pr\u00e9dio, ouviram roj\u00f5es vindo da regi\u00e3o da reitoria, e desceram para ver o que estava acontecendo. Foi quando a tropa de choque avistou os estudantes e os perseguiu. Parte deles conseguiu correr, mas os dois foram presos no meio da rua.\n\nO advogado dos estudantes presos nessa ter\u00e7a-feira, 12, durante a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) afirmou que os jovens sofreram agress\u00f5es da Pol\u00edcia Militar no momento da pris\u00e3o. O advogado Felipe Vono disse que os dois rapazes foram abordados na rua paralela \u00e0 rua da reitoria, nunca entraram no pr\u00e9dio ocupado e se conheceram naquele dia. \u201cEles levaram chutes na canela, tiveram os bra\u00e7os atados e foram jogados contra a parede no momento da abordagem. Depois, foram colocados em um \u00f4nibus da PM, ficaram deitados no ch\u00e3o e levaram socos no est\u00f4mago toda vez que perguntavam por que estavam sendo presos.\u201d\n\nQuestionada sobre as pris\u00f5es injustas e agress\u00f5es sofridas pelos estudantes, a PM respondeu de maneira curta, mas significativa: \u201cas queixas dos dois estudantes detidos podem ser levadas ao Plant\u00e3o da Corregedoria da PM\u201d. Trata-se de um verdadeiro esc\u00e1rnio, uma resposta t\u00edpica de quem cometeu uma arbitrariedade conscientemente e n\u00e3o tem nenhuma inten\u00e7\u00e3o de apurar o incidente. Esta \u00e9 a pol\u00edcia de Alckmin. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que seus comandados cometem abuso de autoridade contra cidad\u00e3os pegos aleatoriamente para que sirvam de exemplo na criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. O recado de Alckmin e Rodas \u00e9 claro: usaremos estes estudantes como bodes expiat\u00f3rios, para que todos aqueles que divergem pensem duas vezes antes de manifestar suas opini\u00f5es.\n\nO chefe do Departamento de Filosofia da FFLCH/USP, professor Milton Meira, divulgou nota do departamento sobre o caso, manifestando \u201cgrande preocupa\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pris\u00e3o de dois de seus alunos\u201d. O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP convocou a sociedade para ampliar a press\u00e3o contra o ocorrido: \u201cN\u00e3o vamos admitir a trucul\u00eancia e criminalizar\u00e3o policial. Rodas, junto com o governador do Estado, \u00e9 o grande respons\u00e1vel. Como um reitor pode admitir que 2 estudantes da universidade sejam a tal ponto criminalizados? \u00c9 necess\u00e1rio que a reitoria se pronuncie imediatamente a respeito deste fato e n\u00e3o permita que ele se concretize. O mesmo exigimos da diretoria da FFLCH-USP, e pedimos a todos os docentes, funcion\u00e1rios, estudantes e cidad\u00e3os.\u201d\n\nEnquanto Rodas e Alckmin implantaram um verdadeiro estado de exce\u00e7\u00e3o na Universidade de S\u00e3o Paulo, espa\u00e7o que outrora foi um s\u00edmbolo da liberdade de opini\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o, Inau\u00ea e Jo\u00e3o Victor s\u00e3o v\u00edtimas da f\u00faria de uma pol\u00edcia incompat\u00edvel com o Estado de Direito. No entanto, democracia \u00e9 um conceito que entra em choque com os mandat\u00e1rios, que bem poderiam ostentar os fard\u00f5es da ditadura militar.\n\nPela liberdade imediata de Inau\u00ea e Jo\u00e3o Victor! Abaixo a repress\u00e3o militar na USP!"}, {"id": "169245436486734_565355396875734", "created_time": "2013-11-18T01:27:13+0000", "message": "Na USP, o debate sobre a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e9 deixado em segundo plano pela reitoria, que reprime e processa estudantes e funcion\u00e1rios que lutam por democracia na universidade. \r\n\r\nNessa semana da consci\u00eancia negra, o DCE Livre da USP reafirma sua incondicional defesa de uma pol\u00edtica que coloque os negros e as negras dentro da universidade. Por isso, estivemos no primeiro semestre na primeira fileira derrotando o PIMESP.  E defendemos as cotas j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_565244890220118", "created_time": "2013-11-17T20:11:13+0000", "message": "Nossa p\u00e1gina atingiu a marca de 12 mil curtidas! A luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP mobiliza as redes e as ruas. Vamos por mais!\r\n\r\nDemocracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_565177693560171", "created_time": "2013-11-17T17:40:21+0000", "message": "Vamos chegar \u00e0s primeiras 2 mil assinaturas!\n\nAssine voc\u00ea tamb\u00e9m o abaixo-assinado contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada dos processos a Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor!\n\nDemocracia na USP J\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_564826256928648", "created_time": "2013-11-16T23:49:04+0000"}, {"id": "169245436486734_564782860266321", "created_time": "2013-11-16T21:39:54+0000", "message": "CARTA ABERTA DE AGRADECIMENTO \u00c0 SOCIEDADE:\n\nCaros amigos, familiares e concidad\u00e3os,\n\nGostar\u00edamos de agradecer ao apoio de todos aqueles que se mobilizaram para que n\u00f3s, Inau\u00ea Taiguara Monteiro de Almeida e Jo\u00e3o Vitor Gonzaga, estiv\u00e9ssemos novamente em liberdade e pud\u00e9ssemos defender-nos das acusa\u00e7\u00f5es feitas por policiais da tropa de CHOQUE, que faziam a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria da USP. Fomos presos arbitrariamente e de forma violenta.\n\nTemos a consci\u00eancia tranquila por saber que n\u00e3o est\u00e1vamos no pr\u00e9dio da reitoria e que n\u00e3o particip\u00e1vamos da ocupa\u00e7\u00e3o do mesmo. De modo que n\u00e3o temos receio algum de que eventuais imagens das c\u00e2meras que est\u00e3o espalhadas pelo campus apare\u00e7am \u2013 inclusive exigimos que elas apare\u00e7am.\n\nDurante cerca de tr\u00eas horas ficamos desaparecidos, pois se fomos detidos por volta das 05h horas do dia 12 de novembro, \u00e0s 08h42min deste dia o twitter da PM de S\u00e3o Paulo declarou: \u201cInformamos que na reintegra\u00e7\u00e3o de posse na Reitoria da USP, ao contr\u00e1rio do que tem sido informado, n\u00e3o houve nenhum detido.\u201d Ora, ent\u00e3o onde est\u00e1vamos se n\u00e3o sentados no ch\u00e3o do \u00f4nibus da PM, ao final do corredor, estacionado entre o pr\u00e9dio da reitoria e a biblioteca Mindlin? Talvez tenhamos viajado no tempo, de volta para o per\u00edodo da ditadura. Gostar\u00edamos que esta fosse a explica\u00e7\u00e3o mais plaus\u00edvel. Por\u00e9m, sabemos que infelizmente isto ocorre cotidianamente em plena Democracia e Estado de Direito, com especial recorr\u00eancia nas periferias e favelas, onde habita a popula\u00e7\u00e3o negra e pobre do pa\u00eds. Aparecemos e estamos soltos, mas somos a minoria destes casos. Sabemos disso.\n\nSe sa\u00edmos, foi gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o das pessoas, entidades e mandatos que se engajaram em nos defender. Se n\u00e3o fosse a repercuss\u00e3o pol\u00edtica de nossa pris\u00e3o poder\u00edamos ainda estar presos no Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria de Osasco, ao qual fomos encaminhados pela manh\u00e3 do dia 13 de novembro.\nEnquanto cidad\u00e3os que foram presos injustamente, gostar\u00edamos de agradecer a nossos amigos e familiares pelo amor e dedica\u00e7\u00e3o que empenharam \u00e0 nossa liberdade. Eles se mobilizaram desde o momento em que souberam que hav\u00edamos sido detidos e conseguiram, em pouqu\u00edssimo tempo, acionar uma rede de contatos que nos ajudou a sair da situa\u00e7\u00e3o em que est\u00e1vamos. \n\nQueremos agradecer tamb\u00e9m \u00e0 dedica\u00e7\u00e3o dos advogados Felipe Vono, Maria L\u00edvia, Fernanda Elias, Viviane Cantarelli e dos advogados do Sintusp que deram o seu melhor e conseguiram que recuper\u00e1ssemos a nossa liberdade, bem como a todos os outros in\u00fameros advogados que nos ajudaram a conversar com nossos entes queridos que estavam para al\u00e9m dos muros da pris\u00e3o e ajudaram a elaborar a estrat\u00e9gia jur\u00eddica que nos permitiu estar mais uma vez em liberdade. Queremos agradecer tamb\u00e9m ao Deputado Estadual Prof. Carlos Giannazi, que esteve presente conosco por tr\u00eas vezes durante o dia e meio em que ficamos detidos (indo inclusive ao CDP para se certificar que nossa integridade f\u00edsica seria resguardada), \u00e0 Deputada Leci Brand\u00e3o que enviou o seu Chefe de Gabinete, Eliseu Soares Lopes, para nos prestar solidariedade no 93\u00ba DP. Aos mandatos de Ivan Valente, Toninho Vespoli e Z\u00e9 Maria que nos apoiaram. Em especial, queremos agradecer ao Senador Eduardo Suplicy que intercedeu por n\u00f3s. Gostar\u00edamos tamb\u00e9m de agradecer aos detentos, com os quais fomos levados ao CDP e com os quais dividimos uma cela durante \u00e0 tarde do dia 13 de novembro, pela solidariedade e humanidade com que nos trataram.\n\nQueremos agradecer \u00e0s entidades \u201cGrupo Tortura Nunca Mais/RJ\u201d, \u201cInstituto Helena Greco de Direitos Humanos e Cidadania, Belo Horizonte\u201d, \u201cComiss\u00e3o de Familiares de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos\u201d, \u201cUni\u00e3o de Mulheres de S\u00e3o Paulo\u201d e \u201cPromotoras Legais Populares\u201d e todas as outras que se manifestaram em nosso apoio.\nComo membros da comunidade acad\u00eamica da USP, gostar\u00edamos de agradecer a todos os colegas do curso que se mobilizaram e ajudaram a divulgar a not\u00edcia de que est\u00e1vamos presos. Agradecemos ao Centro Acad\u00eamico de Filosofia \u201cProf. Jo\u00e3o Cruz Costa\u201d (o CAF), ao CAELL, ao CeUPES, ao CALQ e a todos os Centros Acad\u00eamicos que manifestaram seu apoio para que fossemos liberados e inocentados. Agradecemos ao Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP, DCE Livre \u201cAlexandre Vanuchi Leme\u201d pelo apoio e solidariedade prestados. Tamb\u00e9m somos gratos aos professores do Departamento de Filosofia, pois sua manifesta\u00e7\u00e3o de apoio foi fundamental para que fossemos postos em liberdade. Agradecemos aos colegas do Curso de \u00c1udio Visual Anders R. e Lorena Duarte pela r\u00e1pida edi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo \u201cLiberdade para Jo\u00e3o Vitor e Inau\u00ea!\u201d. Agradecemos Sintusp que al\u00e9m de manifestarem seu apoio, tamb\u00e9m disponibilizaram seus advogados para nos defenderem. Agradecemos \u00e0 Adusp pelo seu\nmanifesto de apoio. Somos gratos a todos os professores, funcion\u00e1rios e alunos da USP ou de outras Universidades que assinaram alguma das muitas cartas de apoio que circularam. Agradecemos tamb\u00e9m ao apoio, manifestado em nota, da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas, da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo e do Instituto de Psicologia.\nA Reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo j\u00e1 se manifestou acerca dos preju\u00edzos ocorridos no pr\u00e9dio da reitoria e disse que ir\u00e1 investigar e punir os respons\u00e1veis por tais danos. No entanto, nada disse sobre a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de dois estudantes da universidade. Gostar\u00edamos de perguntar se nossa integridade f\u00edsica e moral n\u00e3o merecem a aten\u00e7\u00e3o da reitoria, que deveria zelar por toda a comunidade universit\u00e1ria? Nenhuma pessoa se quer veio procurar-nos para saber como est\u00e1vamos e apurar os relatos sobre como nossa pris\u00e3o foi feita. Por esta conduta omissa em rela\u00e7\u00e3o ao que passamos, repudiamos veementemente o sil\u00eancio da Reitoria da USP frente \u00e0 injusti\u00e7a que ocorreu com dois de seus estudantes dentro do Campus Butant\u00e3, principalmente por que a a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse que culminou com a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de tais estudantes foi solicitada pelo pr\u00f3prio reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas. \n\nAl\u00e9m de tudo isso, ainda receamos que esta mesma reitoria venha a mover um processo administrativo contra n\u00f3s. (Quanto a isso, o DCE Livre da USP Alexandre Vanuchi Leme criou um abaixo assinado contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada imediata dos processos que teremos de responder. Quem quiser nos apoiar, o link: https://secure.avaaz.org/po/petition/Nenhuma_punicao_aos_estudantes_da_USP_e_retirada_imediata_dos_processos_aos_2_estudantes_presos/?copy&mobile=1)\n\nPara finalizar, gostar\u00edamos de afirmar que o que aconteceu conosco poderia ter acontecido com qualquer estudante ou cidad\u00e3o que estivesse circulando naquele local \u00e0quela hora. Ficamos desaparecidos por algumas horas, embora estiv\u00e9ssemos em m\u00e3os da Pol\u00edcia Militar. Fomos presos e torturados f\u00edsica, psicol\u00f3gica e moralmente. Acusados de depreda\u00e7\u00e3o ao patrim\u00f4nio p\u00fablico, furto qualificado e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha (sendo este \u00faltimo crime inafian\u00e7\u00e1vel). Mantiveram-nos longe de nossos familiares e amigos, pois alegaram que nos prenderam em flagrante. Estivemos em seis celas diferentes (em dois DPs e no CDP). Ficamos nus v\u00e1rias vezes. Perdemos as roupas com que fomos detidos \u2013 recuperamos apenas nossos t\u00eanis, sem cadar\u00e7os. Rasparam nossas cabe\u00e7as. E ainda teremos de responder ao processo jur\u00eddico que se instaurou contra n\u00f3s. Nesse sentido, gostar\u00edamos de prestar nossa grande estima e mais altas considera\u00e7\u00f5es \u00e0 lucidez das decis\u00f5es do juiz Adriano Marcos Laroca e do desembargador Jos\u00e9 Luiz Germano (em 09 e 15 de outubro, respectivamente) sobre a quest\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria da USP, pois tais decis\u00f5es reconheceram que acionar a pol\u00edcia militar para resolver conflitos pol\u00edticos, como o que se dava internamente \u00e0 USP, poderia culminar em fatos lament\u00e1veis como estes que infelizmente viemos a sofrer na pele.\n\nToda a arbitrariedade a que fomos submetidos s\u00f3 nos mostra uma coisa: a universidade precisa ser urgentemente democratizada. Como disse a Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP (Adusp) em seu manifesto lan\u00e7ado dia 13 de novembro, esperamos que em breve a USP possa ter a sua estrutura de poder democratizada atrav\u00e9s de uma Estatuinte livre, soberana e democr\u00e1tica.\n\nAgradecemos sua aten\u00e7\u00e3o e pedimos que nos ajudem a divulgar esta carta, \n\nInau\u00ea Taiguara Monteiro de Almeida, estudante do 4\u00ba ano do Curso de e Filosofia da USP e membro do Centro Acad\u00eamico de Filosofia \u201cProf. Jo\u00e3o Cruz Costa\u201d\n\nJo\u00e3o Vitor Gonzaga estudante do 5\u00ba ano do Curso de Filosofia da USP e funcion\u00e1rio t\u00e9cnico administrativo da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da USP"}, {"id": "169245436486734_564602063617734", "created_time": "2013-11-16T13:55:40+0000", "message": "Nosso abaixo-assinado j\u00e1 coletou 1000 assinaturas em menos de 2 dias! Vamos ampliar ainda mais a press\u00e3o para mostrar \u00e0 reitoria e ao governo do estado que lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime.\n\nJ\u00e1 assinou? Divulgue, compartilhe!\nAinda n\u00e3o assinou? Essa \u00e9 a hora!"}, {"id": "169245436486734_564431420301465", "created_time": "2013-11-16T11:00:01+0000", "message": "O verdadeiro objetivo de Rodas \u00e9 criminaliza\u00e7\u00e3o. Exemplo maior disso foi a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de dois estudantes de Filosofia no dia da reintegra\u00e7\u00e3o de posse, que sequer estavam no pr\u00e9dio da reitoria quando detidos. Igualmente, os cap\u00edtulos s\u00f3rdidos pelos quais passaram nossos colegas, sofrendo viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica, sendo acusados por crimes estapaf\u00fardios como \u201cforma\u00e7\u00e3o de quadrilha\u201d e \u201cfurto\u201d e ainda tendo sido transferidos ao Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria antes de serem libertos. Rodas busca a todo momento, ainda, responsabilizar ADUSP e SINTUSP pela ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Mas, se nenhum professor ou funcion\u00e1rio foi ocupante, por que a reitoria faria isso, sen\u00e3o pelo objetivo de criminalizar o movimento social de conjunto na USP, movimento este que historicamente \u00e9 um empecilho aos seus projetos? Trata-se de uma sucess\u00e3o de absurdos, com a qual Rodas se insere na din\u00e2mica da maior parte dos governos e pol\u00edcias do Brasil, que hoje buscam sufocar as manifesta\u00e7\u00f5es de rua do pa\u00eds para que novos junhos n\u00e3o aconte\u00e7am.\n\nLutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_564144873663453", "created_time": "2013-11-15T18:03:22+0000", "message": "Em menos de 24h j\u00e1 s\u00e3o quase 600 assinaturas! Assine voc\u00ea tamb\u00e9m o abaixo-assinado contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada imediata dos processos a Jo\u00e3o Vitor e Inau\u00ea. Vamos ampliar nossa press\u00e3o pra mostrar que lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!\r\n\r\nAcesse a peti\u00e7\u00e3o pelo link: https://secure.avaaz.org/po/petition/Nenhuma_punicao_aos_estudantes_da_USP_e_retirada_imediata_dos_processos_aos_2_estudantes_presos/?copy&mobile=1"}, {"id": "169245436486734_563663497044924", "created_time": "2013-11-14T16:06:01+0000", "message": "Em menos de uma hora, nosso abaixo-assinado j\u00e1 juntou mais de 100 assinaturas! Podemos muito mais!\n\nAssine a peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada imediata dos processos a Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor!"}, {"id": "169245436486734_563640870380520", "created_time": "2013-11-14T15:06:50+0000", "message": "Assine a peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada imediata dos processos a Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor!\n\nCompartilhem, divulguem, vamos mostrar \u00e0 reitoria e ao governo de S\u00e3o Paulo que lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_563628687048405", "created_time": "2013-11-14T14:28:11+0000", "message": "Reproduzimos e divulgamos nota conjunta das entidades em solidariedade aos estudantes presos durante a reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria.\n\n\"Reafirmamos nosso compromisso em manter essa luta por bandeiras hist\u00f3ricas dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP. Se a reitoria e o Estado contam com todo um aparato econ\u00f4mico e militar de seu lado, n\u00f3s contamos com nosso n\u00famero e nossas ideias justas. E ser\u00e1 apenas atrav\u00e9s dessa luta que teremos uma universidade que verdadeiramente cumpre seu papel social, que n\u00e3o seja mais apenas um espa\u00e7o para uma pequena elite.\n\nPela imediata retirada dos processos!\nPela n\u00e3o criminaliza\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica!\""}, {"id": "169245436486734_563625043715436", "created_time": "2013-11-14T14:17:00+0000", "message": "Mo\u00e7\u00e3o do Instituto de Psicologia da USP contra a pris\u00e3o dos dois estudantes:\n\nN\u00f3s, estudantes, funcion\u00e1rios e professores do Instituto de Psicologia da USP, reunidos em plen\u00e1ria dos tr\u00eas setores, repudiamos veementemente a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria dos estudantes Inau\u00ea Taiguara Monteiro de Almeida e Jo\u00e3o Vitor Gonzaga Campos ocorrida no dia 12/11, durante a a\u00e7\u00e3o de reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria.\nA pris\u00e3o dos estudantes e a falta de disposi\u00e7\u00e3o ao di\u00e1logo demonstrada ao longo da atual greve estudantil demonstram o car\u00e1ter autorit\u00e1rio da Reitoria da USP e do Governo de S\u00e3o Paulo, tratando manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas como caso de pol\u00edcia e colocando o aparato repressivo do Estado como meio preferencial de resolu\u00e7\u00e3o das quest\u00f5es sociais, como evidenciou recentemente a morte do jovem Douglas Martins na Zona Norte de S\u00e3o Paulo pelas m\u00e3os da PM, fato cotidiano nas periferias do pa\u00eds.\nExigimos a liberdade imediata dos estudantes presos, ilesos, bem como a garantia de que n\u00e3o haver\u00e3o mais puni\u00e7\u00f5es por conta da recente mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade.\n\nPlen\u00e1ria dos tr\u00eas setores do Instituto de Psicologia\n13/11/2013"}, {"id": "169245436486734_563342597077014", "created_time": "2013-11-13T21:58:34+0000", "message": "COMUNICADO DO CHEFE DE DEPARTAMENTO DA GEOGRAFIA\n\nIlmos. Srs.Estudantes, Funcion\u00e1rios e Professores do Departamento de Geografia \u2013 FFLCH \u2013USP\nEm face dos lament\u00e1veis acontecimentos que resultaram na reintegra\u00e7\u00e3o for\u00e7ada de posse do pr\u00e9dio da reitoria e que foi seguido da pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de dois alunos de nossa Faculdade numa demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a excessiva e injustificada que infelizmente est\u00e1 lembrando os piores momentos do per\u00edodo de exce\u00e7\u00e3o iniciado em 1964, venho em nome pessoal manifestar minha solidariedade ao movimento estudantil nesta hora em que a consci\u00eancia democr\u00e1tica exige um firme posicionamento em rep\u00fadio a esta viol\u00eancia. Pode-se questionar se n\u00e3o seria o caso dos estudantes reavaliarem seus m\u00e9todos de luta no sentido de n\u00e3o darem margem a que este tipo de rea\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria se repita. O que n\u00e3o se pode \u00e9 negar aos estudantes seu direito \u00e0 livre organiza\u00e7\u00e3o e manifesta\u00e7\u00e3o.\nComo aprendi d\u00e9cadas atr\u00e1s com meu antigo orientador Prof. Dr. Armando Corr\u00eaa da Silva, aos estudantes cabe sim \u201clutar por melhores condi\u00e7\u00f5es de estudo e estudar por melhores condi\u00e7\u00f5es de luta\u201d.\nSAUDA\u00c7\u00d5ES UNIVERSIT\u00c1RIAS\nProf. Dr. Andr\u00e9 Roberto Martin\nChefe do Departamento de GeografiaFFLCH - USP"}, {"id": "169245436486734_563232833754657", "created_time": "2013-11-13T17:13:37+0000", "message": "INFORME EXTRAORDIN\u00c1RIO!\n\nAcaba de ser concedido pela justi\u00e7a o relaxamento da pris\u00e3o dos estudantes Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor que ser\u00e3o soltos imediatamente! \n\nO DCE seguir\u00e1 em luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do Movimento estudantil e dos dois estudantes que ser\u00e3o libertos nesse momento mas seguir\u00e3o respondendo pelos processos na justi\u00e7a!"}, {"id": "169245436486734_563157070428900", "created_time": "2013-11-13T14:39:38+0000", "message": "\u00c9 cada vez mais claro: a pris\u00e3o dos estudantes da USP \u00e9 uma decis\u00e3o pol\u00edtica do governo do Estado de S\u00e3o Paulo. \n\nTodos os esfor\u00e7os est\u00e3o sendo feitos pela liberdade de Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor. \n\nAlckmin n\u00e3o pode sustentar esse absurdo!"}, {"id": "169245436486734_563150460429561", "created_time": "2013-11-13T14:20:26+0000", "message": "ASSEMBLEIA PRA VALER TEM QUE TER PALAVRA DE MULHER\r\n\r\nAo longo das \u00faltimas semanas o movimento estudantil da USP presenciou cenas deplor\u00e1veis: a utiliza\u00e7\u00e3o do machismo como ferramenta de disputa pol\u00edtica para constranger e intimidar ativistas do movimento. Gritos, gestos, provoca\u00e7\u00f5es, acusa\u00e7\u00f5es levianas, tudo na tentativa de desestabilizar aquelas que consideravam suas \u201cinimigas\u201d . N\u00e3o foram poucos os casos de mulheres que retiraram suas inscri\u00e7\u00f5es de falas, que n\u00e3o conseguiam concluir suas interven\u00e7\u00f5es ou mesmo que sa\u00edram chorando desses f\u00f3runs do movimento. \r\n\u00c9 importante que todos compreendam que isso \u00e9 uma ideologia dos nossos inimigos e faz com que o movimento de conjunto se enfraque\u00e7a. Nenhuma luta ser\u00e1 vitoriosa sem as mulheres, nenhuma vit\u00f3ria se consolida se o movimento perpetua no seu interior as opress\u00f5es. E esses \u00faltimos tristes epis\u00f3dios fazem com que o movimento estudantil da USP d\u00ea passos atr\u00e1s no combate ao machismo.\r\n\r\nAs mulheres , devido a opress\u00e3o que historicamente sofrem, crescem sendo ensinadas que o seu lugar \u00e9 no ambiente dom\u00e9stico, o ambiente privado, o do \u201ccuidar\u201d e n\u00e3o o da disputa pol\u00edtica, o ambiente p\u00fablico. O movimento estudantil da USP deve se orgulhar de ter tantas mulheres participando e incentiv\u00e1-las ainda mais a ocuparem esse espa\u00e7o. E incentivar que cada vez mais mulheres participem passa por combater o machismo, fazendo com que os f\u00f3runs sejam ambientes onde as estudantes se sintam a vontade para debater, disputar suas posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, participar do movimento, lutar. Se o ambiente das assembleias n\u00e3o for confort\u00e1vel para as mulheres se expressarem, se elas n\u00e3o se sentirem seguras para falar, estaremos assinando nossa derrota!\r\n\r\n\u00c9 por isso que n\u00f3s do DCE livre da USP saudamos a importante iniciativa da Frente Feminista da USP de dar um basta nisso e nos incorporamos ao chamado para que todas e todos venham de roxo para a Assembleia Geral de hoje, que ser\u00e1 realizada as 18h na FAU. Todos com as cores do feminismo, homens e mulheres, para dar uma resposta aos machistas e mostrar que o movimento estudantil da USP n\u00e3o aceita e n\u00e3o aceitar\u00e1 jamais isso pois, assembleia pra valer tem que ter palavra de mulher!"}, {"id": "169245436486734_563147223763218", "created_time": "2013-11-13T14:12:39+0000", "message": "DENUNCIEM E DIVULGUEM:\n\nOs estudantes da USP Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor j\u00e1 est\u00e3o a caminho do CDP Osasco II, em que ser\u00e3o presos.\n\nUma afronta! Um absurdo! Inadmiss\u00edvel!\n\nInformamos tamb\u00e9m que, \u00e0s 14h, o Centro Acad\u00eamico da Filsofia (CAF) realizar\u00e1 uma reuni\u00e3o aberta para articular solidariedade aos colegas.\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/531335790282093/?previousaction=join&source=1\n\n\u00c0s 18h, na FAU, realizaremos nossa Assembleia Geral."}, {"id": "169245436486734_563118340432773", "created_time": "2013-11-13T12:27:13+0000", "message": "Chamamos toda sociedade a ampliar a press\u00e3o contra este absurdo. N\u00e3o vamos admitir a trucul\u00eancia e criminalizar\u00e3o policial. Rodas, junto com o governador do Estado, \u00e9 o grande respons\u00e1vel. Como um reitor pode admitir que 2 estudantes da universidade sejam a tal ponto criminalizados? \u00c9 necess\u00e1rio que a reitoria se pronuncie imediatamente a respeito deste absurdo e n\u00e3o permita que ele se concretize. O mesmo exigimos da diretoria da FFLCH-USP, e pedimos a todos os docentes, funcion\u00e1rios, estudantes e cidad\u00e3os.\n\nJ\u00e1 ontem, muitas manifesta\u00e7\u00f5es de solidariedade foram efetivadas. O Departamento de Filosofia se pronunciou em defesa dos estudantes. Muitas entidades, CAs e DCEs tamb\u00e9m. Parlamentares como o Deputado Estadual Carlos Giannazi, Deputado Estadual Adriano Diogo (presidente da comiss\u00e3o de direitos humanos da ALESP), Deputado Federal Ivan Valente, vereador Toninho Vespoli, Senador Eduardo Suplicy e outros j\u00e1 est\u00e3o e continuar\u00e3o se envolvendo na defesa de nossos colegas."}, {"id": "169245436486734_563112317100042", "created_time": "2013-11-13T12:12:16+0000", "message": "DEN\u00daNCIA URGENTE:\n\nOs estudantes da USP Inau\u00ea e Jo\u00e3o Vitor, detidos ontem do lado de fora da reitoria da USP, est\u00e3o nesse momento sendo transferidos do 91 DP diretamente para o pres\u00eddio (ainda n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o do local). \n\nN\u00e3o h\u00e1 precedentes em rela\u00e7\u00e3o a isso na hist\u00f3ria recente da USP. Ajudem o DCE e os estudantes a denunciar amplamente esse absurdo. Desde ontem, estamos tomando todas as medidas cab\u00edveis.\n\nLiberdade j\u00e1 para os estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_563009197110354", "created_time": "2013-11-13T09:07:34+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h na FAU, realizaremos nossa Assembleia Geral de Estudantes da USP. Venha decidir os pr\u00f3ximos passos do nosso movimento!\r\n\r\nLeia a opini\u00e3o da gest\u00e3o do DCE:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/lutar-por-democracia-segue-urgente-basta-de-autoritarismo/"}, {"id": "169245436486734_562804860464121", "created_time": "2013-11-12T20:24:49+0000", "message": "Na manh\u00e3 dessa Ter\u00e7a Feira a comunidade Universit\u00e1ria assistiu a mais um epis\u00f3dio de autoritarismo por parte da Reitoria da USP e do Governo do Estado. A luta por democracia real em nossa Universidade foi tra\u00edda pela Reitoria, que trouxe 300 homens da Pol\u00edcia Militar e deteve 2 estudantes que participavam de nosso Movimento. A luta por Democracia na USP segue urgente e necess\u00e1ria, e apenas come\u00e7ou. \nTodos \u00e0 Assembleia Geral de amanh\u00e3, \u00e0s 18h, na FAU."}, {"id": "169245436486734_562752793802661", "created_time": "2013-11-12T18:26:21+0000", "message": "Na reintegra\u00e7\u00e3o de posse de hoje, 2 estudantes foram arbitrariamente presos pela Pol\u00edcia, sem nenhum motivo ou prova, do lado de fora da ocupa\u00e7\u00e3o, e neste momento permanecem detidos, com risco de passarem a noite na pris\u00e3o.\n\nUm absurdo sem tamanho. A Pol\u00edcia Militar, a reitoria e o governo do Estado buscam criminalizar o movimento estudantil e, em particular, atribuir toda responsabilidade a somente dois de nossos colegas. S\u00e3o estudantes como todos n\u00f3s, que se mobilizam legitimamente por seus ideais. N\u00e3o vamos admitir!\n\nEstamos neste momento em frente ao 91 DP, para onde os estudantes est\u00e3o sendo conduzidos.\n\nChamamos todos os estudantes a participar da Assembleia Geral que realizaremos amanh\u00e3,  \u00e0s 18h na FAU.\n\nExigimos a imediata liberdade de Inau\u00ea Taiguara e Jo\u00e3o Vitor Gonzaga Campos!"}, {"id": "169245436486734_562751950469412", "created_time": "2013-11-12T18:22:36+0000", "message": "Informa\u00e7\u00e3o:\n\nOs estudantes detidos est\u00e3o sendo transferidos nesse momento para o 91 DP, que fica na Av. Gast\u00e3o Vidigal 307. Nossa manifesta\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 nesse novo local."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_562669220477685", "created_time": "2013-11-12T14:39:02+0000"}]}