{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCb9bZCZCP8YpTZALen3Q0OnJbs92rw1ugEWBUnNzONtAZC57Q2ARiiYNJglKdGt0tfNdHdlzMJCSt1T7GiZCwz4ymovre0PiZCs7HuE5zlCIZCgqZCHwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1403635397", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdChF0hy0dmMZAicwP1FKVTKTUIAgZCK0h8hZCU4bHhQqiQtLTUcTO8HxZCZAuz2LEr5l8ZAPCz1TYjTmYQ8CWLTwfFzJGgltLItLTKtWL6V0zDajIZAgZDZD&since=1404676801&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_680837528660853", "created_time": "2014-07-06T20:00:01+0000", "message": "SEGURAN\u00c7A NO CAMPUS\n\nH\u00e1 algum tempo, estudantes, trabalhadores e professores da USP v\u00eam sofrendo diversos casos de viol\u00eancia, de roubos e furtos dentro do campus da Cidade Universit\u00e1ria. Por isso, n\u00f3s, do DCE, consideramos esse um momento importante para retomar o debate sobre seguran\u00e7a nos campi da USP, assunto que j\u00e1 \u00e9 ressaltado pelo movimento estudantil h\u00e1 muitos anos, mas que costuma ser tratado de maneira secund\u00e1ria pela reitoria.\n\nConfira o texto completo no link: http://www.dceusp.org.br/2014/07/segurancanausp/\n\n\n"}, {"id": "169245436486734_680831161994823", "created_time": "2014-07-06T19:15:46+0000", "message": "INFORME\n\nAmanh\u00e3, dia 07/07, \u00e0s 13h30, haver\u00e1 um debate unificado (com funcion\u00e1rios, professores  estudantes) no gramado entre  ICB IV e a lanchonete do ICB I.\n\nO tema em quest\u00e3o \u00e9: \"Por que estamos em greve?\". O espa\u00e7o contar\u00e1 com a presen\u00e7a do professor Ciro Teixeira, presidente da ADUSP.\nParticipar\u00e3o do espa\u00e7o as seguintes unidades: ICB, IB, SESMT, FMVZ, FOFITO e POLI.\n\nParticipem!"}, {"id": "169245436486734_680768668667739", "created_time": "2014-07-06T16:41:26+0000", "message": "AMANH\u00c3! ASSEMBLEIA DA EACH\n\nNo dia 07/7, segunda-feira (amanh\u00e3), acontecer\u00e1 em dois locais e hor\u00e1rios diferentes a Assembleia da EACH. \u00c0s 10h na UNICID e \u00e0s 18h na FSP. \nCompare\u00e7a! EACH resiste!"}, {"id": "169245436486734_679460275465245", "created_time": "2014-07-04T01:01:29+0000", "message": "EXCELENTE NOT\u00cdCIA, GRANDE VIT\u00d3RIA!\n\nAcabam de ser aprovadas as cotas na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de Antropologia Social da USP! Uma batalha que se iniciou com a greve do ano passado, e que acaba de ser consolidada no Departamento da disciplina. Assim que as inst\u00e2ncias superiores da USP ratificarem a medida, a Antropologia Social da USP ser\u00e1 o primeiro programa de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da universidade com cotas para o acesso. O DCE estar\u00e1 na batalha, junto aos estudantes do programa, para garantir que isso se efetive. \n\nNa USP inteira, queremos cotas raciais j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_679399642137975", "created_time": "2014-07-03T21:56:24+0000", "message": "REUNI\u00c3O COM CRUESP SE ENCERRA COM MANUTEN\u00c7\u00c3O DO 0% DE REAJUSTE\n\nManteve-se a inflexibilidade da entidade em rela\u00e7\u00e3o ao F\u00f3rum das Seis e as pautas da greve nas universidades paulistas. Com possibilidade de s\u00f3 acontecer no segundo semestre, a data da pr\u00f3xima reuni\u00e3o ser\u00e1 sugerida pelos tr\u00eas reitores em carta enviada ao CRUESP na segunda-feira, 07/7."}, {"id": "169245436486734_679347975476475", "created_time": "2014-07-03T20:12:02+0000", "message": "INFORME - REUNI\u00c3O DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O COM CRUESP\n\nEntidade mant\u00e9m 0% de reajuste e cogita adiar negocia\u00e7\u00f5es para pr\u00f3ximo semestre. Zago n\u00e3o comparece. \n\nA reuni\u00e3o que acontece agora entre o CRUESP e F\u00f3rum das Seis para negociar as pautas das greves das universidades paulistas \u00e9 marcada pelo ar da intransig\u00eancia. Logo no in\u00edcio, j\u00e1 se postulou a continuidade do 0% de reajuste salarial das categorias em greve, demonstrando uma indisposi\u00e7\u00e3o da entidade em discutir as reais causas da crise financeira nas universidades. O CRUESP ainda sugeriu, como o fez nas \u00faltimas reuni\u00f5es, que as negocia\u00e7\u00f5es sejam adiadas para o pr\u00f3ximo semestre. Por sua vez, o F\u00f3rum das Seis demonstrou rep\u00fadio \u00e0 proposta alegando descaso com a mobiliza\u00e7\u00e3o travada em nome, sobretudo, da preserva\u00e7\u00e3o educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade; exigiu, dessa forma, que as negocia\u00e7\u00f5es sejam imediatas. \nRepresentante formal das inst\u00e2ncias administrativas da USP, o reitor Marco Ant\u00f4nio Zago n\u00e3o compareceu mais uma vez \u00e0 reuni\u00e3o, como fez em todas at\u00e9 agora; enviou em seu lugar o vice-reitor, Vahan Agopyan. \n\nAcompanhe as informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m pelo twitter @dcedausp"}, {"id": "169245436486734_679323155478957", "created_time": "2014-07-03T19:01:26+0000", "message": "OAB REAGE \u00c0 ARBITRARIEDADE DA PM DURANTE ATOS\n\nA dire\u00e7\u00e3o paulista Ordem dos Advogados do Brasil soltou uma nota de rep\u00fadio \u00e0s a\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias que a Pol\u00edcia Militar do estado tem realizado, em especial, durante manifesta\u00e7\u00f5es de rua. No \u00faltimo m\u00eas, tr\u00eas advogados da organiza\u00e7\u00e3o foram detidos numa clara demonstra\u00e7\u00e3o de abuso de poder da PM, sem que as devidas apura\u00e7\u00f5es fossem realizadas. A arbitrariedade da pol\u00edcia segue tamb\u00e9m contra os pr\u00f3prios manifestantes, como no recente caso do estudante da USP F\u00e1bio Hideki, preso h\u00e1 semanas num ato anti-Copa. Em resposta a essas condutas inaceit\u00e1veis da PM e tamb\u00e9m \u00e0 coniv\u00eancia do governador do estado, Geraldo Alckmin, com tais atitudes, a entidade manifestou-se como ativa no questionamento das a\u00e7\u00f5es repressivas: \n\"Essas s\u00e3o a\u00e7\u00f5es de um Estado policial, que confronta o Estado Democr\u00e1tico de Direito, amea\u00e7a \u00e0 cidadania e impede o trabalho dos advogados, que asseguram o direito de defesa dos cidad\u00e3os, o cumprimento dos preceitos legais e o direito inquestion\u00e1vel \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o.\"\n\nLeia a nota completa da OAB no link abaixo:\n\nhttp://www.oabsp.org.br/noticias/2014/07/02/9500/\n"}, {"id": "169245436486734_679229258821680", "created_time": "2014-07-03T16:50:43+0000", "message": "INFORME: a dire\u00e7\u00e3o do CRUESP aceitou realizar uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00f5es com o F\u00f3rum das Seis sobre as pautas das greves nas universidades paulistas. A reuni\u00e3o ser\u00e1 hoje, \u00e0s 16h. \nO DCE Livre da USP acompanhar\u00e1 e divulgar\u00e1 as informa\u00e7\u00f5es pela p\u00e1gina."}, {"id": "169245436486734_679225052155434", "created_time": "2014-07-03T15:30:02+0000", "message": "AULA P\u00daBLICA UNIFICADA NA FACULDADE DE SA\u00daDE P\u00daBLICA\n\nAcontece agora, na FSP, uma aula p\u00fablica unificada de professores, funcion\u00e1rios e estudantes para discutir a greve como ferramenta de mobiliza\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m da FSP, est\u00e3o presentes a Faculdade de Enfermagem e Faculdade de Direito - S\u00e3o Francisco. O professor Souto Maior, da \u00faltima, faz fala sobre o direito \u00e0 greve."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_679192518825354", "created_time": "2014-07-03T14:10:16+0000", "message": "TERRA, MORADIA E TRANSPORTE: ATO DE HOJE UNIFICA LUTA POR DIREITOS\n\nNesse momento, no Largo da Batata, zona oeste de S\u00e3o Paulo, toma-se a concentra\u00e7\u00e3o de um grande ato unificado que reunir\u00e1 diferentes categorias e apoiadores na luta pelos direitos que ditam o mote da mobiliza\u00e7\u00e3o: terra, moradia e transporte. MTST, alguns setores do MST (aqueles ligados ao antigo l\u00edder Jos\u00e9 Rainha) e metrovi\u00e1rios conduzem o ato que sair\u00e1 do Largo da Batata e seguir\u00e1 pela Avenida Paulista, em dire\u00e7\u00e3o ao escrit\u00f3rio da presid\u00eancia da rep\u00fablica. \nA Frente Nacional de Luta (FNL), composta pelo MTST e esses setores do MST, somou-se ao ato em especial para colaborar com a press\u00e3o dos metrovi\u00e1rios pela readmiss\u00e3o dos 42 trabalhadores do setor que foram demitidos durante a greve de cinco dias travado por eles. A solidariedade \u00e0 categoria e a consci\u00eancia da legitimidade da luta pelos direitos propostos concretizou a mobiliza\u00e7\u00e3o unificada, fortalecida tamb\u00e9m por v\u00e1rios grupos e apoiadores de outras categorias. \nO DCE Livre da USP apoia a legitimidade dessa luta! \n#NaoTemArrego\nA luta continua!"}, {"id": "169245436486734_678373628907243", "created_time": "2014-07-02T00:17:34+0000", "message": "COMISS\u00c3O DE FINAN\u00c7AS DAS ESTADUAIS PAULISTAS REUNE-SE NA ALESP\n\nUma comiss\u00e3o de finan\u00e7as, or\u00e7amento e planejamento referente \u00e0s tr\u00eas universidades estaduais paulistas reuniu-se hoje para discutir a situa\u00e7\u00e3o financeira das institui\u00e7\u00f5es. O movimento  por muito tempo n\u00e3o teve voz, apenas ap\u00f3s muita press\u00e3o um dos professores pode realizar uma fala.\n \nAo mesmo tempo em que a comiss\u00e3o era realizada, um ato pela liberta\u00e7\u00e3o de F\u00e1bio Hideki acontecia \u00e0s portas da ALESP. H\u00e1 duas semanas o estudante foi preso durante uma manifesta\u00e7\u00e3o anti-Copa; segundo testemunhas, de forma arbitr\u00e1ria. O ato adentrou a assembleia e somou-se \u00e0 press\u00e3o sobre a comiss\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_678174088927197", "created_time": "2014-07-01T16:36:25+0000", "message": "As tr\u00eas categorias est\u00e3o agora em frente a reitoria da UNESP. Subiu uma comiss\u00e3o para conversar com a reitoria, que atualmente preside o Cruesp. O ato do f\u00f3rum das seis foi chamado para pressionar o Cruesp a negociar!"}, {"id": "169245436486734_677676892310250", "created_time": "2014-06-30T18:13:31+0000", "message": "DAN\u00c7A, ALCKMIN, DAN\u00c7A AT\u00c9 O CH\u00c3O!\nAQUI \u00c9 A USP LESTE CONTRA A CONTAMINA\u00c7\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_677651642312775", "created_time": "2014-06-30T17:31:36+0000", "message": "Come\u00e7ou agora a concentra\u00e7\u00e3o do Ato em Defesa da USP Leste/EACH, no v\u00e3o do MASP!"}, {"id": "169245436486734_677529445658328", "created_time": "2014-06-30T13:44:06+0000", "message": "HOJE! ATO UNIFICADO EM DEFESA DA EACH!\n\nO semestre chega ao fim e a USP Leste confirmou-se como o grande descaso da reitoria. Sem matr\u00edculas corretas ou mesmo perspectivas da realiza\u00e7\u00e3o de vestibular no fim do ano, os estudantes da EACH e apoiadores reunem-se hoje, \u00e0s 14h, no v\u00e3o do MASP para realizar um grande ato unificado em defesa da USP Leste. \nN\u00e3o deixe de comparecer! EACH RESISTE!\nSegunda-feira (hoje), 30/6\n14h - MASP"}, {"id": "169245436486734_675920639152542", "created_time": "2014-06-27T19:07:36+0000", "message": "PROFESSORES FAZEM FESTA JUNINA DE PROTESTO EM FRENTE \u00c0 REITORIA\n\nhttp://www.adusp.org.br/index.php/campanha-salarial-2014cs/2003-resposta-aos-ataques-de-zago-a-universidade-publica-domina-o-debate-a-greve-continua\n\nAp\u00f3s determinar a continua\u00e7\u00e3o da greve em assembleia na \u00faltima quarta-feira, 25/6, em um debate que contemplou muito os ataques das falas do reitor Zago contra o car\u00e1ter p\u00fablico da Universidade, professores reuniram-se hoje em frente \u00e0 reitoria em uma festa junina de protesto. A mobiliza\u00e7\u00e3o uniu o dinamismo da comemora\u00e7\u00e3o da \u00e9poca com mais uma forma de pressionar a reitoria e o CRUESP para que se abra as negocia\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s pautas defendidas pela greve. \n#NegociaCRUESP"}, {"id": "169245436486734_675374885873784", "created_time": "2014-06-26T19:00:01+0000", "message": "TRANCA\u00c7O DE FUNCION\u00c1RIOS SEGUE EM ATO PARA MARGINAL\n\nOs port\u00f5es da USP amanheceram fechados devido ao tranca\u00e7o realizado pelos funcion\u00e1rios da Universidade em protesto contra a falta de negocia\u00e7\u00f5es da reitoria em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s exig\u00eancias da greve. Al\u00e9m disso, o movimento tamb\u00e9m foi constru\u00eddo para manifestar rep\u00fadio \u00e0 pris\u00e3o de F\u00e1bio Hideki Harano, estudante de Ci\u00eancias Sociais e t\u00e9cnico de laborat\u00f3rio da USP, que foi detido na \u00faltima segunda-feira (23) em um protesto contra a Copa do Mundo. \nO tranca\u00e7o teve in\u00edcio \u00e0s 6h da manh\u00e3 de hoje e ent\u00e3o seguiu em ato pela Avenida Alvarenga em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Marginal Pinheiros. A Tropa de Choque da Pol\u00edcia Militar perseguiu o ato durante todo o tempo, entretanto os manifestantes conseguiram completar o percurso previsto e chegar ao destino final, o Pal\u00e1cio dos Bandeirantes."}, {"id": "169245436486734_675328649211741", "created_time": "2014-06-26T17:00:49+0000", "message": "ATO PELA EACH: USP LESTE RESISTE!\n\nAs matriculas em toda USP come\u00e7aram no dia 24 de junho, exceto para os alunos da EACH, segundo determina\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o (CG) os alunos n\u00e3o far\u00e3o matricula at\u00e9 que a reitoria se posicione sobre um local que seja poss\u00edvel o desenvolvimento das atividades acad\u00eamicas de forma adequada, que contemple requisitos m\u00ednimos de infraestrutura. Segundo a CG, a data limite para a reitoria apresentar esse local apropriado \u00e9 dia 15/07 (3 semanas), caso contr\u00e1rio; as matr\u00edculas continuar\u00e3o fechadas, e o mais grave, o vestibular tamb\u00e9m n\u00e3o ser\u00e1 aberto.\nO melhor lugar para os alunos da EACH seria na EACH, mas os problemas do campus ainda n\u00e3o est\u00e3o resolvidos. Nesta quarta-feira (25/06), aconteceu na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica (FSP), uma reuni\u00e3o aberta organizada pela comiss\u00e3o ambiental e grupo de trabalho t\u00e9cnico da EACH, na qual colocaram a real situa\u00e7\u00e3o do campus. A princ\u00edpio algo que sabemos bem, o metano precisa ser extra\u00eddo, assim como possivelmente o Bifenilos Policlorados (PCB), um dos contaminantes encontrado no solo da USP Leste e que est\u00e1 acima dos n\u00edveis permitidos, caracterizando crime ambiental de n\u00edvel federal.\nHoje (26/06) ser\u00e1 apresentado o Termo de Ajustamento de Conduta (TAC) para a reitoria da USP, esse documento foi confeccionado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) em parceria com a CETESB, prev\u00ea as a\u00e7\u00f5es que s\u00e3o necess\u00e1rias a serem tomadas pela USP para que o campus seja desinterditado, por\u00e9m os professores da ADUSP, que fazem parte da EACH, j\u00e1 pontuaram v\u00e1rias falhas e contradi\u00e7\u00f5es neste documento. At\u00e9 o momento ningu\u00e9m al\u00e9m do MP teve acesso a vers\u00e3o final desse documento, nem mesmo a ADUSP, que viu apenas um rascunho de uma vers\u00e3o incompleta. A USP j\u00e1 foi submetida a um TAC em 2004, que n\u00e3o cumpriu, por essa quest\u00e3o, aliada ao aterro ilegal de terra contaminada na gest\u00e3o do Rodas/Boueri o campus foi interditado o ano passado.\nDe todos os problemas da EACH, a extra\u00e7\u00e3o do metano \u00e9 a que est\u00e1 mais encaminhada, mas n\u00e3o o suficiente para a libera\u00e7\u00e3o do campus, ainda \u00e9 necess\u00e1rio terminar o projeto de extra\u00e7\u00e3o e fazer uma melhor an\u00e1lise do solo do campus para determinar as condi\u00e7\u00f5es dos contaminantes. Ent\u00e3o podemos dizer que dificilmente o campus estar\u00e1 desinterditado at\u00e9 31 de julho, quando est\u00e1 previsto o fim do semestre da EACH, e cabe a reitoria em conjunto com a SEF arrumar um local adequado para os alunos terem o segundo semestre, ent\u00e3o voltamos para a mesma situa\u00e7\u00e3o do come\u00e7o do ano, que o resultado foi o Plano B. Um plano insuficiente e prejudicial a toda a comunidade universit\u00e1ria da EACH, que est\u00e3o sofrendo para terminar esse semestre sem perspectivas para o pr\u00f3ximo.\nDesde sua cria\u00e7\u00e3o a EACH convive com o descaso do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, que se reproduz em todos os n\u00edveis menores, desde a reitoria da USP, at\u00e9 a pr\u00f3pria dire\u00e7\u00e3o do campus, que diante do caos instalado mant\u00eam-se calada. \u00c9 inadmiss\u00edvel que a USP tenha um campus inteiro, com cerca de 5000 estudantes, nessas condi\u00e7\u00f5es, por isso queremos fazer um grande chamado a mobiliza\u00e7\u00e3o, \u00e9 o momento de toda a Universidade se levantar em favor da EACH.\nParticipe! \nDia 30/06, segunda-feira: Ato unificado da USP em defesa da EACH \u2013 14H \u2013 MASP!"}, {"id": "169245436486734_675267855884487", "created_time": "2014-06-26T14:48:16+0000", "message": "INFORME DOS REPRESENTANTES DISCENTES NO CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O\n\nNo dia 05 de Junho ocorreu a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da USP, voltada prioritariamente para o tema do Vestibular. Com a presen\u00e7a de alguns dos novos representantes discentes como ouvintes, indicados pelas chapas a partir das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es, a ocasi\u00e3o teve como objetivos principais a apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados da atual pol\u00edtica de inclus\u00e3o da Universidade em 2014 e a defini\u00e7\u00e3o de altera\u00e7\u00f5es nos mecanismos de ingresso para a FUVEST 2015.\n\nTanto a s\u00e9rie hist\u00f3rica apresentada contendo os avan\u00e7os da inclus\u00e3o na USP nos \u00faltimos anos quanto os resultados da FUVEST 2014 por unidade est\u00e3o nas tabelas em anexo. As metas de inclus\u00e3o estabelecidas at\u00e9 2018 constam na seguinte resolu\u00e7\u00e3o: http://www.leginf.usp.br/?resolucao=resolucao-no-6583-de-4-de-julho-de-2013. \u00c9 importante frisar que, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 inclus\u00e3o racial especificamente, a pol\u00edtica vigente hoje \u00e9 a concess\u00e3o de um b\u00f4nus de at\u00e9 5% na pontua\u00e7\u00e3o nas duas fases da FUVEST aos candidatos de origem PPI que cursaram todo o ensino b\u00e1sico na rede p\u00fablica.\n\nA principal mudan\u00e7a deliberada para a FUVEST 2015 foi em rela\u00e7\u00e3o ao b\u00f4nus concedido ao candidato proveniente de escola p\u00fablica. Anteriormente o b\u00f4nus percentual era proporcional ao desempenho do candidato, variando de zero at\u00e9 um valor m\u00e1ximo que ia de 12% a 25%, a depender do seu grupo (ensino m\u00e9dio p\u00fablico, ensino b\u00e1sico p\u00fablico, candidato PASUSP ou candidato negro/pardo/ind\u00edgena); a m\u00e9dia hist\u00f3rica recente dos b\u00f4nus era de 6% e a m\u00e9dia de b\u00f4nus concedido em 2014 foi de 9%. Em 2015, todos os candidatos de escola p\u00fablica receber\u00e3o uma bonifica\u00e7\u00e3o m\u00ednima de 12% nas duas fases da FUVEST, podendo chegar a um teto de 25% a depender somente do grupo do candidato e n\u00e3o mais de seu desempenho.\n\nNa reuni\u00e3o tamb\u00e9m foi iniciado o debate acerca das pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es a serem tomadas no sentido de eleva\u00e7\u00e3o do n\u00famero de estudantes do ensino m\u00e9dio p\u00fablico e de popula\u00e7\u00e3o PPI (pretos, pardos e ind\u00edgenas) que ingressam na USP visando o Vestibular 2016, com a possibilidade de se implantar outras formas de ingresso. Em Agosto deste ano, ser\u00e1 organizado um simp\u00f3sio da Pr\u00f3-Reitoria para discutir mecanismos de ingresso na USP.\n\nDemais informa\u00e7\u00f5es referentes ao vestibular, ao calend\u00e1rio letivo 2015 e \u00e0s outras pautas da reuni\u00e3o est\u00e3o na ata completa elaborada pelos Representantes Discentes presentes.\n\nDados de inclus\u00e3o fornecidos: https://www.dropbox.com/sh/d6e3xm7etoyo7te/AABl4LJb61Dy_3D5yFinFrMda"}, {"id": "169245436486734_675003849244221", "created_time": "2014-06-26T02:00:05+0000", "message": "CONGREGA\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO DE RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS APOIA PAUTAS DA GREVE DA USP E PEDE RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O PELA CRISE POL\u00cdTICO-ADMINISTRATIVA DA UNIVERSIDADE\n\nMO\u00c7\u00c3O DA CONGREGA\u00c7\u00c3O DO INSTITUTO DE RELA\u00c7\u00d5ES INTERNACIONAIS SOBRE A CRISE NA USP\n\nA Congrega\u00e7\u00e3o do Instituto de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, reunida em 25 de junho de 2014, aberta \u00e0 toda comunidade universit\u00e1ria, diante da crise pol\u00edtico-administrativa manifesta na grave situa\u00e7\u00e3o financeira observada na Universidade, e em conson\u00e2ncia com a mobiliza\u00e7\u00e3o de docentes, funcion\u00e1rios e estudantes, solicita ao Exmo. Sr. Prof. Dr. Marco Antonio Zago, reitor da Universidade de S\u00e3o Paulo, que multiplique esfor\u00e7os para:\n\n1. Aumentar a transpar\u00eancia sobre as contas passadas, presentes e futuras, com mecanismos de acompanhamento cont\u00ednuo das movimenta\u00e7\u00f5es financeiras e suas inst\u00e2ncias de debate e aprova\u00e7\u00e3o na USP;\n\n2. Promover os processos cab\u00edveis de responsabiliza\u00e7\u00e3o daqueles cujos atos promoveram o grave quadro or\u00e7amental hoje observado;\n\n3. Garantir o debate democr\u00e1tico e amplo sobre as necess\u00e1rias mudan\u00e7as da estrutura pol\u00edtico-administrativa da USP para que a Universidade preserve sua autonomia e se democratize atrav\u00e9s da formula\u00e7\u00e3o de um novo Estatuto;\n\n4. Reabrir as negocia\u00e7\u00f5es entre CRUESP e F\u00f3rum das Seis, com vistas para o t\u00e9rmino da greve;\n\n5. Encontrar solu\u00e7\u00f5es para a crise atual sem preju\u00edzo das atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o da USP, reconsiderando a suspens\u00e3o de bolsas fundamentais ao desenvolvimento da atividade acad\u00eamica e perman\u00eancia estudantil.\n\nCom Representa\u00e7\u00e3o Discente IRI"}, {"id": "169245436486734_674475365963736", "created_time": "2014-06-25T15:00:00+0000", "message": "A reuni\u00e3o ordin\u00e1ria (RO) do DCE est\u00e1 marcada para Quinta-feira, dia 26, as 18hrs na sede do DCE."}, {"id": "169245436486734_674415545969718", "created_time": "2014-06-24T23:12:30+0000", "message": "ATO POR COTAS CHEGA \u00c0 ROOSEVELT\n\nO ato por cotas raciais se encerra agora na Pra\u00e7a Roosevelt. A luta por essa justi\u00e7a continua e o DCE da USP apoia e participa integralmente desse movimento. \nCotas quando? Cotas j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_674382999306306", "created_time": "2014-06-24T21:43:40+0000", "message": "CONCENTRA\u00c7\u00c3O DO ATO POR COTAS NA USP NO V\u00c3O DO MASP\n\nDesde as 17h o v\u00e3o do MASP recebeu alunos e apoiadores da luta por cotas raciais na Universidade de S\u00e3o Paulo. Os presentes questionam a aus\u00eancia de estudantes negrxs na USP e reivindicam a\u00e7\u00f5es contra essa injusti\u00e7a hist\u00f3rica. O ato desce a Rua Augusta e ent\u00e3o segue at\u00e9 a Pra\u00e7a Roosevelt"}, {"id": "169245436486734_674333149311291", "created_time": "2014-06-24T19:49:25+0000", "message": "O DCE-Livre da USP repudia veementemente, e denuncia a toda universidade e \u00e0 sociedade, a pris\u00e3o do estudante e trabalhador da USP, F\u00e1bio Hideki, de modo totalmente arbitr\u00e1rio ontem, por policiais atuando \u00e0 paisana e \u00e0 margem da lei e da Constitui\u00e7\u00e3o.\n\nExigimos a imediata soltura de nosso colega USPiano, assim como de qualquer manifestante detido pela Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo, institui\u00e7\u00e3o que, sendo resqu\u00edcio da ditadura militar em nosso pa\u00eds, deveria ser imediatamente extinta."}, {"id": "169245436486734_674310402646899", "created_time": "2014-06-24T18:43:17+0000", "message": "N\u00c3O TEM MATRICULA PARA A EACH!\n\nA partir de hoje, 24/06, a primeira intera\u00e7\u00e3o da matr\u00edcula do pr\u00f3ximo semestre de aulas foi aberta no J\u00fapiterWeb. No entanto, n\u00e3o h\u00e1 disciplinas cadastradas para os estudantes da EACH, cujo campus permanece interditado por contamina\u00e7\u00e3o.\n\nVale lembrar que no come\u00e7o de sua gest\u00e3o, o reitor Marco Ant\u00f4nio Zago disse que a resolu\u00e7\u00e3o dos problemas do campus da USP Leste era sua prioridade."}]}