{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBXZABFr2KMkhd3qckIigOaRZBuCTH3obW4Dq7e3oecTkYUAFGJZBlpOk0q6UMXggnKlL3NYSGhy23o5FSlZAg9RVhq3n050VcFphznL4ihlKNeYAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1400349601", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC11zaEcKET6UqZCVuhzpGpu5RtZCZCC3XdTNRWKHZCCwwpQAs9Xjt8XmRkeM58BaxeiHYle5hC54cnJIEYGRbMALt5OEKf2RDEdMx3hTRO9PdRtQZDZD&since=1400717739&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_655285511216055", "created_time": "2014-05-22T00:15:39+0000", "message": "ESTUDANTES ENTRAM NO TERMINAL BUTANT\u00c3!\n\nRodovi\u00e1rio na rua! A juventude te apoia!"}, {"id": "169245436486734_655282237883049", "created_time": "2014-05-22T00:00:55+0000", "message": "ESTUDANTES CHEGAM NA VITAL BRASIL"}, {"id": "169245436486734_655277304550209", "created_time": "2014-05-21T23:44:59+0000", "message": "ATO DOS ESTUDANTES DA USP EM APOIO AOS RODOVI\u00c1RIOS DE S\u00c3O PAULO!"}, {"id": "169245436486734_655248917886381", "created_time": "2014-05-21T22:59:22+0000", "message": "ESTUDANTES APROVAM ENTRAR EM GREVE A PARTIR DE TER\u00c7A FEIRA\n\nFoi aprovado em assembleia que os estudantes entram em greve junto com funcion\u00e1rios e professores! Tamb\u00e9m uma nova assembleia chamada para a pr\u00f3xima quarta feira (28/05). Ainda aprovamos APOIO aos Rodovi\u00e1rios em greve em S\u00e3o Paulo e aos funcion\u00e1rios e professores da USP! \n\nAgora deliberamos sair em ato at\u00e9 o Metro Butant\u00e3 em apoio aos rodovi\u00e1rios e para que os estudantes da USP sejam ouvidos!"}, {"id": "169245436486734_655237447887528", "created_time": "2014-05-21T22:33:29+0000", "message": "J\u00e1 come\u00e7ou a assembleia com muitos estudantes! Vamos discutir a greve dos professores e funcion\u00e1rios e tamb\u00e9m as nossas pautas!"}, {"id": "169245436486734_655197884558151", "created_time": "2014-05-21T20:56:19+0000", "message": "PROFESSORES DA USP APROVAM GREVE A PARTIR DE TER\u00c7A-FEIRA\n\nEm Assembl\u00e9ia geral de Docentes, os professores acabam de aprovar greve a partir de ter\u00e7a-feira contra o arrocho salarial de 0%.\n\nA assembleia de estudantes da USP come\u00e7ar\u00e1 em instantes no pr\u00e9dio de Hist\u00f3ria e Geografia!"}, {"id": "169245436486734_655179451226661", "created_time": "2014-05-21T20:15:50+0000", "message": "MAIS DE 100 PROFESSORES SE RE\u00daNEM EM ASSEMBLEIAS SETORIAIS E NA ASSEMBLEIA GERAL DE DOCENTES\n\nProfessores do Butant\u00e3, EACH, Bauru, Pirassununga e Ribeir\u00e3o Preto se reuniram Em Assembleias Locais e em uma Assembleia Geral nesta tarde para discutir a manuten\u00e7\u00e3o da proposta de 0% de reajuste e sobre o indicativo de greve proposto pelo F\u00f3rum das 6 para a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira.\n\nDCE e SINTUSP fizeram sauda\u00e7\u00f5es e reiteraram que \u00e9 necess\u00e1rio unidade para construir uma mobiliza\u00e7\u00e3o na USP, em defesa dos sal\u00e1rios, dos direitos da comunidade e do car\u00e1ter p\u00fablico, gratuito e de qualidade da USP"}, {"id": "169245436486734_655159171228689", "created_time": "2014-05-21T19:23:48+0000", "message": "USP RIBEIR\u00c3O PARALISADA\n\nOs funcion\u00e1rios da USP Ribeir\u00e3o Preto, em unidade com trabalhadores da Capital, S\u00e3o Carlos, Pirassununga e Bauru, paralisaram suas unidades, o Bandej\u00e3o e a Biblioteca Central do Campus.\n\n0% de Aumento\n0% de Trabalho\n100% de Mobiliza\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_655099314568008", "created_time": "2014-05-21T16:46:43+0000", "message": "TRABALHADORES DA USP APROVAM GREVE \n\nOs trabalhadores da USP entram em greve contra o arrocho salarial de 0%!"}, {"id": "169245436486734_655079531236653", "created_time": "2014-05-21T15:43:18+0000", "message": "CENTENAS DE TRABALHADORES DA USP SE REUNEM PARA ASSEMBLEIA - Diretor do SINTUSP diz que \u00e9 a maior Assembleia em 30 anos\n\nAp\u00f3s informe de que as Reitorias mantiveram a proposta intransigente de 0% de aumento salarial para funcion\u00e1rios e professores das tr\u00eas Universidades Paulistas, funcion\u00e1rios em paralisa\u00e7\u00e3o de mais de 35 Unidades e Faculdades da USP se reunem para Assembleia da Categoria no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia.\nFuncion\u00e1rios da USP de S\u00e3o Carlos, Pirassununga e de outros campi do interior tamb\u00e9m paralisaram suas atividades nesse 21M."}, {"id": "169245436486734_655078231236783", "created_time": "2014-05-21T15:39:04+0000", "message": "BANDEJ\u00c3O CENTRAL PARALISADO\n\nHoje, dia 21, \u00e9 dia de luta dos professores e funcion\u00e1rios contra arrocho salarial de 0%.\n\nMais tarde, 18h, tem assembleia geral dos estudantes, na FFLCH."}, {"id": "169245436486734_655050874572852", "created_time": "2014-05-21T14:34:53+0000", "message": "AJUDEM A DIVULGAR: A assembleia geral de estudantes est\u00e1 mantida para hoje \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. Com a paralisa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos e de professores, esta quarta-feira \u00e9 dia de debate e mobiliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica.\n\nNa reuni\u00e3o entre CRUESP e F\u00f3rum das 6, o ZERO% foi absurdamente mantido. \u00c1s 12h30, haver\u00e1 assembleia de funcion\u00e1rios. \u00c0s 16h, de professores. E, \u00e0s 18h, de estudantes.\n\nSabemos das dificuldades de locomo\u00e7\u00e3o na cidade de S\u00e3o Paulo hoje. Ainda assim, pedimos: venham para a USP, pois a USP precisa que os estudantes estejam nela! Caso haja insufici\u00eancia de qu\u00f3rum, isso ser\u00e1 constatado presencialmente.\n\nNos vemos \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia\n\nhttps://www.facebook.com/events/648161608598250/"}, {"id": "169245436486734_655026227908650", "created_time": "2014-05-21T13:28:36+0000", "message": "URGENTE: REITORIA MANT\u00c9M 0% DE REAJUSTE PARA PROFESSORES E FUNCION\u00c1RIOS DA USP, UNESP E UNICAMP\n\nNa nova reuni\u00e3o do CRUESP realizada neste momento, \na reitoria foi intransigente e manteve a proposta de arrocho salarial de 0%..\n\nHoje, dia 21, j\u00e1 est\u00e3o marcadas paralisa\u00e7\u00f5es por todo pa\u00eds de diversas categorias e tamb\u00e9m em S\u00e3o Paulo. Aqui na universidade, mais de 35 unidades v\u00e3o paralisar todas as suas atividades."}, {"story": "Dce Livre da USP with S\u00e2mia Bomfim.", "id": "169245436486734_655021717909101", "created_time": "2014-05-21T13:16:18+0000", "message": "Paralisa\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios na Poli! Eles fizeram caf\u00e9 da manh\u00e3, e v\u00e3o continuar firmes porque a manuten\u00e7\u00e3o dos 0% de aumento continua! Todo apoio aos funcion\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_654823417928931", "created_time": "2014-05-21T00:40:00+0000", "message": "GREVE DOS RODOVI\u00c1RIOS EM S\u00c3O PAULO\n\nHoje a cidade de S\u00e3o Paulo parou. Os motoristas e cobradores de \u00f4nibus da capital paralisaram 15 terminais e mais de 200 linhas ap\u00f3s sindicato negociar reajuste abaixo do esperado pela categoria.\n\nO prefeito Fernando Haddad (PT) comparou o movimento a uma \"guerrilha\" e o acusou de \"sabotagem\". J\u00e1 o secret\u00e1rio de transportes, Jilmar Tatto, informou que ir\u00e1 acionar justi\u00e7a contra os rodovi\u00e1rios.\n\nEnquanto isso, na USP, teremos amanh\u00e3 (21) paralisa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e professores, com poss\u00edvel indicativo de greve dessas categorias.\n\nNos solidarizamos tanto com a luta dos servidores da universidade como com a luta dos rodovi\u00e1rios paulistanos e deixamos o recado para Haddad: a greve dos rodovi\u00e1rios n\u00e3o \u00e9 sabotagem!"}, {"id": "169245436486734_654772347934038", "created_time": "2014-05-20T22:00:14+0000", "message": "HU LOTADO\n\nA situa\u00e7\u00e3o do HU esta chegando no n\u00edvel do absurdo. N\u00e3o \u00e9 de hoje as longas filas e a recorrente volta para casa sem ser atendido. O hospital universit\u00e1rio cumpre com a fun\u00e7\u00e3o de atender a comunidade universit\u00e1ria e a comunidade do entorno. Por\u00e9m a situa\u00e7\u00e3o atual impede que o HU seja \u00fatil para as pessoas que precisam.\n\nEle n\u00e3o est\u00e1 descolado da situa\u00e7\u00e3o da sa\u00fade p\u00fablica em S\u00e3o Paulo, que \u00e9 de precariedade e descaso. Este \u00e9 um problema da invers\u00e3o de prioridades, pois nunca foi de interesse da Reitoria fazer com que o HU cumpra com sua fun\u00e7\u00e3o social de sa\u00fade p\u00fablica.\n\nAp\u00f3s o corte or\u00e7ament\u00e1rio de 10% no investimento do HU, n\u00e3o podemos ficar quietos com esse descaso, n\u00e3o podemos deixar que a inger\u00eancia da Reitoria caia sob quem precisa de servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade.\n\nAmanh\u00e3 temos assembleia de estudantes da USP. Vamos discutir e tirar iniciativas para que problemas como esses sejam revertidos e para que n\u00e3o ocorram."}, {"id": "169245436486734_654768094601130", "created_time": "2014-05-20T21:47:47+0000", "message": "PROFESSORES DA FFLCH DEBATEM A UNIVERSIDADE E A MISS\u00c3O DA UNIVERSIDADE\n\nNa Plen\u00e1ria dos 3 setores da FFLCH, Professores e Estudantes reclamam do processo atropelado, sem base te\u00f3rica e nem discuss\u00e3o para a reforma do Estatuto da USP.\nA Reitoria vem fazendo debates sem nenhuma divulga\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o da Comunidade Universit\u00e1ria, na contram\u00e3o da necessidade de participa\u00e7\u00e3o de todos num momento de crise de nossa Universidade.\n\nTamb\u00e9m foi discutida a miss\u00e3o da USP e a que serve a universidade."}, {"id": "169245436486734_654649637946309", "created_time": "2014-05-20T17:00:01+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes da USP! Traga sua voz e a de seus amigos!\n\nConfirme: https://www.facebook.com/events/648161608598250/"}, {"id": "169245436486734_654597347951538", "created_time": "2014-05-20T15:00:01+0000", "message": "Amanh\u00e3 a ADUSP faz uma paralisa\u00e7\u00e3o de professores por conta do n\u00e3o-reajuste salarial. Zago deu 0% de aumento para os funcion\u00e1rios e professores, n\u00e3o importa se a USP est\u00e1 passando por mal bocados, mas essa conta n\u00e3o pode cair no bolso dos professores e funcion\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_654272964650643", "created_time": "2014-05-19T21:25:00+0000", "message": "\u00c9 nesta Quarta! Assembleia dos Estudantes da USP!\n\nTraga sua voz: https://www.facebook.com/events/648161608598250/"}, {"id": "169245436486734_654239451320661", "created_time": "2014-05-19T19:46:35+0000", "message": "ZAGO, VOC\u00ca SABIA!\n\nO reitor Zago disse em carta encaminhada a comunidade universit\u00e1ria que as contas da USP eram compartilhadas com poucas pessoas, e uma delas era o atual reitor. Como Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o e membro do Conselho Universit\u00e1rio (CO), ao qual Rodas reportava suas a\u00e7\u00f5es, sabia das a\u00e7\u00f5es do ex-reitor e compadecia. \n\nAgora n\u00e3o adianta mais falar 'Eu n\u00e3o sabia', sabia sim e deixou rolar!"}, {"id": "169245436486734_654171761327430", "created_time": "2014-05-19T17:39:55+0000", "message": "INVESTIMENTOS IM\u00d3VEIS\n\nH\u00e1 dois anos a USP comprou um navio para pesquisa oceanogr\u00e1fica por 23 milh\u00f5es de reais. O navio era utilizado pelo Instituto Oceanogr\u00e1fico principalmente, e para viajar dependia da verba de pesquisa que era dividida entre USP e Fapesp, um total de 2,6 milh\u00f5es de reais.\n\nNa gest\u00e3o Rodas com a centraliza\u00e7\u00e3o da burocracia na reitoria e o eminente plano de austeridade que viria na gest\u00e3o Zago, o navio ficou imobilizado pela burocracia universit\u00e1ria, pois precisa de vistorias e certificados para operar, e pelos cortes or\u00e7ament\u00e1rios que inviabilizaram completamente as pesquisas do IO.\n\nN\u00e3o \u00e9 o \u00fanico campo da USP que est\u00e1 sendo afetada, diversos laborat\u00f3rios e estruturas que foram criadas para atender a universidade ficam encostadas por conta da pol\u00edtica de austeridade de Zago. Enquanto isso o investimento que deveria durar anos em um navio, acaba encostado pela inadimpl\u00eancia da Reitoria em gerir a universidade e priorizar justamente o desnecess\u00e1rio. Se n\u00e3o fossem as prioridades invertidas, ainda ter\u00edamos diversos campos da USP funcionando e atendendo a universidade, mas cada vez mais vemos not\u00edcias de que eles est\u00e3o sendo deixados de lado.\n\nNot\u00edcia: http://www1.folha.uol.com.br/educacao/2014/05/1456440-navio-da-usp-que-custou-r-23-milhoes-esta-parado-ha-seis-meses.shtml"}, {"story": "Dce Livre da USP shared X Semana De Ci\u00eancias Sociais Da Usp's photo.", "id": "169245436486734_653646084713331", "created_time": "2014-05-18T18:11:04+0000", "message": "Entre os dias 19 e 23/05 ocorrer\u00e1 a X Semana de Ci\u00eancias Sociais, organizada pelo centro acad\u00eamico e estudantes do curso! O tema desse ano \u00e9 \"50 anos depois: o Estado e as Lutas Sociais em quest\u00e3o\".\n\nCom Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_648161608598250", "created_time": "2014-05-18T02:24:04+0000"}, {"id": "169245436486734_653087784769161", "created_time": "2014-05-17T18:00:01+0000", "message": "CAMISETAS DO VANUCCHI \u00c0 VENDA\n\nEst\u00e3o a venda no DCE Livre da USP as camisetas do estudante de geologia que d\u00e1 nome a nossa entidade, Alexandre Vannucchi Leme foi assassinado pela ditadura militar em 17 de mar\u00e7o de 1973 e \u00e9 relembrado como um exemplo para a luta pol\u00edtica e democr\u00e1tica!\n\nElas podem ser adquiridas no valor de R$ 10,00 na sede do DCE."}]}