{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAfNw61orCBbfZBOohUyAnE4a9gPGf8RUwLvyv4kaUmQV6XiOYH0GkMRE4gmYbKA41tOM1dP3ElVR0bD6jlZBdZBmqiunUIsjmpkZA7XmhFOTqNkwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1381887787", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDL2v9UzzPipIhOW0jvqAe0S3o4P9VMkgf5W4QBZB9SiOzCxbedKPOrWYHLNKRVPis0K51sejQH6JBEMjCe2QHZCDXsIdyrXpNDPAHUxLvrYa0QZDZD&since=1382196699&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_573364656044926", "created_time": "2013-10-19T15:31:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_551078658303408", "created_time": "2013-10-19T15:23:23+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_213266802184978", "created_time": "2013-10-19T15:05:45+0000"}, {"id": "169245436486734_551070424970898", "created_time": "2013-10-19T14:56:09+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nNa madrugada de hoje, a Pol\u00edcia Militar realizou reintegra\u00e7\u00e3o de posse no pr\u00e9dio da diretoria USP-Leste, ocupada pelos estudantes que est\u00e3o em greve h\u00e1 mais de um m\u00eas.\n\nUma atitude inadmiss\u00edvel, posto que as negocia\u00e7\u00f5es estavam em andamento e a a\u00e7\u00e3o foi feita de surpresa. Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia. \n\nDaqui a pouco, publicaremos uma nota do DCE sobre o tema. Esclarecemos a todos, tamb\u00e9m, que a reintegra\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi realizada na reitoria da Cidade Universit\u00e1ria, como alguns ve\u00edculos de imprensa divulgaram, mas sim na diretoria da EACH."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_550856488325625", "created_time": "2013-10-19T02:12:29+0000", "message": "Assembleia Hist\u00f3rica na USP de S\u00e3o Carlos, em frente \u00e0 Prefeitura do Campus, ocupada pelo CAASO, estudantes do Campus e o DCE decide por paralisar as aulas at\u00e9 Ter\u00e7a que vem! Voc\u00ea pode conferir a ata, delibera\u00e7\u00f5es, reivindica\u00e7\u00f5es e eixos da Ocupa\u00e7\u00e3o na descri\u00e7\u00e3o da foto! "}, {"id": "169245436486734_550757871668820", "created_time": "2013-10-18T20:53:56+0000", "message": "Rodas, que tal descer do seu trono e conversar com os estudantes?\r\nNegocia, REItor!"}, {"id": "169245436486734_550735571671050", "created_time": "2013-10-18T19:37:23+0000", "message": "Daqui para frente, at\u00e9 que Rodas nos receba, iremos protocolar, todos os dias, of\u00edcios no Arquivo Central da universidade, endere\u00e7ados ao gabinete do reitor, solicitando imediata abertura de negocia\u00e7\u00f5es. \n\nNEGOCIA J\u00c1, RODAS!"}, {"id": "169245436486734_550657141678893", "created_time": "2013-10-18T16:19:04+0000", "message": "Nessa manh\u00e3, o movimento estudantil da USP realizou um ato pol\u00edtico muito forte. Pela primeira vez em muitos anos, trancamos os dois principais port\u00f5es da universidade simultaneamente. Que fique bastante claro: o impasse pol\u00edtico na USP \u00e9 fruto da intransig\u00eancia do reitor. Nosso ato reivindicava a abertura imediata de negocia\u00e7\u00f5es sobre as pautas de nossa greve (que j\u00e1 dura quase 20 dias) e a volta do fornecimento de \u00e1gua e luz no pr\u00e9dio da reitoria ocupada.\r\n\r\nCiente da nossa movimenta\u00e7\u00e3o, o reitor continuou em sil\u00eancio, fingindo-se de surdo diante do barulho que estamos fazendo. Tal postura s\u00f3 nos traz a certeza de que nunca foi t\u00e3o necess\u00e1rio democratizarmos nossa universidade. A luta dos estudantes segue em frente. Exigimos que Rodas negocie imediatamente!"}, {"id": "169245436486734_550589928352281", "created_time": "2013-10-18T13:40:07+0000", "message": "A reitoria da USP amanheceu novamente sem \u00e1gua e luz. Al\u00e9m disso, o reitor Rodas se recusa marcar uma negocia\u00e7\u00e3o imediata com o movimento estudantil. A reitoria quer seguir o antidemocr\u00e1tico processo de elei\u00e7\u00f5es para reitor \u00e0 revelia da opini\u00e3o das dezenas de cursos que seguem em greve e milhares de estudantes, professores e funcion\u00e1rios em mobiliza\u00e7\u00e3o. Seguem nossos problemas, na EACH e em toda a USP! E ontem os estudantes de S\u00e3o Carlos entraram na luta, ocupando a diretoria do campus!\r\nPor tudo isso, estamos neste momento TRANCANDO OS PORT\u00d5ES DA CIDADE UNIVERSIT\u00c1RIA DA USP! \r\nEnquanto Rodas n\u00e3o negociar, a USP vai parar!\r\nDemocracia na USP e nas ruas! Basta de trucul\u00eancia de Alckmin e Rodas! Chega de repress\u00e3o, queremos negocia\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_550250751719532", "created_time": "2013-10-17T21:11:10+0000", "message": "Os estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO) acabam de ocupar a Prefeitura do Campus da USP S\u00e3o Carlos! Em breve se reunir\u00e3o em assembleia e deliberar\u00e3o sobre a Greve Geral! \nCom a bandeira por \"Democracia Na USP J\u00e1!\" hasteada em frente \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o, a luta por democracia segue crescendo e espalhando pelos Campi da universidade!\nRa\u00e7a CAASO!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_428443273927456", "created_time": "2013-10-17T21:01:53+0000"}, {"id": "169245436486734_550246161719991", "created_time": "2013-10-17T20:59:44+0000", "message": "Nesta nota, deixamos claro que a responsabilidade pelo impasse pol\u00edtico na USP \u00e9 de Rodas. Nas pr\u00f3ximas horas, caso o reitor convoque uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o ainda para amanh\u00e3, em qualquer hor\u00e1rio, nosso \u201ctranca\u00e7o\u201d ser\u00e1 cancelado, transformando-se numa manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no interior da universidade. Por isso, mais uma vez, de maneira p\u00fablica, o DCE faz um apelo: \u00e9 necess\u00e1ria a abertura imediata de negocia\u00e7\u00e3o. Caso isso n\u00e3o aconte\u00e7a, a universidade ir\u00e1 parar. E tal situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser evitada caso a reitoria retroceda em sua intransig\u00eancia. Assim esperamos que aconte\u00e7a."}, {"id": "169245436486734_550157941728813", "created_time": "2013-10-17T17:19:07+0000", "message": "A mobiliza\u00e7\u00e3o que o movimento estudantil da USP est\u00e1 construindo s\u00f3 avan\u00e7a. Hoje, o campus de S\u00e3o Carlos e a FEA paralisaram as aulas. A nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade \u00e9 uma s\u00f3!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s album.", "id": "169245436486734_550138048397469", "created_time": "2013-10-17T16:33:06+0000", "message": "Estudantes do campus de S\u00e3o Carlos fazem no dia de hoje uma grande paralisa\u00e7\u00e3o pela defesa irrestrita do CAASO, seus espa\u00e7os e eventos. Nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP \u00e9 uma s\u00f3! "}, {"id": "169245436486734_550032415074699", "created_time": "2013-10-17T12:31:05+0000", "message": "Depois de muita mobiliza\u00e7\u00e3o e engajamento dos estudantes da FEA, uma primeira vit\u00f3ria \u00e9 conquistada! O projeto de catracas na FEA est\u00e1 suspenso por tempo indeterminado! A luta segue pelo fim do projeto e por uma universidade democr\u00e1tica e de todos. Por uma USP sem catracas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_550019525075988", "created_time": "2013-10-17T11:54:04+0000", "message": "S\u00e3o Carlos (CAASO) paralisa as aulas de hoje para dar aula de Democracia!\nA noite re\u00fanem-se em Assembleia Geral para votar sobre a greve."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_549772688434005", "created_time": "2013-10-17T00:22:36+0000", "message": "E o interior se movimenta tamb\u00e9m por #DemocraciaNaUSPJ\u00e1!\nParalisa\u00e7\u00e3o das aulas e indicativo de greve no Campus de S\u00e3o Carlos, no CAASO!"}, {"id": "169245436486734_549633298447944", "created_time": "2013-10-16T20:35:04+0000", "message": "A resposta dos estudantes diante da postura autorit\u00e1ria da reitoria s\u00f3 pode ser uma: ainda mais mobiliza\u00e7\u00e3o. Nossa disposi\u00e7\u00e3o de luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP s\u00f3 aumenta. Continuaremos firmes na defesa de nossas pautas, buscando ampliar e fortalecer nossa greve. Rodas n\u00e3o tem escolha. Exigimos negocia\u00e7\u00e3o j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_549528088458465", "created_time": "2013-10-16T16:39:34+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nEm decorr\u00eancia da chuva, nossa Assembleia Geral ser\u00e1 realizada no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH), \u00e0s 18h.\n\nParticipe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_549522041792403", "created_time": "2013-10-16T16:26:14+0000", "message": "Todos \u00e0 Assembleia Geral, hoje  \u00e0s 18h, em Frente \u00e0 Reitoria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared A FEA \u00e9 Sua's photo.", "id": "169245436486734_549520818459192", "created_time": "2013-10-16T16:23:06+0000", "message": "A mobiliza\u00e7\u00e3o de estudantes da FEA obteve vit\u00f3ria: a instala\u00e7\u00e3o de catracas na unidade for suspensa! Parab\u00e9ns a tod@s que se engajaram nessa luta!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_167536236776332", "created_time": "2013-10-16T16:22:47+0000"}, {"id": "169245436486734_549428001801807", "created_time": "2013-10-16T15:33:33+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de darmos mais um passo na constru\u00e7\u00e3o da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. Venha para a USP e participe da Assembleia Geral de Estudantes, \u00e0s 18h em frente \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Vamos pensar conjuntamente em iniciativas para fortalecer e ampliar nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade! Participe!\r\n\r\nObs: persistindo a chuva, a Assembleia ser\u00e1 transferida para o v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH)."}, {"id": "169245436486734_549201591824448", "created_time": "2013-10-16T07:04:32+0000", "message": "Deixamos claro: as bombas de g\u00e1s, a repress\u00e3o policial e mesmo a pris\u00e3o de nossos colegas n\u00e3o poder\u00e3o intimidar nossa luta. A mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes da USP \u00e9 clara: queremos democracia, elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e todas nossas pautas decididas em assembleia. Nosso m\u00e9todo \u00e9 a mobiliza\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e a busca do di\u00e1logo. \u00c9 por isso que, hoje, mais de 30 cursos da universidade est\u00e3o em greve, milhares de estudantes t\u00eam ido a assembleias e atos e a ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria da USP segue como um espa\u00e7o vivo e din\u00e2mico. \u00c0 trucul\u00eancia e ao autoritarismo, responderemos com mais e mais mobiliza\u00e7\u00e3o. E amanh\u00e3 ser\u00e1 maior.\n\nTodos \u00e0 Assembleia Geral dos Estudantes da USP, hoje, 16/10, \u00e0s 18h em frente \u00e0 reitoria. Democracia na USP j\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_548996385178302", "created_time": "2013-10-16T01:43:07+0000"}]}