{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAx1sZAP5E0OwFKL6QsQFbfIKXsDBT0U0WpN3u8DXMAZA2Qnm9HK9HPqewORiui1hXtZBn9bw4xaAxivJ3Dh5FNzeCOKwPfTvijxXWSmCW96ZAhVgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1392849603", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCPb8uD3cPvfzHwYluJRGnCV98hPZBUiph8ZAq3FKwTw4tWe5bSYdJF5kRF3RqpXOg2fGQZAU9U0wnJbj1eoGshNkN1lofIZCXFceqe168G9Dv9AQZDZD&since=1398728083&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_643951229016150", "created_time": "2014-04-28T23:34:43+0000", "message": "Reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do DCE na quarta-feira (30/04)\n\nAcontecer\u00e1 na pr\u00f3xima quarta-feira (dia 30/04) uma Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do DCE, \u00e0s 18:00, na sede da entidade. Nela ser\u00e3o debatidas as primeiras iniciativas do movimento estudantil nesse novo per\u00edodo, incluindo a participa\u00e7\u00e3o da USP em manifesta\u00e7\u00f5es de questionamento \u00e0 Copa do Mundo que devem acontecer no dia 15 de maio.\n\nRelembramos tamb\u00e9m que o \u00faltimo CCA deliberou pela realiza\u00e7\u00e3o de uma Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria da entidade na pr\u00f3xima sexta feira, dia 02/05. Reafirmamos: esta reuni\u00e3o est\u00e1 mantida! As reuni\u00f5es s\u00e3o abertas a todxs que quiserem. Participe!"}, {"id": "169245436486734_642596285818311", "created_time": "2014-04-26T12:32:05+0000", "message": "Caiu o Coronel da USP!"}, {"id": "169245436486734_640682479343025", "created_time": "2014-04-22T14:17:52+0000", "message": "A pedido de centros acad\u00eamicos que no dia 26/04 tamb\u00e9m estar\u00e3o construindo a Marcha da Maconha, o Conselho de Centros Acad\u00eamicos foi adiantado para come\u00e7ar as 9Hrs do s\u00e1bado, e n\u00e3o mais as 13hrs.\n\nhttps://www.facebook.com/events/236575149875886/?ref=22"}, {"id": "169245436486734_636883419722931", "created_time": "2014-04-15T13:19:23+0000", "message": "Ajudem a divulgar: Devido ao feriado da P\u00e1scoa, o CCA de posse da nova gest\u00e3o do DCE acontecer\u00e1 no s\u00e1bado dia 26 de abril na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica. A pauta ser\u00e1 a posse da nova gest\u00e3o da entidade, a presta\u00e7\u00e3o de contas das chapas concorrentes ao pleito e a divis\u00e3o das cadeiras de RDs nos conselhos Centrais."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_636504329760840", "created_time": "2014-04-14T15:53:45+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_636078683136738", "created_time": "2014-04-13T17:48:47+0000", "message": "Curtam a P\u00e1gina da Nova Gest\u00e3o do DCE da USP!"}, {"id": "169245436486734_635998679811405", "created_time": "2014-04-13T14:16:04+0000", "message": "Confira o resultado final das elei\u00e7\u00f5es para a gest\u00e3o do DCE e representa\u00e7\u00e3o discente:\n\n1- Para Virar a USP do Avesso: 4991 votos (ELEITA)\n2- USPINOVA: 2405 votos.\n3- Compor e Ouvir:  2017 votos.\n4- Mar\u00e9 Laranja: 387 votos.\n5- Territ\u00f3rio Livre: 182 votos.\n6- Pra Fazer a Diferen\u00e7a: 86 votos.\n7- Frente Poder Estudantil: 46 votos.\n8- Autonomia Universit\u00e1ria: 29 votos.\n\nCom um qu\u00f3rum de mais de dez mil votos, o DCE Livre da USP tem uma nova gest\u00e3o e refor\u00e7a seu compromisso de representar os estudantes de maneira independente e democr\u00e1tica."}, {"id": "169245436486734_635073433237263", "created_time": "2014-04-11T18:06:16+0000", "message": "Encerradas ontem as elei\u00e7\u00f5es para o DCE da USP. Ao longo dessa noite ser\u00e3o apuradas as urnas tanto da capital quanto do interior. Amanh\u00e3 ser\u00e1 divulgado o resultado oficial.\n\nAgradecemos pela participa\u00e7\u00e3o de tod@s!"}, {"id": "169245436486734_632320206845919", "created_time": "2014-04-06T03:00:48+0000", "message": "Ata da reuni\u00e3o da comiss\u00e3o eleitoral realizada em 03/04/14\n\nPresentes: CAOC, GPOLI, CAELL, CEUPES, CAFB, CEFISMA, CAHIS, CALC, CAGESA, GUIMA, CAMAT e DCE.\n\nPauta: Urnas da EACH e pend\u00eancias organizativas do processo eleitoral.\n\nResolu\u00e7\u00f5es Urnas da EACH\n- A EACH ter\u00e1 apenas uma urna que se localizar\u00e1 na UNICID, esta urna seguir\u00e1 os crit\u00e9rios de apura\u00e7\u00e3o estabelecidos pelo regimento eleitoral.\n- Qualquer estudante da escola poder\u00e1 votar em tr\u00e2nsito, estes votos seguir\u00e3o os crit\u00e9rios de apura\u00e7\u00e3o estabelecidos para votos em tr\u00e2nsito pelo regimento eleitoral.\n- A urna da EACH ter\u00e1 como central eleitoral a Faculdade de Direito largo S\u00e3o Francisco.\n- O tempo de transporte desta urna entre a central eleitoral e seu local de abertura ser\u00e1 de 1h30 (uma hora e trinta minutos).\n\nEm caso de delibera\u00e7\u00e3o de greve estudantil antes do processo eleitoral:\n- Caber\u00e1 \u00e0 assembl\u00e9ia estudantil deliberar sobre o local de abertura da urna da escola e o tempo necess\u00e1rio para o transporte, ficando a indica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o eleitoral para a manuten\u00e7\u00e3o da 1h30. \n- S\u00e3o mantidas as demais resolu\u00e7\u00f5es.\n\nResolu\u00e7\u00f5es sobre pend\u00eancias organizativas do processo eleitoral\n- Local da apura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 definido entre as possibilidades dos espa\u00e7os de viv\u00eancia do CEFISMA ou do CALC.\n-As xerox faltantes ser\u00e3o dividas entre CAHIS, GUIMA e CEFISMA, podendo outros CA\u2019s ajudarem em caso de impossibilidade dos j\u00e1 citados."}, {"id": "169245436486734_630656017012338", "created_time": "2014-04-02T14:33:19+0000", "message": "Semana que vem acontecer\u00e1 a elei\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima gest\u00e3o do DCE e para os representantes discentes. Esse \u00e9 um momento muito importante de debate pol\u00edtico. Conhe\u00e7a as chapas e n\u00e3o deixe de votar!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/04/inscritas-as-chapas-para-a-eleicao-do-dce/"}, {"id": "169245436486734_10152099643741799", "created_time": "2014-04-01T15:23:18+0000", "message": "As elei\u00e7\u00f5es para o DCE est\u00e3o chegando. Confira as chapas concorrentes e n\u00e3o deixe de votar! Urnas abertas nos dias 8, 9 e 10 de abril."}, {"story": "Dce Livre da USP shared UEE S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "169245436486734_10152097978271799", "created_time": "2014-03-31T16:41:58+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1407104556219599", "created_time": "2014-03-25T05:43:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared UEE S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "169245436486734_10152085629501799", "created_time": "2014-03-24T21:24:33+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_844724475553274", "created_time": "2014-03-24T19:51:58+0000"}, {"id": "169245436486734_10203081247773526", "created_time": "2014-03-19T20:14:56+0000", "message": "Confira o Regimento eleitoral do DCE-livre da USP e Representa\u00e7\u00e3o Discente nos Conselhos Centrais atualizado\n\nAs elei\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o nos dias 08, 09 e 10 de abril e as inscri\u00e7\u00f5es de chapas no dia 28 de mar\u00e7o."}, {"id": "169245436486734_620969581314315", "created_time": "2014-03-12T16:07:34+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\nEstamos nos aproximando do Processo Eleitoral para a nova gest\u00e3o do DCE e RDs dos Conselhos Centrais\nConfiram abaixo o calend\u00e1rio eleitoral:\n\nInscri\u00e7\u00f5es de chapas: 28/03 \u00e0s 18h na sede do DCE\nSemana de campanha: 31/03 \u00e0 04/04\nElei\u00e7\u00f5es: 08, 09, 10/04\n\nAjudem a divulgar!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_619712871439986", "created_time": "2014-03-09T21:50:06+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Livre - UFSCar's photo.", "id": "169245436486734_10152197242003936", "created_time": "2014-02-23T00:57:33+0000"}, {"id": "169245436486734_611804282230845", "created_time": "2014-02-20T16:23:29+0000", "message": "DEN\u00daNCIA:\n\nAl\u00e9m das tradicionais apresenta\u00e7\u00f5es de DCE, ADUSP, SINTUSP e APG, ontem a aula-magna da calourada unificada contou tamb\u00e9m com a presen\u00e7a de um representante da ASEUSP (Associa\u00e7\u00e3o dos Servidores de Seguran\u00e7a da USP). S\u00e3o os guardas universit\u00e1rios, funcion\u00e1rios concursados, que est\u00e3o se auto-organizando com um objetivo muito claro: desmilitarizar a universidade e expulsar os conor\u00e9is da USP.\n\nA partir da gest\u00e3o Rodas, coron\u00e9is da PM passaram a administrar a Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a do campus. A marca deles \u00e9 a trucul\u00eancia, o autoritarismo, a persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e, em rela\u00e7\u00e3o ao Guardas Universit\u00e1rios, o completo desrespeito pela atividade profissional deles. Agindo bem ao estilo do que vemos com a PM nas ruas, bairros e favelas do pa\u00eds.\n\nE vejam s\u00f3! \u00c9 tamanha a pachorra do Coronel Luiz Castro Junior que ele teve a coragem de, ironicamente, compartilhar a foto do DCE postada ontem (conforme se v\u00ea no pint-screen abaixo), que mostrava a presen\u00e7a de Robson, representante da ASEUSP, na calourada. A descri\u00e7\u00e3o da foto do DCE, compartilhada pelo coronel, \u00e9: \"Representante da Guarda Universit\u00e1ria faz sauda\u00e7\u00e3o aos estudantes e manda o recado: 'Fora coron\u00e9is! Somos contra a militariza\u00e7\u00e3o da USP!'\"\n\nComo se n\u00e3o bastasse, abaixo, outro coronel da USP, Jefferson Almeida, ironizou e amea\u00e7ou publicamente o trabalhador, comentando: \"Parab\u00e9ns!!! N\u00e3o ia aguentar isto. Boa sorte!\" \n\nEste mesmo Coronel, no ano passado, foi parar nas p\u00e1ginas dos jornais a partir de denuncia do DCE, quando, no Facebook, Almeida comparou estudantes da USP ao PCC. Veja: http://www.dceusp.org.br/2013/08/escandalo-superintendente-de-seguranca-da-usp-compara-estudantes-do-direito-ao-pcc/\n\nIsso tudo \u00e9 um desrespeito com toda universidade! \u00c9 uma obriga\u00e7\u00e3o do novo reitor da USP afastar IMEDIATAMENTE esses coron\u00e9is do espa\u00e7o universit\u00e1rio, inaugurando uma nova era, verdadeiramente democr\u00e1tica, na USP. Sem a Pol\u00edcia Militar!"}, {"id": "169245436486734_10152025639011799", "created_time": "2014-02-20T15:08:30+0000", "message": "A interven\u00e7\u00e3o de Juca Kfouri na Aula Magna encerrou os debates da Calourada Unificada 2014 \"Imagina a USP na Copa: a luta por democracia dentro e fora da universidade\".\n\nMais uma vez, desejamos boas vindas aos calouros que est\u00e3o ingressando na USP e agradecemos aos Centros Acad\u00eamicos, protagonistas na constru\u00e7\u00e3o e no sucesso dessa Calourada."}, {"id": "169245436486734_611525588925381", "created_time": "2014-02-19T23:58:19+0000", "message": "Juca Kfouri debate a Copa do Mundo e a import\u00e2ncia das mobiliza\u00e7\u00f5es populares na Aula Magna da Calourada Unificada 2014."}, {"id": "169245436486734_611508908927049", "created_time": "2014-02-19T23:19:48+0000", "message": "Representante da Guarda Universit\u00e1ria faz sauda\u00e7\u00e3o aos estudantes e manda o recado: \"Fora coron\u00e9is! Somos contra a militariza\u00e7\u00e3o da USP!\""}, {"id": "169245436486734_611489528928987", "created_time": "2014-02-19T23:07:37+0000", "message": "Joyce Martins, estudante de Nutri\u00e7\u00e3o, faz fala em nome da Comiss\u00e3o Gestora do DCE e d\u00e1 boas vindas aos calouros de 2014 em nome da entidade de todos os estudantes da USP."}, {"id": "169245436486734_611467675597839", "created_time": "2014-02-19T22:40:03+0000", "message": "Mais de 700 estudantes assistem a apresenta\u00e7\u00e3o das entidades representativas das tr\u00eas categorias da comunidade universit\u00e1ria (Adusp, SINTUSP e DCE) na abertura da Aula Magna da Calourada 2014."}]}