{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCvh4pZAeo6CNL4gjAHIZAYbBQQVoTdiqvGcZBLPZCSnh2cnLbZA34ZB8n32l2cj7rjpTiCtVzKFuEfC4DZByOdx9Y3IosFAj2whHAWeQs15vI8QjCaAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1454711429", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC7y5S0EgbkcyXmQLBPShBxWDxO7T41YczGwKew8ZAdVZAoGuntJATDavliXaren0lZCPOwblFnqyHjhElM0ahs5qAjhgMKlZAuggVvQpkuZBe0hfgZDZD&since=1455536559&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_960738037338090", "created_time": "2016-02-15T11:42:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Livre da USP Ribeir\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_982515931826343", "created_time": "2016-02-15T10:31:31+0000", "message": "Em Ribeir\u00e3o tamb\u00e9m tem Calourada Unificada!"}, {"id": "169245436486734_982282148516388", "created_time": "2016-02-14T22:58:56+0000", "message": "ULTIMAS HORAS PARA INSCRI\u00c7\u00c3O DE OFICINA NA CALOURADA UNIFICADA DA USP!\n\nA calourada unificada conta com um espa\u00e7o, as 16h para que entidades, coletivos, Centros Acad\u00eamicos realizem suas atividades de forma autoorganizada. As incri\u00e7\u00f5es terminaram amanh\u00e3 as 22h, ap\u00f3is isso n\u00e3o se ter\u00e1 sala garantida."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Chico Alencar's post.", "id": "169245436486734_981586335252636", "created_time": "2016-02-13T15:15:33+0000", "message": "Pelo direito ao espa\u00e7o p\u00fablico, pelo direito a festejar, pelo financiamento independente dos CAs, por uma resposta pertinente \u00e0 falta de seguran\u00e7a e aos casos de estupro vamos realizar o Show Proibido na Calourada Unificada 2016! Faltam poucos dias para o fim do Catarse! Nos ajude doando e divulgando."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletiva Feminista Maria Sem Vergonha  Each-Usp's photo.", "id": "169245436486734_981117191966217", "created_time": "2016-02-12T20:59:00+0000", "message": "Interven\u00e7\u00e3o do coletivo feminista Maria Sem Vergonha, da EACH\n\nBem-vindas, calouras!"}, {"id": "169245436486734_981078011970135", "created_time": "2016-02-12T18:16:59+0000", "message": "CALOURADA UNIFICADA: O Apito da Panela de Press\u00e3o: Pode vir Quente que n\u00f3s j\u00e1 t\u00e1 Fervendo!\n\n*AJUDE A CALOURADA A ACONTECER: Doe via Catarse! https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/975825502495386\n\nMESA: Se a cidade fosse nossa: Ocupando as Ruas e as Escolas\n\nDiante do cen\u00e1rio de mobiliza\u00e7\u00e3o e indigna\u00e7\u00e3o que vem crescendo na pol\u00edtica brasileira, n\u00e3o podemos deixar de falar das lutas que foram desencadeadas. Em 2013, tomamos as ruas contra o aumento da tarifa, a onda de protestos se espalhou pelo pa\u00eds e barrou o aumento, mostrando que unidos, podemos mudar a pol\u00edtica feita pelos gabinetes. Com isso, as ruas passaram a ser tomadas por manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de diversos temas, se intensificando diante das injusti\u00e7as da Copa do Mundo. Ano passado, vimos os estudantes secundaristas paulistas deram uma aula de mobiliza\u00e7\u00e3o ocupando mais de 200 escolas pelo estado contra um projeto nefasto \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica promovido por Geraldo Alckmin (PSDB).\n\n\u00c9 evidente a necessidade que temos em ocupar os espa\u00e7os p\u00fablicos - que s\u00e3o nossos por direito -  usando isso como ferramenta para pressionar as castas pol\u00edticas que ainda se mant\u00e9m no poder.\n\nConvidados:\nMPL\nMTST\nAltino Prazeres (presidente do Sindicato dos Metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo)\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola\nPablo Ortellado (USP)"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_980771565334113", "created_time": "2016-02-12T10:59:15+0000", "message": "O DCE Livre da USP D\u00c1 AS BOAS VINDAS A TODOS OS INGRESSANTES!\n\n#CotasJ\u00e1 #TroteSemMachismo #CalouradaUnificada #40AnosDaRefunda\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_980729158671687", "created_time": "2016-02-12T00:40:08+0000", "message": "A USP \u00c9 PERMISSIVA COM O QUE LHE CONV\u00c9M\n\nAs respostas e atitudes da Reitoria com os acontecimentos da USP s\u00e3o perversas: Para a Reitoria parece mais inaceit\u00e1vel a realiza\u00e7\u00e3o de um Festival Cultural na Calourada Unificada e os atos das mulheres da USP contra os estupros do que o Show da Medicina, evento ultra-reacion\u00e1rio que foi suspenso por recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual. \u00c9 inadmiss\u00edvel que, nesse cen\u00e1rio, a USP n\u00e3o se posicione contra o evento e em particular contra a divulga\u00e7\u00e3o no espa\u00e7o da universidade.\n\nComo disse uma estudante da Medicina e membro do coletivo feminista Geni, os realizadores desse evento acham que realizando o Show da Medicina est\u00e3o desprezando os coletivos feministas e o movimento, mas agora est\u00e3o desprezando tamb\u00e9m o MPE. \n\nO Centro Acad\u00eamico da medicina CAOC cumpre um papel retr\u00f3grado ao ceder espa\u00e7o para tal divulga\u00e7\u00e3o e a USP - a Reitoria (com longo hist\u00f3rico de coniv\u00eancia com o que h\u00e1 de mais antiquado e opressor na universidade) \u00e9 irrespons\u00e1vel quando \"permite\" a divulga\u00e7\u00e3o do evento no espa\u00e7o da USP e, ainda pior, como se o Show da Medicina n\u00e3o devesse explica\u00e7\u00f5es e indeniza\u00e7\u00f5es de todo o tipo a dezenas de alunos da faculdade de medicina."}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980612198683383", "created_time": "2016-02-11T18:54:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980612282016708", "created_time": "2016-02-11T18:54:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980611902016746", "created_time": "2016-02-11T18:54:17+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980611302016806", "created_time": "2016-02-11T18:54:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980611072016829", "created_time": "2016-02-11T18:54:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980611045350165", "created_time": "2016-02-11T18:54:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980610925350177", "created_time": "2016-02-11T18:54:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Matr\u00edcula dos ingressantes 2016!", "id": "169245436486734_980610968683506", "created_time": "2016-02-11T18:54:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Negro USP Ribeir\u00e3o Preto's photo.", "id": "169245436486734_980603562017580", "created_time": "2016-02-11T18:35:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_980452068699396", "created_time": "2016-02-11T12:09:19+0000", "message": "[AGORA] TRABALHADORAS DA LIMPEZA PROTESTAM CONTRA O ATRASO SALARIAL EM FRENTE \u00c0 REITORIA\n\nMais de 40 trabalhadoras terceirizadas de todas as unidades protestam agora na USP. A empresa Higilimp retirou os seus equipamentos de trabalho durante o Carnaval e at\u00e9 agora n\u00e3o pagou os seus sal\u00e1rios.\n\nIsto \u00e9 um absurdo! Todo apoio \u00e0 luta das trabalhadoras terceirizadas da USP! \n\n\"N\u00e3o \u00e9 mole n\u00e3o, trabalhar o m\u00eas inteiro sem ganhar nenhum tost\u00e3o\""}, {"id": "169245436486734_980064348738168", "created_time": "2016-02-10T17:29:18+0000", "message": "MATR\u00cdCULA: O QUE LEVAR?\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 dia de matr\u00edcula dos calouros! N\u00e3o esque\u00e7am dos documentos a serem levados! Levar c\u00f3pia e original - ou c\u00f3pia autenticada em cart\u00f3rio:\n\nCertificado de Conclus\u00e3o do Curso de Ensino M\u00e9dio ou equivalente\nHist\u00f3rico escolar, ou diploma de curso superior devidamente registrado;\nDocumento de identidade oficial (uma c\u00f3pia);\nUma foto 3 x 4, datada, com menos de um ano. \n\nPara quem quiser participar dos trotes, n\u00e3o esque\u00e7am ir com roupas confort\u00e1veis, e se poss\u00edvel levar uma troca de roupa!"}, {"id": "169245436486734_979957918748811", "created_time": "2016-02-10T13:04:51+0000", "message": "INTEGRANTES DO COLETIVO FEMINISTA GENI DENUNCIAM OPRESSOES NA FMUSP\n\nMesmo sendo proibido de utilizar espa\u00e7os da faculdade por recomenda\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio p\u00fablico, o \"Show Medicina\" teve garantido o seu espa\u00e7o na apresenta\u00e7\u00e3o aos calouros. Diante disso n\u00e3o podemos nos calar, \u00e9 urgente denunciar os problemas dessa entidade machista, racista e lgbtfobica!  \n\nConvidamos a atual gest\u00e3o do CAOC a rever seu posicionamento diante dos absurdos que esse grupo fez e continua fazendo na faculdade.\n\nLINK DA R\u00c1DIO BRASIL ATUAL: http://www.redebrasilatual.com.br/radio/programas/jornal-brasil-atual/2016/02/show-medicina-contraria-mp-e-se-mantem-na-usp-denuncia-feminista"}, {"id": "169245436486734_979403725470897", "created_time": "2016-02-09T13:49:22+0000", "message": "CALOURADA UNIFICADA\n\nEstamos terminando os preparativos para a CALOURADA UNIFICADA desse ano, a programa\u00e7\u00e3o final j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no link\n\nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.202734433137834.50962.169245436486734/978526272225309/?type=3&theater\n\n\u00c0s 14h30min teremos as mesas transversais, com temas que sacudiram a conjuntura nos \u00faltimos tempos. \u00c9 evidente que estamos passando por uma \u00e9poca de ataque ao ensino p\u00fablico.  Tanto o governo federal - com uma serie de cortes sob a contradi\u00e7\u00e3o do slogan \"P\u00e1tria educadora\" - quanto o governo de Alckmin - que al\u00e9m de querer fechar escolas, bota a PM pra bater em estudante - j\u00e1 mostraram que pouco tem a oferecer ao ensino p\u00fablico. \n\nDiante desses absurdos n\u00e3o podemos nos calar. Os estudantes secundaristas mostraram o caminho ano passado, dando uma aula de mobiliza\u00e7\u00e3o e pol\u00edtica para nossos governantes e conseguindo barrar o fechamento das escolas! \n\nConvidados:\n\nANDES\nLisete Arelaro - USP\nComando das escolas ocupadas\nSimone Nascimento - Diretora de Assist\u00eancia Estudantil pela Oposi\u00e7\u00e3o de Esquerda da UNE\n\nFoto: Laura Vianna"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista Geni da Fmusp's post.", "id": "169245436486734_979067182171218", "created_time": "2016-02-08T19:52:41+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO DO COLETIVO FEMINISTA GENI DA FMUSP AO ESPA\u00c7O CEDIDO PELO CAOC AO SHOW DA MEDICINA\n\n\"O Coletivo Feminista Geni e o NEGSS (N\u00facleo de Estudos de G\u00eanero, Sa\u00fade e Sexualidade) consideram que manter a continuidade da institui\u00e7\u00e3o Show Medicina na Fmusp sem acatar as recomenda\u00e7\u00f5es feitas pelo MPSP, que atua em nome da lei e da constitui\u00e7\u00e3o federal, \u00e9 um DESRESPEITO \u00c0 SOCIEDADE e \u00e0s suas institui\u00e7\u00f5es. Da mesma forma, atuar em nome da impunidade e do esquecimento sobre os fatos ocorridos \u00e9 uma AFRONTA \u00c0S V\u00cdTIMAS que passaram pelo Show Medicina e aos grupos identit\u00e1rios que foram e ainda s\u00e3o ofendidos pelas pr\u00e1ticas da associa\u00e7\u00e3o, incluindo a segrega\u00e7\u00e3o e a desigualdade de g\u00eanero. (...) Por isso, repudiamos aqui o Centro Acad\u00eamico Oswaldo Cruz, que cedeu espa\u00e7o ao Show Medicina no dia da matr\u00edcula sem que a associa\u00e7\u00e3o tenha se comprometido com as mudan\u00e7as recomendadas e exigimos que a institui\u00e7\u00e3o perca esse privil\u00e9gio. Que n\u00e3o apaguem, nem repitam o passado.\""}, {"id": "169245436486734_978529958891607", "created_time": "2016-02-08T13:00:00+0000", "message": "AJUDE O FESTIVAL CALOURADA A ACONTECER! DOE VIA CATARSE! \n\nEsse ano o DCE Livre da USP completa 40 anos desde sua refunda\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s ser proibido pela ditadura militar! E, pela primeira vez, a festa da calourada foi proibida pela reitoria de acontecer - coisa que nem durante a ditadura aconteceu. Diante disso, n\u00e3o vamos nos calar: faremos um Festival, mesmo que proibido! \n\nComo o DCE \u00e9 uma entidade estudantil independente, contamos com a sua ajuda para fazer esse festival acontecer. Para isso, estamos usando o Catarse: uma plataforma on-line que facilita doa\u00e7\u00f5es a projetos. Confira o link e ajude o Festival a acontecer: doando e divulgando!\n\nhttps://www.catarse.me/pt/festival40anosdcedausp?ref=facebook"}, {"id": "169245436486734_978526272225309", "created_time": "2016-02-07T21:14:09+0000", "message": "DIA 17/02 TEM CALOURADA UNIFICADA!\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O OFICIAL DA CALOURADA UNIFICADA:\nO Apito da Panela de Press\u00e3o: pode vir quente que n\u00f3s j\u00e1 t\u00e1 fervendo!\n\n*AJUDE A CALOURADA A ACONTECER: Doe via Catarse! https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/975825502495386\n\nHor\u00e1rios\n\n12h \u2013 Mesa de abertura\n\u201c40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE Livre da USP\u201d\n- DCE Livre da USP\n- Sintusp\n- Adusp\n- Fam\u00edlia de Alexandre Vanucchi Leme\n- Belela (ex-presidente do DCE na ditadura)\n- Carlos Menegozzo (estudioso do DCE e do movimento estudantil)\n\n14h30 \u2013 Mesas transversais\n- \u201cPrimavera feminista: Os setores oprimidos ocupam a pol\u00edtica\u201d\nManoela Miklos (criadora da campanha #Agora\u00c9QueS\u00e3oElas)\nS\u00edlvia (Movimento Mulheres em Luta)\nS\u00e2mia Bonfim (Coletivo Juntas!)\nIsa Penna (Advogada feminista)\nLuiza Coppieters (professora e ativista trans)\nVilma (trabalhadora do bandej\u00e3o da USP)\n\n- \u201cAs fronteiras do mundo: a crise humanit\u00e1ria, imigrantes e refugiados\u201d\nHenrique Carneiro (USP)\nSoraia Misleh (jornalista, movimento BDS Brasil)\nFrederico Henriques (UFRN, correspondente do Curdist\u00e3o)\nArlene Clemensha (USP)\nIgor Fuser (UFABC)\n\n- \u201cGuerra as drogas e a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude negra\u201d\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP\nAmanhecer Contra a Redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal\nCamilo Caldas (Instituto Luiz Gama)\nBia Louren\u00e7o (Levante Popular da Juventude)\n\n- \u201cSe a cidade fosse nossa: ocupando as ruas e as escolas\u201d\nMPL\nMTST\nAltino Prazeres (presidente do Sindicato dos Metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo)\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola\nPablo Ortellado (USP)\n\n- \u201cBrasil, p\u00e1tria cortadora: a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai pagar pela crise\u201d\nANDES\nLisete Arelaro (USP)\no Comando das Escolas Ocupadas de SP\nSimone Nascimento (Diretora de Assist\u00eancia Estudantil pela Oposi\u00e7\u00e3o de Esquerda da UNE)\n\n- Mesa de Cotas e Perman\u00eancia\n\n- As que lutam vao no tr\u00e1! Os atraques das transgressoras\nMarisa Fernandes (SOMOS)\nRenato Brunassi (PRISMA) \nAryel (DS)\nMala (Frente LGBT da USP)\nYuli Oliveira (DifersifIQ)\n\n16h \u2013 Oficinas livres\n\n17h30 \u2013 Ato p\u00fablico\n\"Os de dentro lutam com os de fora: cotas e permanencia j\u00e1! \"\n\nSilvio de Almeida - instituto Luiz Gama\nProf. Jo\u00e3o Zanetic\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra\nDCE livre da USP\nSecret\u00e1ria de negros do SINTUSP - Marcello Pablito\n\n19h30 \u2013 Festival Proibido\nprograma\u00e7\u00e3o a ser divulgada!"}, {"id": "169245436486734_977492592328677", "created_time": "2016-02-05T22:30:29+0000", "message": "Tem coisa boa vindo a\u00ed! \n\nEsse ano o DCE completa 40 anos de refunda\u00e7\u00e3o, depois de ter sido proibido durante a ditadura.  Nesse clima de retrospectiva,  n\u00e3o tem como n\u00e3o lembrar do show de Gilberto Gil que aconteceu dentro do campus durante esse regime. Na \u00e9poca eram proibidos grandes encontros dentro da Universidade, como meio de controlar o movimento estudantil. \n\nAgora, a USP passa por uma situa\u00e7\u00e3o parecida: culpabilizando os alunos pela falta de seguran\u00e7a no campus, o reitor decidiu,  autoritariamente, proibir as festas no campus. Essa decis\u00e3o, alem de unilateral,  \u00e9 um grande absurdo e n\u00e3o vamos nos calar! Diante disso preparamos um festival proibido para encerrar a calourada e convidamos todos para fazer parte desse momento!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa da Calourada!\n\nHor\u00e1rios\n\n12h \u2013 Mesa de abertura\n\u201c40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE Livre da USP\u201d\n- DCE Livre da USP\n- Sintusp\n- Adusp\n- Fam\u00edlia de Alexandre Vanucchi Leme\n- Belela (ex-presidente do DCE na ditadura)\n- Carlos Menegozzo (estudioso do DCE e do movimento estudantil)\n\n14h30 \u2013 Mesas transversais\n- \u201cPrimavera feminista: Os setores oprimidos ocupam a pol\u00edtica\u201d\nManoela Miklos (criadora da campanha #Agora\u00c9QueS\u00e3oElas)\nS\u00edlvia (Movimento Mulheres em Luta)\nS\u00e2mia Bonfim (Coletivo Juntas!)\nIsa Penna (Advogada feminista)\nLuiza Coppieters (professora e ativista trans)\nVilma (trabalhadora do bandej\u00e3o da USP)\n\n- \u201cAs fronteiras do mundo: a crise humanit\u00e1ria, imigrantes e refugiados\u201d\nHenrique Carneiro (USP)\nSoraia Misleh (jornalista, movimento BDS Brasil)\nFrederico Henriques (UFRN, correspondente do Curdist\u00e3o)\nArlene Clemensha (USP)\nIgor Fuser (UFABC)\n\n- \u201cGuerra as drogas e a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude negra\u201d\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP\nAmanhecer Contra a Redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal\nCamilo Caldas (Instituto Luiz Gama)\nBia Louren\u00e7o (Levante Popular da Juventude)\n\n- \u201cSe a cidade fosse nossa: ocupando as ruas e as escolas\u201d\nMPL\nMTST\nAltino Prazeres (presidente do Sindicato dos Metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo)\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola\nPablo Ortellado (USP)\n\n- \u201cBrasil, p\u00e1tria cortadora: a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai pagar pela crise\u201d\nANDES\nLisete Arelaro (USP)\no Comando das Escolas Ocupadas de SP\nSimone Nascimento (Diretora de Assist\u00eancia Estudantil pela Oposi\u00e7\u00e3o de Esquerda da UNE)\n\n- Mesa de Cotas e Perman\u00eancia\n\n16h \u2013 Oficinas livres\n\n17h30 \u2013 Ato p\u00fablico\n\"Os de dentro lutam com os de fora: cotas e permanencia j\u00e1! \"\n\nSilvio de Almeida - instituto Luiz Gama\nProf. Jo\u00e3o Zanetic\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra\nDCE livre da USP\nSecret\u00e1ria de negros do SINTUSP - Marcello Pablito\n\n19h30 \u2013 Festival Proibido\nprograma\u00e7\u00e3o a ser divulgada!"}]}