{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC98sfRGvbUSv1bwIEDirZCoWcwiEfZBJMskZAiTZCAA7d97sXHF2g1HHIyuNKCgCnKHdyljpOrEVC7ycbdnu0MKuvTXB1aofSPLOIZA5ZAmwS9hvZBAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1462568844", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBbHHBN2LXBZCWwI88jEU9JpanXPui6VZBdZBMEXZA0lghhbVnnlqy6a0gnHDeiVPTgCZB5tgk8ZAr0gMgjFBCk1xYcYbZBMHh4SDNUsVZBiplrBNDXUgZDZD&since=1462926328&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1039381966139739", "created_time": "2016-05-11T00:25:28+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nEst\u00e1 acontecendo agora o debate \"Privatiza\u00e7\u00e3o X Gest\u00e3o Democr\u00e1tica e Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o\" no audit\u00f3rio Andr\u00e9 Jacquemin, da FFCLRP."}, {"id": "169245436486734_1039316649479604", "created_time": "2016-05-10T21:20:13+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nDCE e entidades estudantis se re\u00fanem no CV para discutir a situa\u00e7\u00e3o da universidade e os crescentes ataques aos espa\u00e7os estudantis"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_356448261145513", "created_time": "2016-05-10T19:36:20+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o ALESP's post.", "id": "169245436486734_1039260082818594", "created_time": "2016-05-10T19:26:03+0000", "message": "VIT\u00d3RIA DAS E DOS ESTUDANTES SECUNDARISTAS\n\nCom muita luta, foram conquistadas as assinaturas suficientes para a abertura da CPI da merenda!"}, {"id": "169245436486734_1039187832825819", "created_time": "2016-05-10T16:54:50+0000", "message": "Ata da reuni\u00e3o \"DCE + Entidades\", realizada no dia 9/05."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1039091359502133", "created_time": "2016-05-10T13:15:49+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e0s 12h tem reuni\u00e3o do DCE na veterin\u00e1ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_942408262524988", "created_time": "2016-05-10T13:13:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Genera - N\u00facleo FEA USP de Pesquisa em G\u00eanero e Ra\u00e7a's event.", "id": "169245436486734_1039082202836382", "created_time": "2016-05-10T12:49:52+0000", "message": "O GENERA, N\u00facleo FEA de Pesquisa em G\u00eanero e Ra\u00e7a est\u00e1 lan\u00e7ando seu primeiro Simp\u00f3sio, confira!"}, {"id": "169245436486734_1039052372839365", "created_time": "2016-05-10T11:47:16+0000", "message": "Francine, diretora do DCE da Enfermagem, fala sobre a luta das mulheres que ocupam a SAS ontem no ato dos estudantes da sa\u00fade!"}, {"id": "169245436486734_1038754782869124", "created_time": "2016-05-09T22:05:26+0000", "message": "Rolando agora reuni\u00e3o do DCE com Centros Acad\u00eamicos, Atl\u00e9ticas e Coletivos de combate \u00e0s opress\u00f5es para debater a situa\u00e7\u00e3o da USP e nossas pautas e a realiza\u00e7\u00e3o de uma grande festa unificada dos estudantes!"}, {"id": "169245436486734_1038623922882210", "created_time": "2016-05-09T17:29:46+0000", "message": "Ato agora em frente \u00e0 Reitoria!"}, {"id": "169245436486734_1038590332885569", "created_time": "2016-05-09T16:13:13+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAto dos estudantes da sa\u00fade contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e o desmonte da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1038585436219392", "created_time": "2016-05-09T15:56:59+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nEst\u00e1 acontecendo agora a assembleia dos Estudantes da FFCLRP. Mais de 200 estudantes discutindo os rumos do movimento contra a falta de democracia na estrutura de poder na universidade."}, {"id": "169245436486734_1038561639555105", "created_time": "2016-05-09T15:26:28+0000", "message": "Estudantes da sa\u00fade paralisam contra o desmonte do Hospital Universit\u00e1rio!\n\nAcontecer\u00e1 agora um ato contra saindo do HU em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Reitoria chamando aten\u00e7\u00e3o da comunidade USP contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e o desmonte da universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1038493072895295", "created_time": "2016-05-09T14:00:21+0000", "message": "HOJE \u00c0S 18H NA SALINHA DO DCE!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_1038509932893609", "created_time": "2016-05-09T13:40:49+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nMesa sobre a gravidade das inten\u00e7\u00f5es de Zago em desvincular e precarizar o Hospital Universit\u00e1rio"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAFi - Centro Acad\u00eamico da Filosofia's event.", "id": "169245436486734_1038499426227993", "created_time": "2016-05-09T13:13:24+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nHoje tem assembl\u00e9ia doa estudantes da FFCLRP. N\u00e3o deixem de participar!\n\nCentro de Viv\u00eancia da Filo Exatas, 12h15."}, {"story": "Dce Livre da USP at Escola de Enfermagem da USP.", "id": "169245436486734_1038497772894825", "created_time": "2016-05-09T13:07:19+0000", "message": "HOJE ESTUDANTES DA ENFERMAGEM EST\u00c3O PARALISADOS EM DEFESA DO HU\n\nEm Assembleia, estudantes da Enfermagem capital, na \u00faltima quinta-feira deliberaram paralisa\u00e7\u00e3o hoje para realizar debates a respeito dos ataques \u00e0 Universidade, ao HU e a sa\u00fade da zona Oeste. A discuss\u00e3o est\u00e1 acontecendo AGORA no Audit\u00f3rio da Escola de Enfermagem.\n\nDepois os estudantes ir\u00e3o compor um ato no HU \u00e0s 12h! \n\nVeja os outros encaminhamentos tirados em Assembleia.\n-------------------------------------------------- \n\ud83d\udce2DELIBERA\u00c7\u00d5ES DA ASSEMBLEIA DE ESTUDANTES DA ENFERMAGEM DE 05.05 \ud83d\udce2 \n\u2757Pauta debatida: Precariza\u00e7\u00e3o e desvincula\u00e7\u00e3o do HU e sa\u00fade da zona Oeste \n\u2757Eixos Aprovados:\n- Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o do HU\n- Pela contrata\u00e7\u00e3o imediata de funcion\u00e1rios na USP\n- Pela abertura das contas da USP\n- Contra o PIDV\n- Contra o referenciamento como solu\u00e7\u00e3o a crise \n- Contra as demiss\u00f5es e novos contratos com redu\u00e7\u00f5es de sal\u00e1rios nas UBSs da regi\u00e3o Oeste pela mudan\u00e7a impositiva de OS \n+ produ\u00e7\u00e3o de nota a respeito\n\u2757PARALISA\u00c7\u00c3O dia 9/5 (segunda-feira) em defesa do HU com as atividades\u2757:\n- 8h - Mesa de discuss\u00e3o sobre o HU na EE\n- 13h - Ato em conjunto com os trabalhadores do HU com participa\u00e7\u00e3o da bateria Arritmia \n\u2757Incorpora\u00e7\u00e3o a mobiliza\u00e7\u00e3o de boicote a festa \"fantasias no bosque\"\n\u275711/5 (quarta-feira) - Mobiliza\u00e7\u00e3o em frente a Congrega\u00e7\u00e3o da EE onde ser\u00e3o votadas as pautas do movimento dos estudantes e trabalhadores com presen\u00e7a da bateria\n\u275712/5 (quinta-feira, dia da Enfermagem)\n- 8h: Recep\u00e7\u00e3o dos secundaristas que visitar\u00e3o a EE e discuss\u00e3o da conjuntura da USP\n-15h: 2\u00a4 Assembleia de Estudantes da Enfermagem! \n- 18h: Assembleia GERAL de Estudantes da USP no Butant\u00e3\n\n\ud83d\udd39Pauta pendente: \n-outros ataques da reitoria e conjuntura da Universidade - RIDP, tercerizacoes, cortes, cotas e outras\n- indicativo de greve"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1038002106277725", "created_time": "2016-05-08T15:53:54+0000", "message": "Na sexta-feira o DCE Livre da USP e APG-ESALQ se reuniram com demais entidades estudantis da ESALQ para discutir sobre os ataques que a USP v\u00eam sofrendo. Essa semana que segue ter\u00e3o assembleias de curso por toda a ESALQ!"}, {"id": "169245436486734_1037946722949930", "created_time": "2016-05-08T15:00:03+0000", "message": "AVISO \u00c0S CHAPAS PARA DCE E RDS 2016\nA gest\u00e3o do DCE da USP gostaria de lembr\u00e1-los que amanh\u00e3 (segunda-feira, dia 9 de maio) \u00e9 a data limite para que as chapas enviem os seus nomes para os cargos de RDs nos Conselhos Centrais. Os nomes completos dever\u00e3o vir acompanhados de RG, n\u00famero USP, telefone, e-mail e unidade de ensino.\nPedimos a colabora\u00e7\u00e3o de todas as chapas para que a distribui\u00e7\u00e3o dos RDs seja \u00e1gil e sem complica\u00e7\u00f5es."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1037649479646321", "created_time": "2016-05-08T03:06:13+0000", "message": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a feira tem reuni\u00e3o do DCE no Conjunto das Qu\u00edmicas (Farma, Qu\u00edmica e Engenharia Qu\u00edmica) para organizarmos um calend\u00e1rio de lutas em defesa do Centro de Viv\u00eancias, importante espa\u00e7o estudantil que vem sendo atacado!\nContamos com a presen\u00e7a de todos os estudantes interessados em embarcar nessa luta!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1610700185911588/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1610700185911588", "created_time": "2016-05-08T02:46:29+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Oswaldo Cruz (MED USP)'s event.", "id": "169245436486734_1037336669677602", "created_time": "2016-05-07T14:47:53+0000", "message": "Essa segunda tem ato em defesa do HU da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1036950556382880", "created_time": "2016-05-06T23:09:41+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nAcontece agora a assembleia dos estudantes de pedagogia, em frente \u00e0 diretoria a FFCLRP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Iara Iavelberg's event.", "id": "169245436486734_1036899906387945", "created_time": "2016-05-06T21:07:24+0000", "message": "No in\u00edcio da semana que vem, haver\u00e1 um ciclo de debates com piquenique na Psicologia sobre algumas das principais pautas defendidas pelo movimento. Confira no evento os temas de cada dia!"}]}