{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAfLZAZAQHSKfrSuMLjjZBwx32fZAhasMYry1LJXgmaZCSTBRhi5cMxRoZBQ8wno7xG5hvCQL8kak1C7ahEZCOwTLU36cCJ6tpLFepLIjwMc7mdLfSZAQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1463490988", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAj4w9lYU2WAZCPIJNrI9dIrZAslIisZAZBUecYPzZBiOBsWVZBKCDZCd3kqVbYziBRiQ4NhElllb10abU1MmUZBFt2HdPL3WaDhdrJhWgdvhNJdGEjawZDZD&since=1463619755&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1044138315664104", "created_time": "2016-05-19T01:02:35+0000", "message": "CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O CANCELADO! ATO SER\u00c1 MANTIDO!!!\n\nAcuado pela mobiliza\u00e7\u00e3o dos negros, ind\u00edgenas, estudantes e trabalhadores da USP, Antonio Carlos Hernandes, Pr\u00f3-Reitor de Gradua\u00e7\u00e3o,  manobra e cancela a reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o na v\u00e9spera. O pr\u00f3-reitor alegou motivos pessoais e disse que vai encaminhar o relat\u00f3rio com os resultados do ENEM/SISU por e-mail, abstendo-se de discutir acesso com o conjunto da universidade. \n\nN\u00e3o vamos aceitar calados!!! Seguiremos com o ato-arrast\u00e3o amanh\u00e3 \u00e0s 11h e partiremos para protocolar um pedido de Cotas Sociais e Raciais na Nova Reitoria \u00e0s 13h. As formas de ingresso na universidade n\u00e3o ser\u00e3o mais debatidas a portas fechadas. COM MUITA MOBILIZA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL, A USP VAI TER COTAS!!!"}, {"id": "169245436486734_1044128298998439", "created_time": "2016-05-19T00:37:41+0000", "message": "[PIRACICABA]\n\nAssembleia Geral dos Estudantes da ESALQ aprova ato dia 24 e paralisa\u00e7\u00e3o dia 31 por contrata\u00e7\u00f5es, cotas e perman\u00eancia!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1044091812335421", "created_time": "2016-05-19T00:30:00+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nOntem ocorreu a Reuni\u00e3o Aberta do DCE no sal\u00e3o de jogos do CAASO com a presen\u00e7a de mais de 30 estudantes, incluindo representantes das SAs, coletivos, CAASO, APG e estudantes da p\u00f3s e calouros.\n\nO debate girou em torno da pol\u00edtica de desmonte da universidade promovida pelo Zago, principalmente no que tange a mudan\u00e7a no regime de contrata\u00e7\u00e3o de professores. \n\nNessa quinta os estudantes se reunir\u00e3o em Assembleia Geral convocada pelo CAASO para debater a crise na educa\u00e7\u00e3o, as paralisa\u00e7\u00f5es e greves que contagiam as universidades estaduais de SP\n\nhttps://www.facebook.com/events/128613724217611/"}, {"id": "169245436486734_1044093289001940", "created_time": "2016-05-18T23:15:13+0000", "message": "Assembleia na ECA acontecendo agora!"}, {"id": "169245436486734_1044030579008211", "created_time": "2016-05-18T20:15:18+0000", "message": "Segue a ata da Assembleia de negros e ind\u00edgenas do dia 17/05.\n\nInformes:\n\nLetras\nChapas que v\u00e3o retirar os delegados ter\u00e3o 30% de negros e negras\n\nPriscila - CRUESP\nO reitor Zago n\u00e3o compareceu nem o reitor da UNESP, retirando assim, um indicativo de greve das universidades estaduais. H\u00e1 uma reuni\u00e3o para o dia 30/05\n\nLa\u00eds - N\u00facleo de Estudos ind\u00edgenas no IGC\nConvida para atividade sobre o genoc\u00eddio ind\u00edgena na ter\u00e7a feira, 23/05, no IGC\n\nEduardo- Atividade da POLI Negra, no dia 18/05, sobre o que \u00e9 ser negro no Brasil, \u00e0s 17:00, no v\u00e3o do Bi\u00eanio na Poli\n\nFrancine - Enfermagem\nH\u00e1 uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o na farm\u00e1cia com o seguinte eixo: \"Cotas, perman\u00eancia estudantil e em defesa do HU\", est\u00e3o desde o dia 16 em greve.\n\nLa\u00eds- Letras\nPresen\u00e7a da organiza\u00e7\u00e3o dos ind\u00edgenas na USP com o Movimento Levante Ind\u00edgena na USP, pedindo pra divulgar o manifesto e pedindo assinaturas por cotas e contra o etnoc\u00eddio\n\nLuana - ECUN\nA USP levou 3 \u00f4nibus, mostrando que o movimento negro da USP est\u00e1 querendo se organizar a n\u00edvel nacional. Foi um encontro que contou com 1300 estudantes negros, sendo hist\u00f3rico. \u00c9 um espa\u00e7o novo, que apesar disso, estava muito cheio\n\nMariana - Pedagogia\nA pedagogia est\u00e1 em greve por cotas e estar\u00e1 unificada no dia 19/05 no ato por cotas.\n\nFalas\nIan\nO espa\u00e7o da assembl\u00e9ia \u00e9 para retirar delegados para as tarefas no comando de greve, os coletivos de negros e negras que existem possuem grande for\u00e7a de mobiliza\u00e7\u00e3o. Dias 19/05, devemos fazer um grande ato na CoG que discutir\u00e1 o balan\u00e7o do ENEM, sendo que o movimento negro deve pressionar essa Cog por cotas.\n\nAndreza\nO espa\u00e7o \u00e9 imp\u00f3rtante e necess\u00e1rio, mas n\u00e3o foi bem divulgado o evento. O espa\u00e7o estava esvaziado, faltou a Op\u00e1 Negra que estava construindo a USPRETA, sendo que temos que pensar em divulgar melhor na pr\u00f3xima assmbl\u00e9ia e encher mais o espa\u00e7o.\nProposta de que fa\u00e7amos ocupa\u00e7\u00f5es pretas nas aulas dos professores que tem poder deliberativo no CO para pression\u00e1-los. \n\nM\u00e1rcia \nN\u00e3o teve muitos momentos agrad\u00e1veis com lideran\u00e7as do movimento negro, mas que possui apoio. O movimento negro e o movimento ind\u00edgena tem suas pautas espec\u00edficas e s\u00e3o diferentes. A pauta das cotas deve ir para al\u00e9m do papel e sim de entender a diversidade e de como mudar nosso cotidiano. Al\u00e9m das cotas, deve-se acabr com o racismo e o etnoc\u00eddio.\nA pol\u00edtica de entrada de ind\u00edgenas na universidade deve ser um projeto de cotas espec\u00edfico para os ind\u00edgenas. \n\nMarina \nPapel dos coletivos negros e ind\u00edgenas na universidade para o fortalecimento dos negros e ind\u00edgenas. Com o desmonte da universidade p\u00fablica, quem sofre mais s\u00e3o os setores oprimidos no quesito da perman\u00eancia. O ato do dia 19/05 \u00e9 importante, pois n\u00e3o ter cotas raciais na universidade \u00e9 um sinal de que a reitoria n\u00e3o quer que negros e ind\u00edgenas entrem na universidade. Muito al\u00e9m da democratiza\u00e7\u00e3o do ensino, a pol\u00edtica de cotas \u00e9 uma repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica para os negros, negras e ind\u00edgenas.\nProposta de que escrev\u00e1mos um texto sobre as nossas pautas espec\u00edficas para a assembl\u00e9ia geral do dia 19/05.\n\nGiovana \nO espa\u00e7o est\u00e1 vazio, com um grande esvaziamento, sendo que poderiamos ter muito mais negros e ind\u00edgenas ali.\nProposta de ocupa\u00e7\u00e3o de sala para chamarem as pessoas para participarem das assembl\u00e9ias.\n\nArthur\nO espa\u00e7o est\u00e1 vazio, por isso, \u00e9 importante chamar mais pessoas para a assembl\u00e9ia pois se consegue muito mais gente. \nProposta de fazermos uma assembl\u00e9ia de negros e ind\u00edgenas semanalmente; fazer uma campanha por cotas na USP virtual e distribuir lambes e refor\u00e7o da proposta da Andreza de ocupar as salas dos professores que possuem poder deliberativo no CO.\n\nLuana\nA assembl\u00e9ia possui bastante gente. Apesar da ECA n\u00e3o poder estar hoje, eles estar\u00e3o no ato do dia 19/05, inclusive v\u00e3o fazer uma interven\u00e7\u00e3o. Temos que ter perpectiva de continuar a luta, pois a negritude cada vez mais est\u00e1 ocupando os espa\u00e7os do movimento estudantil. Se n\u00e3o tiver a negritude e a presen\u00e7a do movimento ind\u00edgena nos espa\u00e7os pol\u00edticos estudantis, o movimento vai perder. O setorial de negros e negras do DCE est\u00e1 com a proposta de de mandar e-mail para os professores da Cog assinarem o Manifesto por cotas na USP e ele est\u00e1 pensando a\u00e7\u00e3o.\nAviso: A CoG pode ou n\u00e3o ser convocada; a impressa est\u00e1 sabendo, indicando que o ato vai ser grande. Se a reitoria for recuar, o movimento tem que ir pra cima.\nProposta do Manifesto por Cotas na USp do setorial de Negros e Negras do DCE, campanha na USP por cotas que seja ampla. \n\nAndreza\nO movimento negro precisa parar de se vitimizar e ser mais propositivo.\nProposta de retirar outra assembl\u00e9ia dali. \n\nOdete \nGrande organiza\u00e7\u00e3o dos negros e ind\u00edgenas na USP, demosntrando a import\u00e2ncia da assembleia. A popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena deve ser mais ouvida. Devemos pensar em como vamos divulgar a assembl\u00e9ia e os atos, em como encaminhar as propostas. Devemos nos alinhar mais com os secundaristas.\n\nGiovana \nDevemos pensar mais em como vamos nos mobilizar.\n\nFrancine\nDevemos fazer um grande barulho no ato do dia 19/05, por isso, devemos chamar todas as baterias de todos os cursos gritando nossas palavras de ordem.\n\nCau\u00ea\nParabenizou o espa\u00e7o, nunca viu essa pauta no movimento. Devemos pensar no racismo estrutural, lutar nesse sentido e dialogar mais com os secundaristas.\n\nPriscila \nParabeniza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, import\u00e2ncia da luta dos negros e ind\u00edgenas.\nProposta de que no dia 19/05 passemos em sala nos cursos que est\u00e3o tendo aulas, para chamarmos para o ato.\nConstruir uma faixa dos negros e ind\u00edgenas da USP, sendo que o 1\u00ba bloco do ato deve ser nosso. \nDevemos fazer uma atividade geral com a secret\u00e1ria de Negros e Negras do SINTUSP mais o movimento ind\u00edgena.\nAdendo: n\u00e3o acredita que assembleias semanais seria o melhor.\n\nLuana\nTem que ter espa\u00e7os encaminhativos, talvez n\u00e3o assembl\u00e9ias.\n\nRafael\nRecieo dos negros e negras com o movimento estudantil\n\nEncaminhamentos\n1. Retirada de delegados da assembl\u00e9ia\nTinham 47 pessoas, contando com negros e ind\u00edgenas auto-declarados. Dada a propor\u00e7\u00e3o de 1 delegado a cada 5 pessoas na assembl\u00e9ia, retirou-se 10 delegados, sendo que 5 eram ind\u00edgenas e 5 negros e negras. Ficando assim:\nDelegados Negros e Negras: Cacau, Giovana, Tatiane, Luana e Artur; Ind\u00edgenas: La\u00eds, Ana\u00eds, Keyth, Tuca e Lilian.\nCada delegado possui seus suplentes que seriam escolhidos pelos delegados. Os delegados ind\u00edgenas j\u00e1 passaram os nomes sendo: Bel, Lucas, Fernanda, Marcia e Let\u00edcia. Os suplentes negros ainda n\u00e3o foram passados. \n\n2. Dia 19/05\nEscrita de um Manifesto de Negros e Negras e Ind\u00edgenas para apresentar na assembl\u00e9ia do dia 19/05. A comiss\u00e3o respons\u00e1vel \u00e9: Artur, Marina, Diogo e Odete.\nChamada de todas as baterias dos cursos da USP para agitar o ato.\nQuinta de manh\u00e3, \u00e0s 08:00, nos reunirmos para passar nas salas que est\u00e3o tendo aula, para chamarmos para o ato da CoG.\nConstruir uma faixa de negros e ind\u00edgenas e uma s\u00f3 de ind\u00edgenas, que ir\u00e3o compor o 1\u00ba bloco do ato. \n\n3. Outros\nOcupa\u00e7\u00e3o Preta na aula dos professores que possuem poder deliberativo no CO.\nCampanha por cotas virtual e lambes, para ser colado na USP,  a ser realizado uma oficina de materiais no dia 24/05 \u00e0s 12:00 no V\u00e3o.\nPr\u00f3xima assembl\u00e9ia de negros e ind\u00edgenas no dia 01/06 na POLI - V\u00e3o do Bi\u00eanio \u00e0s 18:00\nReuni\u00e3o para discutirmos a reuni\u00e3o dos coletivos negros com a reitoria no dia 31/05 \u00e0s 14:00 no V\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia. A reuni\u00e3o com a reitoria ser\u00e1 \u00e0s 18:00, do mesmo dia, na Nova reitoria."}, {"id": "169245436486734_1044012455676690", "created_time": "2016-05-18T20:05:01+0000", "message": "CAPITAL: ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP\n\nAmanh\u00e3, ap\u00f3s o ato da Cog, acontecer\u00e1 a Assembl\u00e9ia Geral dos Estudantes da USP! \u00c9 hora de unificarmos nossas lutas por cotas, perman\u00eancias e contrata\u00e7\u00f5es j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_1044018345676101", "created_time": "2016-05-18T19:50:48+0000", "message": "Mat\u00e9ria da Vaidap\u00e9 sobre os estudantes detidos nessa madrugada na USP. Agradecemos pela rapidez em divulgar o acontecido!"}, {"id": "169245436486734_1044013702343232", "created_time": "2016-05-18T19:38:26+0000", "message": "FAU APROVA GREVE!!\n\nEm assembleia estudantil da FAU com mais de 200 estudantes a greve foi aprovada agora enquanto unidade da FAU, o curso de Design j\u00e1 havia aprovado a greve na sexta-feira passada. Logo ap\u00f3s a delibera\u00e7\u00e3o da greve, foi encaminhada e aprovada pela plen\u00e1ria propostas de piquete. (Gfauer Gfau)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1011833565551058", "created_time": "2016-05-18T19:36:26+0000"}, {"id": "169245436486734_1044009355677000", "created_time": "2016-05-18T19:26:51+0000", "message": "ZAGO USA DO E-MAIL INSTITUCIONAL PARA MENTIR AOS ESTUDANTES\n\nN\u00e3o \u00e9 novidade que o reitor costuma usar de todos os m\u00e9todos poss\u00edveis para fazer prevalecerem suas vontades na gest\u00e3o da universidade. Semana passada vimos uma demonstra\u00e7\u00e3o disso: Zago enviou um e-mail institucional, usando os recursos da USP para defender o seu projeto de universidade e tentar deslegitimar a mobiliza\u00e7\u00e3o de estudantes funcion\u00e1rios e professores que vem crescendo em diversos cursos. \n\nNo e-mail, Zago nega tudo o que tem feito at\u00e9 agora, inclusive sua intransig\u00eancia ao propor uma terceiriza\u00e7\u00e3o velada no regime de professores. O que Zago prop\u00f5e s\u00e3o regimes de professores tempor\u00e1rios, que n\u00e3o teriam v\u00ednculo com a USP - sendo esse tipo de regime comum em universidades particulares que negligenciam pesquisa, ensino e extens\u00e3o. Alem disso, sabemos que Zago tenta a qualquer custo empurrar suas vontades goela abaixo da comunidade universit\u00e1ria: seus \u00faltimos m\u00e9todos foram a cria\u00e7\u00e3o de comiss\u00f5es presididas por seus aliados pol\u00edticos para discutir o tema. Vale lembrar que essas comiss\u00f5es se quer tem possibilidade de participa\u00e7\u00e3o estudantil e s\u00e3o um grande atropelo ao Conselho Universit\u00e1rio - em tese, inst\u00e2ncia m\u00e1xima de delibera\u00e7\u00e3o da USP.\n\nEssa n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que vemos o reitor dando falsas declara\u00e7\u00f5es: no come\u00e7o de sua gest\u00e3o, Zago negava que queria desvincular o HU e o HRAC da USP, mas com o decorrer dos meses vimos suas reais inten\u00e7\u00f5es. Diante de absurdos como esse o reitor tem perdido cada vez mais o que lhe restava de credibilidade, o que nos preocupa muito quanto aos rumos que a universidade pode tomar nas m\u00e3os de Zago. Precisamos parar a universidade para mostrar a Zago a for\u00e7a que nossa indigna\u00e7\u00e3o tem!"}, {"id": "169245436486734_1043980485679887", "created_time": "2016-05-18T18:31:53+0000", "message": "Trabalhadores da UNICAMP entram em greve a partir de segunda-feira!\n\n#SePreparaAlckmin #GreveUnificadaNaEduca\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_1043951629016106", "created_time": "2016-05-18T17:30:06+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA DE ESTUDANTES DO ICB APROVA PARALISA\u00c7\u00c3O + OCUPA\u00c7\u00c3O DO CARF\n\nEm assembleia com dezenas de estudantes, estudantes do Icb decidem paralisar 1 dia na semana que vem e na outra semana, para discutir pautas locais e por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es!\nAl\u00e9m disso, ocupar\u00e3o o espa\u00e7o do CARF!"}, {"id": "169245436486734_1043920875685848", "created_time": "2016-05-18T16:34:04+0000", "message": "BIOLOGIA APROVA GREVE PARA COME\u00c7AR QUINTA-FEIRA!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalistas Livres's video.", "id": "169245436486734_1043850952359507", "created_time": "2016-05-18T13:55:05+0000", "message": "PM invade casa e agride estudantes em Bauru!"}, {"id": "169245436486734_1043742405703695", "created_time": "2016-05-18T09:25:34+0000", "message": "ESTUDANTES ACABAM DE SER SOLTOS!!\n\nOs 7 estudantes, diretores do DCE e do movimento negro, que foram detidos nessa madruga por estarem fazendo uma a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica por cotas raciais no campus Butant\u00e3 est\u00e3o agora liberados! Est\u00e3o todos bem.\n\nAgradecemos o apoio, a quem ajudou a espalhar a informa\u00e7\u00e3o e veio falar conosco! \n\nUm est\u00eancil \u00e9 mais criminoso do que o racismo institucional da USP? N\u00e3o nos calar\u00e3o! COTAS J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_1043674959043773", "created_time": "2016-05-18T06:21:25+0000", "message": "URGENTE! ESTUDANTES DETIDOS!\n\nAcabamos de ser surpreendidos com a not\u00edcia de que 7 estudantes, da Letras, Psicologia e Enfermagem da USP, diretores do DCE e militantes do movimento negro, foram encaminhados pela PPUSP e pela pol\u00edcia para a base da PM na USP e agora est\u00e3o sendo levados para a DP da Av. S\u00e3o Jo\u00e3o. \nEstamos atr\u00e1s de advogado e amigos j\u00e1 se encaminharam para a DP.\n\nPedimos todo o apoio e vigil\u00e2ncia dos estudantes e do Movimento Estudantil para que a gente libere o quanto antes esses companheiros de luta presos!\nEstamos apavorados com a informa\u00e7\u00e3o de que numa viatura 4 meninas estavam sendo provocadas por 2 policiais homens! \n\nCompartilhem esse post em todos os lugares!\n\nPor enquanto, n\u00e3o daremos mais informa\u00e7\u00f5es para n\u00e3o prejudicarmos a defesa."}, {"id": "169245436486734_1043590752385527", "created_time": "2016-05-18T02:08:23+0000", "message": "ADUSP APROVA INDICATIVO DE GREVE!!\n\nProfessores aprovam indicativo de greve para o dia 23!\n\n(Foto: coletivo ru\u00eddo rosa - letras)"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Luani Damasceno.", "id": "169245436486734_1043534562391146", "created_time": "2016-05-17T23:16:56+0000", "message": "CAPITAL: EM DEFESA DO HU E DO ESPACO ESTUDANTL,  ESTUDANTES DE FARMACIA DELIBERAM 5 DIAS DE PARALISACAO!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_732917900144918", "created_time": "2016-05-17T19:31:23+0000"}, {"id": "169245436486734_1043364892408113", "created_time": "2016-05-17T17:30:32+0000", "message": "ESTUDANTES DO IO DELIBERAM PARALISA\u00c7\u00c3O\n\nImagem da assembleia dos estudantes de oceanografia, que deliberou paralisa\u00e7\u00e3o das atividades para o dia 19/05, quinta-feira.\nPautas da paralisa\u00e7\u00e3o:\n- Discutir principais pautas do Instituto \n- Aderir ato da CoG por cotas\n- Participar da Assembleia Geral"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1043326539078615", "created_time": "2016-05-17T17:19:00+0000", "message": "Daqui a pouco tem assembl\u00e9ia de coletivos negres e ind\u00edgenas para a tiragem de delgados ao comando de greve!"}, {"id": "169245436486734_1043319352412667", "created_time": "2016-05-17T16:10:20+0000", "message": "ATO UNIFICADO EM DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O: CHEGA DE CORTES!\n\nAlckmin e seus comparsas que se preparem! Essa quarta - 18.05 - \u00e9 dia de luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o! N\u00e3o vamos aceitar calados que acabem com nossas escolas e universidades! Estudantes universit\u00e1rios e secundaristas ir\u00e3o \u00e0s ruas contra os cortes e neglig\u00eancias do governador com a educa\u00e7\u00e3o do estado!\n\nDIA 18.05 \u00c0S 17H NO V\u00c3O DO MASP"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1720089841601815", "created_time": "2016-05-17T15:25:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_860689950702180", "created_time": "2016-05-17T14:17:49+0000"}, {"id": "169245436486734_1043226702421932", "created_time": "2016-05-17T13:16:28+0000", "message": "http://fernandorodrigues.blogosfera.uol.com.br/2016/05/17/se-universidades-publicas-quiserem-mec-apoiara-cobranca-de-mensalidades/"}]}