{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAl8hWS7Fzfzz7elcMNbnGE8lD1sgaWDjs3Rav1iWHeKqSKCMN1kd40gjCDlXo7KYFIr86ksNZCIraEZCbeYgptVzX9RJMQdQrIhG7CVicSuAKAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1455540720", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA5NZB76oBWAMRSEhnQmNwlUkghpL9ZBNCpPPGWtaKPUakS8wp8G84mOyd90ucD2ZB9K1XLk6bwqC8jkXhUubFik5g8a5AkjvVTVZCmY61ZAC4q4DAZDZD&since=1455752110&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_983968185014451", "created_time": "2016-02-17T23:35:10+0000", "message": "O AUTORITARISMO DA REITORIA QUASE ACABA COM A FESTA DA CALOURADA! MAS RESISTIMOS! AGORA, A FESTA SER\u00c1 NO V\u00c3O DA HISTORIA E GEOGRAFIA, COM SHOW DA TCHAKA CONFIRMADO! \n\nA festa da calourada vem sendo, desde de sua divulga\u00e7\u00e3o, boicotado pela reitoria da USP. Passamos a tarde inteira nos esfor\u00e7ando para entrarmos com o carro de som dentro da universidade, para garantir o festival em frente ao MAC, conforme planejado. Infelizmente, n\u00e3o conseguimos entrar com nosso equipamento. \n\nMas a festa ainda vai acontecer! Ap\u00f3s o encerramento do nosso ato p\u00fablico, que est\u00e1 debatendo cotas e perman\u00eancia nesse momento, vamos armar a nossa comemora\u00e7\u00e3o no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia! Com a presen\u00e7a confirmada da Tchaka! \n\nA reitoria n\u00e3o vai nos calar! Resistimos contra a proibi\u00e7\u00e3o de festas!"}, {"id": "169245436486734_983941728350430", "created_time": "2016-02-17T22:28:59+0000", "message": "ATO P\u00daBLICO \n\nOS DE DENTRO LUTAM COM OS DE FORA: COTAS E PERMAN\u00caNCIA J\u00c1! \n\nPode vir quente que n\u00f3s j\u00e1 estamos fervendo!"}, {"id": "169245436486734_983860995025170", "created_time": "2016-02-17T19:08:32+0000", "message": "40 ANOS DEPOIS E O AUTORITARISMO DA REITORIA CONTINUA! \n\nNesse momento, o caminh\u00e3o de som contratado para a realiza\u00e7\u00e3o do Show Proibido, em homenagem aos 40 anos de refunda\u00e7\u00e3o do DCE, est\u00e1 sendo barrado nos port\u00f5es da USP! N\u00e3o vamos desistir de realizarmos o nosso festival! As proibi\u00e7\u00f5es da reitoria s\u00e3o um ataque ao car\u00e1ter p\u00fablico da universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_983859678358635", "created_time": "2016-02-17T19:03:51+0000", "message": "SE A CIDADE FOSSE NOSSA: OCUPANDO AS RUAS E AS ESCOLAS\n\nMesa acontecendo agora!"}, {"id": "169245436486734_983858381692098", "created_time": "2016-02-17T19:00:10+0000", "message": "COTAS E PERMAN\u00caNCIA  J\u00c1! \n\nA Reitoria que se prepare, a negritude e os estudantes v\u00eam fervendo na luta por cotas!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_983857645025505", "created_time": "2016-02-17T18:57:57+0000", "message": "GUERRA \u00c0S DROGAS E CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DA JUVENTUDE NEGRA\n\nMesa acontecendo agora!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Augusto Malaman.", "id": "169245436486734_983832331694703", "created_time": "2016-02-17T18:15:43+0000", "message": "AS QUE LUTAM VAO NO TR\u00c1!  OS ATAQUES DAS TRANSGRESSORAS\n\nMesa sobre a hist\u00f3ria do movimento LGBT dentro da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_983830855028184", "created_time": "2016-02-17T18:12:35+0000", "message": "AS FRONTEIRAS DO MUNDO: A CRISE HUMANITARIA, IMIGRANTES E REFUGIADOS\n\nMesa acontecendo agora com importante debate na atualidade"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_983828831695053", "created_time": "2016-02-17T18:06:03+0000", "message": "PRIMAVERA FEMINISTA: OS SETORES OPRIMIDOS OCUPAM A POL\u00cdTICA \n\nA mulherada ta lotando o auditorio pra debater! \n\n#UniversidadeSemMachismo"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_983792038365399", "created_time": "2016-02-17T16:44:32+0000", "message": "CALOURADA EM RIBEIR\u00c3O \n\nPode vir quente, que nos ja estamos fervendo!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_983785021699434", "created_time": "2016-02-17T16:23:24+0000", "message": "40 ANOS E REFUNDA\u00c7\u00c3O DO DCE LIVRE DA USP\n\nLotamos o auditorio! Reitoria, pode vir quente que essa calourada ta fervendo!"}, {"id": "169245436486734_983776028367000", "created_time": "2016-02-17T15:58:45+0000", "message": "URGENTE: CHEFE DE GABINETE HUMILHA DIRETORA DO DCE E PRO\u00cdBE ENTRADA DE TRIO EL\u00c9TRICO NA UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO\n\nO DCE-Livre da USP acaba de entrar em contato com o chefe de gabinete da Reitoria, professor Nakao, que debochou e humilhou uma diretora mulher da gest\u00e3o Manifesta! \n\nO Festival Calourada de recep\u00e7\u00e3o dos calouros e calouras em 2016 tem o intuito de comemorar os 40 anos de refunda\u00e7\u00e3o dessa entidade, que cont\u00e9m na sua hist\u00f3ria a luta contra a ditadura por democracia. Tradicionalmente, a calourada unificada do DCE conta durante com um dia de intenso debate pol\u00edtico terminado de uma festa, espa\u00e7o vital de socializa\u00e7\u00e3o na universidade. Nesse ano, pela primeira vez, a reitoria amea\u00e7a n\u00e3o deixar que o festival preparado ocorra.  Ap\u00f3s a tentativa de debate com o chefe de gabinete da reitoria, o professor Nakao tratou de n\u00e3o s\u00f3 apenas dizer que n\u00e3o podia acontecer festas na universidade inviabilizando a entrada do trio el\u00e9trico como tamb\u00e9m de debochar, rindo da cara e ironizando uma diretora mulher de nossa entidade. \nImportante  lembrar, que este mesmo professor que hoje \u00e9 chefe de gabinete, foi aquele que enquanto superintendente de espa\u00e7o f\u00edsico, geriu a crise da contamina\u00e7\u00e3o da EACH de forma  desastrosa, com declara\u00e7\u00f5es que negavam o \u00f3bvio dizendo que n\u00e3o havia contamina\u00e7\u00e3o e de que essa hist\u00f3ria era uma conspira\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria-eleitoral. Essa postura j\u00e1 nos serve para entender quem \u00e9 o senhor Oswaldo Nakao, e uma gest\u00e3o, tal qual a de zago, em colocar esse professor como chefe de gabinete, tamb\u00e9m revela seu (des)compromisso com a comunidade universit\u00e1ria.\n\nAchamos que a postura da reitoria \u00e9 simplesmente inadimissivel, pois a realiza\u00e7\u00e3o de um festival n\u00e3o \u00e9 nada para al\u00e9m de um direito b\u00e1sico dos estudantes a socializarem, se divertirem.  Para al\u00e9m da postura machista e autorit\u00e1ria dessa, representada na figura do chefe de Gabinete. \nNesse sentido, exigimos que o direito b\u00e1sico a realizar eventos de socializa\u00e7\u00e3o na universidade seja garantido. Que a reitoria n\u00e3o tente, como deixou a entender, impedir, por qualquer via que seja, a realiza\u00e7\u00e3o de um evento para recepcionar aqueles que acabaram de ingressar na universidade."}, {"id": "169245436486734_983767051701231", "created_time": "2016-02-17T15:34:51+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nMesa final da calourada da sa\u00fade, na psicologia!"}, {"id": "169245436486734_983726518371951", "created_time": "2016-02-17T14:17:01+0000", "message": "COME\u00c7A A CALOURADA UNIFICADA EM S\u00c3O CARLOS!\n\nMesa: \"O Apito da Panela de Press\u00e3o: Pode vir Quente que N\u00f3s J\u00e1 T\u00e1 Fervendo! \"\n\nA reitoria que se prepare, a calourada vem fervendo!"}, {"id": "169245436486734_983654765045793", "created_time": "2016-02-17T11:23:41+0000", "message": "\u00c9 HOJE!!!!!!!!!!!!!!!\n\nA partir das 12h, na FFLCH se dar\u00e1 in\u00edcio a calourada unificada 2016!!!!"}, {"id": "169245436486734_983439838400619", "created_time": "2016-02-17T03:04:39+0000", "message": "CHEGAMOS!!!\n\nAgradecemos a todas e todos pelas doa\u00e7\u00f5es feitas ao Catarse para a realiza\u00e7\u00e3o do show da Calourada Unificada da USP! Conseguimos passar a meta! Vai ser um grande e bonito Show Proibido!\n\n\u00c9 amanh\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event \u2014 feeling confident.", "id": "169245436486734_983419235069346", "created_time": "2016-02-17T01:52:05+0000", "message": "A FESTA DA CALOURADA SER\u00c1 PROIBIDA, MAS SER\u00c1!\n\nAo longo das \u00faltimas semanas, n\u00f3s, do DCE Livre da USP, em conjunto com os Centros Acad\u00eamicos que comp\u00f5e a Comiss\u00e3o Organizadora da Calourada Unificada, viemos organizando, para al\u00e9m das mesas de debate, a festa da calourada que acabou por ser entitulada de Show Proibido. A ideia era fazer um festival, reunindo diversas bandas de dentro e fora da USP, para comemorar os 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE. A nossa entidade foi refundada como linha de frente na luta dos estudantes da USP contra a ditadura militar e pela liberdade de express\u00e3o pol\u00edtica e cultural. O nome do evento, inclusive, fazia refer\u00eancia ao show de 1973 feito por Gilberto Gil em protesto \u00e0 morte de Alexandre Vanucchi Leme, militante assassinado pela ditadura e que deu nome ao DCE ap\u00f3s sua refunda\u00e7\u00e3o.\n\nEssa homenagem \u00e0 luta contra a ditadura n\u00e3o foi o \u00fanico motivo que nos levou a chamar o show de \u201cproibido\u201d. Durante a constru\u00e7\u00e3o do festival, buscamos a prefeitura do campus para conseguirmos realiz\u00e1-lo dentro da universidade, entendendo a import\u00e2ncia do evento ocorrer dentro da USP para servir de comemora\u00e7\u00e3o e para recepcionar os calouros. Encontramos, contudo, uma postura por parte da universidade de ativamente dificultar para n\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do evento. Nas diversas reuni\u00f5es em que comparecemos, nossa procura por um dialogo m\u00ednimo com a burocracia da USP foi, mais uma vez, recebida com proibi\u00e7\u00f5es. N\u00e3o fomos autorizados a realizar o evento.\n\nEssa postura da prefeitura \u00e9 parte da pol\u00edtica da reitoria de proibir festas nos campus da universidade. Atualmente, esse tipo de evento n\u00e3o \u00e9 expressamente proibido, mas existem uma s\u00e9rie de imposi\u00e7\u00f5es praticamente imposs\u00edveis de serem atingidas para se obter a autoriza\u00e7\u00e3o da prefeitura (al\u00e9m da proibi\u00e7\u00e3o da venda de bebidas alco\u00f3licas. Essa pol\u00edtica se iniciou como uma suposta resposta aos casos de viol\u00eancia sexual divulgados na CPI das Universidades Privadas no fim de 2014 e in\u00edcio de 2015. Zago segue demonstrando desconhecer a realidade da USP! As festas s\u00e3o eventos importantes para a socializa\u00e7\u00e3o dos estudantes, para o autofinanciamento de entidades e coletivos estudantis e n\u00e3o causam aumento nos casos de viol\u00eancia, que s\u00e3o fruto da l\u00f3gica opressora, machista, racista, LGBTf\u00f3bica de nossa sociedade.\n\nN\u00f3s defendemos veementemente a realiza\u00e7\u00e3o de festas e confraterniza\u00e7\u00f5es nos campi, sempre com pol\u00edticas de combate \u00e0s opress\u00f5es, e, por isso, n\u00e3o aceitamos o n\u00e3o da prefeitura como resposta! O DCE e diversos Centros Acad\u00eamicos est\u00e3o dispostos a enfrentar o autoritarismo da reitoria e comemorar os 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE com muita m\u00fasica, anima\u00e7\u00e3o e companheirismo! \n\nPortanto, a festa ser\u00e1 proibida, mas ser\u00e1! Amanh\u00e3, a partir das 19h30 em frente ao MAC (Museu de Arte Contempor\u00e2nea), pr\u00f3ximo ao bandej\u00e3o central. Contamos com a presen\u00e7a de todos!"}, {"id": "169245436486734_983207978423805", "created_time": "2016-02-16T18:46:00+0000", "message": "OS DE DENTRO LUTAM COM OS DE FORA: COTAS E PERMAN\u00caNCIA J\u00c1!\n\nEssa quarta tem ato por cotas dentro da USP! A reitoria precisa ouvir o movimento negro e os estudantes!"}, {"id": "169245436486734_983197195091550", "created_time": "2016-02-16T16:42:54+0000", "message": "CALOURADA UNIFICADA: O Apito da Panela de Press\u00e3o: Pode vir Quente que n\u00f3s j\u00e1 t\u00e1 Fervendo!\n\n*AJUDE A CALOURADA A ACONTECER: Doe via Catarse! https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/975825502495386\n\nMESA: Primavera feminista: os setores oprimidos ocupam a pol\u00edtica\n\nEssa quarta tem Calourada Unificada! N\u00e3o podemos deixar de falar da Primavera Feminista e seus reflexos: tanto na luta contra Eduardo Cunha quanto nas ocupa\u00e7\u00f5es das escolas, os setores oprimidos est\u00e3o ocupando a pol\u00edtica!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_983075728437030", "created_time": "2016-02-16T11:43:05+0000", "message": "RETA FINAL\n\nHoje \u00e9 o \u00faltimo dia para ajudar o DCE a construir a Calourada Unificada! O evento come\u00e7a amanh\u00e3 e mesmo com o apoio de volunt\u00e1rios e artistas ainda precisamos de ajuda para custear a estrutura do evento e do Show Proibido! \n\nFa\u00e7a parte desse momento hist\u00f3rico, nos ajude a fazer o Show Proibido acontecer!"}, {"id": "169245436486734_982857921792144", "created_time": "2016-02-15T23:54:11+0000", "message": "RAINHA TCHAKA CONFIRMADA NO SHOW PROIBIDO!\n\n*AJUDE A CALOURADA A ACONTECER: Doe via Catarse! https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/975825502495386\n\nA drag Tchaka confirmou presen\u00e7a no nosso Show Proibido! N\u00e3o deixe de participar, o show vai acontecer essa quarta - 17.01 - e deve come\u00e7ar por volta das 19h30min como parte da programa\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa em\nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.202734433137834.50962.169245436486734/978526272225309/?type=3&theater"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poligen's album.", "id": "169245436486734_982755328469070", "created_time": "2016-02-15T20:24:19+0000", "message": "Grupo de Estudos de G\u00eanero Poligen em importante interven\u00e7\u00e3o na calourada da poli\n\n#RespeitaAsMina\n#UniversidadeSemMachismo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista da ECA USP's video.", "id": "169245436486734_982638601814076", "created_time": "2016-02-15T15:50:42+0000", "message": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Coletivo Feminista na Calourada da ECA!\n\n#UniversidadeSemMachismo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade - SP/Regi\u00e3o Oeste's event.", "id": "169245436486734_982601548484448", "created_time": "2016-02-15T14:45:41+0000", "message": "Reuni\u00e3o do F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade da regi\u00e3o Oeste de S\u00e3o Paulo essa sexta! Ser\u00e1 debatida a formula\u00e7\u00e3o de um abaixo-assinado contra a privatiza\u00e7\u00e3o do HU da USP"}, {"id": "169245436486734_982537448490858", "created_time": "2016-02-15T12:52:00+0000", "message": "FALTAM DOIS DIAS PRA CHEGARMOS EM 2MIL!\n\nA nossa arrecada\u00e7\u00e3o virtual vem sendo um sucesso, mas ainda faltam pouco menos de R$800, reais para completarmos os R$2mil!\n\nTemos dois dias! Vamos construir juntos o nosso Show Proibido! \n\n\nhttps://www.catarse.me/pt/festival40anosdcedausp?ref=facebook"}]}