{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAdZC3gJUjUPMvr0uSXQh65QU4oFebRZApsfXaMLyVh7swDtYsaOoSZAdOkpEsL3KcyF2kEiZBm29dgQiJWSfgBFQVOrjidFfnutNAVaAeGmJzpyQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1466778106", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDZAKSJM2yEz2E5ZBXYrK1zq8V3qieNd0thvz2xSaj4w6e6PcgeOngf0KYDCeA06eJkyV799IHV6dpa0ZAczkgaLZCJeM9cBnjWZCrao5mJyLazZBIgZDZD&since=1467069648&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1068319193246016", "created_time": "2016-06-27T23:20:48+0000"}, {"id": "169245436486734_1068308926580376", "created_time": "2016-06-27T22:48:10+0000", "message": "COME\u00c7ANDO A VIRADA POR COTAS!!"}, {"id": "169245436486734_1068290366582232", "created_time": "2016-06-27T22:15:04+0000", "message": "Nesta quinta-feira (30/06), tem assembleia geral de estudantes da USP para definirmos os pr\u00f3ximos passos da greve!\n\nSer\u00e1 \u00e0s 18h, em frente ao espa\u00e7o de viv\u00eancia dos estudantes (sede do DCE), ao lado do bandej\u00e3o central!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1041330109282640/"}, {"id": "169245436486734_1068236943254241", "created_time": "2016-06-27T20:42:12+0000", "message": "Daqui a pouco!\n\n\nhttps://catracalivre.com.br/geral/cidadania/indicacao/coletivo-organiza-virada-cultural-pro-cotas-na-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalistas Livres's post.", "id": "169245436486734_1068175433260392", "created_time": "2016-06-27T18:46:55+0000"}, {"id": "169245436486734_1068135559931046", "created_time": "2016-06-27T17:28:38+0000", "message": "Em parceria com a p\u00e1gina SP invis\u00edvel o DCE-Livre da USP organizar\u00e1 uma coleta de agasalhos e cobertores durante a Virada por cotas na USP.\n\nA realidade dos moradores de rua \u00e9 dif\u00edcil, sobretudo no inverno, quando ocorrem casos de \u00f3bito por causa do clima. Neste ano,  ap\u00f3s agentes da GCM da Prefeitura de S\u00e3o Paulo retirarem cobertores e barrac\u00f5es dos moradores de rua, j\u00e1 foram mais de 5 mortos por causa do frio. \n\nHoje e amanh\u00e3 acontecer\u00e1 o grande festival por cotas na USP, uma virada cultural que encher\u00e1 a Universidade de S\u00e3o Paulo de jovens e adultos de todos os cantos da cidade na luta por uma universidade verdadeiramente democr\u00e1tica! Faremos a coleta dos cobertores e agasalhos na sede do DCE da USP, ao lado da viv\u00eancia reocupada, em que os shows acontecer\u00e3o. \n\nAp\u00f3s a coleta, entregaremos os cobertores \u00e0 Pastoral para que sejam distribu\u00eddos. Confira tudo na p\u00e1gina SP invis\u00edvel em breve!\n\nCurta tamb\u00e9m a p\u00e1gina SP Invis\u00edvel: https://www.facebook.com/spinvisivel/?fref=ts\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o da Virada Porque a USP n\u00e3o tem cotas: https://www.facebook.com/events/1712059635725991/"}, {"id": "169245436486734_1068067649937837", "created_time": "2016-06-27T14:50:03+0000", "message": "Hoje come\u00e7a a Virada \"Por Que a USP n\u00e3o tem cotas?\", \u00e0s 18H ali do ladinho do MAC, na Cidade Universit\u00e1ria. \n\nA programa\u00e7\u00e3o t\u00e1 um ahazo e vai at\u00e9 amanh\u00e3 \u00e0s 16H.\n\nSe liguem no som da Luedji Luna que se apresenta hoje! \n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=vDvl6mJr6aQ"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s photo.", "id": "169245436486734_1068063453271590", "created_time": "2016-06-27T14:39:40+0000", "message": "Programa\u00e7\u00e3o da Virada! Come\u00e7a hoje!\n\n#porqueaUSPn\u00e3otemCOTAS?"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o e o Desmonte's event.", "id": "169245436486734_1067746986636570", "created_time": "2016-06-27T01:38:03+0000", "message": "AMANH\u00c3: DIA DA SA\u00daDE NA EACH!\n\n\"A Segunda Plen\u00e1ria Intersetorial da Sa\u00fade deliberou um dia de atividades na EACH!\nVamos realizar a Terceira Plen\u00e1ria Intersetorial da Sa\u00fade de manh\u00e3 e uma Mesa sobre o Hospital Universit\u00e1rio da USP \u00e0 tarde.\n\u00c9 muito importante que os estudantes de todos os cursos da Sa\u00fade compare\u00e7am para dar for\u00e7a \u00e0 luta na EACH e para criar um di\u00e1logo maior entre os campi.\n\n9h: Plen\u00e1ria Intersetorial da Sa\u00fade\n14h: Mesa sobre o HU\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/602770619899717/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1067741426637126", "created_time": "2016-06-27T01:23:09+0000", "message": "Ato da sexta-feira passada por COTAS SOCIAIS E RACIAIS, do Largo da Batata ao campus Butant\u00e3!\n\n#porqueaUSPn\u00e3otemCOTAS?"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_655857491228576", "created_time": "2016-06-27T01:06:06+0000"}, {"id": "169245436486734_1067664676644801", "created_time": "2016-06-26T22:06:00+0000", "message": "Afinal, por que a USP n\u00e3o tem cotas?\n\nTodo mundo convidado para o festival por cotas na USP! Confiram a programa\u00e7\u00e3o, vai ter muita coisa boa! \n\nhttps://www.facebook.com/events/1712059635725991/"}, {"id": "169245436486734_1067559013322034", "created_time": "2016-06-26T17:52:46+0000", "message": "REITOR CANCELA O CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO SOBRE ACESSO \u00c0 USP\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/06/zago-recuou-conselho-universitario-do-dia-2806-foi-cancelado"}, {"id": "169245436486734_1067155133362422", "created_time": "2016-06-26T00:48:38+0000", "message": "MATR\u00cdCULA\n\nEstudantes do IME criaram um site para nos ajudar na matr\u00edcula! Vale a pena conferir!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza FSP: Contra o Desmonte da USP's post.", "id": "169245436486734_1067087590035843", "created_time": "2016-06-25T21:58:41+0000", "message": "GREVE dos estudantes na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Tudo Unicamp 2016's photo.", "id": "169245436486734_1066980130046589", "created_time": "2016-06-25T17:54:09+0000", "message": "COTAS J\u00c1, NA USP E NA UNICAMP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Deboas na Revolu\u00e7\u00e3o's video.", "id": "169245436486734_1066861963391739", "created_time": "2016-06-25T13:42:18+0000", "message": "CAFU APOIA A LUTA DOS ESTUDANTES DA USP!\n\nArrasou, Cafu!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra's event.", "id": "169245436486734_1066817203396215", "created_time": "2016-06-25T12:01:48+0000", "message": "COMUNICA\u00c7\u00c3O E NEGRITUDE\n\nQuinta-feira (30/06), \u00e0s 18h, no N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra!\n\n\"\u00c9 ineg\u00e1vel a import\u00e2ncia da m\u00eddia em nosso pa\u00eds. Por maior que tenha sido o crescimento da internet e das m\u00eddias sociais nos \u00faltimos tempos a comunica\u00e7\u00e3o tradicional, representada pela televis\u00e3o aberta e pelos jornais impressos, ainda possui uma grande influ\u00eancia no nosso cotidiano e na forma\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o da sociedade.\n\u00c9 not\u00f3rio que a comunica\u00e7\u00e3o brasileira \u00e9 feita por brancos e para brancos. Apesar de sempre se dizer neutra, imparcial ao observarmos como os temas tocantes a negritude s\u00e3o tratados como: genoc\u00eddio da juventude negra, cotas e mesmo a quest\u00e3o da representatividade negra na televis\u00e3o vemos que a comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos abarca e mais do que isso serve para propagandear o discurso de manuten\u00e7\u00e3o dos privil\u00e9gios. \nSendo assim, \u00e9 muito importante discutirmos como os temas comunica\u00e7\u00e3o e negritude se ligam, ou n\u00e3o se ligam, e para isso contaremos com os seguintes convidados e convidadas:\n- Mois\u00e9s da Rocha: radialista, apresentador do programa \"O Samba Pede Passagem\" , na R\u00e1dio USP;\n- Oswaldo Faustino: jornalista e escritor, com passagens, entre outros, pela reportagem da Folha de SP e de O Estado de SP;\n- Luciana Ara\u00fajo: Jornalista, integrou o N\u00facleo Impulsor em S\u00e3o Paulo da Marcha das Mulheres Negras em 2015.\n- Luka Franca: Luka Franca, jornalista, militante feminista e antirracista e blogueira.\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/1217486098291045/"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1066522070092395", "created_time": "2016-06-24T23:02:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1066504883427447", "created_time": "2016-06-24T22:15:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1066496886761580", "created_time": "2016-06-24T22:00:28+0000"}, {"id": "169245436486734_1066463610098241", "created_time": "2016-06-24T21:08:06+0000", "message": "Rolando agora concentra\u00e7\u00e3o do ato pelas cotas no largo da batata. Venham para ca!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s event.", "id": "169245436486734_1066385436772725", "created_time": "2016-06-24T18:12:12+0000", "message": "Vai ter MC Tha, Eduardo, vai ter KL Jay, vai ter COTAS!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1066303023447633", "created_time": "2016-06-24T15:21:11+0000", "message": "KL Jay DJ do Racionais dando a letra sobre cotas na USP.\n\n\"Aten\u00e7\u00e3o Brasil colonial, voc\u00ea me deve e n\u00f3s vamos cobrar\""}, {"id": "169245436486734_1066275813450354", "created_time": "2016-06-24T14:21:46+0000", "message": "Acontecendo agora:\n\nEstudantes e trabalhadores a USP em vigilia pela negocia\u00e7\u00e3o das pautas da greve e contra o corte de ponto dos trabalhadores!"}]}