{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD2O45cUYF5esAN3wMFhyItx1JBMLCYsZAZCjlaURIsO6aZCo4ZC6TdcoHq2T0rPGLaTZA26gUYZCW0mDZBycZBsZAHhbIL7kofsdRStj6H4WWzJWzjeKAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1343417225", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBbRPZBRxzS5bAToT1AhUdfse8eoniFZBLZC6ljJATRM1X798tojZChAgxEunF9cZCZCnxZBUIPWOXA4xkcfaRV4nwhelWNVjnEHdZAnQRZAZAwIc2vA8BAZDZD&since=1344305214&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_357900180954591", "created_time": "2012-08-07T02:06:54+0000", "message": "Programa\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes: o f\u00f3rum por democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_357899000954709", "created_time": "2012-08-07T02:02:03+0000", "message": "Festa de abertura do XI Congresso dos Estudantes: o f\u00f3rum por democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_470989586252843", "created_time": "2012-08-06T23:44:01+0000", "message": "No dia 23/08, a banda Bubalina far\u00e1 um show durante a \"Festa pelo direito de Luta; Luta pelo direito de festa!\", evento de abertura do XI Congresso de Estudantes da USP. Bubaline-se e participe!\n\nhttp://www.facebook.com/events/409050442475469/"}, {"id": "169245436486734_357852284292714", "created_time": "2012-08-06T22:44:19+0000", "message": "Acompanhe o calend\u00e1rio de elei\u00e7\u00f5es de delegados no site:\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"id": "169245436486734_213555008771849", "created_time": "2012-08-06T22:39:07+0000", "message": "O XI Congresso j\u00e1 \u00e9 realidade. Confira o calend\u00e1rio de elei\u00e7\u00f5es nos diversos cursos da USP."}, {"id": "169245436486734_357836390960970", "created_time": "2012-08-06T21:34:56+0000", "message": "Informativo da comiss\u00e3o organizadora do XI Congresso de estudantes da USP:\n\n- Taxa para inscri\u00e7\u00e3o no Congresso.\n\nQueremos por meio deste, informar que no momento do credenciamento dos delegados e observadores do congresso o DCE-Livre da USP cobrar\u00e1 uma taxa fixa de R$15,00 (ou R$20,00 solid\u00e1ria).\n\nNossa compreens\u00e3o pol\u00edtica de constru\u00e7\u00e3o do movimento estudantil \u00e9 de que \u00e9 preciso ser independente financeiramente, apenas assim, nossas entidades poder\u00e3o ter pol\u00edticas de combate aos projetos nefastos das reitorias e dos governos. Acreditamos que: \"Quem paga a banda escolhe a m\u00fasica\". \u00c9 uma tradi\u00e7\u00e3o do movimento estudantil independente que isso ocorra. Todos os congressos e encontros t\u00eam um custo que, em nossa opini\u00e3o, n\u00e3o podem ser pagos pelas reitorias e governos que queremos derrotar.\n\nOrganizar a luta custa dinheiro! Panfletos, equipamentos de som, festa de confraterniza\u00e7\u00e3o, tudo tem seu custo. N\u00e3o \u00e9 diferente com nosso XI Congresso, por essa raz\u00e3o e para manter nosso DCE independente pol\u00edtica e financeiramente cobraremos a taxa de R$15,00 fixa \u00e0 todos ou a solid\u00e1ria de R$20,00 que dever\u00e1 ser paga no ato do credenciamento para que os estudantes possam participar do f\u00f3rum. \n\nEsse valor, garantir\u00e1 al\u00e9m da independ\u00eancia pol\u00edtica de nosso Congresso, um fundo de reserva pro DCE, para qualquer eventualidade deste ou outro espa\u00e7o e a alimenta\u00e7\u00e3o dos participantes do XI Congresso!\n\nAtenciosamente,\nDCE-Livre da USP e Comiss\u00e3o Organizadora."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_346555865426315", "created_time": "2012-08-06T19:57:49+0000", "message": "MUDAN\u00c7A DE LOCAL! O Debate acontecer\u00e1 no Audit\u00f3rio da Geografia! Avisem seus amigos e participem!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_338094149606458", "created_time": "2012-08-05T21:23:35+0000"}, {"id": "169245436486734_357392504338692", "created_time": "2012-08-05T18:14:38+0000", "message": "Essa semana tem mais um Debate Pr\u00e9-Congressual! Dia 08/08, \u00e0s 18h nos reuniremos para debater a Comiss\u00e3o da Verdade na USP! Participe."}, {"id": "169245436486734_357009917710284", "created_time": "2012-08-04T15:24:36+0000", "message": "Seu curso j\u00e1 tirou delegadas e delegados? Acesse o site do XI Congresso (dceusp.org.br/xicongresso), entre em contato com o DCE e saiba como voc\u00ea pode organizar a elei\u00e7\u00e3o para que todos os cursos tenham representa\u00e7\u00e3o no maior f\u00f3rum por democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_356609924416950", "created_time": "2012-08-03T13:16:48+0000", "message": "Participe do processo de forma\u00e7\u00e3o de chapas. Seja protagonista na constru\u00e7\u00e3o do f\u00f3rum pela democracia na USP!\n\nwww.dceusp.org.br"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAMat's photo.", "id": "169245436486734_439438159434520", "created_time": "2012-08-03T04:09:31+0000", "message": "Participe dos debates pr\u00e9-congressuais em seu curso!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_415122668525596", "created_time": "2012-08-02T16:31:59+0000", "message": "O DCE convida a todas e todos para o debate pr\u00e9-congressual \"Comiss\u00e3o Nacional da Verdade e Democracia na USP\", um espa\u00e7o importante para darmos sequ\u00eancia nas discuss\u00f5es sobre a democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Dia 8, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio do IME. Presen\u00e7as confirmadas e Jorge Luis Souto Maior e Chico de Oliveira. Participe!"}, {"id": "169245436486734_356255541119055", "created_time": "2012-08-02T14:01:06+0000", "message": "Participe dos debates pr\u00e9-congressuais!\n\nwww.dceusp.org.br"}, {"id": "169245436486734_355941394483803", "created_time": "2012-08-01T18:26:42+0000", "message": "Participe da tiragem de delegados do seu curso! Vamos democratizar a USP!\n\nwww.dceusp.org.br"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_396084070453328", "created_time": "2012-07-31T21:36:10+0000", "message": "Presen\u00e7as confirmadas de Jorge Lu\u00eds Souto Maior, Wilson Ribeiro e Chico de Oliveira. Participe!"}, {"id": "169245436486734_289460854494418", "created_time": "2012-07-31T18:50:50+0000", "message": "\"Ou o governo assume o custo de eleger a educa\u00e7\u00e3o como prioridade ou \u00e9 melhor n\u00e3o utilizar tal discurso em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o.\"\n\nFaltam 23 dias para o XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_264333687015020", "created_time": "2012-07-31T00:31:07+0000", "message": "Ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (o3/08), \u00e0s 17h na sede do DCE, a pr\u00f3xima reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora do XI Congresso de Estudantes da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_478636342166390", "created_time": "2012-07-30T20:35:35+0000", "message": "Dando sequ\u00eancia \u00e0 programa\u00e7\u00e3o de atividades pr\u00e9-congressuais, o DCE organizar\u00e1 o debate \"Comiss\u00e3o Nacional da Verdade e Democracia na USP\". Participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_424965257542555", "created_time": "2012-07-30T20:33:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_409050442475469", "created_time": "2012-07-30T00:58:53+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_297326593699728", "created_time": "2012-07-30T00:51:55+0000", "message": " A Universidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 uma das mais antidemocr\u00e1ticas do Brasil. Nos \u00faltimos anos presenciamos in\u00fameros casos de desrespeito \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o de pensamento. Em 2012, o movimento estudantil da USP tem a oportunidade de debater alternativas e ideias para tornar a nossa universidade um espa\u00e7o democr\u00e1tico, livre e aberto. Todas e todos ao XI Congresso!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_254284738021258", "created_time": "2012-07-30T00:47:29+0000"}, {"id": "169245436486734_508555062493867", "created_time": "2012-07-29T16:50:03+0000", "message": "O DCE - Livre da USP apoia incondicionalmente a luta do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra, um p\u00f3lo de resist\u00eancia dentro da universidade que vem sofrendo diversos ataques ao longo de sua exist\u00eancia. Todo apoio e solidariedade ao NCN!"}, {"id": "169245436486734_315593558536162", "created_time": "2012-07-27T19:27:05+0000", "message": "Dezenas de universidades federais est\u00e3o em greve h\u00e1 mais de 2 meses em defesa da educa\u00e7\u00e3o. Mas o governo federal se recusa a atender \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es. O XI Congresso ser\u00e1 tamb\u00e9m o momento de mostrar que os estudantes da USP defendem a educa\u00e7\u00e3o em todo Brasil!"}]}