{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB2mvIIKF9b6D1vOZB1k2ZCSzLeSxBma3s5CZCGldikhx5cPuaJZAjZBcmgHdqzibeAtEgDpRHzzYInA7yZBI4gBkJLqRUufEI7US7fjycZCJ0IoktvQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1402444461", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAlJisu0ZBxTvlaIIEsZBAq8mVK1qZBlnDKXHf92jY83ocbZBLLtVpuzVrUYgOO5hUTgOyBxeU82JikW4I3DWW7ZA9t2rirXvuZBesF7ZBZBnXNv95spQZDZD&since=1403629808&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_674275339317072", "created_time": "2014-06-24T17:10:08+0000", "message": "\"GREVE NO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO: UMA AULA\" - Texto do Jurista do Trabalho e Professor da Faculdade de Direito da USP, Jorge Lu\u00eds Souto Maior"}, {"id": "169245436486734_673102799434326", "created_time": "2014-06-22T20:55:31+0000", "message": "ATO UNIFICADO POR COTAS RACIAIS NA USP\n\nhttps://www.facebook.com/events/716303091760869/?ref=3&ref_newsfeed_story_type=regular\n\nNessa ter\u00e7a-feira, 24/6, estudantes, funcion\u00e1rios e professores da Universidade de S\u00e3o Paulo e apoiadores realizam ato unificado para intensificar a luta por cotas raciais na USP. \nVenha participar desse luta por uma justi\u00e7a imprescind\u00edvel. \nTer\u00e7a-feira, 24/6 \u00e0s 17h no v\u00e3o do MASP."}, {"id": "169245436486734_671646232913316", "created_time": "2014-06-20T15:55:47+0000", "message": "DCE e DAFAM, DIRET\u00d3RIO ACAD\u00caMICO DA ARQUITETURA DO MACKENZIE APOIAM A LUTA DA USP\n\nN\u00f3s, o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes do Mackenzie e o Dafam Arquitetura Mackenzie, apoiamos a luta dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP. Nenhum aluno de institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas deve pagar qualquer tipo de mensalidade! A cobran\u00e7a de mensalidades em Universidades P\u00fablicas n\u00e3o ser\u00e1 uma solu\u00e7\u00e3o para a crise na qual est\u00e3o passando, e sim o retrocesso de uma luta ganha em prol da democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 Universidade e ensino gratuito de qualidade.\nEm universidades privadas, como a nossa, a quest\u00e3o do pagamento n\u00e3o se limita ao simples \u201cquem pode pagar paga\u201d, uma vez que at\u00e9 mesmo as bolsas oferecidas - para aqueles que n\u00e3o poder arcar com os custos de uma mensalidade completa - s\u00e3o limitadas.\nOs alunos que tem bolsas por condi\u00e7\u00f5es financeiras s\u00e3o ref\u00e9ns da Universidade, que pode mudar de opini\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 situa\u00e7\u00e3o do aluno a qualquer momento: somente agora no final do semestre recuperamos as bolsas ProUni que t\u00ednhamos perdido, mas que ainda s\u00e3o poucas, intensificando o car\u00e1ter elitizado da Universidade. Al\u00e9m disto, muitos dos alunos que precisam pagar a faculdade, tendo que se preocupar com a mensalidade, muitas vezes s\u00e3o privados de participar da Universidade como um todo, de modo a complementar sua forma\u00e7\u00e3o cr\u00edtica - o que prejudica tanto sua participa\u00e7\u00e3o no meio universit\u00e1rio, como tamb\u00e9m a atua\u00e7\u00e3o no movimento estudantil, ambos essenciais para a constru\u00e7\u00e3o da Universidade. \nA universidade privada \u00e9 ref\u00e9m do lucro, e suas escolhas tem de ser muito bem pensadas, ou seus objetivos e qualidade tornam-se question\u00e1veis. Este ano, no campus de S\u00e3o Paulo, foram instalados um Starbucks, um Bob\u2019s e uma esmalteria, entretanto, n\u00e3o temos restaurantes com pre\u00e7o acess\u00edvel aos alunos. Hoje, os espa\u00e7os no campus Higien\u00f3polis do Mackenzie s\u00e3o vistos somente como fonte de lucro, colocando em segundo plano o ambiente universit\u00e1rio de estudos e desenvolvimento intelectual.\nO acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o gratuita e de qualidade \u00e9 fundamental, nenhum aluno deveria pagar por mensalidades! N\u00e3o \u00e9 agora que alunos que j\u00e1 n\u00e3o pagavam v\u00e3o passar a pagar, isto seria um retrocesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o! Pela democratiza\u00e7\u00e3o ao acesso \u00e0 Universidade!"}, {"id": "169245436486734_671282832949656", "created_time": "2014-06-19T22:00:00+0000", "message": "POR QUE A USP ENTROU EM GREVE?\n\nConfira o infogr\u00e1fico que explica a atual situa\u00e7\u00e3o da universidade.\n\nVia Yoshikawa Livia."}, {"id": "169245436486734_670985189646087", "created_time": "2014-06-19T19:30:00+0000", "message": "CARTA ABERTA DOS PROFESSORES EM GREVE AO REITOR\n\nCarta Aberta ao Prof. Marco Antonio Zago, reitor da Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nPrezado professor,\n\nEm texto enviado em 16/06/2014 \u00e0 comunidade estudantil uspiana, o senhor cita algumas das medidas que vem tomando para sanear as contas da universidade, e diz que \u201cesses procedimentos podem ser aperfei\u00e7oados e ampliados\u201d, acrescentando ainda o desejo de poder contar \u201ccom as sugest\u00f5es de todos\u201d.\nPois bem, vamos \u00e0s sugest\u00f5es solicitadas, v\u00e1rias delas j\u00e1 apresentadas anteriormente a V.Sa..\n\nEm primeiro lugar, gostar\u00edamos de lembr\u00e1-lo de que o repasse da arrecada\u00e7\u00e3o do ICMS para as universidades p\u00fablicas do Estado de S\u00e3o Paulo ocorre de maneira irregular ao longo do ano. No \u00faltimo tri\u00eanio o crescimento observado de janeiro a dezembro girou em torno de 20%. Quando se refere ao disp\u00eandio com sal\u00e1rios \u2013 n\u00e3o entendemos bem por qu\u00ea \u2013 o senhor faz o c\u00e1lculo baseado no repasse de um \u00fanico m\u00eas, no in\u00edcio do ano, ou seja, com valor bem abaixo da m\u00e9dia anual do repasse.\nH\u00e1 anos o F\u00f3rum das Seis e a Adusp v\u00eam denunciando uma s\u00e9rie de manobras cont\u00e1beis realizadas pelo Governo do Estado que retiram fra\u00e7\u00f5es expressivas do ICMS antes de fazer o c\u00f4mputo do repasse. Al\u00e9m disso, as tr\u00eas universidades t\u00eam crescido de modo acelerado nas \u00faltimas d\u00e9cadas. Trata-se de novas unidades, de novos campi e e de um n\u00famero sempre crescente de alunos nos programas de gradua\u00e7\u00e3o e de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Para citar apenas dois exemplos recentes no \u00e2mbito da pr\u00f3pria USP: na zona leste da cidade de S\u00e3o Paulo temos a cria\u00e7\u00e3o da EACH, que conta hoje com uma comunidade acad\u00eamica de aproximadamente 5 mil pessoas, e temos a incorpora\u00e7\u00e3o de uma faculdade de engenharia em Lorena. N\u00e3o obstante, a despeito da promessa de aumento do repasse para custear as despesas com essas unidades, a USP n\u00e3o recebeu nem um tost\u00e3o a mais.\n\nSua colega no Conselho de Reitores das Universidades Estaduais Paulistas, a professora Marilza Vieira Cunha, j\u00e1 se pronunciou sobre a necessidade de aumento dos recursos para as universidades e diz que far\u00e1 gest\u00f5es pela mudan\u00e7a da al\u00edquota do ICMS e por seu repasse integral, sem os cortes que o Governo do Estado vem realizando.\nE o senhor, professor? Qual tem sido a sua postura diante da crise? Em entrevista recente a um jornal de grande circula\u00e7\u00e3o, o senhor afirma estar plenamente satisfeito com as verbas recebidas. Nenhuma palavra sobre a injusti\u00e7a dos cortes no montante do imposto que sustenta a pesquisa, a doc\u00eancia e as iniciativas de extens\u00e3o do conhecimento acad\u00eamico. S\u00e3o mais de 2 bilh\u00f5es de reais que o governo estadual, matreiramente, sonega \u00e0s universidades desde 2008. Nenhuma palavra sobre a necessidade de aumento da al\u00edquota frente ao crescimento e \u00e0s novas responsabilidades assumidas pelas institui\u00e7\u00f5es paulistas.\nEm sua campanha para a elei\u00e7\u00e3o como reitor, o senhor alardeou aos quatro ventos que, caso eleito, iria pautar sua gest\u00e3o pelo di\u00e1logo e pela transpar\u00eancia. Ser\u00e1 preciso mais uma vez lembr\u00e1-lo de que a comunidade da EACH j\u00e1 protocolou dois pedidos de conversa com o senhor, sem que tenha recebido uma \u00fanica resposta? Est\u00e1 o senhor ciente da gravidade dos problemas enfrentados por uma popula\u00e7\u00e3o acad\u00eamica de milhares de pessoas, no momento desprovidas de lugar minimamente adequado para o exerc\u00edcio da doc\u00eancia e da pesquisa? Est\u00e1 lembrado de que a administra\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria at\u00e9 o momento n\u00e3o informou os colegas, funcion\u00e1rios e alunos da EACH sobre o lugar onde ir\u00e3o trabalhar e estudar a partir do pr\u00f3ximo dia primeiro de agosto? \u00c9 esse o di\u00e1logo que prop\u00f5e?\n\nAgora o senhor anuncia mais um gasto, desta feita com uma \u201cauditoria externa\u201d. Gostar\u00edamos que o senhor explicasse por que, afinal, se recusa a abrir as contas da universidade para conhecimento da comunidade interna. Nos dicion\u00e1rios que costumamos consultar, o termo transpar\u00eancia, prodigamente utilizado por V.Sa., n\u00e3o deixa margem para dubiedades. Significa simplesmente a qualidade ou condi\u00e7\u00e3o daquilo que se deixa ver inteiramente, vale dizer, daquilo que se revela a todos e n\u00e3o a uma seleta minoria de privilegiados. A USP tem uma s\u00e9rie de contratos a pagar, estimados em mais de 600 milh\u00f5es de reais. Trata-se de compras e da contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os que, segundo o seu pr\u00f3prio relato, foram realizados na surdina por seu antecessor. Diz o senhor, que Jo\u00e3o Grandino Rodas n\u00e3o teria comunicado esses gastos nem mesmo aos pr\u00f3-reitores e, al\u00e9m disso, teria evitado ou impedido sua fiscaliza\u00e7\u00e3o pelo Conselho Universit\u00e1rio. E no entanto, a reitoria opta por honrar compromissos que o senhor, desde o in\u00edcio de seu mandato, coloca sob suspeita.\n\nO maior patrim\u00f4nio da universidade, constitu\u00eddo pela dedica\u00e7\u00e3o, compet\u00eancia e experi\u00eancia de seus servidores docentes e t\u00e9cnico-administrativos pode, a seu ver, ser desconsiderado no momento da reposi\u00e7\u00e3o salarial. Na hora de pagar empreiteiras e servi\u00e7os contratados, todos acobertados por um sigilo incompreens\u00edvel, desaparece o empenho em promover cortes. Por qu\u00ea? \nSua gest\u00e3o iniciou-se h\u00e1 apenas cinco meses. Antes de naufragar como dirigente universit\u00e1rio, ou\u00e7a o bom conselho, professor:\nN\u00e3o se apequene diante da crise.\n\nA USP cresceu, e muito, para prover mais vagas em seus cursos e para cobrir \u00e1reas antes n\u00e3o atendidas pelo ensino p\u00fablico, gratuito e de qualidade. N\u00e3o fa\u00e7a coro com um governo que j\u00e1 sucateou as escolas do ensino m\u00e9dio e fundamental. Fa\u00e7a coro com aqueles que defendem a USP e cobram os recursos necess\u00e1rios para mant\u00ea-la na ponta das institui\u00e7\u00f5es de ensino superior.\n\nAbandone sua atitude recalcitrante e v\u00e1 \u00e0 Assembleia Legislativa. Exer\u00e7a ao lado de sua colega de Cruesp a press\u00e3o necess\u00e1ria para que a Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias contemple de fato as necessidades financeiras da USP.\n\nArregace as mangas, v\u00e1 ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes e cobre do Governo do Estado o dinheiro a que a USP tem direito.\nAssuma suas responsabilidades diante da greve, com honradez e integridade. N\u00e3o se trata de favor, mas de uma obriga\u00e7\u00e3o moral e legal sua, negociar com seus colegas e funcion\u00e1rios, de maneira franca e sem subterf\u00fagios. \n\nSeu outro parceiro de Cruesp, o professor Jos\u00e9 Tadeu Jorge, reitor da Unicamp, j\u00e1 disse publicamente que \u00e9 contra o arrocho salarial e que desejaria negociar. A afirma\u00e7\u00e3o implica tacitamente o fato de que a intransig\u00eancia na mesa do Cruesp corre por conta de V.Sa. Aproveite a oportunidade para demonstrar disposi\u00e7\u00e3o verdadeira e incondicional para o di\u00e1logo e a negocia\u00e7\u00e3o.\n\nSauda\u00e7\u00f5es universit\u00e1rias,\n\nProfessores em greve"}, {"id": "169245436486734_671105486300724", "created_time": "2014-06-19T17:59:26+0000", "message": "CONGREGA\u00c7\u00c3O DA PSICOLOGIA APOIA A GREVE DAS TR\u00caS CATEGORIAS\n\nMo\u00e7\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o aberta do IPUSP do dia 16/06\n\nPrezados,\n\nA Congrega\u00e7\u00e3o aberta do IPUSP (127 presentes, convidados e membros da congrega\u00e7\u00e3o), reunida no dia 16/6/2014, considerou a atual situa\u00e7\u00e3o da USP e aprovou uma mo\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0s seguintes pautas da greve de professores, funcion\u00e1rios e alunos:\n\nA) Reajuste dos sal\u00e1rios de docentes e funcion\u00e1rios no \u00edndice proposto pelo F\u00f3rum das Seis: 9,78%.\nB) Necessidade da transpar\u00eancia das contas atuais e passadas da USP. A abertura das contas para as entidades \u00e9 suficiente, caso necess\u00e1rio, a comiss\u00e3o de sindic\u00e2ncia deve ter composi\u00e7\u00e3o representativa da comunidade. E pela necessidade de mecanismos democr\u00e1ticos para a defini\u00e7\u00e3o de prioridades.\nC) Retomada das contrata\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias ao bom funcionamento da Universidade.\nD) Imediata suspens\u00e3o e revers\u00e3o do corte de funcion\u00e1rios terceirizados necess\u00e1rios, no atual regime de funcionamento da universidade.\n\nCom Centro Acad\u00eamico Iara Iavelberg"}, {"id": "169245436486734_671082962969643", "created_time": "2014-06-19T15:00:02+0000", "message": "CONGREGA\u00c7\u00c3O DA FFLCH PEDE REABERTURA DE NEGOCIA\u00c7\u00d5ES\n\nMo\u00e7\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH Pela Reabertura de Negocia\u00e7\u00f5es\n\nA Congrega\u00e7\u00e3o da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas, reunida no 18 de junho de 2014 preocupado com o impasse gerado pelo encerramento de negocia\u00e7\u00f5es, solicita que o Reitor da Universidade de S\u00e3o Paulo envide refor\u00e7os junto ao CRUESP pela reaberta da negocia\u00e7\u00f5es com o F\u00f3rum das Seis, com a urg\u00eancia que a situa\u00e7\u00e3o demanda e respeitando os procedimentos democr\u00e1ticas estabelecidos desde o Decreto de Autonomia Universit\u00e1ria de 1988.\n\nEsta congrega\u00e7\u00e3o considera que a situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica em que a universidade se encontra se deve, sobretudo, \u00e0 sua forma de organiza\u00e7\u00e3o administrativa e pol\u00edtica. Trata-se de um problema estrutural, que se n\u00e3o for atacado com rapidez levar\u00e1 a um acirramento da crise presente.\n\nProf.Dr. S\u00e9rgio Fran\u00e7a Adorno de Abreu, Diretor da FFLCH.\n\nCom Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira"}, {"id": "169245436486734_670595773018362", "created_time": "2014-06-18T18:36:33+0000", "message": "CATEGORIAS DAS TR\u00caS UNIVERSIDADES SEGUEM EM ATO PARA METR\u00d4\n\nO encerramento do ato unificado das universidades paulistas aconteceu na esta\u00e7\u00e3o da S\u00e9, onde todas as categorias foram demonstrar apoio \u00e0 luta dos metrovi\u00e1rios e exigir a readmiss\u00e3o dos demitidos na greve. \nN\u00e3o passar\u00e1 nenhuma demiss\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_670561616355111", "created_time": "2014-06-18T16:58:05+0000", "message": "ATO UNIFICADO DAS UNIVERSIDADES PAULISTAS COME\u00c7A NA PRA\u00c7A DA S\u00c9\n\nOs tr\u00eas setores das universidades paulistas USP, UNESP e UNICAMP reunem-se em ato unificado na Pra\u00e7a da S\u00e9. Continua a intransig\u00eancia das negocia\u00e7\u00f5es com o CRUESP, cuja pol\u00edtica t\u00eam respondido a um projeto de precariza\u00e7\u00e3o e perda do car\u00e1ter p\u00fablico da educa\u00e7\u00e3o paulista. O DCE da USP est\u00e1 integralmente presente nessa luta. Contra o arrocho salarial! Contra a precariza\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_670261136385159", "created_time": "2014-06-18T00:59:50+0000", "message": "http://saude.estadao.com.br/noticias/geral,hospital-universitario-tem-1-greve-em-19-anos,1513176"}, {"id": "169245436486734_670206566390616", "created_time": "2014-06-17T22:43:20+0000", "message": "ATO UNIFICADO AMANH\u00c5 COM AULA P\u00daBLICA!\nAs universidades paulistas USP, UNESP e UNICAMP realizam amanh\u00e3 o terceiro ato unificado dos tr\u00eas setores - professores, funcion\u00e1rios e estudantes. Dessa vez o ato contar\u00e1 com uma aula p\u00fablica com o tema: Direito \u00e0 Educa\u00e7\u00e3o e \u00e0 Sa\u00fade. Compare\u00e7a com suas pautas. Esse espa\u00e7o tamb\u00e9m \u00e9 dos estudantes!\nQuarta-feira, 18/6 - Pra\u00e7a da S\u00e9 - 12h"}, {"id": "169245436486734_670036779740928", "created_time": "2014-06-17T15:45:35+0000", "message": "PROFESSORA AMEA\u00c7A ALUNOS GREVISTAS NA FONOAUDIOLOGIA\n\nOs alunos de Fonoaudiologia e Terapia Ocupacional divulgam carta aberta aos Centros Acad\u00eamicos da USP em vias de relatar as amea\u00e7as cometidas por uma professora em rela\u00e7\u00e3o aos estudantes que se ausentassem das aulas em legitima\u00e7\u00e3o \u00e0 greve \u00e0 qual o curso aderiu em assembleia. Segue a carta:\n\nCarta aberta aos Centros Acad\u00eamicos da Universidade de S\u00e3o Paulo,\nGostar\u00edamos de, por meio dessa carta, relatar o ocorrido desta quarta-feira (11 de Junho de 2014), quando fomos tentar garantir, se poss\u00edvel por meio de di\u00e1logo, a preserva\u00e7\u00e3o do car\u00e1ter da greve dos alunos e, portanto, que n\u00e3o ocorresse uma aula te\u00f3rica do curso de Fonoaudiologia do segundo ano, MFT0363 - Fona\u00e7\u00e3o.\n Primeiramente, quer\u00edamos esclarecer os motivos pelos quais os estudantes da FoFiTO tomaram essa decis\u00e3o: \n1) Foi deliberado em Assembleia geral dos estudantes da FoFiTO por voto majorit\u00e1rio, que a partir da segunda-feira do dia 2 de Junho, as aulas te\u00f3ricas ministradas pelo Departamento seriam interrompidas. \n2) N\u00e3o se pode romper com uma decis\u00e3o realizada em Assembleia geral.\n3) Houve transfer\u00eancia da aula para Faculdade de Medicina para que n\u00e3o houvesse o impedimento da aula.\nNa quarta-feira, 4 de junho a Professora Respons\u00e1vel pela disciplina expressou que n\u00e3o haveria reposi\u00e7\u00f5es de aula, pois ela possui dois empregos e o tempo restante ela dedica a fam\u00edlia. Com isso informou aos alunos que seria marcada falta para os alunos que se ausentasse a aula, e que os alunos reprovariam por falta de frequ\u00eancia. \nOs alunos tentaram mais uma vez um di\u00e1logo com o professor. A turma prop\u00f4s n\u00e3o terem aulas te\u00f3ricas, por\u00e9m, para que n\u00e3o ficassem sem meio de avalia\u00e7\u00e3o, marcariam uma avalia\u00e7\u00e3o escrita. A docente recusou a proposta e marcou a aula te\u00f3rica, e ainda, modificou o local desta. Logo, burlando a decis\u00e3o tomada em assembleia geral.\n\u00c9 importante ressaltar que na semana anterior houve uma conversa entre a professora e os estudantes dessa disciplina sobre essa quest\u00e3o da greve. A professora aconselhou os alunos a procurarem a Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o (CoC). A resposta da CoC foi que cabia ao professor decidir se teria aula ou n\u00e3o, uma vez que n\u00e3o \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do professor repor aula, mas tamb\u00e9m ele n\u00e3o pode prejudicar nenhum aluno, j\u00e1 que greve \u00e9 um direito dos estudantes. Todavia, a CoC tornou a discutir essa quest\u00e3o apenas com a professora e houve a decis\u00e3o de que a aula aconteceria e que os alunos que n\u00e3o fossem, teriam falta. No fim, apesar de n\u00e3o haver o consenso de toda a sala, a aula foi marcada e todos tiveram que comparecer, visto que, se faltassem seriam prejudicados, pois a professora iria dar falta.\nA aula estava prevista para iniciar as 13hs00 no dia 11 de junho no anfiteatro Microbiologia na Faculdade de Medicina da Universidade de S\u00e3o Paulo. Alguns estudantes dos tr\u00eas cursos e representantes de CAAVC se reuniram em frente a porta do anfiteatro. A professora, ao chegar, pediu para que os alunos dessem licen\u00e7a para que ela pudesse abrir o anfiteatro. N\u00f3s argumentamos que essa aula n\u00e3o poderia ocorrer, j\u00e1 que os estudantes da FoFiTO est\u00e3o em greve. Contudo, a professora disse que a aula dela era uma exce\u00e7\u00e3o e que iria ministr\u00e1-la mesmo assim, j\u00e1 que uma parcela da sala concordou em ter aula devido as condi\u00e7\u00f5es apresentadas pela pr\u00f3pria professora. \nAinda, na entrada do anfiteatro, no dia marcado para a aula (quarta feira) entre os estudantes dos tr\u00eas cursos e a professora, esta perguntou o nome de todos ali presentes, dizendo que levaria para o diretor da Faculdade de Medicina. A professora recusou conversa ou di\u00e1logo entre os estudantes, ignorando as argumenta\u00e7\u00f5es e sendo en\u00e9rgicas em suas atitudes. Os alunos queriam dialogar que se houvesse aula seria contrariar a greve. E ainda, disse que os motivos da nossa greve eram question\u00e1veis, por\u00e9m nas v\u00e1rias assembleias ou espa\u00e7os de debate, a docente em quest\u00e3o n\u00e3o compareceu. V\u00e1rias vezes, diversos estudantes tentaram o di\u00e1logo em v\u00e3o.   \nUm dos alunos se colocou diante da entrada do anfiteatro, com intuito de, mais uma vez, dialogar sobre a situa\u00e7\u00e3o. A professora ordenou que o estudante se retirasse, pois segundo ela, o mesmo estava impedindo-a de entrar na sala. O estudante se retirou. \nCom a porta da sala aberta, ela disse aos alunos, energicamente: \"Eu estou MANDANDO voc\u00eas entrarem\". Quando todos entraram ela TRANCOU a sala. Os alunos que chegavam atrasados deveriam bater na porta, se reconhecidos, a professora permitia a entrada ao anfiteatro. E tornava a tranca-lo. \nQueremos deixar explicito que o Centro Acad\u00eamico n\u00e3o impediu, t\u00e3o pouco, atrapalhou a aula de qualquer maneira. Ap\u00f3s o ocorrido os alunos se retiraram da porta do anfiteatro.\nAo t\u00e9rmino da aula, houve uma nova tentativa de di\u00e1logo. Fechamos a porta da sala, pois no corredor os alunos estavam conversando em intensidade elevada, atrapalhando a conversa. A professora ordenou que abr\u00edssemos a porta, sem rea\u00e7\u00e3o dos alunos ela mesma a abriu.\nUm estudante que estava ausente no in\u00edcio da conversa pediu para conversar com a professora. A professora pediu para que ele se apresentasse. Em seguida ela prosseguiu em nomear todos os seus cargos e t\u00edtulos, afirmando que por conta de tais (cargos e t\u00edtulos) exigia respeito. Apontando para uma rela\u00e7\u00e3o hier\u00e1rquica de superioridade entre docentes e alunos.  O estudante esclareceu que a atitude dela trouxe desconforto para os alunos e que procurar\u00edamos nossos advogados. Ela disse que tamb\u00e9m poderia procurar advogados, pois se sentiu coagida e amea\u00e7ada fisicamente. Ela deixou claro que s\u00f3 conversaria com esse estudante e que n\u00e3o falaria com o grupo, dizendo: \u201cN\u00e3o me dirijam a palavra.\u201d\nA professora alegou que ela estava ali para trabalhar, e sendo este um direito dela, n\u00f3s est\u00e1vamos tentando impedi-la de trabalhar. Afirmou ainda que devido ter dois empregos e fam\u00edlia, n\u00e3o poderia repor aula. \nTentamos esclarecer que uma greve deve ser respeitada, pois havia sido resultado de uma decis\u00e3o em Assembleia, mas ela se manteve inflex\u00edvel quanto a isso.\n\nFinalizamos a conversa. \n\n                                                                                         Estudantes da FoFiTO"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Orgulho EACH's photo.", "id": "169245436486734_669063883171551", "created_time": "2014-06-15T23:14:52+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DA EACH AMANH\u00c3!\n\nManh\u00e3: 10h na Unicid\nNoite: 18h30 na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica "}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rafael Dos Santos Ferrer's event.", "id": "169245436486734_668781856533087", "created_time": "2014-06-15T12:40:45+0000", "message": "[S\u00e3o Carlos]\n Os Estudantes, Professores e Funcion\u00e1rios organizam nesta segunda (15/06) as 16h, no anf. Jorge Caron - USP S\u00e3o Carlos, um debate unificado entre as tr\u00eas categorias. Ser\u00e1 discutido o tipo de universidade que queremos (p\u00fablica, gratuita, democr\u00e1tica e de qualidade) e como nos mobilizar, enquanto comunidade universit\u00e1ria, em torno disso.\n\nS\u00e3o convidados a compor a mesa: o CAASO, a ADUSP, o SINTUSP e os cinco diretores das unidades do campus (EESC, IFSC, IAU, IQSC e ICMC).\n\n\nParticipe!"}, {"id": "169245436486734_667826133295326", "created_time": "2014-06-13T22:18:59+0000", "message": "DEBATE SOBRE OS RUMOS DA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA NA FM-USP\n\nO Coletivo Constru\u00e7\u00e3o, de estudantes da Faculdade de Medicina da USP Pinheiros realiza um debate \"Universidade pra quem?\" com Vladimir Safatle, Monica Gon\u00e7alves, estudante da FSP, Rodrigo Ricupero e Boris Vargaftig."}, {"id": "169245436486734_667734299971176", "created_time": "2014-06-13T18:00:00+0000", "message": "CONVERSA COM ZAGO EM RIBEIR\u00c3O\n\nHoje o reitor Marco Ant\u00f4nio Zago esteve presente em Ribeir\u00e3o Preto para uma conversa com os alunos da Faculdade de Medicina. Os estudantes questionaram o reitor sobre a atual crise econ\u00f4mica da universidade."}, {"id": "169245436486734_667690029975603", "created_time": "2014-06-13T16:04:01+0000", "message": "PELO DIREITO A LIVRE MANIFESTA\u00c7\u00c3O\n\nA Copa do Mundo tr\u00e1s al\u00e9m de jogos e gols contra um estado de exce\u00e7\u00e3o particular gerido pela FIFA. A repress\u00e3o em alta fere os direitos que temos de livre manifesta\u00e7\u00e3o, quando a PM prende estudantes pelo simples de fato de irem aos atos e manifesta\u00e7\u00f5es. \u00c9 inadmiss\u00edvel a propor\u00e7\u00e3o que tomou a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais, como os metrovi\u00e1rios que fizeram uma greve muito forte de 5 dias, que foi considerada abusiva e ilegal e com 42 demitidos.\n\nOntem os estudantes iriam a um ato na zona leste foram presos antes mesmo de entrar no metro, na porta de suas faculdades! O DCE da USP repudia a repress\u00e3o que cai sobre os movimentos sociais e se solidariza com os estudantes.\n\n#PareaRepress\u00e3o "}, {"id": "169245436486734_666817566729516", "created_time": "2014-06-11T22:51:38+0000", "message": "ABSURDO: CRUESP D\u00c1 GOLPE E DESMARCA ARBITRARIAMENTE NEGOCIA\u00c7\u00c3O COM F\u00d3RUM DAS 6\n\nO CRUESP informou logo cedo que havia marcado uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com o f\u00f3rum das seis a respeito das demandas da greve. Em um of\u00edcio enviado, o Conselho se dizia aberto ao di\u00e1logo e a negocia\u00e7\u00e3o. \n\nAgora h\u00e1 pouco o CRUESP cancelou a reuni\u00e3o com a alega\u00e7\u00e3o de que ainda h\u00e1 ocupa\u00e7\u00f5es, manifesta\u00e7\u00f5es e obstru\u00e7\u00f5es nas universidades. Isso nada mais \u00e9 do que um golpe do Conselho para desmobilizar a greve e a mobiliza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica dos funcion\u00e1rios, estudantes e professores da USP. O movimento toma medidas para garantir a greve e pressionar a reitoria que negocie! \u00c9 inadmiss\u00edvel que o CRUESP e principalmente o professor Gamero da UNESP pe\u00e7a para que desmobiliz\u00e1ssemos nossa greve s\u00f3 pela vontade do Conselho. N\u00e3o abriremos m\u00e3o da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o, porque quem tem que abrir m\u00e3o s\u00e3o as Reitorias! #Negocia\u00e7\u00e3oJ\u00e1! #N\u00e3oTemArrego"}, {"id": "169245436486734_666784310066175", "created_time": "2014-06-11T21:25:06+0000", "message": "DCE DA USP APOIA OS METROVI\u00c1RIOS\n\nO DCE Livre da USP repudia a trucul\u00eancia da repress\u00e3o \u00e0 luta dos metrovi\u00e1rios, o uso exacerbado do aparato policial sobre o direito do trabalhador e a intransig\u00eancia do governador Geraldo Alckmin quanto a abertura de negocia\u00e7\u00f5es e sua pol\u00edtica de criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. A greve travada por esses trabalhadores \u00e9 leg\u00edtima e mostra a import\u00e2ncia de continuar lutando nos dias de hoje, portanto, reivindicamos a readmiss\u00e3o de todos os funcion\u00e1rios demitidos por travarem essa brava luta. #AlckminACulpa\u00c9Sua #PareaRepress\u00e3o #Readmiss\u00e3odosMetrovi\u00e1rios #SomostodosMetrovi\u00e1rios"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_666752306736042", "created_time": "2014-06-11T19:58:33+0000", "message": "CAMPUS DE RIBEIR\u00c3O REALIZA ATO EM FRENTE PREFEITURA\n\nA prefeitura do campus de Ribeir\u00e3o Preto recebeu a manifesta\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e estudantes nessa quarta-feira 11/6. Ap\u00f3s receberem a not\u00edcia de que o reitor Marco Ant\u00f4nio Zago teria desmarcado a ida para o campus, nessa sexta feira, o ato seguiu para o pr\u00e9dio do presidente do conselho gestor. Os manifestantes, no entanto, foram recebidos de portas fechadas."}, {"id": "169245436486734_666560390088567", "created_time": "2014-06-11T19:00:01+0000", "message": "Carta Aberta dos Estudantes de Departamento de Biologia da Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Ribeir\u00e3o Preto da Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nCaros,\nN\u00f3s, alunos da Biologia, estamos em GREVE.\n\nA insatisfa\u00e7\u00e3o generalizada com a situa\u00e7\u00e3o do novo curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, em execu\u00e7\u00e3o desde 2013, era vis\u00edvel na I Assembleia dos estudantes de Biologia, realizada no dia 28 de maio de 2014, que contou com a participa\u00e7\u00e3o de 108 estudantes do departamento. Diversos aspectos levaram a esse sentimento, tais como: salas lotadas, curr\u00edculo sufocante, falta de salas para estudo, falta de perspectiva de contrata\u00e7\u00e3o de novos docentes (necess\u00e1rios para as \u00eanfases criadas) e de constru\u00e7\u00e3o de novos pr\u00e9dios.\n\nQuerendo entender a natureza e a g\u00eanese desses problemas, decidimos, em nossa primeira Assembleia, pela paralisa\u00e7\u00e3o nos dias 29 e 30 de maio, para que tiv\u00e9ssemos tempo livre para promover uma maior discuss\u00e3o.\n\nNesses dois dias paralisados, realizamos v\u00e1rias reuni\u00f5es que contaram inclusive com a presen\u00e7a de docentes e funcion\u00e1rios, nas quais discutimos muitos pontos importantes, que levamos para a II Assembleia, realizada em 30 de maio. Nessa Assembleia, ap\u00f3s in\u00fameras discuss\u00f5es, pudemos come\u00e7ar a pautar e levantar as bandeiras de nosso movimento. Apesar de um maior esclarecimento geral, notamos que restavam ainda muitas perguntas e a falta de informa\u00e7\u00e3o ainda era evidente, votamos por uma nova paralisa\u00e7\u00e3o, agora nos dias 2, 3 e 4 de junho.\n\nEsse tempo conquistado se mostrou fundamental. Discutimos e chegamos \u00e0 conclus\u00e3o de que a maioria dos problemas tem origem na estrutura de poder da nossa universidade. Consideramos que a falta de representatividade, n\u00e3o s\u00f3 dos estudantes, mas de funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos e docentes n\u00e3o titulares, \u00e9 o problema central da j\u00e1 reconhecida m\u00e1 gest\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo. Reflexos disso s\u00e3o as demandas do Sintusp e da Adusp. Assim, afirmamos que a crise na USP n\u00e3o \u00e9 or\u00e7ament\u00e1ria, e sim pol\u00edtica! O n\u00e3o reajuste salarial n\u00e3o \u00e9 o motivo da greve, \u00e9 o estopim. Por isso, em nossa III Assembleia (com qu\u00f3rum de 122 alunos) decretamos greve.\n\nTemos demandas gerais, em acordo com toda a comunidade. Pelo fim dos cortes or\u00e7ament\u00e1rios e discuss\u00e3o da crise com todos os setores afetados; por transpar\u00eancia total e maior participa\u00e7\u00e3o dos alunos e funcion\u00e1rios em todos os colegiados e esferas de poder da universidade; e contra a privatiza\u00e7\u00e3o da USP que j\u00e1 se mostra evidente. Assim como tamb\u00e9m temos demandas particulares de nosso curso em reestrutura\u00e7\u00e3o. Mas o real motivo da greve \u00e9 termos tempo de nos juntarmos aos alunos de outros cursos, funcion\u00e1rios e docentes mobilizados, para exigir a mudan\u00e7a dessa antidemocr\u00e1tica estrutura de poder, come\u00e7ando por uma estatuinte livre, soberana e parit\u00e1ria."}, {"id": "169245436486734_666682820076324", "created_time": "2014-06-11T16:52:20+0000", "message": "URGENTE: CRUESP RETROCEDE E MARCA NEGOCIA\u00c7\u00c3O\n\nO CRUESP agora h\u00e1 pouco encaminhou um of\u00edcio ao f\u00f3rum das seis marcando uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o no dia 13/06 as 9hrs! A for\u00e7a do movimento dos funcion\u00e1rios, estudantes e professores emparedaram os reitores, que agora foram obrigados a sentar com o movimento para discutir as pautas!\n\nAgora eles tem que atender nossas pautas! At\u00e9 a vit\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_666648973413042", "created_time": "2014-06-11T15:34:24+0000", "message": "TRANCA\u00c7O NA USP\n\nOs trabalhadores e alunos seguem realizando o tranca\u00e7o no Port\u00e3o 1 da Cidade Universit\u00e1ria e tamb\u00e9m na rua Alvarenga em defesa da universidade p\u00fablica, contra o arrocho salarial em apoio \u00e0 readmiss\u00e3o dos metrovi\u00e1rios grevistas demitidos na segunda feira 09/6. \nA assembleia do SINTUSP acontece agora a partir das 11:30 na pr\u00f3pria avenida."}, {"id": "169245436486734_666601470084459", "created_time": "2014-06-11T14:00:01+0000", "message": "ONTEM FOI DIA DE PARALISA\u00c7\u00c3O EM RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nDia de paralisa\u00e7\u00e3o na USP Ribeir\u00e3o come\u00e7ou com Aula P\u00fablica do Prof. Jos\u00e9 Marcelino sobre a conjuntura da Universidade!"}, {"id": "169245436486734_666333400111266", "created_time": "2014-06-10T23:54:21+0000", "message": "Juventude declara guerra ao Alckmin! Todo apoio aos metrovi\u00e1rios! #ACulpa\u00c9doAlckmin"}]}