{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDKCkSGTq0ulaEarpEZBdfHdEuFgNC3a3EozffFBv6hdUGKgC1tODKBh6IpbPbJXNDps0d3La8W7ZATkPgiflzMRGUukyGxWIZB2t66SRIpXOewAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1373408356", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB6xFpIfclb1JAS1ZBhK7JAmU2pklqXkGWi7udbVWiANWe4WhbYYAXqUKiZCBHgLBG38bo4QtZA0axzxpsZB5U8wjEYiuXH3vsp4jIln033GmXANgZDZD&since=1375708415&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_516032528474688", "created_time": "2013-08-05T13:13:35+0000", "message": "Nosso Reitor quer acabar com os Espa\u00e7os Estudantis, proibir as festas, as bebidas. Mas no seu escrit\u00f3rio, os bons drinks t\u00e3o numa melhor!\r\nChega de Hipocrisia e Democracia Like a Rodas!\r\n#DemocraciaNaUSP #EmDefesaDosEspa\u00e7osEstudantis"}, {"id": "169245436486734_514644668613474", "created_time": "2013-08-02T21:00:01+0000", "message": "Chega de Democracia #LikeARodas! \r\nN\u00e3o permitiremos um outro Reitor que reprima e persiga os que lutam por Democracia na USP e no Brasil!\r\n#DiretasParaReitor #FimDaListaTr\u00edplice #Desmilitariza\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_514592721952002", "created_time": "2013-08-02T18:29:02+0000", "message": "O que os estudantes da USP e da PUC-SP tem em comum? Reitores escolhidos por meio de Listas Tr\u00edplices, alheias \u00e0 vontade da Comunidade Universit\u00e1ria! \r\nA Mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes da PUC que parou essa Universidade fez com que a Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo declarasse Anna Cintra como Ileg\u00edtima! Sem d\u00favida uma grande inspira\u00e7\u00e3o para a luta que nos espera!\r\n#PREPARA que agora \u00e9 hora de #Elei\u00e7\u00e3oDiretaparaReitor, com #Paridade e #FimDaListaTr\u00edplice!"}, {"story": "Dce Livre da USP with Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira and 3 others.", "id": "169245436486734_514559141955360", "created_time": "2013-08-02T16:36:20+0000", "message": "Vem a\u00ed o EnCA 2013 comemorando 10 anos de Encontro de Centros Acad\u00eamicos. N\u00e3o deixe de participar desse f\u00f3rum constru\u00eddo pelos Centros Acad\u00eamicos em conjunto com o DCE. \u00c9 a hora e a vez da democracia na USP! Se inscreva no link: http://tinyurl.com/inscri-o-enca"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_447991095308101", "created_time": "2013-08-02T04:29:48+0000"}, {"id": "169245436486734_514255145319093", "created_time": "2013-08-01T23:01:53+0000", "message": "Essas s\u00e3o as elei\u00e7\u00f5es para REItor na USP: \nS\u00f3 \u00e9 elei\u00e7\u00e3o direta para o governador!\n\nDemocracia de verdade \u00e9 #DiretasNaUSPJ\u00e1 com paridade entre estudantes, funcion\u00e1rios e professores e #FimDaListaTr\u00edplice!!!!!!"}, {"id": "169245436486734_514225271988747", "created_time": "2013-08-01T21:10:00+0000", "message": "\"As elei\u00e7\u00f5es para Papa s\u00e3o menos obscuras que as elei\u00e7\u00f5es para REItor da USP\"  Vladimir Safatle em debate no XI Congresso de Estudantes da USP.\r\n\r\nPelo fim da elei\u00e7\u00e3o Like a Rodas! \r\n\r\n#DemocraciaNaUSPJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_514197861991488", "created_time": "2013-08-01T19:44:33+0000", "message": "Esse semestre vamos \u00e0 rua pelo #FimDaListaTr\u00edplice e por #DiretasParaReitor!"}, {"id": "169245436486734_514126535331954", "created_time": "2013-08-01T15:57:41+0000", "message": "Like a Rodas diz que vai ter Elei\u00e7\u00e3o Direta, mas todo mundo sabe que o que ele quer, na verdade, \u00e9 que o Geraldo Alckmin, um dos idealizadores do Propinoduto Tucano que desviou mais de 400 milh\u00f5es do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, escolha nosso pr\u00f3ximo Reitor.\r\nTemos que acabar com esse absurdo!\r\nPREPARA que agora \u00e9 hora de quem derrubou as Tarifas do \u00d4nibus e Metr\u00f4 acabar com a Lista Tr\u00edplice e exigir Elei\u00e7\u00f5es Diretas e Parit\u00e1rias!"}, {"id": "169245436486734_514106602000614", "created_time": "2013-08-01T14:54:53+0000", "message": "Voc\u00ea sabia que nas Elei\u00e7\u00f5es pra Reitor da USP, al\u00e9m de baixa participa\u00e7\u00e3o dos que estudam, lecionam e trabalham pela Universidade, a decis\u00e3o final da escolha do Reitor \u00e9 feita pelo Governador do Estado?\r\n\r\nChega de DemocraciaLikePSDB, o Alckmin n\u00e3o escolher\u00e1 um novo Rodas!\r\n\r\nElei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor com paridade e sem Lista Tr\u00edplice!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_514081932003081", "created_time": "2013-08-01T13:36:19+0000", "message": "Chega de Democracia Like a Rodas!\nElei\u00e7\u00e3o Direta pra Reitor, com Paridade e fim da Lista Tr\u00edplice!"}, {"id": "169245436486734_513925838685357", "created_time": "2013-08-01T02:54:20+0000", "message": "Chega de #DemocraciaLike a Rodas! Elei\u00e7\u00e3o Direta pra Reitor com Paridade e sem Lista Tr\u00edplice! #DemocraciaNaUSPJ\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_513909918686949", "created_time": "2013-08-01T02:06:00+0000", "message": "E voc\u00ea tamb\u00e9m quer votar para reitor? Ent\u00e3o clique aqui:\nhttp://www.adusp.org.br/peticao/index.php?val=x"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_513713908706550", "created_time": "2013-07-31T15:07:51+0000"}, {"id": "169245436486734_513533628724578", "created_time": "2013-07-31T03:22:56+0000", "message": "Confira o texto no site do DCE: http://www.dceusp.org.br/2013/07/carta-aberta-ao-reitor-joao-grandino-rodas/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_569712866409788", "created_time": "2013-07-29T13:26:40+0000"}, {"id": "169245436486734_507198836024724", "created_time": "2013-07-17T23:36:12+0000", "message": "\"O 30 de agosto est\u00e1 sendo marcado como um novo dia de paralisa\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds. A partir dos debates nos cursos e da democracia dos f\u00f3runs estudantis, n\u00f3s, estudantes da USP, poderemos decidir juntos sobre a continuidade das nossas lutas. Seguiremos ocupando ruas e pra\u00e7as, construindo um outro futuro para a juventude.\""}, {"id": "169245436486734_506911839386757", "created_time": "2013-07-17T14:56:02+0000", "message": "Em entrevista para essa mat\u00e9ria, Rodas, pela primeira vez, se compromete de fato a instalar ELEI\u00c7\u00d5ES DIRETAS para chefes de departamento, diretores e reitor, diferente de seu primeiro pronunciamento, em que n\u00e3o falava de elei\u00e7\u00f5es diretas. N\u00e3o admitiremos nada menos do que isso. Rodas vai ter que cumprir sua palavra. Ao mesmo tempo, exigimos a paridade nas vota\u00e7\u00f5es, ou seja, o mesmo peso em participa\u00e7\u00e3o para professores, funcion\u00e1rios e estudantes - o que, aparentemente, nosso reitor n\u00e3o quer fazer. No segundo semestre, vamos tomar a universidade na luta por elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_506909282720346", "created_time": "2013-07-17T14:48:21+0000", "message": "Nota da Adusp sobre as declara\u00e7\u00f5es de Rodas.\n\n\"H\u00e1 muito, a estrutura de poder da USP precisa ser democratizada. Se de fato \u00e9 esta a dire\u00e7\u00e3o que a atual Reitoria deseja tomar, que convoque, n\u00e3o para 1\u00ba de outubro, mas j\u00e1 para a terceira semana de agosto, conforme of\u00edcio protocolado em 5/7 pela Adusp, DCE e APG, uma reuni\u00e3o do Co com pauta aberta \u00e0s contribui\u00e7\u00f5es que estabele\u00e7am a participa\u00e7\u00e3o de todo o corpo da universidade na indica\u00e7\u00e3o do reitor(a), inclusive a acima descrita, de inclus\u00e3o no Estatuto da USP da consulta de car\u00e1ter parit\u00e1rio. Haveria, assim, tempo h\u00e1bil para que todos \u2013 docentes estudantes e funcion\u00e1rios \u2013 tenham voz e voto no processo em curso de indica\u00e7\u00e3o de reitor(a).\""}, {"id": "169245436486734_506903412720933", "created_time": "2013-07-17T14:31:09+0000", "message": "EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 CASO DE POL\u00cdCIA!\n\nO DCE da USP manifesta completo rep\u00fadio \u00e0 a\u00e7\u00e3o da Tropa de Choque da PM em reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da Reitoria da UNESP nessa madrugada, a exemplo do que j\u00e1 aconteceu na USP em 2011. Uma a\u00e7\u00e3o inadmiss\u00edvel, violenta e repressora. Em breve, divulgaremos uma nota a respeito e, desde j\u00e1, manifestamos solidariedade aos estudantes da UNESP."}, {"id": "169245436486734_506038432807431", "created_time": "2013-07-16T01:18:18+0000", "message": "\"O DCE Livre da USP se posiciona contr\u00e1rio a essa medida por compreender que \u00e9 uma afronta \u00e0 perman\u00eancia estudantil, bandeira central do movimento estudantil. Quem mais sofrer\u00e1 com tal mudan\u00e7a ser\u00e3o os estudantes que tamb\u00e9m precisam trabalhar para manter seus estudos, bem como aquelas e aqueles que t\u00eam filhos e ser\u00e3o submetidos a um ritmo mais acelerado de estudo, o que de forma alguma contribui para uma boa forma\u00e7\u00e3o acad\u00eamica.\""}, {"id": "169245436486734_504186916325916", "created_time": "2013-07-11T20:16:10+0000", "message": "O Diret\u00f3rio Central de Estudantes (DCE) Livre da USP publicou, na tarde desta quarta-feira (10), nota em sua p\u00e1gina oficial no Facebook comentando o an\u00fancio da Reitoria (veja abaixo), no qual diz que, se a democracia for adotada nas elei\u00e7\u00f5es para reitor, ela ser\u00e1 o resultado das reivindica\u00e7\u00f5es das categorias da institui\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_503830963028178", "created_time": "2013-07-10T23:09:57+0000", "message": "\"Para o DCE-Livre da USP, o segundo semestre de 2013 ser\u00e1 de muita luta. Se de fato houver democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, ser\u00e1 um conquista nossa. Se, por outro lado, Rodas estiver apenas blefando, buscando as \u201cmudan\u00e7as\u201d necess\u00e1rias para nada mudar, e lidando apenas com sua pr\u00f3pria concep\u00e7\u00e3o de democracia, seguiremos firme. Reafirmamos nossa disposi\u00e7\u00e3o em organizar o conjunto dos estudantes e, junto a eles, obter as conquistas que necessitamos. A isso estamos e estaremos integralmente dedicados desde o primeiro momento da retomada das aulas em 2013.\""}, {"id": "169245436486734_503798783031396", "created_time": "2013-07-10T21:13:12+0000", "message": "URGENTE:\n\nA Reitoria surpreende a universidade afirmando que \"democratizar\u00e1 as elei\u00e7\u00f5es para reitor\" na USP. Atualmente, os reitores da USP - inclusive Rodas - s\u00e3o eleitos de maneira quase feudal, havendo ainda a inger\u00eancia do governador do estado.\n\nSe Rodas quer democratizar, muito bem. A proposta hist\u00f3rica dos professores, funcion\u00e1rios e de n\u00f3s, estudantes, \u00e9 clara e simples: ELEI\u00c7\u00d5ES DIRETAS J\u00c1. Com participa\u00e7\u00e3o de todas/os e peso parit\u00e1rio. Como deve acontecer em qualquer espa\u00e7o democr\u00e1tico.\n\nO DCE aguardar\u00e1 maiores informa\u00e7\u00f5es e, desde j\u00e1 (como ao longo de todo ano e da hist\u00f3ria do movimento estudantil), reafirma que seguir\u00e1 firma na luta por democracia na USP.\n\nN\u00e3o temos confian\u00e7a nenhuma em Rodas. Se de fato houver democratiza\u00e7\u00e3o, nada mais ser\u00e1 do que um resultado de nossas reivindica\u00e7\u00f5es, e um reflexo da conjuntura de luta e ofensiva social que vemos atualmente em todo pa\u00eds. Mas se Rodas estiver apenas blefando, lidando apenas com sua pr\u00f3pria concep\u00e7\u00e3o de democracia, seguiremos firme na luta. NA USP, DIRETAS J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_503410539736887", "created_time": "2013-07-09T22:19:16+0000", "message": "Menos de 1 m\u00eas ap\u00f3s o \u00e1pice dos protestos, o governador Geraldo Alckmin j\u00e1 ignora completamente as manifesta\u00e7\u00f5es populares e vira a p\u00e1gina do constrangimento democr\u00e1tico que o for\u00e7ou a recuar em rela\u00e7\u00e3o ao aumento das passagens. Um grande absurdo que n\u00e3o intimidar\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o do povo de seguir firme na exig\u00eancia de transforma\u00e7\u00f5es sociais."}]}