{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDpWvXZCsZCkwgZAXuTnQ9XQBelG43E52TuTB8JEhccHZCwgZBJlDVxT4eZADYAAMSfLuGUZBP5LH1oGgAXYsZAqHVZBMJXsrZCzzozOdKaIk1IWzPRnmRwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1401206451", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAE1ZBax1ZALYz2VGsOiPfiUGxZAZBtulVC7P7AYQXmMHG9y4kSCeAGBItu1GPZA2i8riipLAOedGZBuleYfAEnx6GfnXj7DobGUF6QQFa1sjkIjM5QZDZD&since=1401472823&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_660104780734128", "created_time": "2014-05-30T18:00:23+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes de Medicina aconteceu hoje no come\u00e7o da tarde. Os estudantes e professores presentes debateram a crise or\u00e7ament\u00e1ria, financiamento p\u00fablico das Universidades, sua expans\u00e3o e seu modo de Gest\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_660104750734131", "created_time": "2014-05-30T18:00:19+0000", "message": "ASSEMBLEIA DA MEDICINA-RIBEIR\u00c3O PRETO DECLARA APOIO \u00c0 GREVE DOS FUNCION\u00c1RIOS\n\nCerca de 200 alunos dos cursos da FMRP deliberaram apoio \u00e0 greve dos funcion\u00e1rios, al\u00e9m de outras pautas como a necessidade de uma audi\u00eancia p\u00fablica em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crise or\u00e7ament\u00e1ria e o rep\u00fadio \u00e0s tentativas de privatiza\u00e7\u00e3o da Universidade. Uma nova assembleia deliberativa foi confirmada para a pr\u00f3xima semana, com dia ainda a e definido."}, {"id": "169245436486734_660080300736576", "created_time": "2014-05-30T17:00:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA DO CAMPUS DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nAssembleia do campus ocorreu hoje no Centro de Viv\u00eancia da Medicina com cerca de 200 pessoas. A pr\u00f3pria assembleia decidiu por n\u00e3o haver delibera\u00e7\u00f5es, portanto foram somente votadas pautas para as pr\u00f3ximas assembleias e posicionamentos do grupo que estava presente. \n\nDentre esses posicionamentos foi votado apoio \u00e0 greve de funcion\u00e1rios, docentes e estudantes."}, {"id": "169245436486734_660056790738927", "created_time": "2014-05-30T16:00:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA DOS ESTUDANTES EM LORENA\n\nNa assembleia, foi aprovado apoio a greve de funcion\u00e1rios e estudantes. As pautas como defesa da universidade p\u00fablica, defesa da EACH, contra os cortes or\u00e7ament\u00e1rios, transpar\u00eancia na USP com uma auditoria das contas da USP e mais investimento p\u00fablico na educa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de uma s\u00e9rie de pautas locais."}, {"id": "169245436486734_660031740741432", "created_time": "2014-05-30T14:53:42+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NA BIOLOGIA DE RIBEIR\u00c3O PRETO \n\nA Biologia est\u00e1 paralisada, mas xs alunxs n\u00e3o est\u00e3o paradxs, est\u00e3o se organizando, promovendo discuss\u00f5es e espa\u00e7os de informa\u00e7\u00e3o. Hoje xs xlunos se reuniram durante a manh\u00e3 para debater os cortes no or\u00e7amento, suas consequ\u00eancias gerais e em seus cursos, essa atividade foi realizada em conjunto com alguns alunxs da Psicologia. A tarde foi feita uma discuss\u00e3o informativa, com a participa\u00e7\u00e3o de alguns docentes.\n\nA paralisa\u00e7\u00e3o se prolongar\u00e1 at\u00e9 o dia de hoje, quando ocorrer\u00e1 uma nova assembleia."}, {"id": "169245436486734_659733474104592", "created_time": "2014-05-29T22:58:58+0000", "message": "GREVE DOS PROFESSORES DE PIRACICABA A PARTIR DE SEGUNDA-FEIRA, 02 DE JUNHO.\n\nNa assembl\u00e9ia dos professores realizada hoje na ESALQ foi aprovado por unanimidade greve a partir de segunda-feira! Esse \u00e9 o momento para os tres setores da universidade se unirem por uma universidade publica de qualidade! Mais informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o mandadas no decorrer dos dias."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_659562464121693", "created_time": "2014-05-29T16:00:31+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O HOJE NA FACULDADE DE DIREITO\n\nNo direito, funcion\u00e1rios e professores est\u00e3o aderindo \u00e0 greve. Os estudantes se incorporam \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o de hoje.  \n\nFoi realizada uma atividade de caf\u00e9 da manh\u00e3 com os funcion\u00e1rios e professores e agora h\u00e1 pouco aconteceu uma roda de conversa. Durante a tarde, acontecer\u00e1 a congrega\u00e7\u00e3o que discutir\u00e1 o Projeto Pol\u00edtico Pedag\u00f3gico da Sanfran."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente LGBTT da USP's post.", "id": "169245436486734_659559427455330", "created_time": "2014-05-29T14:54:13+0000", "message": "FRENTE LGBT DA USP APOIA A GREVE DAS 3 CATEGORIAS DA UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO! \n\nConfira o manifesto escrito pela frente!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1509400029282270", "created_time": "2014-05-29T03:07:56+0000"}, {"id": "169245436486734_659314417479831", "created_time": "2014-05-29T03:04:38+0000", "message": "ASSEMBLEIA DO DIA 28 EM PIRACICABA\n\nFoi vis\u00edvel que muitos estudantes ainda possuem muitas d\u00favidas sobre o processo que est\u00e1 acontecendo. Voltada principalmente para discuss\u00e3o, cerca de 200 estudantes compareceram. Um numero muito animador e demonstra que muitos querem entender melhor essa situa\u00e7\u00e3o que vivemos hoje na USP. Por esses motivos, haver\u00e1 nova assembleia nessa sexta-feira, dia 28, as 12h no C.V. Luis Hirata com pauta unica: PARALISA\u00c7\u00c3O DAS AULAS."}, {"id": "169245436486734_659160010828605", "created_time": "2014-05-28T22:05:50+0000", "message": "Centenas de estudantes est\u00e3o na Assembleia dos estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_659065964171343", "created_time": "2014-05-28T18:00:00+0000", "message": "ASSEMBLEIA NA ENFERMAGEM-RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nOntem, os alunos da Enfermagem de Ribeir\u00e3o Preto fizeram uma Assembleia ontem, havia 60 alunos que decidiram pela realiza\u00e7\u00e3o de reuni\u00e3o ampliada com as categorias na sexta para discutir a crise or\u00e7ament\u00e1ria e seus impactos, e tiraram assembleia geral deliberativa do curso para segunda feira.\n\nAmanh\u00e3 tamb\u00e9m tem assembleia geral em Ribeir\u00e3o!\nhttps://www.facebook.com/events/1407238176229755/"}, {"id": "169245436486734_659055587505714", "created_time": "2014-05-28T17:30:33+0000", "message": "Assembleia do IAG com 50 pessoas pra discutir a situa\u00e7\u00e3o da universidade e a greve dos estudantes, professores e funcion\u00e1rios."}, {"id": "169245436486734_659046080839998", "created_time": "2014-05-28T17:05:01+0000", "message": "Os cortes or\u00e7ament\u00e1rios anunciados pela reitoria j\u00e1 atingiram de diversas maneiras os estudantes, funcion\u00e1rios e professores. Al\u00e9m de questionar esses cortes e a gest\u00e3o financeira da universidade, \u00e9 fundamental a abertura e a auditoria das contas da universidade. \n\nO DCE Livre da USP refor\u00e7a o convite para que todos participem da assembleia dos estudantes a ser realizada na quarta feira 28/5. Traga suas pautas!"}, {"id": "169245436486734_659010570843549", "created_time": "2014-05-28T16:00:00+0000", "message": "\u00c9 HOJE! ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES [GREVE GERAL]\n\nTraga sua voz e a de seus amigos! \n\nhttps://www.facebook.com/events/1407238176229755/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_658982004179739", "created_time": "2014-05-28T15:00:02+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES EM RIBEIR\u00c3O PRETO!\n\nAssembleia do Campus para debater a atual crise or\u00e7ament\u00e1ria, o processo de mobiliza\u00e7\u00e3o na USP e a GREVE estudantil.\n\nQuinta-feira (29) | 17h30min | CV da Medicina\n\nhttps://www.facebook.com/events/1393104097578609/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's event.", "id": "169245436486734_658944660850140", "created_time": "2014-05-28T13:45:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL EXTRAORDIN\u00c1RIA DOS ALUNOS DA POLI\n\n\u00c9 amanh\u00e3!\n\nLocal da assembleia: Sharewood\nHor\u00e1rio: 11h\nData 29/05/2014\n\nhttps://www.facebook.com/events/491371670963426/?ref=3&ref_newsfeed_story_type=regular\n"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1439295169655492", "created_time": "2014-05-28T05:00:46+0000"}, {"id": "169245436486734_658706104207329", "created_time": "2014-05-28T01:19:08+0000", "message": "Catraca liberada contra o sufoco, o ass\u00e9dio e a corrup\u00e7\u00e3o no Metr\u00f4? \nO Dce Livre da USP (Y) essa ideia! "}, {"id": "169245436486734_658659240878682", "created_time": "2014-05-27T23:05:40+0000", "message": "Assembleia da Biologia com 200 pessoas! \n\nOs estudantes aprovaram apoio as greves na USP e nas outras estaduais. Pela abertura do livro de contas da USP. Tamb\u00e9m tiraram um calend\u00e1rio de atividades sobre o que est\u00e1 ocorrendo na USP, uma paralisa\u00e7\u00e3o na ter\u00e7a-feira que vem, quando ir\u00e1 rolar uma assembleia na qual a greve foi indicada!"}, {"id": "169245436486734_658598047551468", "created_time": "2014-05-27T20:14:23+0000", "message": "Estudantes, funcion\u00e1rios e professores v\u00e3o ao plen\u00e1rio da Alesp barrar Projeto de Lei 62! \n\nAo final da audi\u00eancia, os Deputados colocaram a preocupa\u00e7\u00e3o com o projeto de lei 62 que regulamenta a privatiza\u00e7\u00e3o e terceiriza\u00e7\u00e3o em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Ao final da audi\u00eancia estudantes, funcion\u00e1rios e professores das 3 universidades decidiram ir ao plen\u00e1rio junto com os deputados para barrar o projeto.\n\nSegundo Ciro Teixeira da Adusp, o projeto \u00e9 um atentado aos servi\u00e7os p\u00fablicos. Secretarias do estado que gerem os servi\u00e7os p\u00fablicos teriam seus \u00f3rg\u00e3os privatizados. Segundo Ciro Teixeira o projeto n\u00e3o deixa claro \u00f3rg\u00e3os relativos a universidade, pois a USP tem sua autonomia administrativa, mas que \u00e9 pouca respeitada pelo governo do Estado."}, {"id": "169245436486734_658561774221762", "created_time": "2014-05-27T18:36:42+0000", "message": "PM APLICA OPERA\u00c7\u00c3O TARTARUGA NA PORTA DA ALESP\n\nJ\u00e1 teve in\u00edcio a audi\u00eancia na ALESP, com a pauta de discutir a crise financeira nas universidades p\u00fablicas estaduais. Apesar do car\u00e1ter p\u00fablico do evento, dezenas de pessoas encontram-se fora da plen\u00e1ria, afetados por uma opera\u00e7\u00e3o tartaruga aplicada pela Pol\u00edcia Militar nos port\u00f5es do pr\u00e9dio."}, {"id": "169245436486734_658547487556524", "created_time": "2014-05-27T18:01:08+0000", "message": "Revista da PM na entrada da Alesp atrasam em mais de uma hora a entrada de estudantes e funcion\u00e1rios! Ainda h\u00e1 muitos do lado de fora"}, {"id": "169245436486734_658524840892122", "created_time": "2014-05-27T17:00:00+0000", "message": "PIRASSUNUNGA APOIA A GREVE DAS TR\u00caS CATEGORIAS\n\nEm assembleia com mais de 300 estudantes, foi aprovado o apoio \u00e0 luta das tr\u00eas categorias e foi votada tamb\u00e9m a data de uma nova assembleia para decidirmos ades\u00e3o ou n\u00e3o \u00e0 greve (no dia 28). Durante essa semana ocorrer\u00e3o atividades como forma de protesto."}, {"id": "169245436486734_658498327561440", "created_time": "2014-05-27T16:00:51+0000", "message": "Assembleia dos b trabalhadores da USP com mais de 1000 pessoas! \n\nFuncion\u00e1rios de Piracicaba entraram em GREVE ap\u00f3s assembleia de 300 pessoas.\n\nEm S\u00e3o Carlos os funcion\u00e1rios tamb\u00e9m entraram em greve ap\u00f3s assembleia de 240 pessoas!"}]}