{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBi1j8qqP5gXHdxB4LAnevNoyx0LNzX1shRQYMVo8uXxH3iZCwBL8jHDc6Y1A11nySh53xkQZB3RjSWoWsBydU2aE77jqOV6596bfliKHUWVkwQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1346807741", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCZAS66x3h3QyThYWY99aZB3iLAe4yhGQWLlt7VWpYXiPCYGm8UDvukbwMkk8gpqZCr0ygrAnk7IapTbzl1brDhakCukp5tU00OEkiTtlFFDjEBgZDZD&since=1348065535&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_376279435783332", "created_time": "2012-09-19T14:38:55+0000", "message": "\u00c0s 14h do dia 20 de Setembro, a Congrega\u00e7ao da FFLCH estara reunida para as Elei\u00e7oes de Diretor da nossa Faculdade. Foi um Processo feito \u00e0s pressas e muito pouco divulgado, o que o torna ainda mais antidemocr\u00e1tico. \r\n\r\nA maior parte dos estudantes nao sabem quem sao os candidatos, o que defendem e a atual Diretoria pouco fez para reverter esse quadro (a mesma que nao se posiciona contraria aos processos contra estudantes, que quer proibir as festas de nossa Faculdade).\r\n\r\nO DCE Livre da USP construiu uma Carta Compromisso com as principais reivindica\u00e7oes do Movimento, deliberadas no XI Congresso de Estudantes da USP, como Elei\u00e7oes Diretas e Parit\u00e1rias para Diretor e Reitor, pelo direito \u00e0s Festas e aos Espa\u00e7os Estudantis, pela livre manifesta\u00e7ao politica, mas nenhum dos candidatos se comprometeu integralmente com as nossas demandas.\r\n\r\nSergio Adorno, prov\u00e1vel novo diretor da FFLCH, \u00e9 um defensor da Policia Militar no Campus, tem elogiado a Gestao Rodas na Reitoria e pretende ainda dividir a Faculdade de Filosofia, Letras e Ciencias Humanas.\r\n\r\nPara garantir uma FFLCH que atenda os interesses e anseios da maioria, por uma diretoria que garanta e fortale\u00e7a a unidade historica de nossa Faculdade, que lute pela produ\u00e7ao do conhecimento cientifico critico e voltado para os interesses da sociedade e que lute contra a estrutura de poder antidemocr\u00e1tica da USP, queremos um novo processo eleitoral! \r\nQueremos Diretas para Diretor da FFLCH! Queremos Democracia na USP!\r\n\r\n12h - Oficina de Materias no Vao da H&G\r\n14h - Grande Ato por Diretas p/ Diretor e Unidade da FFLCH, no Vao da H&G"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_473100126055691", "created_time": "2012-09-19T14:34:42+0000", "message": "Para garantir uma FFLCH que atenda os interesses e anseios da maioria, por uma diretoria que garanta e fortale\u00e7a a unidade historica de nossa Faculdade, que lute pela produ\u00e7ao do conhecimento cientifico critico e voltado para os interesses da sociedade e que lute contra a estrutura de poder antidemocr\u00e1tica da USP, queremos um novo processo eleitoral! \nQueremos Diretas para Diretor da FFLCH! Queremos Democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_376268082451134", "created_time": "2012-09-19T14:03:05+0000", "message": "Saiu o resultado da consulta online! Amanh\u00e3 acontecer\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o do novo diretor da FFLCH pelos membros da Congrega\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que a decis\u00e3o da comunidade FFLCHiana vai ser respeitada? Ou a unidade que se orgulha de ter formado grandes pensadores e intelectuais questionadores vai se posicionar na contram\u00e3o da democracia? Queremos elei\u00e7\u00f5es diretas pra diretor em todas as unidades! \r\n\r\n#democracianaUSPj\u00e1!\r\n#democracianaFFLCHj\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_180886478713690", "created_time": "2012-09-19T04:01:54+0000"}, {"id": "169245436486734_376093515801924", "created_time": "2012-09-19T03:46:58+0000", "message": "Cursos pagos na USP? Nao decidirao por n\u00f3s! \r\nA Congrega\u00e7ao do Instituto de Psicologia convoca estudantes, funcion\u00e1rios e professores para os debates e para a Consulta de Opiniao. Que ela seja respeitada!\r\n\r\n#DemocraciaNaUSPJ\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_526911400656639", "created_time": "2012-09-17T23:25:06+0000"}, {"id": "169245436486734_375660265845249", "created_time": "2012-09-17T23:23:08+0000", "message": "Ocorreu nesse domingo a reuni\u00e3o do Conselho dos Centros Acad\u00eamicos que discutiu a conjuntura da USP e deliberou sobre as tarefas e iniciativas tiradas no XI Congresso de Estudantes. O CCA contou com a presen\u00e7a de 24 Centros Acad\u00eamicos, atingindo e superando o qu\u00f3rum necess\u00e1rio para delibera\u00e7\u00e3o.\n\nForam discutidos centralmente o ato dessa quinta-feira, 20/09, na Faculdade de Direito, e a constru\u00e7\u00e3o do Plebiscito por Democracia na USP para outubro. Al\u00e9m disso, foram aprovadas notas e mo\u00e7\u00f5es, entre elas um pedido de direito de resposta do CCA ao Jornal do Campus, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mat\u00e9ria sobre o XI congresso publicada na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do jornal.\n\nFique ligado! Em breve o DCE publicar\u00e1 a relatoria."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Marco Filgueiras's event.", "id": "169245436486734_488310017855217", "created_time": "2012-09-16T15:40:52+0000", "message": "Convidamos todas e todos a participar do Ato- Vig\u00edlia \u201cSeguran\u00e7a Sim, Viol\u00eancia N\u00e3o\u201d, que contar\u00e1 com a presen\u00e7a do Movimento Nacional da Popula\u00e7\u00e3o de Rua (MNPR), da Pastoral da Rua, da Organiza\u00e7\u00e3o Aux\u00edlio Fraterno, da Rede Rua e do Centro Gaspar Garcia de Direitos Humanos!"}, {"id": "169245436486734_374349082643034", "created_time": "2012-09-14T18:24:29+0000", "message": "Nesse domingo, 16/09, ocorrer\u00e1 reuni\u00e3o do Conselho dos Centros Acad\u00eamicos, \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica (ao lado do metr\u00f4 Cl\u00ednicas). Pauta:\n\n- Conjuntura da USP.\n- Balan\u00e7o e tarefas do XI Congresso."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAVC FEA USP's photo.", "id": "169245436486734_463126493710784", "created_time": "2012-09-13T18:35:42+0000", "message": "Leia a nota do Centro Acad\u00eamico Visconde de Cairu sobre o cancelamento da \"Semana Pol\u00edtica CAVC\". A realiza\u00e7\u00e3o do evento foi impedida por for\u00e7a de circular da Reitoria da USP, que proibia a realiza\u00e7\u00e3o de debates e quaisquer outros eventos envolvendo agentes p\u00fablicos dentro da universidade."}, {"id": "169245436486734_373898179354791", "created_time": "2012-09-13T18:30:53+0000", "message": "DCE-Livre da USP convoca!\r\n\r\nSetembro \u00e9 o m\u00eas em que se encerra o prazo para o julgamento de mais de 70 estudantes que podem ser eliminados da USP. Se isso acontecer, em apenas tr\u00eas anos a gest\u00e3o Rodas ter\u00e1 eliminado um ter\u00e7o do total de alunos eliminados durante a ditadura militar em todo o pa\u00eds.\r\n\r\nVamos em defesa dos processados e dos expulsos!\r\nATO DEBATE \"Contra a ideia da for\u00e7a, a for\u00e7a das ideia...\r\ns\"\r\ncom Eduardo Suplicy, Souto Maior, Chico de Oliveira e entidades\r\nna Faculdade de Direito, pr\u00f3xima quinta-feira, dia 20.\r\n\r\nhttp://www.facebook.com/events/409810445752308/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_358968964178424", "created_time": "2012-09-13T15:33:29+0000", "message": "Lutar contra os processos \u00e9 lutar pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade! Todxs convidadxs ao ato-debate na sala de estudantes da Faculdade de Direito, no dia 20 de setembro \u00e0s 18h!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_409810445752308", "created_time": "2012-09-13T15:17:12+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Oswald de Andrade and Oswald de Andrade.", "id": "169245436486734_373269286084347", "created_time": "2012-09-12T02:23:38+0000", "message": "Sua diretora t\u00e1 acabando com as Festas?\r\nProibindo a Cerveja? Aziz Ab Saber nao vai se adaptar!\r\n\r\nN\u00f3s somos da Ci\u00eancias Sociais, da Hist\u00f3ria, da Filosofia, da Geografia e da Letras e n\u00e3o queremos que o Rodas decida por n\u00f3s! Por elei\u00e7\u00f5es diretas pra diretoria da FFLCH! Vamos ser ouvidos na Consulta do dia 16/09\r\n\r\n#democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_347248738699216", "created_time": "2012-09-12T01:46:10+0000", "message": "Confiram aqui as resolu\u00e7\u00f5es do XI Congresso dos Estudantes da USP!\nhttp://www.dceusp.org.br/xicongresso/caderno-de-resolucoes/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_481859548498872", "created_time": "2012-09-10T19:01:06+0000", "message": "A atual diretora da FFLCH, Sandra Nitrini, \u00e9 a diretora da unidade que tem mais estudante sendo processado pela reitoria e n\u00e3o se pronunciou sobre isso, \u00e9 a diretoria que segue o exemplo da falta de democracia deixando o curso de Letras com falta cr\u00f4nica de espa\u00e7os e professores, o de Hist\u00f3ria correndo o risco de terem disciplinas fechadas por falta de docentes, ignorando reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas dos estudantes.\nS\u00e3o as pr\u00f3-aluno da FFLCH que quase sempre est\u00e3o sem impress\u00e3o por falta de papel. \u00c9 essa diretoria que quer agora, \u00e0s pressas, construir sua restrit\u00edssima elei\u00e7\u00e3o para diretor, cuja palavra final \u00e9 de Rodas, pois da elei\u00e7\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o saem tr\u00eas nomes a serem avaliados pelo reitor."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Osama bin Reggae's event.", "id": "169245436486734_362859413793680", "created_time": "2012-09-10T15:07:17+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_314289682003262", "created_time": "2012-09-10T12:21:45+0000", "message": "Sua Faculdade tem dezenas de estudantes processados e sua diretora finge que n\u00e3o \u00e9 com ela? Florestan Fernandes n\u00e3o vai se adaptar e voc\u00ea?\n\nN\u00f3s somos da Ci\u00eancias Sociais, da Hist\u00f3ria, da Filosofia, da Geografia e da Letras e n\u00e3o queremos que o Rodas decida por n\u00f3s! Por elei\u00e7\u00f5es diretas pra diretoria da FFLCH!\n\n#democracianaUSP!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_372464559498153", "created_time": "2012-09-10T02:32:46+0000"}, {"id": "169245436486734_372449466166329", "created_time": "2012-09-10T01:53:31+0000", "message": "Sua Faculdade tem dezenas de estudantes processados e sua diretora finge que n\u00e3o \u00e9 com ela? Florestan Fernandes n\u00e3o vai se adaptar e voc\u00ea?\r\n\r\nN\u00f3s somos da Ci\u00eancias Sociais, da Hist\u00f3ria, da Filosofia, da Geografia e da Letras e n\u00e3o queremos que o Rodas decida por n\u00f3s! Por elei\u00e7\u00f5es diretas pra diretoria da FFLCH!\r\n\r\n#democracianaUSP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Alice Kim's event.", "id": "169245436486734_407146329347861", "created_time": "2012-09-08T15:19:50+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_438977292820118", "created_time": "2012-09-07T22:48:44+0000", "message": "N\u00e3o deixemos o Rodas decidir por n\u00f3s! Todos ao debate na sala 101 da Ciencias Sociais, nessa Ter\u00e7a*!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_261980710587789", "created_time": "2012-09-07T22:27:57+0000"}, {"id": "169245436486734_448175821900496", "created_time": "2012-09-07T22:15:46+0000", "message": "As elei\u00e7\u00f5es para diretoria da FFLCH est\u00e3o a\u00ed! \u00c9 papel de todos n\u00f3s nos engajarmos nesse debate e exigirmos democracia na USP J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_253165284804598", "created_time": "2012-09-05T01:15:41+0000", "message": "Corte de vagas? Fechamento de cursos? Nao decidirao por n\u00f3s!\nQueremos amplia\u00e7ao das vagas, dos cursos e das verbas, para termos cursos de qualidade e permanencia \u00e0 todos os estudantes! #DemocraciaNaUSPJ\u00e1!\n\n\" Para Rodas, as unidades da USP devem inclusive discutir se devem manter as atuais vagas oferecidas. E se n\u00e3o \u00e9 o caso de extinguir cursos para dar lugar a outros. (...) Para Jos\u00e9 Goldemberg, ex-reitor da USP, a escola deve conter o crescimento no n\u00famero de alunos. \"N\u00e3o h\u00e1 universidade de ponta no mundo que seja muito grande.\" "}]}