{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBlTzqx0JzwdrGBQeMz4UGZBslXKxA405HVqRzhN0JfCuYtsFyJRil38iFpezjjyn1dUMD8nEYSQIJPoZAHsOfV7WB5ZC0ghfvf5GLoSMIxZBrFjwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1367593813", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCkNPbISIaWEnAZBv2ZAJjVhAOWZAhOXFyvXgDWSGZBCClsaVHP2zy4eFCcZBtdLUEy2p2v0nkzMesByrvZANqwPdb2jEO2tlkUhAVPmTwTnXhfAUQwZDZD&since=1368811309&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_478982338846374", "created_time": "2013-05-17T17:21:49+0000", "message": "A Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE-Livre da USP de hoje, 17 de maio de 2013, est\u00e1 cancelada. Estamos nos mobilizando em apoio \u00e0s e aos estudantes da UNESP, que realizam agora um ato em frente \u00e0 reitoria da UNESP (no Anhangaba\u00fa, centro de S\u00e3o Paulo)\n\nConvidamos todas e todos para o Conselho de Centros Acad\u00eamicos, a ser realizado amanh\u00e3, dia 18 de maio, a partir das 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP (Av. Dr. Arnaldo, 715 - Cl\u00ednicas - S\u00e3o Paulo / SP)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ayllu Claudell's event.", "id": "169245436486734_478629585548316", "created_time": "2013-05-16T16:20:12+0000", "message": "Em apoio \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es da UNESP, por cotas e perman\u00eancia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's event.", "id": "169245436486734_478613225549952", "created_time": "2013-05-16T15:15:59+0000"}, {"id": "169245436486734_477787615632513", "created_time": "2013-05-14T12:34:57+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o: conforme decidido na \u00faltima Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE, amanh\u00e3, quarta-feira, \u00e0s 18h na sede da entidade, \u00e9 o prazo para toda as chapas que participaram das elei\u00e7\u00f5es de delegados ao CONUNE entreguem a documenta\u00e7\u00e3o de seus delegados."}, {"id": "169245436486734_477774072300534", "created_time": "2013-05-14T11:59:26+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o: conforme decidido na \u00faltima Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE, amanh\u00e3, quarta-feira, \u00e0s 18h na sede da entidade, \u00e9 o prazo para toda as chapas que participaram das elei\u00e7\u00f5es de delegados ao CONUNE entreguem a documenta\u00e7\u00e3o de seus delegados."}, {"id": "169245436486734_477605075650767", "created_time": "2013-05-13T23:25:36+0000", "message": "O 53\u00ba Congresso da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes est\u00e1 chegando! O DCE est\u00e1 organizando a caravana da USP, providenciando \u00f4nibus para todos os estudantes que quiserem participar. Quem desejar ir \u00e0 Goi\u00e2nia com a delega\u00e7\u00e3o da USP deve enviar email para o DCE (dce@dceusp.org.br) com nome completo, curso e telefone para contato."}, {"id": "169245436486734_477598495651425", "created_time": "2013-05-13T23:04:31+0000", "message": "Em breve ser\u00e1 publicada e distribu\u00edda mais uma edi\u00e7\u00e3o do jornal do DCE. Confira os textos que j\u00e1 est\u00e3o no site!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Raissa Moda's event.", "id": "169245436486734_477313605679914", "created_time": "2013-05-13T02:57:27+0000", "message": "Voc\u00ea, estudante do Campus da USP S\u00e3o Carlos, do CAASO, venha participar da constru\u00e7\u00e3o do movimento do DCE na USP de S\u00e3o Carlos e na Universidade como um todo! \nParticipe deste espa\u00e7o de discuss\u00e3o!\n\nhttps://www.facebook.com/events/519715328087621/?"}, {"id": "169245436486734_476048112473130", "created_time": "2013-05-10T14:16:59+0000", "message": "O Jornal do Campus noticiou o resultado das elei\u00e7\u00f5es para a tiragem de delegados que representar\u00e3o a USP no pr\u00f3ximo Congresso da UNE."}, {"id": "169245436486734_476046235806651", "created_time": "2013-05-10T14:12:17+0000", "message": "Cotidianamente os estudantes da USP que utilizam os \u00f4nibus circulares enfrentam uma s\u00e9rie de dificuldades de deslocamento, principalmente nos hor\u00e1rios de entrada e sa\u00edda das aulas. Com a implanta\u00e7\u00e3o do BUSP, a SPTrans, em acordo com a reitoria da universidade, retirou linhas que cruzavam a cidade universit\u00e1ria. O resultado foi a superlota\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos, causando desconforto e atraso pra quem necessita desse transporte para entrar e sair do campus.\n\nO DCE participou de uma reuni\u00e3o com a SPTrans e levou a reivindica\u00e7\u00e3o dos estudantes: retorno das antigas linhas e, no m\u00ednimo, a duplica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de circulares. Cabe ressaltar que as linhas circulares s\u00e3o as mais cheias de toda a cidade de S\u00e3o Paulo. Avessas ao di\u00e1logo, nem a SPTrans nem a reitoria se dispuseram a acatar as exig\u00eancias dos estudantes. Tal atitude evidencia ainda mais o car\u00e1ter antidemocr\u00e1tico das decis\u00f5es tomadas dentro da Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nO DCE continuar\u00e1 pressionando a SPTrans e a reitoria para que essa situa\u00e7\u00e3o insustent\u00e1vel n\u00e3o se mantenha. Tamb\u00e9m refor\u00e7amos nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, para que medidas que tenham impacto no cotidiano da USP sejam discutidas sempre de maneira ampla e democr\u00e1tica."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_475552205856054", "created_time": "2013-05-09T15:26:18+0000"}, {"id": "169245436486734_475540035857271", "created_time": "2013-05-09T14:44:15+0000", "message": "Assista aqui debate realizado por DCE, Adusp e Sintusp sobre o PIMESP.\nCompartilhe e divulgue!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/05/videos-debate-sobre-pimesp/"}, {"id": "169245436486734_475528065858468", "created_time": "2013-05-09T14:16:54+0000", "message": "Compartilhem e divulguem: http://www.dceusp.org.br/2013/05/reitoria-da-golpe-no-movimento-e-vai-instituir-sua-propria-comissao-da-verdade/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_475523825858892", "created_time": "2013-05-09T14:09:43+0000"}, {"id": "169245436486734_474809665930308", "created_time": "2013-05-08T02:16:24+0000", "message": "A reitoria baixou uma portaria administrativa que institui sua pr\u00f3pria Comiss\u00e3o da Verdade na USP, ignorando at\u00e9 mesmo o j\u00e1 anti-democr\u00e1tico Conselho Universit\u00e1rio, a mobiliza\u00e7\u00e3o feita pelas entidades e comunidade universit\u00e1ria, cortando todo o di\u00e1logo que o movimento estava tendo com a reitoria.\n\nA falta de di\u00e1logo e a falta de democracia na USP novamente est\u00e3o expressas em mais esse golpe da Reitoria! Mesmo diante de toda a mobiliza\u00e7\u00e3o de estudantes, funcion\u00e1rios e professores, a reitoria e a burocracia universit\u00e1ria imp\u00f5em sua Comiss\u00e3o da Verdade negociado por baixo dos panos. N\u00e3o podemos permitir mais esse golpe da reitoria! Discutiremos os pr\u00f3ximos passos nos f\u00f3runs do ME, em especial na pr\u00f3xima reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do DCE-Livre da USP nesta sexta-feira dia 10 de maio de 2013, a partir das 18h na sede do DCE (ao lado do bandej\u00e3o central)."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_474693232608618", "created_time": "2013-05-07T18:56:09+0000"}, {"id": "169245436486734_474425675968707", "created_time": "2013-05-07T00:18:18+0000", "message": "Os estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO) da USP S\u00e3o Carlos, se reuniram hoje para uma foto comemorativa dos 60 anos da funda\u00e7\u00e3o do CA. Reunindo os diferentes grupos e secretarias acad\u00eamicas do Campus os alunos reafirmam como gostam de repetir: \r\n\"O CAASO \u00e9 os estudantes e os estudantes s\u00e3o o CAASO\"!"}, {"id": "169245436486734_474028836008391", "created_time": "2013-05-06T02:27:40+0000", "message": "Voc\u00ea sabia que no anivers\u00e1rio de 60 anos da EESC (Escola de Engenharia de S\u00e3o Carlos), ela demolir\u00e1 o \"EESC-o-Bar\"? Ou melhor, o NOSSO Escobar! Porque este \u00e9 um espa\u00e7o dos estudantes! Ele faz parte da hist\u00f3ria de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (o CAASO), sendo h\u00e1 muitos anos, administrado pelos pr\u00f3prios estudantes do Campus da USP de S\u00e3o Carlos, garantindo a AUTONOMIA do CA. \n\nAjude nessa luta, assine a peti\u00e7\u00e3o para pressionar a Escola de Engenharia a negociar com o CAASO e garantir a manuten\u00e7\u00e3o do Escobar no Campus! J\u00e1 s\u00e3o mais de 500 assinaturas! EESC, valorize essa hist\u00f3ria!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em:\nhttps://secure.avaaz.org/po/petition/Manutencao_do_Escobar_no_Campus/launch/"}, {"id": "169245436486734_473965146014760", "created_time": "2013-05-05T23:06:02+0000", "message": "\"Os Centros Acad\u00eamicos que assinam esta nota e o DCE-Livre da USP repudiam de maneira veemente esses casos de machismo na Universidade. N\u00e3o aceitaremos o machismo na USP. N\u00e3o aceitaremos o machismo no movimento estudantil. Em nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, as mulheres seguir\u00e3o desempenhando um papel protagonista e jamais ser\u00e1 admitido o constrangimento de sua atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e, muito menos, a agress\u00e3o moral e f\u00edsica.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_473960299348578", "created_time": "2013-05-05T22:43:31+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_473869986024276", "created_time": "2013-05-05T17:23:05+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Felipe Chagas and 3 others.", "id": "169245436486734_473847329359875", "created_time": "2013-05-05T16:03:50+0000", "message": "No dia 2 de maio de 2013, o DCE-Livre da USP realizou o ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca Mais\", uma resposta aos constantes casos de agress\u00f5es machistas que ocorrem na Universidade de S\u00e3o Paulo. A atividade contou com centenas de estudantes e diversas entidades e movimentos que lotaram o audit\u00f3rio da geografia se somando a essa grande campanha de combate \u00e0 viol\u00eancia contra as mulheres. O movimento estudantil deu o recado: n\u00e3o nos calaremos diante do machismo na USP."}, {"id": "169245436486734_473482296063045", "created_time": "2013-05-04T17:00:32+0000", "message": "Dentro de instantes ter\u00e1 in\u00edcio a reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_473071749437433", "created_time": "2013-05-03T19:04:09+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Ato-P\u00fablico \"Machismo Nunca Mais!\".", "id": "169245436486734_472999702777971", "created_time": "2013-05-03T15:10:13+0000", "message": "No dia 2 de maio de 2013, o DCE-Livre da USP realizou o ato-p\u00fablico \"Machismo Nunca Mais\", uma resposta aos constantes casos de agress\u00f5es machistas que ocorrem na Universidade de S\u00e3o Paulo. A atividade contou com centenas de estudantes e diversas entidades e movimentos que lotaram o audit\u00f3rio da geografia se somando a essa grande campanha de combate \u00e0 viol\u00eancia contra as mulheres. O movimento estudantil deu o recado: n\u00e3o nos calaremos diante do machismo na USP."}]}