{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBklf97ZAenh7MZACxUK35e89BXbo9vApZCZBDLJJr9ORBnUFbGqyRqgsApLvEzSpX7DDo9XVPb4ordBeliE7farmXHiUcYzcw0c7aF1ZBUgPbSmMwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1319834986", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCbmQSEH6ZBThnLBwk57vqQuOzH5j1v0AZCNeW9HZAQ8LIu4eqBZCjNvvuMSkmzeDRwE4WUepb1T9bOOH0EpBPi3ZBlFnCAM34UPrFOBCwcJezfVPQZDZD&since=1320172953&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_282072035157425", "created_time": "2011-11-01T18:42:33+0000", "message": "Pronunciamento da Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH sobre a PM no campus e a ocupa\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o da FFLCH: http://www.dceusp.org.br/2011/11/pronunciamento-da-congregacao-da-fflch/"}, {"id": "169245436486734_117889138321342", "created_time": "2011-11-01T17:44:31+0000", "message": "Hoje tem Assembleia Geral dos Estudantes da USP \u00e0s 18:00: http://www.dceusp.org.br/2011/10/assembleia-geral-dos-estudantes-da-usp-na-terca-feira/  Divulguem e participem!"}, {"id": "169245436486734_114892715288763", "created_time": "2011-11-01T15:48:21+0000", "message": "Hoje tem Assembleia Geral dos Estudantes da USP \u00e0s 18:00: http://www.dceusp.org.br/2011/10/assembleia-geral-dos-estudantes-da-usp-na-terca-feira/ Divulguem e participem!"}, {"id": "169245436486734_269239266453090", "created_time": "2011-11-01T15:39:22+0000", "message": "Texto do Prof. Vladimir Safatle, do Departamento de Filosofia da FFLCH."}, {"id": "169245436486734_267634099941067", "created_time": "2011-11-01T01:59:17+0000", "message": "AMANH\u00c3! "}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_234170463310084", "created_time": "2011-10-31T04:43:07+0000"}, {"id": "169245436486734_114244348686949", "created_time": "2011-10-31T02:24:41+0000", "message": "Texto do Prof. Souto Maior."}, {"id": "169245436486734_180167388734711", "created_time": "2011-10-30T02:31:59+0000", "message": "http://vestibular.uol.com.br/album/enem-2011-protesto-fortaleza-28-10-2011_album.jhtm?abrefoto=1#fotoNav=1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_279845325382465", "created_time": "2011-10-29T18:34:42+0000"}, {"id": "169245436486734_152407358190499", "created_time": "2011-10-29T16:25:21+0000", "message": "http://www1.folha.uol.com.br/saber/997416-novo-enem-foi-feito-com-pressa-diz-docente.shtml"}, {"id": "169245436486734_234795646580383", "created_time": "2011-10-29T15:25:09+0000", "message": "http://noticias.uol.com.br/educacao/2011/10/27/usuarios-no-twitter-fazem-comentarios-preconceituosos-contra-nordestinos-apos-problemas-no-enem.htm"}, {"id": "169245436486734_267197103324803", "created_time": "2011-10-29T15:24:24+0000", "message": "http://noticias.uol.com.br/educacao/2011/10/28/questao-com-exemplos-e-numeros-iguais-ao-do-enem-foi-aplicada-em-mg-dias-antes-da-prova.htm\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_166969003396133", "created_time": "2011-10-28T22:40:59+0000"}, {"id": "169245436486734_151278158303667", "created_time": "2011-10-28T22:40:53+0000", "message": "http://noticias.uol.com.br/educacao/2011/10/28/defensoria-publica-vai-pedir-para-mec-anular-pelo-menos-as-questoes-que-vazaram-do-enem.jhtm"}, {"id": "169245436486734_269561546414775", "created_time": "2011-10-28T22:39:57+0000", "message": "http://noticias.uol.com.br/educacao/2011/10/28/questao-com-exemplos-e-numeros-iguais-ao-do-enem-foi-aplicada-em-mg-dias-antes-da-prova.jhtm"}, {"id": "169245436486734_128473620593153", "created_time": "2011-10-28T22:34:20+0000", "message": "http://todososmeusinteresses.blogspot.com/2011/10/pm-na-usp.html"}, {"id": "169245436486734_140471326055160", "created_time": "2011-10-28T22:33:11+0000", "message": "A Uni\u00e3o Estadual dos Estudantes de S\u00e3o Paulo (UEE-SP) repudia a viol\u00eancia da Pol\u00edcia Militar ocorrida no \u00faltimo dia 27 de outubro dentro do campus da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e vem a p\u00fablico se solidarizar com os estudantes que foram agredidos e que hoje ocupam em protesto o pr\u00e9dio da Faculdade de Filosofia, Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH).\n\nO livre tr\u00e2nsito da Pol\u00edcia Militar dentro do campus (permitido por meio de um conv\u00eanio entre a reitoria da USP e a PM) vai na contram\u00e3o do conceito do territ\u00f3rio livre que deve ser a universidade. \u00c9 inadmiss\u00edvel que policiais usem a for\u00e7a repressora do Estado dentro do campus, ambiente livre para o pensamento e a livre circula\u00e7\u00e3o do pensamento.\n\nhttp://www.une.org.br/2011/10/nota-da-uee-sp-sobre-a-violencia-policial-na-usp/ "}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_212344112167769", "created_time": "2011-10-28T22:32:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_144423132325326", "created_time": "2011-10-28T22:32:29+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_209153885822697", "created_time": "2011-10-28T22:32:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_220252718040422", "created_time": "2011-10-28T22:32:07+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_213648985372425", "created_time": "2011-10-28T22:31:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_179588088793551", "created_time": "2011-10-28T22:07:01+0000"}, {"id": "169245436486734_100141603433180", "created_time": "2011-10-28T21:28:55+0000", "message": "A Uni\u00e3o Estadual dos Estudantes de S\u00e3o Paulo (UEE-SP) repudia a viol\u00eancia da Pol\u00edcia Militar ocorrida no \u00faltimo dia 27 de outubro dentro do campus da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) e vem a p\u00fablico se solidarizar com os estudantes que foram agredidos e que hoje ocupam em protesto o pr\u00e9dio da Faculdade de Filosofia, Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH).\n\nO livre tr\u00e2nsito da Pol\u00edcia Militar dentro do campus (permitido por meio de um conv\u00eanio entre a reitoria da USP e a PM) vai na contram\u00e3o do conceito do territ\u00f3rio livre que deve ser a universidade. \u00c9 inadmiss\u00edvel que policiais usem a for\u00e7a repressora do Estado dentro do campus, ambiente livre para o pensamento e a livre circula\u00e7\u00e3o do pensamento.\n\nhttp://www.une.org.br/2011/10/nota-da-uee-sp-sobre-a-violencia-policial-na-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_305571482802740", "created_time": "2011-10-28T20:49:46+0000"}]}