{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBGKiHKxqSZCmeq6EKr3ZCMnPQZAlSVqwwn17DIlTjZBEYPlemDKU71uILjabjckhU2uboOfmB89MNzfajkuItUeFLJn95qFXdNGcZCEfpFsfuh3pAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1380221071", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDqibAY10CDxnxQoEGBLBPvZC16E2MOWIBKCt66c85nq01ZBwfPCNK8g2ecYI8zew3PxEooC919mQZClnEXBjxkWQzzYESFHWkXDZCzIkLGwtZCzhAZDZD&since=1380731969&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_479465475484091", "created_time": "2013-10-02T16:39:29+0000"}, {"id": "169245436486734_541860725891868", "created_time": "2013-10-02T16:32:45+0000", "message": "Assembleias na USP hoje:\n\n12h - Letras Matutino\n12h - EACH Matutino\n13h - Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica - Diurno\n13h30 - Matem\u00e1tica, Estat\u00edstica e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o\n17h30 - Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica Noturno\n17h30 - Rela\u00e7\u00f5es Internacionais\n17h30 - Comunica\u00e7\u00f5es e Artes\n18h - Farm\u00e1cia - Noturno\n18h - Psicologia\n18h - Geografia\n18h - Hist\u00f3ria\n18h - Ci\u00eancias Sociais\n18h - Filosofia\n18h - Letras Noturno\n\nSeu curso tamb\u00e9m est\u00e1 organizando Assembleias? Mande por Mensagem que divulgamos!"}, {"id": "169245436486734_541842202560387", "created_time": "2013-10-02T15:26:28+0000", "message": "Na Letras, a assembleia da manh\u00e3 decidiu: GREVE IMEDIATA!\nAssembleia do Noturno, hoje, \u00e0s 18h!\n\nFoto: Zani Guilherme"}, {"story": "Dce Livre da USP at Pra\u00e7a Do Rel\u00f3gio - USP.", "id": "169245436486734_541833299227944", "created_time": "2013-10-02T14:56:58+0000", "message": "Greve Geral Estudantil por Diretas para Reitor!\nParticipe das Assembleias de Curso durante o dia de hoje e da Assembleia Geral na quinta-feira!\n\nFoto: Jornal do Campus"}, {"id": "169245436486734_541822935895647", "created_time": "2013-10-02T14:20:03+0000", "message": "Assembleia da Letras agora, lotada, para decidir a Greve no curso."}, {"id": "169245436486734_541713339239940", "created_time": "2013-10-02T09:26:42+0000", "message": "Nota do DCE-Livre da USP sobre o 1 de outubro. \u00c9 hora de Diretas!"}, {"id": "169245436486734_541541535923787", "created_time": "2013-10-01T21:51:12+0000", "message": "Hist\u00f3ria e Geografia:\r\nVamos parar de proibir as festas?\r\nVamos parar de processar estudantes?\r\nVamos parar com a falta de professores?\r\nVamos parar com a falta de Democracia?\r\nSe a USP n\u00e3o parar, N\u00d3S VAMOS PARAR!\r\nDIRETAS JA! 19h em frente \u00e0 Reitoria! - Assembleia!"}, {"id": "169245436486734_541537535924187", "created_time": "2013-10-01T21:32:50+0000", "message": "REITORIA DA USP OCUPADA! Queremos mais democracia, n\u00e3o admitimos que o governo de Alckmin siga escolhendo nosso reitor. Rodas foi intransigente e n\u00e3o quis abrir o Conselho Universit\u00e1rio \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos! Queremis um CO aberto e um plebiscito sobre todos os projetos!\nTODOS \u00c0 ASSEMBLEIA GERAL, HOJE, AS 19h30 EM FRENTE A REITORIA OCUPADA!"}, {"id": "169245436486734_541524399258834", "created_time": "2013-10-01T20:47:34+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 19h, tem Assembleia Extraordin\u00e1ria d@s Estudantes da USP!\r\nTod@s na frente da Reitoria!\r\n\u00c9 hora de #DemocracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_541520849259189", "created_time": "2013-10-01T20:34:15+0000", "message": "\u00c9 hora de se somar \u00e0 luta:\nHoje, \u00e0s 19h, em frente \u00e0 reitoria acontece a Assembleia Extraordin\u00e1ria d@s Estudantes da USP!\nVamos decidir os rumos do movimento!\n\u00c9 hora de democracia na USP!"}, {"id": "169245436486734_541514249259849", "created_time": "2013-10-01T20:17:47+0000", "message": "Nesse momento, os RDs da Gradua\u00e7\u00e3o, P\u00f3s e funcion\u00e1rios que sa\u00edram do CO para dialogar com o movimento est\u00e3o sendo impedidos de voltar \u00e0 reuni\u00e3o, que continua acontecendo.\r\nEnquanto isso, cerca de 400 estudantes de 7 campi da universidade est\u00e3o em plen\u00e1ria para decidir os rumos da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria que acontece nesse momento!\r\nVem pra reitoria voc\u00ea tamb\u00e9m!"}, {"id": "169245436486734_541491632595444", "created_time": "2013-10-01T19:20:32+0000", "message": "Reitoria ocupada! Vem!"}, {"id": "169245436486734_541467292597878", "created_time": "2013-10-01T17:59:54+0000", "message": "O ato se encontra na frente do CO! VEM!"}, {"id": "169245436486734_541450702599537", "created_time": "2013-10-01T16:58:06+0000", "message": "O ato j\u00e1 come\u00e7ou e est\u00e1 em frente a reitoria! Vem pra rua lutar por uma usp mais democr\u00e1tica!"}, {"id": "169245436486734_541324372612170", "created_time": "2013-10-01T11:40:50+0000", "message": "O Curso de Letras est\u00e1 completamente paralisado!\nRumo ao ato por Diretas, \u00e0s 13h, em frente \u00e0 Reitoria!"}, {"id": "169245436486734_541174392627168", "created_time": "2013-10-01T02:52:45+0000", "message": "Todos amanh\u00e3 em frente a reitoria \u00e0s 13 horas!\n\n\"Se a Universidade vai discutir democracia, isso n\u00e3o pode se dar de portas fechadas e entre poucos. Todos devem poder participar. Se voc\u00ea concorda com essa ideia, esteja amanh\u00e3, \u00e0s 13h em Frente \u00e0 Reitoria: https://www.facebook.com/events/356323101165319/\""}, {"id": "169245436486734_541158415962099", "created_time": "2013-10-01T01:59:57+0000", "message": "A reitoria foi obrigada a divulgar oficialmente a proposta dos estudantes por Diretas J\u00e1. Todos podem conferir em http://democracia.usp.br/?page_id=11\r\n\r\nEntretanto, no Conselho Universit\u00e1rio, somente 140 pessoas tem direito a voto. Entre elas, 87 s\u00e3o professores, sendo uma grande parte Diretores de Unidades da USP (aqueles que est\u00e3o propondo um golpe contra as diretas: http://www.dceusp.org.br/2013/09/60-diretores-querem-dar-golpe-contra-eleicoes-diretas-na-usp/).\r\n\r\nAnote a\u00ed: AMANH\u00c3 O CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO TEM QUE SER ABERTO! Ou a USP vai parar!"}, {"id": "169245436486734_541135722631035", "created_time": "2013-10-01T01:10:59+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 o Dia D na luta por democracia na USP. Dia de paralisar as aulas e participar do ato \u00e0s 13h em frente \u00e0 reitoria. Vamos todos!"}, {"id": "169245436486734_541134982631109", "created_time": "2013-10-01T01:08:26+0000", "message": "Dia D por democracia na USP nesta ter\u00e7a-feira (01/10). Vamos paralisar a USP por um Conselho Universit\u00e1rio aberto e por Diretas J\u00e1! Todos a USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_540930739318200", "created_time": "2013-09-30T15:22:03+0000"}, {"id": "169245436486734_539655496112391", "created_time": "2013-09-27T19:00:37+0000", "message": "Professores da USP decidem em Assembleia por paralisa\u00e7\u00e3o das aulas na 3\u00aa que vem! E a\u00ed? J\u00e1 esqueceu das manifesta\u00e7\u00f5es de Junho? #VemPraRua"}, {"id": "169245436486734_539645739446700", "created_time": "2013-09-27T18:30:41+0000", "message": "Na Farm\u00e1cia, a luta contra as catracas \u00e9 por Democracia! \nDia 1\u00ba vamos matar as aulas para que n\u00e3o matem a Democracia!"}, {"id": "169245436486734_539633116114629", "created_time": "2013-09-27T17:51:08+0000", "message": "Estudantes e Professores de Pirassununga se mobilizando para o Ato do Dia 1\u00ba, em S\u00e3o Paulo!"}, {"id": "169245436486734_539547039456570", "created_time": "2013-09-27T15:18:49+0000", "message": "A Assembleia dos Docentes da USP decidiu pela paralisa\u00e7\u00e3o no dia 1\u00ba de Outubro! Todos ao Ato por Diretas, \u00e0s 13h, em frente \u00e0 Reitoria!"}, {"id": "169245436486734_539196229491651", "created_time": "2013-09-26T18:44:31+0000", "message": "Fora o golpe dos diretores da USP que querem elei\u00e7\u00f5es indiretas maquiadas de democracia!!\n\nSe tem um lugar que n\u00e3o devemos estar no dia 1 \u00e9 na sala de aula: vamos para a frente da reitoria, n\u00e3o quiseram nos escutar ent\u00e3o agora vamos GRITAR por democracia! \n\nhttps://www.facebook.com/events/356323101165319/"}]}