{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCNvrnQx7htFVZAhjUw8ZAz0bxXTqxNWA0M7ZBYGeCekae9kTtP0ZAmFE8O1gIJ3Ry78WHA0B8g8XFPNzTM2gBQoon2TZCdbA6x8RK99XFexAzzehQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1459983453", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDEP6ZC6nyUgf3NKOEVGYZCkdZA1RzrDwVfZAox9654E3ZBn2rvZCG5hY917KpChQQYW42rTSx73HEyY4QdZCMo8eZCQc91dVTyVUFBFZBvBZCoxjO8qVXAZDZD&since=1461767534&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1031405953604007", "created_time": "2016-04-27T14:32:14+0000", "message": "POLIT\u00c9CNICAS (R)EXISTEM!\n\nNova p\u00e1gina de den\u00fancia e resist\u00eancia das mulheres da Poli! \nAjudem a dar visibilidade curtindo e compartilhando.\n\n#PoliFeminista #PolitecnicasDeLuta"}, {"id": "169245436486734_1030942000317069", "created_time": "2016-04-26T20:57:01+0000", "message": "CPI DA MERENDA J\u00c1\n\nA corrup\u00e7\u00e3o na merenda escolar vem sendo um prato cheio para pol\u00edticos, empres\u00e1rios e lobistas ligados ao governo de SP e ao menos a 22 prefeituras.\n\nAs investiga\u00e7\u00f5es j\u00e1 come\u00e7aram, mas \u00e9 preciso uma CPI da M\u00e1fia da Merenda na Assembl\u00e9ia Legislativa para levantar novas provas e argumentos, e garantir que todos os envolvidos sejam punidos.\n\nJ\u00e1 s\u00e3o 23 das 32 assinaturas de deputados necess\u00e1rias para que uma CPI seja instalada. Se voc\u00ea n\u00e3o quer engolir mais um crime contra a educa\u00e7\u00e3o, assine j\u00e1 a peti\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 entregue a todos os deputados!"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Por que os bandej\u00f5es do campus Butant\u00e3 foram fechados?", "id": "169245436486734_1030806773663925", "created_time": "2016-04-26T16:39:36+0000", "message": "Precisamos falar sobre o machismo institucionalizado pela reitoria de Zago!\n\nADENDO: A ocupa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reinvindica a forma\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o aut\u00f4noma de professoras, funcion\u00e1rias e alunas para apurar todos os casos de agress\u00f5es no Crusp e acolher as vitimas."}, {"id": "169245436486734_1030132810397988", "created_time": "2016-04-25T19:23:00+0000", "message": "REITORIA PERSEGUE ESTUDANTES E ATENTA AOS ESPA\u00c7OS ESTUDANTIS\n\nAlunos de centros acad\u00eamicos est\u00e3o sendo perseguidos por meio de sindic\u00e2ncias e processos judiciais por promoverem o uso dos espa\u00e7os estudantis na universidade. O reitor Zago insiste em criminalizar autoritariamente os eventos culturais nos campi, mesmo n\u00e3o sendo essa a opini\u00e3o da comunidade universit\u00e1ria.\n\nLamentamos o descompromisso que Zago tem com a universidade e a comunidade universit\u00e1ria, reflexo tamb\u00e9m da falta de democracia na USP. Isso, porque as decis\u00f5es tomadas vem sempre da mesma velha, corrupta e reduzida casta pol\u00edtica que controla a USP h\u00e1 anos, sem consulta \u00e0 maioria das pessoas que fazem uso da estrutura da universidade"}, {"id": "169245436486734_1030082910402978", "created_time": "2016-04-25T14:34:00+0000", "message": "Precisamos falar sobre a necessidade de creches para as m\u00e3es estudantes! O machismo institucional da reitoria de Zago tem acabado com as vagas na USP, colocando em risco a continuidade da gradua\u00e7\u00e3o das m\u00e3es estudantes!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1680996885497951", "created_time": "2016-04-24T19:17:23+0000"}, {"id": "169245436486734_1029692103775392", "created_time": "2016-04-24T18:38:59+0000", "message": "Reportagem da TVT sobre os casos de viol\u00eancia \u00e0s mulheres no CRUSP da capital e a neglig\u00eancia da Reitoria com os casos"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1524575324516106", "created_time": "2016-04-24T18:37:34+0000"}, {"id": "169245436486734_1027197780691491", "created_time": "2016-04-20T18:00:00+0000", "message": "CAD\u00c1VER NEGRO, ESTUDANTE DE MEDICINA BRANCO\n\nMat\u00e9ria sobre o racismo de Estado e a branquitude na medicina.\n\n\"Em suma, o fen\u00f4meno em discuss\u00e3o se trata de uma tend\u00eancia geral do uso de corpos negros para experimenta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica por parte de pesquisadores e estudantes brancos. Nesse sentido, \u00e9 inevit\u00e1vel demarcar desde j\u00e1 uma rela\u00e7\u00e3o de poder e interpretar os fatos a partir da no\u00e7\u00e3o de uma guerra permanente entre grupos sociais, isto \u00e9, uma hist\u00f3rica estrutura de domina\u00e7\u00e3o que se estabelece a partir do sequestro dos povos africanos, do seu cativeiro e da explora\u00e7\u00e3o escravagista. As elites, desde ent\u00e3o, imp\u00f5em um regime de repress\u00e3o \u00e0 insurrei\u00e7\u00f5es e defendem sua vit\u00f3ria de ra\u00e7a e de classe, perenizando a sujei\u00e7\u00e3o dos corpos negro\"."}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_1027229047355031", "created_time": "2016-04-20T16:47:02+0000", "message": "ATO EM FRENTE AO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO\n\nNo dia 19 de Abril estava marcado um CO para discutir o regime de contrata\u00e7\u00e3o de professores, o RDIDP. No entanto, foi tirado de pauta pela reitoria ao saber que far\u00edamos um ato em frente a reuni\u00e3o. Al\u00e9m disso, estacionou, mais uma vez (a outra foi na paralisa\u00e7\u00e3o unificado do dia 31), ve\u00edculos de maneira a bloquear a passagem do nosso carro de som.\nAquele circular cinza sem catracas, o verdadeiro BUSP, que nunca mais vimos circulando, vimos ontem servindo para bloquear a passagem do nosso ato. \n\nMas n\u00f3s permanecemos:\nContra a viol\u00eancia machista e a cumplicidade da SAS aos casos do CRUSP!\nContra a ordem de despejo ao SINTUSP!\nContra a flexibiliza\u00e7\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de professores, pelo RDIDP!\nContra a desvincula\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio!\n\n#ReitoriaCovarde #EstudantesEFuncion\u00e1rios #ForaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Elei\u00e7\u00f5es Dce-Livre da USP 2016.", "id": "169245436486734_1026181550793114", "created_time": "2016-04-19T00:21:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Viviane Guedes and 2 others.", "id": "169245436486734_1026135607464375", "created_time": "2016-04-18T22:16:14+0000", "message": "Alexandre Vannuchi Leme,  nome que inspira o DCE-Livre da USP, nasceu em Sorocaba,  em 1950. Era um excelente aluno e passou em primeiro lugar no vestibular para o curso de Geologia. Era muito cr\u00edtico e n\u00e3o deixou de se engajar na resist\u00eancia contra o regime militar e o sil\u00eancio instaurado pelo AI-5. Militava na Alian\u00e7a Libertadora Nacional (ALN),  a mesma de Carlos Marighella .  \n\nEm 15 mar\u00e7o de 1973, foi visto pela \u00faltima vez na Universidade. Alexandre fora preso e seria torturado barbaramente nos dois dias seguintes,  nas depend\u00eancias do DOI-CODI. \n\nNove torturadores, sob comando do coronel Brilhante Ustra,  foram os respons\u00e1veis. H\u00e1 relatos que eles o esperancaram por horas, sem parar. Alexandre foi enterrado como indigente no cemit\u00e9rio de Perus, em cova rasa, com cal,  para que seu corpo se deteriorasse r\u00e1pido. \n\nSeu pai,  desesperado,  ouviu dois relatos diferentes dos agentes da repress\u00e3o sobre o ocorrido. Que Alexandre teria se suicidado com uma l\u00e2mina de barbear e que teria sido atropleado por um caminh\u00e3o. O delegado S\u00e9rgio Paranhos Fleury,  de modo infame, entregou a placa do caminh\u00e3o para o pai de Alexandre. \n\nPor d\u00e9cadas em seu atestado de \u00f3bito constava \u201cmorte por atropelamento de caminh\u00e3o\u201d. Apenas em 2013, essa falsifica\u00e7\u00e3o foi retificada pela Justi\u00e7a. Ustra, no entanto, morreu em outubro de 2015, de pneumonia, sem nunca ter sentado nos bancos dos r\u00e9us, como deveria, gra\u00e7as \u00e0 aberrante Lei que anistia torturadores, em desconformidade com toda a jurisprud\u00eancia internacional. Tortura \u00e9 crime imprescrit\u00edvel contra os direitos humanos!\n\nEstima-se que ao menos 50 militantes contr\u00e1rios ao regime militar,  a maioria estudantes da USP, foram mortos dentro do DOI-CODI no per\u00edodo em que foi comandado por Ustra.\n\n-\n\nNo \u00faltimo domingo,  o deputado Jair Bolsonaro,  ao votar pelo prosseguimento do Impeachment, saiu em defesa do regime militar e exaltou a figura do coronel Carlos Alberto Brilhante Ustra como um her\u00f3i.\n\nO discurso de Bolsonaro causa revolta em qualquer um que seja a favor da democracia,  da liberdade e dos direitos humanos,  independentemente de posicionamento pol\u00edtico. Sua fala deveria ser motivo de processo de cassa\u00e7\u00e3o em qualquer democracia que se  pretende s\u00e9ria. \n\nO DCE Alexandre Vannuchi Leme se solidariza com os familiares das v\u00edtimas de Ustra e expressa seu rep\u00fadio ao deputado Jair Bolsonaro. Por todos os Alexandres,  todas as Ana Rosas,  Iaras,  Isis e tantos outros colegas que morreram lutando contra a ditadura,  deixamos bem claro para o Bolsonaro: seu discurso de \u00f3dio, autorit\u00e1rio e fascista,  n\u00e3o passar\u00e1!\n\nAlexandre Vannuchi Leme presente!\nCala a boca,  Bolsonaro!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's photo.", "id": "169245436486734_1026013147476621", "created_time": "2016-04-18T17:35:01+0000", "message": "A LUTA DAS MULHERES VAI MUDAR A USP!\n\nhoje tem reuni\u00e3o de rearticula\u00e7\u00e3o do movimento feminista da USP!\n18h na Ocupa\u00e7\u00e3o da SAS"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Elei\u00e7\u00f5es Dce-Livre da USP 2016.", "id": "169245436486734_1025977087480227", "created_time": "2016-04-18T16:14:32+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Elei\u00e7\u00f5es Dce-Livre da USP 2016.", "id": "169245436486734_1025967377481198", "created_time": "2016-04-18T15:46:37+0000"}, {"id": "169245436486734_1025016687576267", "created_time": "2016-04-16T22:22:27+0000", "message": "RESULTADO DAS ELEI\u00c7\u00d5ES PARA O DCE-LIVRE DA USP 2016\n\nFazer a Primavera: 3398\nUSPInova: 1582\nTodas as M\u00e3os: 908 \nReviravolta: 650\nLevante e Lute: 401\nMeu canto de guerra: 373\nNovo Junho: 144\nTomar de Assalto: 112\nUSP Contra o Golpe: 59\nMorte ao Rei: 32\nBrancos: 180"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's post.", "id": "169245436486734_1021856374558965", "created_time": "2016-04-11T16:21:49+0000"}, {"id": "169245436486734_1020745494670053", "created_time": "2016-04-09T19:50:51+0000", "message": "Acontecendo agora na Pra\u00e7a Elis Regina, no Butant\u00e3, uma reuni\u00e3o dos cursos da sa\u00fade USP, do Centro Sa\u00fade Escola, dos funcion\u00e1rios da universidade e de moradores do bairro sobre a precariza\u00e7\u00e3o e o perigo da desvincula\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio (HU)! S\u00f3 a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o tem chances de barrar esse processo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's event.", "id": "169245436486734_1020620194682583", "created_time": "2016-04-09T15:37:06+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES\n\nNesta ter\u00e7a-feira 12/04, \u00e0s 18h, haver\u00e1 uma assembl\u00e9ia geral extraordin\u00e1ria na ocupa\u00e7\u00e3o da SAS\n\nMACHISMO N\u00c3O!\nPERMAN\u00caNCIA J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_1019633608114575", "created_time": "2016-04-08T00:36:02+0000", "message": "Primeiro turno da assembleia da Faculdade de Direito aprova a continuidade da greve por cotas raciais e sociais, perman\u00eancia dos estudantes e contra a proibi\u00e7\u00e3o dos est\u00e1gios! A mobiliza\u00e7\u00e3o continua at\u00e9 a vit\u00f3ria de nossas pautas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rede N\u00e3o Cala USP's post.", "id": "169245436486734_1019506548127281", "created_time": "2016-04-07T19:37:32+0000", "message": "REDE N\u00c3O CALA USP SOBRE A AGRESS\u00c3O MACHISTA NA SAS\n\nhttps://www.facebook.com/naocalausp/posts/996670193755389?fref=nf"}, {"id": "169245436486734_1019364294808173", "created_time": "2016-04-07T15:11:03+0000", "message": "\u00c9 PELA VIDA DAS MULHERES\n\nMat\u00e9ria da Democratize sobre a reuni\u00e3o de ontem com o Waldir Jorge acerca das agress\u00f5es machistas no CRUSP.\n\n\"Pelos pr\u00e9dios do Crusp, correm os casos de viol\u00eancia contras as estudantes que s\u00e3o obrigadas a conviver com seus agressores nos corredores e espa\u00e7os comuns, devido a omiss\u00e3o e morosidade da Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social (SAS) da Universidade de S\u00e3o Paulo.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico XXXI de Outubro - EEUSP's post.", "id": "169245436486734_1019259404818662", "created_time": "2016-04-07T11:47:09+0000", "message": "Importante interven\u00e7\u00e3o dos estudantes de enfermagem contra os ataques da Reitoria \u00e0 liberdade estudantil"}, {"id": "169245436486734_1018981648179771", "created_time": "2016-04-06T23:05:42+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora a assembleia do CRUSP a respeito das agress\u00f5es machistas! Convocamos todas e todos estudantes a comparecerem na ocupa\u00e7\u00e3o da SAS para fortalecerem essa mobiliza\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1018980608179875", "created_time": "2016-04-06T22:57:33+0000", "message": "Em defesa do HU da USP!"}]}