{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAuWioZBcewmASKep4KpSoVbq5UmVAkgQfZCaixNhjrtjzBBq1SSPyDypja8Jw5rYrmr2B1e8STQOTArQz34om6O47mSUXAnhKXl2YBMeWaMPowZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1461777811", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCjBN9dGZA5RY1GmpWkeir9AqxG6qIOR3FO4ob8cOYdu4QybJ1crOTfI2wnhtP5WkuG69iORPBHQbTW97U8ZBmleqcSdGZBRFsrniSufviHkZArhAZDZD&since=1462312107&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_1035190893225513", "created_time": "2016-05-03T21:48:27+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nA ALESP est\u00e1 ocupada pelos estudantes secundaristas na luta pela abertura da CPI da M\u00e1fia da Merenda"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1034980659913203", "created_time": "2016-05-03T21:10:02+0000", "message": "Essa quarta feira o Centro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e o DCE Livre da USP realizar\u00e3o uma atividade no IRI pra debater a situa\u00e7\u00e3o da universidade e as sa\u00eddas poss\u00edveis para o momento! Com a presen\u00e7a da ADUSP, SINTUSP e N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra. Valorizamos muito a constru\u00e7\u00e3o conjunta com as entidades de base do ME, rumo a uma mobiliza\u00e7\u00e3o massiva e enraizada para barrar o projeto da reitoria e dos governos pra educa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o e o Desmonte's post.", "id": "169245436486734_1035148553229747", "created_time": "2016-05-03T20:16:29+0000", "message": "Saiu a cartilha em defesa do HU, do SUS e da Universidade P\u00fablica!\n\n#HUFicaZagoSai"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_562064164000740", "created_time": "2016-05-03T16:38:54+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's event.", "id": "169245436486734_1034670979944171", "created_time": "2016-05-03T15:30:00+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL EM S\u00c3O CARLOS\n\nFrente \u00e0 acelerada conjuntura pol\u00edtica nacional o DCE refor\u00e7a a convoca\u00e7\u00e3o do CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira para a Assembleia Geral dos estudantes de S\u00e3o Carlos que debater\u00e1 as sa\u00eddas para a crise do nosso pa\u00eds. N\u00e3o deixem de comparecer e participar!\nhttps://www.facebook.com/events/1758043864482883/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_235561423474795", "created_time": "2016-05-03T00:11:42+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_491265621064432", "created_time": "2016-05-02T17:37:10+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Boicote ao Bosque's photo.", "id": "169245436486734_1034467689964500", "created_time": "2016-05-02T16:55:44+0000", "message": "MANIFESTO DA FRENTE FEMINISTA UNIVERSIT\u00c1RIA CONTRA A REALIZA\u00c7\u00c3O DA FESTA FANTASIAS NO BOSQUE\n\nTodo o apoio as mulheres e LGBTs! #N\u00e3oVaiTerBosque"}, {"id": "169245436486734_1034425776635358", "created_time": "2016-05-02T16:37:00+0000", "message": "V\u00eddeo realizado pelo Ceupes (Centro  Acad\u00eamico da Ci\u00eancias Sociais) em parceria com o Sintusp (Sindicato dos trabalhadores da USP) sobre as raz\u00f5es da paralisa\u00e7\u00e3o do dia 31 de mar\u00e7o.\n\nO desmonte da universidade continua, por isso, \u00e9 cada vez mais necess\u00e1rio o engajamento de todos os estudantes da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_1034439923300610", "created_time": "2016-05-02T15:55:15+0000", "message": "URGENTE! Tropa de Choque invadiu o Centro Paula Souza! Estudantes secundaristas resistem, contra os cortes na educa\u00e7\u00e3o.\n\nTodos que puderem, deem for\u00e7a indo para a ocupa\u00e7\u00e3o e compartilhando as informa\u00e7\u00f5es. Os estudantes est\u00e3o precisando de apoio e alimentos.\n\n#Cad\u00eaAMerenda #SecundasDeLuta #MovimentoEstudantil"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1773648539534488", "created_time": "2016-05-02T15:05:33+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's event.", "id": "169245436486734_1034406379970631", "created_time": "2016-05-02T14:50:51+0000", "message": "AULA P\u00daBLICA NA SAS OCUPADA"}, {"id": "169245436486734_1034370013307601", "created_time": "2016-05-02T13:43:41+0000", "message": "Saiu a relatoria do CCA de s\u00e1bado! Confira no site do DCE os encaminhamentos da reuni\u00e3o: http://www.dceusp.org.br/2016/05/ata-conselho-de-centros-academicos-cca-304/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's post.", "id": "169245436486734_1033964033348199", "created_time": "2016-05-01T19:54:18+0000", "message": "VIT\u00d3RIA DO MOVIMENTO ESTUDANTIL E DAS MULHERES DA USP\n\nAp\u00f3s 23 dias de ocupa\u00e7\u00e3o na SAS, e sob amea\u00e7a de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, a audi\u00eancia p\u00fablica da \u00faltima sexta-feira (29) comprovou o descompromisso da reitoria de Zago com a seguran\u00e7a e bem-estar das mulheres da universidade. A ocupa\u00e7\u00e3o p\u00f4de conquistar a cria\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o composta por mulheres para apura\u00e7\u00e3o dos casos de estupro e ass\u00e9dio no CRUSP!\n\nSaiba mais na p\u00e1gina da ocupa\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade - SP/Regi\u00e3o Oeste's post.", "id": "169245436486734_1033948103349792", "created_time": "2016-05-01T19:29:41+0000", "message": "AL\u00c9M DA PRECARIZA\u00c7\u00c3O DO HU DE ZAGO, A PREFEITURA TAMB\u00c9M ATACA A SA\u00daDE DA ZONA OESTE. OS CURSOS DA SA\u00daDE, OS TRABALHADORES E A POPULA\u00c7\u00c3O SOFREM DUPLO ATAQUE. TODO APOIO \u00c0S UBS OCUPADAS!\n\nComo se n\u00e3o bastasse os ataques brutais ao Hospital Universit\u00e1rio, principal hospital de atendimento a popula\u00e7\u00e3o da Zona Oeste, levando at\u00e9 mesmo ao fechamento do Pronto Socorro Infantil do HU a noite, as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade da regi\u00e3o e seus trabalhadores s\u00e3o tamb\u00e9m atacados. A prefeitura de forma arbitr\u00e1ria trocou a Organiza\u00e7\u00e3o Social que administrava as UBS, gerando demiss\u00f5es de trabalhadores e cortes salarais e precarizando ainda mais os servi\u00e7os. \n\nAs UBS da regi\u00e3o s\u00e3o tamb\u00e9m fundamentais para os cursos da sa\u00fade da USP, pois s\u00e3o onde s\u00e3o realizados est\u00e1gios dos estudantes e pesquisas da universidade. A Funda\u00e7\u00e3o Faculdade de Medicina (FFM) abriu m\u00e3o do gerenciamento das UBS para a SPDM, conhecida por precarizar o trabalho e servi\u00e7os. \n\nIsso faz parte de um grande acordo entre os governantes e a FFM, que trocou as UBS pela administra\u00e7\u00e3o do HU da USP, como conv\u00e9m o plano de Zago. \nN\u00e3o vamos permitir! Vamos lutar at\u00e9 o fim pelo HU e pelas UBS da regi\u00e3o! Os trabalhadores de algumas das unidades est\u00e3o realizando ocupa\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e culturais nelas, e n\u00f3s daremos todo o apoio necess\u00e1rio!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_599241426901381", "created_time": "2016-04-30T14:01:36+0000"}, {"id": "169245436486734_1032738610137408", "created_time": "2016-04-29T19:31:33+0000", "message": "ESTUDANTES SECUNDARISTAS OCUPAM CENTRO PAULA SOUZA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Erc\u00edlia Cobra - FMVZ USP's post.", "id": "169245436486734_1032729936804942", "created_time": "2016-04-29T19:15:05+0000", "message": "Jamais seremos condescendentes com a\u00e7\u00f5es opressoras!"}, {"id": "169245436486734_1032603023484300", "created_time": "2016-04-29T15:23:49+0000", "message": "Os interesses da reitoria de Zago em acabar com a contrata\u00e7\u00e3o de professores em RDIDP tem se evidenciado cada vez mais. H\u00e1 anos o RDIDP tem alavancado a qualidade de ensino, associada \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e extens\u00e3o universit\u00e1ria - o \"trip\u00e9\" que diferencia USP de outras universidades. Mesmo assim, Zago oferece propostas nefastas para as demandas e qualidade de ensino da universidade, propostas que inclusive remetem a regimes de universidade precarizadas, um grande desrespeito aos estudantes e professores que se quer foram consultados sobre o assunto.\n\nAcreditamos que o caminho n\u00e3o deve ser esse, a manuten\u00e7\u00e3o do RDIDP, bem como sua expans\u00e3o para outras universidades, \u00e9 fundamental para a educa\u00e7\u00e3o de qualidade, bem como ferramenta para colocar a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica a servi\u00e7o da sociedade.\n\nConvidamos todos a ler mais sobre o RDIDP e comparecer na pr\u00f3xima Assembl\u00e9ia Estudantil, dia 12.05, para debatermos sobre o tema e as pr\u00f3ximas iniciativas do Movimento Estudantil a respeito"}, {"id": "169245436486734_1032577186820217", "created_time": "2016-04-29T14:27:56+0000", "message": "CCA - POSSE DA NOVA GEST\u00c3O DO DCE\n\nO DCE-Livre da USP convoca todos os Centros Acad\u00eamicos da USP para participar do pr\u00f3ximo Conselho de Centros Acad\u00eamicos, no dia 30/04, \u00e0s 9h30, na sala 23 da ESCOLA DE ENFERMAGEM\n\nPautas\n\n- Presta\u00e7\u00e3o de contas, distribui\u00e7\u00e3o das cadeiras de RDs e posse da nova gest\u00e3o\n- Situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do pa\u00eds e da USP\n\nConsiderando que esse \u00e9 o CCA que referendar\u00e1 a nova gest\u00e3o do DCE durante o ano de 2016, refor\u00e7amos a participa\u00e7\u00e3o de todos e todas.\nPedimos ajuda na divulga\u00e7\u00e3o desse evento tamb\u00e9m, para que n\u00e3o hajam CAs que n\u00e3o saibam do Conselho.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1524575324516106/?active_tab=posts"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1032101203534482", "created_time": "2016-04-28T18:37:56+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\nAssembleia dos Estudantes, \u00e0s 18 horas na SAS ocupada!"}, {"id": "169245436486734_1032051323539470", "created_time": "2016-04-28T16:52:46+0000", "message": "BILHETE \u00daNICO [CAPITAL]\n\nAos alunos que est\u00e3o aguardando a chegada do bilhete \u00fanico: existe um recurso que garante ao estudante o uso da \"Cota\" ou \"Passe Livre\" em um Bilhete comum. Para isso, \u00e9 preciso ir at\u00e9 a central, na XV de novembro, e solicitar a habilita\u00e7\u00e3o do cart\u00e3o, enviando o n\u00famero dele, que preferencialmente, deve estar no nome do aluno. Nos casos do \"Passe Livre\" a medida funciona apenas para os meses ainda n\u00e3o carregados.\n\nLamentamos a intransig\u00eancia da reitoria de Zago em n\u00e3o divulgar essas informa\u00e7\u00f5es com o intuito de colocar os estudantes contra a ocupa\u00e7\u00e3o da SAS.\n\nSaiba mais sobre a ocupa\u00e7\u00e3o da SAS em \nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.1027920800619189.1073741859.169245436486734/1030806773663925/?type=3"}, {"id": "169245436486734_1031995470211722", "created_time": "2016-04-28T14:53:55+0000", "message": "ZAGO EST\u00c1 ACABANDO COM O HOSPITAL UNIVERSITARIO DA CAPITAL\n\nDesde o come\u00e7o de sua gest\u00e3o como reitor, em 2014, Zago ja demitiu mais de 300 funcion\u00e1rios do HU, al\u00e9m de congelar as contrata\u00e7\u00f5es. O reitor tenta se justificar dizendo que a Universidade passa por uma crise or\u00e7ament\u00e1ria, mas a verdade \u00e9 que isso nunca foi comprovado. H\u00e1 anos que se  reinvindica a abertura do livro de contas da USP, e a Reitoria - comprovadamente envolvida em esquemas de corrup\u00e7\u00e3o - se nega a atender essa demanda. \n\nAl\u00e9m disso esse n\u00e3o \u00e9 o primeiro ataque de Zago aos hospitais da USP, no in\u00edcio de sua gest\u00e3o, o reitor queria desvincular o HU e o HRAC - de Bauru -  da USP, medida nefasta n\u00e3o s\u00f3 para a popula\u00e7\u00e3o que faz uso dos hospitais como tamb\u00e9m para a forma\u00e7\u00e3o dos  estudantes dos cursos de sa\u00fade, que perdem a vasta possibilidade de contato com a \u00e1rea cl\u00ednica."}, {"id": "169245436486734_1031611380250131", "created_time": "2016-04-27T21:38:16+0000", "message": "H\u00e1 5 anos, os alunos da FEA  reivindicam uma disciplina de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica no curr\u00edculo. O regimento da unidade na realidade prev\u00ea um curso de gradua\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica que na pr\u00e1tica n\u00e3o existe nem como mat\u00e9ria optativa na gradua\u00e7\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o! \n\nA disciplina foi extinta sem mais nem menos a anos atr\u00e1s. A exist\u00eancia dessa disciplina t\u00e3o essencial no curr\u00edculo \u00e9 direito dos alunos e de toda a popula\u00e7\u00e3o! \n\nAjude assinando e divulgando o Abaixo-assinado organizado pelos estudantes: \n\nhttps://www.change.org/p/graziella-comini-cria%C3%A7%C3%A3o-urgente-de-disciplina-optativa-administra%C3%A7%C3%A3o-p%C3%BAblica-na-fea-usp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's photo.", "id": "169245436486734_1031486173595985", "created_time": "2016-04-27T17:23:31+0000", "message": "N\u00e3o podemos permitir que a reitoria tome nossos espa\u00e7os!\n\n#SintuspFica\n#ZagoSai"}]}