{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB4ypuo1QLDm7wdj8saLjuZCyHpMH0vEq0iTcTZCq1NN4SEnmUP54wiC8IjcRZC1pVGhoW89mxsqruwso8df0UrG2X26hi1aZArweUrxMEZBoDxavgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1456932879", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA75laZB3jkhRHHplZCZAOcZA7IwYypZB7e0ZA6YlayNsuZAGxSyg4USZA4KqOPdlcv2zRcDqhsaBkpVHIya3Dh39fu69X3WJ0ApYHdFEAxOtmqvN1lPQZDZD&since=1457887739&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_998937120184224", "created_time": "2016-03-13T16:48:59+0000", "message": "O question\u00e1rio sobre perman\u00eancia estudantil e condi\u00e7\u00f5es de estudo na USP j\u00e1 teve mais de 500 contribui\u00e7\u00f5es, mas podemos ter muito mais! Quanto maior for o n\u00famero de respostas, melhor o resultado representar\u00e1 a realidade da assist\u00eancia estudantil nos diversos campi!\n\nAs respostas desse question\u00e1rio permitir\u00e3o que sejam identificadas as demandas dos estudantes atualmente e onde se localizam, contribuindo para fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o da nossa luta!\n\nOs resultados ser\u00e3o amplamente divulgados para o movimento estudantil, para que, coletivamente, cheguemos em s\u00ednteses cada vez mais abrangentes!\n\nN\u00e3o deixe de responder! \nhttps://goo.gl/JvixFE"}, {"id": "169245436486734_998318556912747", "created_time": "2016-03-12T19:54:35+0000", "message": "D\u00e9bora Diniz, professora antrop\u00f3loga da Unb, sobre a morte de Louise.\n\nLouise, estudante de biologia, foi v\u00edtima de feminic\u00eddio. Louise \u00e9 mais uma v\u00edtima da nossa sociedade patriarcal. \n\n#NenhumaMenos #SomosTodasLouise #N\u00e3oCalaUnb"}, {"id": "169245436486734_997560590321877", "created_time": "2016-03-11T20:00:00+0000", "message": "Andando pela Luciano Gualberto (campus Butant\u00e3) em dia de chuva."}, {"id": "169245436486734_997513326993270", "created_time": "2016-03-11T19:00:00+0000", "message": "Estudantes da USP repudiam agress\u00e3o a mulheres no ato do dia 8 de mar\u00e7o\n\nEm S\u00e3o Paulo o ato do dia 8 de mar\u00e7o tradicionalmente \u00e9 organizado atrav\u00e9s de reuni\u00f5es com a presen\u00e7a de mais de 60 organiza\u00e7\u00f5es de opini\u00f5es diversas sobre a pol\u00edtica e o feminismo. Apesar disso, neste ano conseguimos tirar um eixo comum: \u201cMulheres nas ruas por liberdade, autonomia e democracia pra lutar. Contra o ajuste fiscal e a reforma da previd\u00eancia. Pela legaliza\u00e7\u00e3o do aborto. Basta de viol\u00eancia contra as mulheres\u201d.\n\nPor\u00e9m, ignorando essas reuni\u00f5es, organiza\u00e7\u00f5es ligadas ao PT tentaram impor a milhares de mulheres que o ato do Dia Internacional da Mulher fosse parte da agenda de manifesta\u00e7\u00f5es em defesa de Dilma e Lula, com o mote \u201cMulheres com Lula\u201d. Isso, por si s\u00f3 j\u00e1 seria um comportamento absurdo. Mas para piorar, quando Silvia Ferraro, do MML se posicionou no carro de som, junto com as mulheres da oposi\u00e7\u00e3o de esquerda ao governo federal foram agredidas fisicamente por capangas contratados das entidades governistas. Companheiras do Juntas, RUA, MML, PSOL e PSTU tiveram seu corpo marcado por socos pux\u00f5es de bra\u00e7o, para que fossem impedidas de manifestar suas opini\u00f5es.\n\nNesta sociedade machista, os m\u00e9todos da intimida\u00e7\u00e3o e da viol\u00eancia s\u00e3o usados diariamente contra mulheres jovens e trabalhadoras. \u00c9 contra isso que elas tomam as ruas todos os anos. Inclusive, a indigna\u00e7\u00e3o contra o machismo levou ano passado milhares de mulheres \u00e0 Primavera Feminista. Por isso, repudiamos o que fizeram as entidades governistas na manifesta\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira, se utilizando destes mesmos m\u00e9todos truculentos e desonestos para instrumentalizar a luta contra o machismo em defesa de um governo que n\u00e3o representa as mulheres.\n\n Al\u00e9m disso, para n\u00f3s, a luta por uma sociedade livre de toda opress\u00e3o passa pela cr\u00edtica a governos que atacam os setores oprimidos e retiram seus direitos. \u00c9 sabido que o Governo Dilma aplica uma pol\u00edtica de ajuste fiscal que prejudica a vida da popula\u00e7\u00e3o em prol da manuten\u00e7\u00e3o dos privil\u00e9gios de uma elite com a qual se envolvem fisiologicamente. Os ataques \u00e0 juventude e ao povo s\u00e3o muito graves: desemprego em massa, reforma da previd\u00eancia, precariza\u00e7\u00e3o do sistema p\u00fablico de sa\u00fade, corte de investimentos na educa\u00e7\u00e3o, aumento das tarifas do transporte, etc. Aliando-se a bancadas conservadoras, Dilma abriu espa\u00e7o para sujeitos como Eduardo Cunha, que prop\u00f4s por exemplo a proibi\u00e7\u00e3o da p\u00edlula do dia seguinte. Al\u00e9m disso, Dilma \u00e9 respons\u00e1vel direta pela san\u00e7\u00e3o da lei antiterrorismo, que recupera m\u00e9todos da ditadura militar para impedir que o povo se manifeste contra a retirada de seus direitos. \n\nContinuamos na luta por uma sociedade verdadeiramente livre para as mulheres, LGBT, negros e todos os setores oprimidos. Somos contra qualquer governo que ataque os direitos do povo e repudiamos a viol\u00eancia contra aqueles que se manifestam por seus direitos. Esperamos que os setores respons\u00e1veis pelas agress\u00f5es do 08 de mar\u00e7o se retratem publicamente."}, {"id": "169245436486734_997536260324310", "created_time": "2016-03-11T17:30:00+0000", "message": "MANIFESTO DOS ESTUDANTES DA USP CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O DE FESTAS NO CAMPUS\n\nCome\u00e7amos a recolher assinaturas de apoio ao Manifesto contra a proibi\u00e7\u00e3o de festas no campus, o autoritarismo da Reitoria e a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento!!\nLeve esse manifesto para um f\u00f3rum do seu coletivo ou centro acad\u00eamico e assine!\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1yyxtmGcXz9CcXKh-riakvyvOzb1I0nndlJ2LjOrr8Cs/edit"}, {"id": "169245436486734_997511160326820", "created_time": "2016-03-11T13:30:00+0000", "message": "\"Lucas Ferreira Ramalho e Pedro Henrique de Oliveira respondem por um estupro cometido na madrugada de 24 de maio de 2012, ap\u00f3s festa em uma casa noturna localizada na Gleba Palhano (zona sul). Durante o evento, Ramalho teria colocado uma subst\u00e2ncia sedativa na bebida de uma estudante de Direito. Mais tarde, ele a teria levado, com a ajuda do ent\u00e3o estudante de Administra\u00e7\u00e3o da UEL Pedro Henrique de Oliveira, a um motel da cidade - onde o estupro se consumou. Na manh\u00e3 seguinte, a garota foi deixada em casa pela dupla.\nApesar de a garota ser maior de idade \u00e0 \u00e9poca, Ramalho foi indiciado por estupro de vulner\u00e1vel por ter utilizado uma subst\u00e2ncia sedativa para retirar a capacidade de rea\u00e7\u00e3o da v\u00edtima. Foi considerado ainda o agravante de o condenado ter se valido de um c\u00famplice para executar o abuso.\"\n\nInfelizmente, a viol\u00eancia de g\u00eanero e sexual contra estudantes n\u00e3o \u00e9 uma realidade s\u00f3 da USP. Por\u00e9m, assim como aqui, a impunidade impera: Com medo de ter seu nome ligado a casos de viol\u00eancia contra a mulher, as reitorias os colocam em baixo do tapete casos graves de estupro e ass\u00e9dio.\n\nNa USP, por exemplo, depois da CPI de 2015 criada para investigar casos de viol\u00eancia contra a mulher, apenas um estudante foi punido com uma suspens\u00e3o tempor\u00e1ria. Mas as mulheres fizeram den\u00fancias graves, envolvendo estudantes, professores e diretores de institui\u00e7\u00f5es que foram sumariamente ignoradas pelo reitor Zago.  \n\nAt\u00e9 quando as universidades v\u00e3o fugir deste tema? At\u00e9 quando estupradores ser\u00e3o protegidos e as mulheres punidas? Afinal, encobrindo casos de estupro, os nomes das universidades n\u00e3o poderiam estar mais sujo.\n\n\n\nhttp://www.bonde.com.br/?id_bonde=1-3--352-20160310"}, {"id": "169245436486734_997135093697760", "created_time": "2016-03-10T21:00:00+0000", "message": "ABERTAS AS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O 7\u00ba EME DA UNE\n\nNos dias 26 e 27 de mar\u00e7o acontecer\u00e1 o 7\u00ba Encontro de Mulheres da UNE no Rio de Janeiro. Mulheres estudantes de todo o pa\u00eds se reunir\u00e3o para debater a luta contra o machismo e tirar iniciativas de norte a sul! O DCE da USP fornecer\u00e1 \u00f4nibus para o evento que sair\u00e3o da USP.\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o encerradas no dia 21/03, \u00e0s 21h00 e enviaremos via e-mail a circular com as orienta\u00e7\u00f5es para as estudantes inscritas.\n\nEste formul\u00e1rio \u00e9 somente para o transporte, a inscri\u00e7\u00e3o para o EME deve ser feita atrav\u00e9s do site http://www.une.org.br/noticias/7o-eme-da-une-inscricoes-abertas-para-mulheres-estudantes-de-todo-o-brasil/\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1B2MjkqbL7DRyhzIw5-WoMIlS2gLx2tKBWMgVvQSfF1w/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_997149963696273", "created_time": "2016-03-10T20:26:01+0000", "message": "Pessoal, conforme divulgado no evento da Assembleia pela tarde, devido a chuva a assembleia acontecer\u00e1 no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. O hor\u00e1rio se mant\u00e9m \u00e0s 18h00."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Contra a criminaliza\u00e7\u00e3o da Ocupa\u00e7\u00e3o da UFC's photo.", "id": "169245436486734_997103127034290", "created_time": "2016-03-10T18:36:23+0000", "message": "N\u00f3s do DCE Livre da USP nos solidarizamos com as lutadoras e lutadores do movimento estudantil que sofrem persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e repress\u00e3o em todo o pa\u00eds! Sabemos o peso da criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais no Brasil, e sabemos como este se deu e se d\u00e1 na USP tamb\u00e9m, com nosso movimento. Assinamos esta nota do movimento da UFC e levantamos essa bandeira!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_996677547076848", "created_time": "2016-03-10T13:00:01+0000", "message": "Ontem a sede do DCE esteve de portas abertas durante um plant\u00e3o para divulgarmos o Question\u00e1rio de Perman\u00eancia Estudantil e Condi\u00e7\u00f5es de Estudo da USP! Fizemos panfletagem com o link para o question\u00e1rio nos hor\u00e1rios de funcionamento do bandej\u00e3o central.\n\nAINDA N\u00c3O RESPONDEU O QUESTION\u00c1RIO?\nN\u00c3O PERCA TEMPO! FORTALE\u00c7A AINDA MAIS A LUTA POR PERMAN\u00caNCIA NA UNIVERSIDADE!\nDemora menos de dez minutos! Acesse o link: https://goo.gl/JvixFE"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_969877356383464", "created_time": "2016-03-10T04:26:49+0000"}, {"id": "169245436486734_996228303788439", "created_time": "2016-03-09T13:00:02+0000", "message": "O QUESTION\u00c1RIO SOBRE PERMAN\u00caNCIA ESTUDANTIL E CONDI\u00c7\u00d5ES DE ESTUDO NA USP EST\u00c1 NO AR! PLANT\u00c3O HOJE NA SEDE DO DCE NOS HOR\u00c1RIOS DO BANDEJ\u00c3O CENTRAL!\n\nEssa \u00e9 uma iniciativa para conseguirmos mapear as demandas dos estudantes na universidade e conseguirmos avan\u00e7ar na luta por mais investimento em perman\u00eancia estudantil na universidade!\n\nUm dia depois do Dia Internacional de Luta das Mulheres (8/3), \u00e9 importante lembrar que as mulheres (especialmente as negras, perif\u00e9ricas, LGBTs e/ou m\u00e3es) s\u00e3o as mais afetadas pela falta de perman\u00eancia estudantil na USP. Esse espa\u00e7o n\u00e3o foi pensado para as mulheres e precisamos seguir disputando um projeto de universidade que nos contemple!\n\nPor isso, o DCE estar\u00e1 aberto hoje durante os hor\u00e1rios de funcionamento do bandej\u00e3o central para divulgarmos e recolhermos mais respostas para o nosso question\u00e1rio! Com esses dados, conseguiremos construir reivindica\u00e7\u00f5es cada vez mais precisas para construirmos uma universidade feminista.\n\nAinda n\u00e3o respondeu o question\u00e1rio e n\u00e3o vai bandejar? Prefere responder de casa? N\u00e3o se esque\u00e7a do nosso question\u00e1rio online: https://goo.gl/JvixFE"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rafaela Baldy's event.", "id": "169245436486734_996102543801015", "created_time": "2016-03-08T23:39:16+0000", "message": "Neste 8 de Mar\u00e7o as minas da Poli deram o recado de que n\u00e3o v\u00e3o tirar o batom vermelho!"}, {"id": "169245436486734_995980093813260", "created_time": "2016-03-08T19:45:00+0000", "message": "8 DE MAR\u00c7O DE VIT\u00d3RIAS NA FACULDADE DE MEDICINA\n\nAp\u00f3s press\u00e3o de estudantes diante dos absurdos representados pelo Show Medicina - bem como sua estrutura machista, racista e lgbtf\u00f3bica - o Minist\u00e9rio P\u00fablico obrigou a burocracia da USP a acabar com os espa\u00e7os desse grupo na universidade. Grande vit\u00f3ria das estudantes nesse 8 de mar\u00e7o!"}, {"id": "169245436486734_995916063819663", "created_time": "2016-03-08T16:23:19+0000", "message": "Algumas da reivindica\u00e7\u00f5es do ato contra a viol\u00eancia sexual e de g\u00eanero entregues em of\u00edcio na reitoria"}, {"id": "169245436486734_995866863824583", "created_time": "2016-03-08T14:44:45+0000", "message": "Concentra\u00e7\u00e3o pro ato da Rede N\u00e3o Cala contra o machismo e a viol\u00eancia sexual e de g\u00eanero na USP. Vem todo mundo pro v\u00e3o da hist\u00f3ria!"}, {"id": "169245436486734_995152460562690", "created_time": "2016-03-07T11:30:01+0000", "message": "Est\u00e1 no ar o question\u00e1rio sobre perman\u00eancia estudantil e condi\u00e7\u00f5es de estudo na USP! \n\nEstamos vivendo uma s\u00e9rie de ataques por parte da reitoria, que se mostra cada vez menos disposta a dialogar com os movimentos sociais da universidade e cada vez mais disposta a cortar daqueles que mais precisam de apoio da institui\u00e7\u00e3o. Sabemos que nos \u00faltimos anos, diversos cortes foram aplicados e um novo mapeamento da realidade dos estudantes da USP hoje se mostra cada vez mais necess\u00e1rio!\n\nAs respostas desse question\u00e1rio v\u00e3o conseguir indicar quais s\u00e3o as demandas dos estudantes hoje, em que lugares elas se localizam, fortalecendo a organiza\u00e7\u00e3o da nosso embate contra a reitoria pela garantia de perman\u00eancia estudantil e boas condi\u00e7\u00f5es de estudo na universidade. Com dados mais precisos, nossa articula\u00e7\u00e3o cada vez fica mais forte!\n\nSua resposta \u00e9 muito importante para contribuir com essa luta! Deixaremos o question\u00e1rio aberto para respostas online e faremos um plant\u00e3o na sede do DCE ao longo da semana. Os dados recolhidos aqui ser\u00e3o amplamente divulgados para o movimento estudantil, para que, coletivamente, cheguemos em s\u00ednteses cada vez mais abrangentes!\n\nN\u00e3o deixe de responder! \nhttps://goo.gl/JvixFE"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rede N\u00e3o Cala USP's event.", "id": "169245436486734_994970443914225", "created_time": "2016-03-06T21:51:11+0000", "message": "A Rede N\u00e3o Cala de professoras e pesquisadoras contra a viol\u00eancia sexual e de g\u00eanero vai realizar, nessa ter\u00e7a-feira, 8 de mar\u00e7o, uma passeata contra o machismo na nossa universidade! Conhe\u00e7am a rede e participem! \nA concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 as 11h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. \n\nhttps://www.facebook.com/events/612669992218527/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_101351910260926", "created_time": "2016-03-06T19:26:48+0000"}, {"id": "169245436486734_993565957388007", "created_time": "2016-03-04T16:46:31+0000", "message": "A EACH EST\u00c1 EM LUTA! \u2013 CARTA DOS ESTUDANTES SOBRE A SITUA\u00c7\u00c3O DA EACH\n\nJ\u00e1 \u00e9 conhecido por todos que o campus da USP Leste \u00e9 o um dos campus mais precarizado da universidade, se n\u00e3o o mais, sendo que a EACH hoje apresenta o menor investimento por estudante na USP. A contamina\u00e7\u00e3o do campus \u00e9 derivada de um processo irrespons\u00e1vel que a reitoria tocou junto ao governo do estado que fez o campus inclusive ser interditado em 2014 e at\u00e9 semana passada ser repleto de tapumes que impediam a livre circula\u00e7\u00e3o pelo terreno,  e tal situa\u00e7\u00e3o mostra pra quem quiser ver que a realidade da comunidade eachiana \u00e9 bastante complicada.\n\nHoje desinterditado o campus j\u00e1 se sabe que a contamina\u00e7\u00e3o \u00e9 um risco \u00e0 sa\u00fade de funcion\u00e1rios, professores e estudantes. O antigo diretor da escola, Jorge Boueri Filho, respons\u00e1vel pela contamina\u00e7\u00e3o, foi apenas afastado sem processo administrativo pelo reitor, enquanto a mesma reitoria antidemocr\u00e1tica amea\u00e7a de expuls\u00e3o e demiss\u00e3o v\u00e1rios estudantes e funcion\u00e1rios justamente por protestarem contra os v\u00e1rios absurdos cometidos na USP.  Vale ressaltar que o superintendente de espa\u00e7o f\u00edsico da reitoria, Osvaldo Nakao, que insiste em dizer que a comunidade n\u00e3o corre risco, mesmo uma s\u00e9rie de estudiosos da pr\u00f3pria EACH dizendo o contr\u00e1rio, \u00e9 o mesmo que ridicularizou de forma machista diretoras do DCE e tentou impedir de forma truculenta a realiza\u00e7\u00e3o da festa da calourada unificada desse ano.\n\nNessa virada de ano, na calada da noite, os campi da capital sofreram mais um ataque da reitoria ao ter o aux\u00edlio transporte cortado. O estudantes da EACH em especial v\u00e3o ser os mais afetados j\u00e1 que o ac\u00famulo dos aux\u00edlios moradia e transporte era permitido para os estudantes do campus como forma de reparar a aus\u00eancia de moradia estudantil.\n\nA EACH \u00e9 um dos campi onde entram uma maior concentra\u00e7\u00e3o de estudantes pobres, e onde existe uma maior concentra\u00e7\u00e3o de estudantes negros (ainda que poucos) em compara\u00e7\u00e3o com o conjunto da universidade, e por consequ\u00eancia, \u00e9 um dos campi onde a perman\u00eancia estudantil \u00e9 mais fundamental, chegando ao ponto de mais de um quarto dos quase 4800 estudantes do campus serem bolsistas. Na pr\u00e1tica esse corte no aux\u00edlio transporte representar\u00e1 uma evas\u00e3o consider\u00e1vel da universidade e n\u00f3s n\u00e3o podemos nos calar diante desse absurdo.\n\nOs estudantes da EACH j\u00e1 vem se mobilizando desde a semana de recep\u00e7\u00e3o aos calouros contra mais esse absurdo. J\u00e1 foram realizados atos tanto no campus do Butant\u00e3 quanto na USP Leste, al\u00e9m de um acampamento de estudantes no campus, para pautar a quest\u00e3o, mas a reitoria insiste em tratar o tema como secund\u00e1rio. No Conselho Universit\u00e1rio do dia 01/03, um dia depois de um ato na SAS onde mais uma vez os estudantes da EACH trataram do tema, o tema dos aux\u00edlios n\u00e3o foi nem tocado, sendo o foco principal do conselho a vota\u00e7\u00e3o de comiss\u00f5es e pr\u00f3-reitorias onde os \u00fanicos candidatos poss\u00edveis a serem votados eram de indica\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio reitor. A representa\u00e7\u00e3o discente da gest\u00e3o manifesta iria ler nessa reuni\u00e3o uma carta redigida pelos estudantes da EACH, mas nem espa\u00e7o pra falas ocorreram. A falta de democracia da Universidade n\u00e3o tem limites mesmo!\n\nO DCE Livre da USP se compromete e convoca todos os centros acad\u00eamicos e entidades relacionadas a comunidade universit\u00e1ria a se somarem nessa luta, dando todo apoio e solidariedade ativa aos estudantes da EACH e suas movimenta\u00e7\u00f5es daqui pra frente. A luta da EACH \u00e9 uma luta da universidade de conjunto, e defender os estudantes precarizados que  perder\u00e3o o direito de estudar por conta desses cortes \u00e9, em ultima medida, defender o car\u00e1ter p\u00fablico da nossa universidade.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/03/a-each-esta-em-luta-carta-dos-estudantes-sobre-a-situacao-da-each/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista Raiz Ful\u00f4's photo.", "id": "169245436486734_992915150786421", "created_time": "2016-03-03T16:38:23+0000", "message": "Coletivo Feminista Raiz Ful\u00f4 da ESALQ/Piracicaba iniciou ontem a campanha #AconteceNaEsalq\n\nCom o mesmo intuito do #MeuAmigoSecreto, essa campanha vem como uma maneira de denunciar diferentes casos de opress\u00e3o que acontecem nas festas, nas tradi\u00e7\u00f5es do trote e no cotidiano, mas que em muitos momentos as pessoas sentem medo de falar. \n\nComo forma de dar visibilidade aos acontecimentos e ir contra o silenciamento que estamos sempre prop\u00edcios a passar, o Coletivo Feminista Raiz Ful\u00f4 abriu a p\u00e1gina para que as den\u00fancias e relatos sejam compartilhados e para que sejam combatidos.\nAl\u00e9m de escancarar uma realidade muitas vezes naturalizada, a campanha serve para mostrar que estes eventos n\u00e3o s\u00e3o espor\u00e1dicos e que devemos agir para que essa realidade mude!\n\nA campanha n\u00e3o \u00e9 focada somente no caso de machismo, podendo ter quaisquer tipo de acontecimento opressor como a LGBTfobia e racismo.\n\n#AconteceNaESALQ #MasN\u00e3oPodeMaisAcontecer"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista da ECA USP's event.", "id": "169245436486734_991900600887876", "created_time": "2016-03-03T12:15:01+0000", "message": "HOJE TEM QUINTA I BREJA \"INCENDI\u00c1RIAS\" PR\u00c9 8 DE MAR\u00c7O - A marcha internacional de luta das mulheres!!\n\n\"Somos donas de nossos corpos. Somos donas de nossas vozes. Seremos donas da prainha! Vamos tomar esse espa\u00e7o antes de tomar as ruas - pela nossa autonomia, pela fim da viol\u00eancia contra a mulher e pela legaliza\u00e7\u00e3o do aborto.\""}, {"id": "169245436486734_992406874170582", "created_time": "2016-03-02T21:04:52+0000", "message": "DEN\u00daNCIA: REITORIA CONTRATA EMPRESA QUE ATUA NA ILEGALIDADE, NEGANDO DIREITOS B\u00c1SICOS AOS TRABALHADORES TERCEIRIZADOS. \n\nA Reitoria insiste nas empresas de terceiriza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os para ter menos custos com direitos trabalhistas, garantindo bons lucros aos empresarios. Com isso, os servi\u00e7os s\u00e3o precarizados por dependerem de um quadro reduzido de funcion\u00e1rios sobrecarregados e mal pagos. Al\u00e9m disso, muitas dessas empresas atuam na ilegalidade, como foi o recente esc\u00e2ndalo da HIGILIMP, cujos donos decretaram fal\u00eancia, deixando centenas de trabalhadoras sem mais de um m\u00eas de sal\u00e1rio e outros direitos trabalhistas - al\u00e9m dos cotidianos atrasos de pagamento e cortes no aux\u00edlio transporte.  Depois de mobiliza\u00e7\u00e3o da categoria, parte da d\u00edvida foi ressarcida pela universidade, que ja havia pago aos donos da HIGILIMP por esses servi\u00e7os. \n\nAgora, outra empresa adentrou na USP, garantindo mais dinheiro p\u00fablico aos empres\u00e1rios. Al\u00e9m disso, temos informa\u00e7\u00f5es de que  os funcion\u00e1rios contratados est\u00e3o sem a carteiria assinada, que assegura uma s\u00e9rie de direitos trabalhistas, geralmente desrespeitados pelas empresas terceirizadas! Essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 absurda e s\u00f3 mostra o grande descompromisso da Reitoria com essas trabalhadoras enquanto enche os bolsos dos empres\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_992355637509039", "created_time": "2016-03-02T18:51:39+0000", "message": "Carta aberta \u00e0 comunidade sobre a Escola de Aplica\u00e7\u00e3o. \nPela contrata\u00e7\u00e3o de professores j\u00e1!\n\nA triste realidade da ESCOLA DE APLICA\u00c7\u00c3O DA USP\n\nS\u00e3o Paulo, 15 de fevereiro de 2016.\n\n3\u00aa CARTA ABERTA \u00c0 COMUNIDADE EAFEUSP\n\n\u00c9 cumprindo um dever profissional que iniciamos o ano letivo tornando p\u00fablica a situa\u00e7\u00e3o da Escola de\nAplica\u00e7\u00e3o que se agravou nos \u00faltimos meses, apesar dos esfor\u00e7os das Dire\u00e7\u00f5es da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o (FE)\ne da EA, das iniciativas vinculadas \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Mestres, do apoio da Congrega\u00e7\u00e3o da FE e do Conselho\nde Escola da EA.\nEm 2015, a 1\u00aa Carta Aberta (10 de fevereiro) alertava para a falta de seis professores e a 2\u00aa Carta (25 de\njunho) para sete professores: tr\u00eas para o Ensino Fundamental I, um para Educa\u00e7\u00e3o Especial, um para Geografia,\num para Matem\u00e1tica e um para Ci\u00eancias. Hoje, uma das professoras de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica e a professora de\nQu\u00edmica n\u00e3o mais comp\u00f5em o quadro de professores da EA, TOTALIZANDO NOVE PROFESSORES A MENOS.\nPara remediar a falta da professora de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica adotou-se a mesma pr\u00e1tica j\u00e1 realizada em 2015,\nou seja, as aulas foram distribu\u00eddas entre os outros professores da disciplina. Essa pr\u00e1tica, embora garanta que\nos alunos n\u00e3o fiquem sem aula, prejudica a realiza\u00e7\u00e3o de projetos, sa\u00eddas de estudo, estudos de meio,\natendimento a estagi\u00e1rios, pesquisadores e bolsistas, e de outras atividades realizadas por estes profissionais,\ncomprometendo a qualidade do ensino ofertado pela Escola.\nO caso \u00e9 ainda mais grave com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s AULAS DE QU\u00cdMICA, pois n\u00e3o h\u00e1 na EA profissional\nhabilitado para ministrar esta disciplina. Isso significa que OS 240 ALUNOS DOS 9\u00ba ANOS E DO ENSINO\nM\u00c9DIO FICAR\u00c3O SEM AULA NO HOR\u00c1RIO DESTINADO A ESTA DISCIPLINA, visto que a disciplina de\nQu\u00edmica faz parte do curr\u00edculo obrigat\u00f3rio para essas turmas de acordo com a nova grade curricular da EA.\nVale lembrar que a Escola, devido \u00e0 falta de professor de Educa\u00e7\u00e3o Especial, apesar dos esfor\u00e7os\ncoletivos n\u00e3o tem desenvolvido de forma plena os atendimentos educacionais individuais (PEI/PAI).\nImportante dizer tamb\u00e9m que, infelizmente, a busca por educadores no Banco de Oportunidades USP,\numa das solu\u00e7\u00f5es aventadas para recompor o quadro de professores da EA em 2015, n\u00e3o obteve resultados.\nISTO POSTO, RESSALTAMOS QUE A \u00daNICA SOLU\u00c7\u00c3O POSS\u00cdVEL PARA GARANTIR O DIREITO DOS\nNOSSOS ALUNOS \u00c9 A AUTORIZA\u00c7\u00c3O DE ABERTURA DE CONCURSO P\u00daBLICO PARA TODAS AS VAGAS\nJ\u00c1 CITADAS.\nAl\u00e9m da n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de professores, a atual pol\u00edtica da Universidade de contingenciamento\nor\u00e7ament\u00e1rio FREOU A EXECU\u00c7\u00c3O DO PLANO DIRETOR para reforma de infraestrutura predial e REDUZIU O\nREPASSE DE VERBAS PARA A EA. Tais medidas afetaram a concess\u00e3o de bolsas aos nossos alunos (lanche,\nuniforme, material escolar, atividades did\u00e1ticas); a contrata\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus para sa\u00edda de estudos e estudos do\nmeio; a disponibilidade de materiais de uso frequente (papelaria, inform\u00e1tica e equipamentos audiovisuais); e a\nprodu\u00e7\u00e3o de materiais pedag\u00f3gicos (com a redu\u00e7\u00e3o do n\u00famero de c\u00f3pias coloridas na gr\u00e1fica). Apesar de\nreconhecermos o m\u00e9rito de iniciativas pontuais (por exemplo, a pintura da fachada do Bloco C), essas quest\u00f5es\ns\u00e3o muito preocupantes e j\u00e1 est\u00e3o afetando o cotidiano escolar.\nN\u00e3o podemos esquecer ainda o descumprimento da lei n\u00b0 11.947/2009, que diz respeito \u00e0 oferta de\nalimenta\u00e7\u00e3o escolar, um dever do Estado, que tem sido reivindicado pelas fam\u00edlias da EA h\u00e1 mais de uma\nd\u00e9cada.\nPreocupados com a situa\u00e7\u00e3o presente, CONVIDAMOS TODA A COMUNIDADE A SE INFORMAR,\nACOMPANHAR ESTE PROCESSO E SE ENGAJAR NA DEFESA DA EA.\n\nProfessores, Orientadoras Pedag\u00f3gicas Educacionais e\nFuncion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o da FEUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Primavera na EACH's event.", "id": "169245436486734_992177750860161", "created_time": "2016-03-02T15:34:39+0000", "message": "EACH PELA VOLTA DO AUX\u00cdLIO TRANSPORTE\n\nHoje, \u00e0s 18h00 acontecer\u00e1 uma assembleia extraordin\u00e1ria na EACH para debatermos e tirarmos nossas iniciativas contra o corte no aux\u00edlio transporte.\n\n\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/1670312823236394/"}]}