{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCyPMpzbUYLOAZBM6hSkQ5n7BROvONEDyZAiG37QYQRSiLHqWYttOw0D9OFpOtYE3DNXZAYxfjYgJNFwyVez3MqnW4WBDh4t9HZCl4tegKegzBhhwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1362667505", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAWOmIwO844yGwSmCmmuR2gZBjjDeWOFZAXOWOIlk6r8EZADJLAMdCswjz5jqC88P7na1zBIZBPicNE4EDXv3uHNdNI1nPYXZBPIypV0j2otnNUZBZBAZDZD&since=1363219995&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_452734564804485", "created_time": "2013-03-14T00:13:15+0000", "message": "Deputada Estadual Leci Brand\u00e3o cita Cartola ao defender o direto de todos \u00e0 educa\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAutonomia\r\n\r\n\u00c9 imposs\u00edvel nesta primavera, eu sei\r\nImposs\u00edvel, pois longe estarei\r\nMas pensando em nosso amor, amor sincero\r\nAi! se eu tivesse autonomia\r\nSe eu pudesse gritaria\r\nN\u00e3o vou, n\u00e3o quero\r\nEscravizaram assim um pobre cora\u00e7\u00e3o\r\n\u00c9 necess\u00e1rio a nova aboli\u00e7\u00e3o\r\nPra trazer de volta a minha liberdade\r\nSe eu pudesse gritaria, amor\r\nSe eu pudesse brigaria, amor\r\nN\u00e3o vou, n\u00e3o quero.\r\n\r\nCartola"}, {"id": "169245436486734_257320344402433", "created_time": "2013-03-13T23:50:23+0000", "message": "Confira a interven\u00e7\u00e3o do DCE da USP na Audi\u00eancia P\u00fablica com os reitores das universidades estaduais paulistas sobre o PIMESP.\n\nCotas sim! PIMESP n\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_452713681473240", "created_time": "2013-03-13T23:01:08+0000", "message": "Professora Lighia Matsushigue, da ADUSP, argumenta que o PIMESP, al\u00e9m de ocultar diversos dados na sua constru\u00e7\u00e3o, n\u00e3o representa uma real inclus\u00e3o na universidade p\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_452707661473842", "created_time": "2013-03-13T22:37:45+0000", "message": "Dep. Estadual Adriano Diogo faz discurso se posicionando contra o PIMESP e a falta de di\u00e1logo na constru\u00e7\u00e3o do projeto."}, {"id": "169245436486734_452692628142012", "created_time": "2013-03-13T21:38:39+0000", "message": "Ao dizer que a USP tem um dos melhores programas de perman\u00eancia do mundo e sugerir aos alunos que n\u00e3o desperdicem comida no bandej\u00e3o, a pr\u00f3-reitora de gradua\u00e7\u00e3o da USP sai vaiada do plen\u00e1rio da ALESP."}, {"story": "Dce Livre da USP at ALESP - Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo.", "id": "169245436486734_452689958142279", "created_time": "2013-03-13T21:27:08+0000", "message": "\"A USP tem um excelente programa de perman\u00eancia.\" - Telma Zorn"}, {"id": "169245436486734_452688464809095", "created_time": "2013-03-13T21:21:36+0000", "message": "Representando Jo\u00e3o Grandino Rodas, que n\u00e3o respeitou a convoca\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o da Assembleia Legislativa, a pr\u00f3-reitora de gradua\u00e7\u00e3o da USP, Telma Zorn, faz uso da palavra."}, {"id": "169245436486734_452686701475938", "created_time": "2013-03-13T21:15:49+0000", "message": "Nesse momento, o reitor da UNESP faz sua interven\u00e7\u00e3o. Sob vaias."}, {"id": "169245436486734_452674988143776", "created_time": "2013-03-13T20:36:34+0000", "message": "Devido ao grande n\u00famero de pessoas, a audi\u00eancia p\u00fablica com os reitores foi transferida para o plen\u00e1rio principal da Assembleia Legislativa, que est\u00e1 repleto de estudantes e ativistas dos movimentos sociais. Cotas sim! PIMESP n\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_452656034812338", "created_time": "2013-03-13T19:42:36+0000", "message": "Audit\u00f3rio Franco Montoro da Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo j\u00e1 est\u00e1 tomado de estudantes. Em poucos minutos ter\u00e1 in\u00edcio a audi\u00eancia p\u00fablica com os reitores das universidades estaduais paulistas sobre o PIMESP."}, {"id": "169245436486734_452554411489167", "created_time": "2013-03-13T15:03:56+0000", "message": "Hoje a Audi\u00eancia P\u00fablica com os reitores da USP, UNESP e UNICAMP sobre o PIMESP acontecer\u00e1 \u00e0s 17h no Audit\u00f3rio Franco Montoro da Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo (ALESP)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_589800211031289", "created_time": "2013-03-12T22:25:55+0000"}, {"id": "169245436486734_452122864865655", "created_time": "2013-03-12T16:16:53+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o! \nGra\u00e7as \u00e0s \u00faltimas chuvas a sede do Dce Livre da USP vem inundando constantemente.\nNesse domingo, dia 17/03, \u00e0 partir das 13h, faremos um mutir\u00e3o para limparmos e arrumarmos nossa sede, que fica no Campus Butant\u00e3, ao lado da Sa\u00edda do Bandej\u00e3o Central!\nCompare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_452103854867556", "created_time": "2013-03-12T15:31:02+0000", "message": "N\u00e3o deixe de participar das atividades desta semana!"}, {"id": "169245436486734_420862258003550", "created_time": "2013-03-11T20:11:01+0000", "message": "Cotas SIM, PIMESP N\u00c3O!\n\nQuarta feira, 13/03, acontecer\u00e1 uma audi\u00eancia p\u00fablica na ALESP, sobre o PIMESP, para a qual foram convocados os reitores. Vamos estar presentes! O DCE organizar\u00e1 uma oficina de materiais as 14h na pra\u00e7a do rel\u00f3gio, e as 15h sair\u00e3o dois \u00f4nibus direto para a ALESP onde as 17h acontecer\u00e1 a audi\u00eancia."}, {"id": "169245436486734_451658324912109", "created_time": "2013-03-11T14:48:11+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca para o dia 14/03, quinta-feira, a primeira grande assembleia geral dos estudantes da USP em 2013. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da calourada unificada (http://www.facebook.com/events/499768330069440/), chega o momento de come\u00e7armos a construir a mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia na USP e pelo direito de lutar.\r\nAt\u00e9 a data da assembleia, \u00e9 importante que os v\u00e1rios cursos e campi da USP realizem atividades e f\u00f3runs locais para debater as pautas da assembleia geral:\r\n\r\n- Den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico de... S\u00e3o Paulo\r\n\r\nNo dia 05/02, foi noticiada a den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo contra dezenas de estudantes da USP acusando-os, entre outras coisas, por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. Essa acusa\u00e7\u00e3o absurda e inconstitucional n\u00e3o pode ser aceita pela justi\u00e7a e os estudantes devem se organizar para pressionar nesse sentido. Confira a nota do DCE sobre o caso (http://tinyurl.com/a2htrsa) e tamb\u00e9m o abaixo-assinado (http://tinyurl.com/a6sr8xc).\r\n\r\n- PIMESP (Programa de Inclus\u00e3o com M\u00e9rito no ensino Superior P\u00fablico Paulista)\r\n\r\nNo fim de 2012, o governo do estado de S\u00e3o Paulo e as reitorias das Universidades Estaduais Paulistas anunciaram um programa de \u201ccotas\u201d para USP, UNESP e UNICAM. Entretanto, por tr\u00e1s de uma suposta \u201cinclus\u00e3o com m\u00e9rito\u201d, o PIMESP discrimina os estudantes de escola p\u00fablica e as/os negras/os, afastando-os ainda mais da universidade. O movimento estudantil deve se organizar diante desse fato, dado que o programa do governo deve ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o no Conselho Universit\u00e1rio (CO) ainda no primeiro semestre de 2013. Confira um texto sobre o assunto: http://tinyurl.com/bcewwk2\r\n\r\n- Elei\u00e7\u00f5es para reitor\r\n\r\nEm outubro de 2013, acontecem novas elei\u00e7\u00f5es para reitor na USP, uma das mais restritas e antidemocr\u00e1ticas do pa\u00eds. Menos de 2% da comunidade universit\u00e1ria tem direito a voto. Por isso, desde a realiza\u00e7\u00e3o do XI congresso de estudantes da USP, no ano passado, os estudantes decidiram por uma campanha por \u201cdiretas j\u00e1\u201d na USP que dever\u00e1 ser feita com toda for\u00e7a em 2013.\r\n\r\nCompare\u00e7a! Participe!\r\nDia: 14/03 \u00e0s 18h\r\nLocal: V\u00e3o do pr\u00e9dio de Hist\u00f3ria e Geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Estad\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_311503845641972", "created_time": "2013-03-10T16:00:16+0000"}, {"id": "169245436486734_450385961706012", "created_time": "2013-03-08T14:15:47+0000", "message": "08 de Mar\u00e7o - Dia Internacional de Luta das Mulheres\nDCE-Livre da USP convida para o Ato Unificado hoje a partir das 13h na Pra\u00e7a da S\u00e9 (S\u00e3o Paulo/SP)"}, {"id": "169245436486734_495144570548726", "created_time": "2013-03-08T14:14:06+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/mocao-de-apoio-do-dce-livre-da-usp-a-luta-dos-estudantes-da-ufmt/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Democracia Na PUC - SP's photo.", "id": "169245436486734_590407297653845", "created_time": "2013-03-08T06:26:38+0000"}, {"id": "169245436486734_450258428385432", "created_time": "2013-03-08T05:18:18+0000", "message": "Denunciemos o abandono de animais nos Campi da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_500741563317167", "created_time": "2013-03-08T03:16:36+0000"}, {"id": "169245436486734_450008778410397", "created_time": "2013-03-07T16:29:04+0000", "message": "No dia 13/03, quarta-feira, \u00e0s 17h, no audit\u00f3rio Franco Montoro da Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo (ALESP), acontecer\u00e1 uma Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o PIMESP, com a presen\u00e7a confirmada dos reitores Jo\u00e3o Grandino Rodas (USP), Fernando Ferreira Costa (UNICAMP) e J\u00falio Cezar Durigan (UNESP). Convocamos a que todos estejam presentes, numa enorme demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a, unidade e luta. Cotas sim, PIMESP n\u00e3o! (Concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 14h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio. \u00d4nibus sair\u00e3o da USP \u00e0s 15h)"}, {"id": "169245436486734_449985151746093", "created_time": "2013-03-07T15:16:31+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia 8 de Mar\u00e7o, Dia Internacional de Luta da Mulher, por uma sociedade sem machismo, sem viol\u00eancia contra as mulheres e por igualdade de oportunidades.\r\nNa Universidade, ainda nos dias de hoje, as mulheres s\u00e3o v\u00edtimas de viol\u00eancia f\u00edsica e verbal. Exemplos absurdos e recentes foram o Miss Bixete em S\u00e3o Carlos e algumas atividades do IntegraPOLI.\r\nContra essa viol\u00eancia, em respeito e apoio \u00e0 luta das mulheres, o Dce Livre da USP convida:\r\nNesse 8 de Mar\u00e7o, que a UNIVERSIDADE SE VISTA DE ROXO!\r\nAto do 8M - Concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 13h na Pra\u00e7a da S\u00e9."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_474328229289379", "created_time": "2013-03-07T14:45:05+0000", "message": "Na pr\u00f3xima Quarta, 13/03, os Reitores das Universidades da USP, UNESP e UNICAMP estar\u00e3o na ALESP, convocados pela Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, para debater o absurdo projeto do PIMESP. Compare\u00e7a!"}]}