{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDe11Cj8rZCWjCTeSSpAvwXXACquRPnQwXL5xGLRUJzH3djNgqwb8llvdQLZBNib9DPYKC7GlHeGD5uQX2PvtWbeivg1MormDqa8aFZAAMlc0PfQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1380918614", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCjvOlfttuldVZCINoHpZCF1FZAtMTItsHbyFTfpStUT3GAimupqHs9FV3WGSnLCvpA93XGQ7t2LG2VbPoGvYHDjaTkoGK0t1rfbQMRPlWvIvojQZDZD&since=1381287767&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_10151739777826799", "created_time": "2013-10-09T03:02:47+0000", "message": "Assim como em junho, queremos tomar as ruas da cidade. Hoje, \u00e0s 16h no v\u00e3o do MASP, teremos a concentra\u00e7\u00e3o para o grande ato dos estudantes da USP, em unidade com a UNICAMP, no qual caminharemos at\u00e9 a ALESP, onde os reitores das estaduais paulistas e Alckmin est\u00e3o convocados para uma audi\u00eancia p\u00fablica.\n\nRodas e Alckmin ter\u00e3o de n\u00f3s ouvir. E atender \u00e0s nossas reivindica\u00e7\u00f5es. Caso contr\u00e1rio, estaremos cada vez mais nas ruas e em mobiliza\u00e7\u00e3o. Democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_544868835591057", "created_time": "2013-10-09T00:29:23+0000", "message": "O Curso de Letras votou pela continuidade da Greve, com piquete!"}, {"id": "169245436486734_544855195592421", "created_time": "2013-10-08T23:31:57+0000", "message": "Assembleia da Biologia que aprovou Greve, com mais de 200 pessoas!"}, {"id": "169245436486734_544834518927822", "created_time": "2013-10-08T22:25:16+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes da Biologia com mais de 200 estudantes: GREVE J\u00c1! \nDiretas para Reitor, Paridade e o Fim da Lista Tr\u00edplice!"}, {"id": "169245436486734_10151739455346799", "created_time": "2013-10-08T22:04:26+0000", "message": "Confira o informe do DCE sobre a audi\u00eancia com a reitoria realizada na tarde dessa ter\u00e7a-feira.\n\nNossa luta continua! Tod@s ao ato nessa quarta-feira no v\u00e3o do MASP!"}, {"id": "169245436486734_546557115415905", "created_time": "2013-10-08T20:09:28+0000", "message": "Veja as mo\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria da USP, se seu centro acad\u00eamico ou DCE ainda n\u00e3o debateu o tema, proponha!\nVamos incendiar o pa\u00eds na luta por universidades p\u00fablicas, democr\u00e1ticas e de qualidade para todos!"}, {"id": "169245436486734_546556195415997", "created_time": "2013-10-08T20:07:39+0000", "message": "Um chamado ao movimento estudantil Brasileiro!\nHoje a reitoria s\u00f3 enrolou, seguimos ocupados, seguimos em greve!\n\nAcompanhe o blog da Ocupa\u00e7\u00e3o!\nDemocracia na USP, j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_544779978933276", "created_time": "2013-10-08T20:00:18+0000", "message": "Encerrada a audi\u00eancia. A reitoria mais uma vez se mostrou avessa \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es dos estudantes e n\u00e3o houve acordo. Em breve divulgaremos um informe qualificado."}, {"id": "169245436486734_544776532266954", "created_time": "2013-10-08T19:48:50+0000", "message": "Prossegue a manifesta\u00e7\u00e3o dos estudantes em frente ao f\u00f3rum Hely Meirelles, local da audi\u00eancia entre estudantes e a reitoria."}, {"id": "169245436486734_544751455602795", "created_time": "2013-10-08T18:27:43+0000", "message": "[URGENTE]\n\nO ato em frente ao Tribunal de Justi\u00e7a mudou de local, pois a reuni\u00e3o mudou de local! O novo endere\u00e7o \u00e9 Rua dona Paulina 80 no F\u00f3rum Hely Lopes Meireles, atr\u00e1s da catedral da S\u00e9!"}, {"id": "169245436486734_544689162275691", "created_time": "2013-10-08T16:04:06+0000", "message": "A Assembleia da Letras decide: A Greve continua!"}, {"id": "169245436486734_544674082277199", "created_time": "2013-10-08T15:16:18+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 o dia de levarmos nossa luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP para a rua, fortalecendo nossas reivindica\u00e7\u00f5es e dialogando com o conjunto da sociedade. N\u00e3o deixe de participar e divulgar o ato que faremos em conjunto com os estudantes da Unicamp no v\u00e3o do MASP com caminhada at\u00e9 a Assembleia Legislativa!\r\n\r\nDEMOCRACIA NA USP J\u00c1!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/651026801598312/"}, {"id": "169245436486734_544668828944391", "created_time": "2013-10-08T14:57:41+0000", "message": "O Ato de hoje ser\u00e1 em Frente ao Tribunal de Justi\u00e7a de SP, na Pra\u00e7a da S\u00e9\u00e0s 14h! Vamos, para pressionar a justi\u00e7a, governo e reitoria e obter nossas reivindica\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_10151738825496799", "created_time": "2013-10-08T14:32:42+0000", "message": "NOT\u00cdCIA URGENTE:\n\nO deputado estadual Carlos Giannazi esteve hoje na ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria da USP para prestar solidariedade ao movimento e anunciou que o grante ato dos estudantes marcado para amanh\u00e3 n\u00e3o poder\u00e1 ser impedido de entrar na Assembleia Legislativa caso assim decida, j\u00e1 que ele convocou para o hor\u00e1rio de chegada do ato \u00e0 ALESP uma audi\u00eancia p\u00fablica exigindo a presen\u00e7a de Geraldo Alckmin, Rodas e do reitor da Unicamp para responderem \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es do movimento estudantil.\n\nCompare\u00e7a ao grande ato de estudantes da USP amanh\u00e3 a partir das 16h no v\u00e3o livre do MASP e com sa\u00edda \u00e0s 17h para a Assembleia Legislativa!\n\nhttps://www.facebook.com/events/651026801598312/"}, {"id": "169245436486734_10151876991693936", "created_time": "2013-10-08T13:49:20+0000", "message": "Por Vladimir Safatle:\nUma institui\u00e7\u00e3o mais democr\u00e1tica ouve sistematicamente seus professores e alunos, permitindo que as decis\u00f5es fiquem mais pr\u00f3ximas das reais necessidades de pesquisa e ensino. A luta por democracia na universidade n\u00e3o \u00e9 estrat\u00e9gia para criar uma institui\u00e7\u00e3o mais corporativa, como alguns gostam de acreditar. \u00c9 defesa de uma institui\u00e7\u00e3o mais racional em suas decis\u00f5es e mais representativa das condi\u00e7\u00f5es de trabalho que permitam o desenvolvimento de seus corpos docente e discente."}, {"id": "169245436486734_544484562296151", "created_time": "2013-10-08T03:19:38+0000", "message": "Carta aos estudantes da USP\n\nAtualmente \u00e9 quase um chav\u00e3o come\u00e7ar uma an\u00e1lise destacando as surpreendentes e espetaculares jornadas de junho aqui no Brasil. E, no entanto, nenhuma an\u00e1lise ficar\u00e1 completa sem esse elemento, afinal em raros momentos de nossa hist\u00f3ria tivemos manifesta\u00e7\u00f5es de tal magnitude exigindo, por um lado, o fim das pol\u00edticas excludentes, arbitr\u00e1rias e autorit\u00e1rias e, por outro, o direito da popula\u00e7\u00e3o tomar em suas m\u00e3os o poder de decis\u00e3o sobre o seu pr\u00f3prio futuro, ou seja, uma verdadeira democracia, na qual a maioria da popula\u00e7\u00e3o decide . \n\nUm elemento fundamental desse processo foi a juventude, com um destaque expressivo dos estudantes dessa universidade. Longe de ser uma surpresa, essa participa\u00e7\u00e3o reflete o anseio de lutar contra estruturas arcaicas e formas repressivas de governo que est\u00e3o presentes n\u00e3o apenas na sociedade, mas tamb\u00e9m na pr\u00f3pria universidade. \n\nA USP tem sido a institui\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria mais conservadora em temas t\u00e3o diversos quanto as pol\u00edticas de acesso, de perman\u00eancia estudantil e a democratiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o. Para piorar, nas \u00faltimas reitorias vem se consolidando uma forma de lidar com o dissenso que se apoia n\u00e3o na negocia\u00e7\u00e3o e no di\u00e1logo, mas em outras institui\u00e7\u00f5es atrasadas, como a nefasta Pol\u00edcia Militar, heran\u00e7a da ditadura civil-militar de 1964.\n\nA \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo desta universidade, n\u00e3o esteve \u00e0 altura do debate sobre a democratiza\u00e7\u00e3o, debate atrasado e acumulado h\u00e1 30 anos. De fato, a revis\u00e3o democr\u00e1tica das formas de governo da Universidade, a come\u00e7ar por seus dois pilares essenciais (forma de elei\u00e7\u00e3o de reitor e forma de elei\u00e7\u00e3o de diretor de unidade), \u00e9 uma necessidade reconhecida pelos mais diversos setores em diversos congressos, plebiscitos e debates acad\u00eamicos. Dessa forma, a maioria dos conselheiros ignorou as propostas e colaborou no cerceamento do debate. \n\nInconformados com mais um atropelo de grandes consequ\u00eancias, os membros da comunidade reunidos em frente ao pr\u00e9dio da reitoria exigiram que o Conselho fosse aberto, permitindo o acompanhamento in loco dos debates dos conselheiros. O CO n\u00e3o apenas rejeitou a proposta, quanto se prop\u00f4s a aprovar em afogadilho uma pseudo reforma que na pr\u00e1tica mant\u00e9m a estrutura antidemocr\u00e1tica da universidade.\n\nA proposta de elei\u00e7\u00f5es Diretas estruturadas de forma a permitir o fim da lista tr\u00edplice e a participa\u00e7\u00e3o parit\u00e1ria dos tr\u00eas setores foi rapidamente rejeitada em favor de propostas que n\u00e3o afetam a estrutura antidemocr\u00e1tica. Dessa forma, o CO aprovou uma consulta p\u00fablica de car\u00e1ter indefinido, uma mera sondagem de opini\u00e3o p\u00fablica sem efeito vinculante e inser\u00e7\u00e3o privilegiada no rito de elei\u00e7\u00e3o, e a limita\u00e7\u00e3o a dois turnos de vota\u00e7\u00e3o efetiva, o primeiro sendo o col\u00e9gio eleitoral cujo qualificativo, \"ampliado\", serve de mera refer\u00eancia datada j\u00e1 que seu alcance se limita a min\u00fasculos 2% da comunidade acad\u00eamica, e o turno exclusivo do governador.\n\nMais uma vez na hist\u00f3ria da universidade, o CO e a reitoria preferiram ignorar o di\u00e1logo e implementar de forma burocr\u00e1tica suas propostas. Assim, conformou-se uma situa\u00e7\u00e3o em que os estudantes, para se fazer ouvir, foram obrigados ao j\u00e1 tradicional recurso de ocupar a Reitoria. \n\nA Reitoria dessa universidade n\u00e3o entendeu nada da hist\u00f3ria recente do pa\u00eds e desta universidade. A recusa da reitoria e das inst\u00e2ncias de poder de aceitar uma reforma profunda da estrutura de poder levou e levar\u00e1 a uma constante mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia, como j\u00e1 vimos em 2007, 2009, 2011, 2012 e vemos agora em 2013, como \u00fanica forma de provocar o debate. \n\nA democracia vencer\u00e1 na universidade, mais cedo ou mais tarde, esse \u00e9 o sentido do processo hist\u00f3rico. Ent\u00e3o, m\u00e3os \u00e0 obra e contem com nosso apoio ativo! \n\nHenrique Carneiro DH-FFLCH\nRuy Braga DS-FFLCH\nRodrigo Ricupero DH-FFLCH"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_10151737805351799", "created_time": "2013-10-07T23:17:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP at Calend\u00e1rio de Mobiliza\u00e7\u00e3o.", "id": "169245436486734_544392735638667", "created_time": "2013-10-07T21:22:25+0000", "message": "Nesse momento a manifesta\u00e7\u00e3o de estudantes em solidariedade aos professores em greve no Rio de Janeiro se prepara para caminhar pela Av. Paulista. Na quarta, o v\u00e3o do MASP ser\u00e1 o ponto de encontro do grande ato de estudantes da USP. Participe!"}, {"id": "169245436486734_544200242324583", "created_time": "2013-10-07T14:48:46+0000", "message": "Rodas deu entrevista para a Folha de SP e condenou a ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Segundo ele, a universidade perde qualidade acad\u00eamica com esse tipo de situa\u00e7\u00e3o. Ora, ser\u00e1 que o reitor da USP diria que Oxford, considerada a segunda melhor universidade do mundo, perde qualidade diante das constantes manifesta\u00e7\u00f5es de seus alunos?\n\nhttp://www.bbc.co.uk/news/uk-england-oxfordshire-11830491\n\nhttp://passapalavra.info/2009/02/95\n\nhttp://vimeo.com/17174255"}, {"id": "169245436486734_543757409035533", "created_time": "2013-10-06T16:08:14+0000", "message": "USP, UNICAMP e UNESP est\u00e3o, infelizmente, atrasadas vinte e cinco anos em rela\u00e7\u00e3o ao processo democr\u00e1tico do nosso pa\u00eds. Vale lembrar, a Universidade de Bras\u00edlia, na capital do nosso pa\u00eds, j\u00e1 escolhe seu reitor paritariamente, sem que qualquer governador ou ministro escolha posteriormente entre os escolhidos. Felizmente, aqueles alunos que agora ocupam a reitoria, muitos dos quais estiveram na rua combatendo pela melhoria do transporte p\u00fablico nos \u00faltimos meses, est\u00e3o atentos para a hist\u00f3ria e bradam dentro da universidade o grito que as gera\u00e7\u00f5es anteriores bradaram contra os ditadores: Diretas J\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_543756285702312", "created_time": "2013-10-06T16:04:53+0000"}, {"id": "169245436486734_543744595703481", "created_time": "2013-10-06T15:22:10+0000", "message": "GREVE DE ALUNOS\r\nLincoln Secco - Professor de Hist\u00f3ria Pol\u00edtica e Hist\u00f3ria Contempor\u00e2nea do Departamento de Hist\u00f3ria da USP\r\n\r\nImagine que durante uma greve de professores universit\u00e1rios os alunos tomem a seguinte decis\u00e3o: \"Como esta greve n\u00e3o \u00e9 nossa, exigimos a contrata\u00e7\u00e3o de professores substitutos, pois temos direito \u00e0 aula\". Jamais o movimento estudantil agiu desta forma torpe. Todavia, \u00e9 comum que greves isoladas de alunos suscitem a ira mesmo de professores que fazem suas pr\u00f3prias greves.\r\nArgumentam que o corpo discente n\u00e3o realiza greve posto que n\u00e3o trabalha. Mas numa universidade acoplada intimamente \u00e0 reprodu\u00e7\u00e3o do capital \u00e9 no m\u00ednimo duvidoso afirmar que professores, alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o n\u00e3o concorram coletivamente para a gera\u00e7\u00e3o de conhecimento cient\u00edfico. Lembremos que a ci\u00eancia \u00e9 uma for\u00e7a produtiva.\r\n\r\nMas o que importa \u00e9 que a universidade n\u00e3o se reduz \u00e0 sala de aula ou aos laborat\u00f3rios de pesquisa. A sociedade espera dos estudantes que eles aprendam a conviver, a participar em assembl\u00e9ias, a decidir coletivamente e aceitar os riscos de suas decis\u00f5es. Os conte\u00fados das disciplinas escolares n\u00e3o s\u00e3o um fim, mas um meio. O fim \u00e9 a autonomia que permite que novos pesquisadores, docentes e, especialmente seres humanos melhores se formem. Por isso, numa verdadeira universidade os alunos aprendem dentro da sala de aula e fora dela.\r\n\r\nA categoria dos professores n\u00e3o \u00e9 obrigada a participar de uma greve que ela n\u00e3o decidiu, contudo, ela tem o dever de prestar solidariedade aos seus alunos. Solidariedade n\u00e3o exige concord\u00e2ncia ou participa\u00e7\u00e3o. O que se espera \u00e9 apenas que os professores n\u00e3o se comportem como patr\u00f5es dos seus alunos, vociferando pedidos de puni\u00e7\u00e3o e praticando a humilha\u00e7\u00e3o daqueles que ele tem o dever de ajudar a se auto-educar. \r\n\r\nOs alunos s\u00e3o a \u00fanica categoria desinteressada na universidade p\u00fablica. N\u00e3o lutam por sal\u00e1rio ou privil\u00e9gios. Em suas a\u00e7\u00f5es cometem erros t\u00e1ticos e exageros ut\u00f3picos. Ainda bem! Entre o \"erro\" de uma porta quebrada ou um piquete erguido e o acerto de malversa\u00e7\u00f5es de verba p\u00fablica decididas por uma c\u00fapula que n\u00e3o \u00e9 eleita e n\u00e3o se reporta a ningu\u00e9m, o que voc\u00ea prefere?"}, {"id": "169245436486734_542940095783931", "created_time": "2013-10-05T03:18:44+0000", "message": "Em nossa \u00faltima assembleia, dispendemos tempo demais em quest\u00f5es de m\u00e9todo em rela\u00e7\u00e3o a discuss\u00e3o pol\u00edtica. Para que possamos superar isso, consideramos fundamental construir um movimento que respeite e abarque toda a diversidade presente no movimento estudantil mas que, principalmente, mantenha unidade em torno de nosso marco comum: a democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_542894509121823", "created_time": "2013-10-05T00:46:38+0000"}, {"id": "169245436486734_542826175795323", "created_time": "2013-10-04T20:30:14+0000", "message": "O final de semana da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria contar\u00e1 com importantes atividades de debate pol\u00edtico. No s\u00e1bado, \u00e0s 16h30, acontecer\u00e1 uma conversa com o professor Henrique Carneiro sobre as lutas da juventude no Brasil e no mundo. No domingo, \u00e0s 14h, ser\u00e1 realizado um debate sobre a estrutura de poder da USP com o GT Estatuinte. N\u00e3o deixe de participar!"}]}