{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCuTIKW2iDkz7X2evef1kxmj0aSF5QxH2Nxo1VQkS1FObcf2WAtXt9uimKesyz0T5qGc1H7U3EzJKt3VZAGh0L0WEK3fhl42dwYw6IUdKCmFPgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1344307542", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA99TebtGInfIikvrhhN5hgN2arPfMowq6zXEyyCH3sCQTrFZC8YJXZADUPPapUVCWhVThGVFCQZApb0J7grCReRUZC5c3ebxe4sGx9vEowTBC2PgZDZD&since=1344864154&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_488133877883034", "created_time": "2012-08-13T13:22:34+0000", "message": "D\u00favidas sobre o processo de tiragem de delegados ao XI Congresso? Leia a orienta\u00e7\u00e3o. A atas tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_427478180637917", "created_time": "2012-08-13T13:03:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_134327126709432", "created_time": "2012-08-13T13:03:36+0000"}, {"id": "169245436486734_160443117425697", "created_time": "2012-08-13T13:02:16+0000", "message": "Comunicado: nesta segunda-feira, 13/08, das 17h \u00e0s 18h, na sede do DCE, receberemos os n\u00ba USP que est\u00e3o faltando nas teses e tamb\u00e9m sortearemos a ordem de apresenta\u00e7\u00e3o das teses."}, {"id": "169245436486734_458555837518221", "created_time": "2012-08-13T01:12:38+0000", "message": "Comunicado: nesta segunda-feira, 13/08, das 17h \u00e0s 18h, na sede do DCE, receberemos os n\u00ba USP que est\u00e3o faltando nas teses e tamb\u00e9m sortearemos a ordem de apresenta\u00e7\u00e3o das teses.\nhttp://www.dceusp.org.br/xicongresso/comunicado-teses/"}, {"id": "169245436486734_360028530741756", "created_time": "2012-08-13T00:40:15+0000", "message": "Diversos cursos e centenas de estudantes est\u00e3o mobilizados na realiza\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es para a tiragem de delegados. Confira o calend\u00e1rio! #rumoaoXIcongresso!\n\nLetras: Elei\u00e7\u00e3o: 13 a 17 de agosto\nPedagogia: Inscri\u00e7\u00e3o de chapa: 8 a 14 de agosto / Elei\u00e7\u00f5es: 15 e 16 de agosto.\nMatem\u00e1tica: Elei\u00e7\u00e3o: 6 a 10 de agosto\nBiologia: Elei\u00e7\u00e3o \u2013 Semana do 13 a 17 de agosto\nFilosofia: Inscri\u00e7\u00e3o de chapa: at\u00e9 o dia 10 de agosto / Elei\u00e7\u00e3o de 13 a 16 de agosto.\nFAU: Inscri\u00e7\u00e3o: at\u00e9 o 13 de agosto / Elei\u00e7\u00e3o: 14 e 15 de agosto.\nGeografia: Inscri\u00e7\u00e3o de 7 a 9 de agosto / Elei\u00e7\u00e3o: 14 e 16 de agosto.\nQu\u00edmica: Elei\u00e7\u00e3o de 15 a 17 de agosto.\nSociais: Inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 o dia 10 de agosto / Elei\u00e7\u00f5es: 14 a 17 de agosto\nFarm\u00e1cia \u2013 Elei\u00e7\u00f5es na semana de 13 a 17 de agosto.\nS\u00e3o Carlos \u2013 Elei\u00e7\u00f5es de 13 a 17 de agosto.\nLorena \u2013 Elei\u00e7\u00f5es de 13 a 17 de agosto.\nPirassununga \u2013 Elei\u00e7\u00f5es de 6 a 10 de agosto.\nECA \u2013 Elei\u00e7\u00f5es na semana de 13 a 17 de agosto.\nF\u00edsica \u2013 Elei\u00e7\u00f5es na semana de 13 a 17 de agosto.\nVeterin\u00e1ria \u2013 Elei\u00e7\u00f5es na semana de 13 a 17 de agosto.\nPOLI: Elei\u00e7\u00f5es nos dias 14, 15 e 16 de agosto.\nEACH:  Inscri\u00e7\u00f5es: 9 a 14 de agosto/ Elei\u00e7\u00e3o: 15 a 17 de agosto."}, {"id": "169245436486734_215607445232592", "created_time": "2012-08-13T00:31:38+0000", "message": "D\u00favidas sobre o processo de tiragem de delegados ao XI Congresso? Leia a orienta\u00e7\u00e3o: http://www.dceusp.org.br/xicongresso/orientacao-sobre-o-processo-de-eleicoes-de-tiragem-de-delegados/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_214604925333707", "created_time": "2012-08-13T00:22:02+0000", "message": "Contagem regressiva!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_272214076212956", "created_time": "2012-08-13T00:20:35+0000"}, {"id": "169245436486734_331614343600287", "created_time": "2012-08-13T00:13:54+0000", "message": "No site do XI Congresso tamb\u00e9m est\u00e3o dispon\u00edveis as atas necess\u00e1rias para organiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de delegados nos cursos e unidades."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Movimento Direito Para Quem's photo.", "id": "169245436486734_465932990098161", "created_time": "2012-08-12T16:05:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_273318812781499", "created_time": "2012-08-12T15:49:20+0000"}, {"id": "169245436486734_359261930818416", "created_time": "2012-08-10T21:37:50+0000", "message": "Conhe\u00e7a as teses, debata, participe do XI Congresso de Estudantes: o f\u00f3rum para democratizar a USP!\r\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"id": "169245436486734_454328881267562", "created_time": "2012-08-10T18:23:16+0000", "message": "\"Dilma n\u00e3o s\u00f3 mandou cortar o ponto dos grevistas como aprovou um projeto do Ex\u00e9rcito para garantir a integridade dos pr\u00e9dios p\u00fablicos e a oferta de servi\u00e7os essenciais\" Que vergonha Dilma! Negocia!!!"}, {"id": "169245436486734_276184462490563", "created_time": "2012-08-10T13:47:53+0000", "message": "\u00daLTIMO DIA PARA ENTREGA DE TESES AO XI CONGRESSO!\n\nO DCE-Livre e a Comiss\u00e3o Organizadora lembram:\n\n \n\n- As teses devem ter no m\u00e1ximo 15000 toques e serem entregues impreterivelmente at\u00e9 \u00e0s 22h no DCE.\n\n- O n\u00famero m\u00ednimo de pessoas por tese \u00e9 13 (treze). Estas pessoas devem entregar uma c\u00f3pia de documento e comprovante de matr\u00edcula. A partir da 14\u00aa pessoa, os assinantes das teses devem apresentar somente (e obrigatoriamente) nome completo e n\u00ba USP."}, {"id": "169245436486734_358881174189825", "created_time": "2012-08-09T19:53:46+0000", "message": "Participe das elei\u00e7\u00f5es em seu curso! Seja protagonista na constru\u00e7\u00e3o do f\u00f3rum para democratizar a USP!\r\n\r\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's photo.", "id": "169245436486734_442891155756036", "created_time": "2012-08-09T13:13:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_304970839600624", "created_time": "2012-08-08T14:36:43+0000", "message": "\u00c9 HOJE \u00c0S 18H NO AUDIT\u00d3RIO DA GEOGRAFIA! Participem do Debate Pr\u00e9-Congressual sobre a Comiss\u00e3o Nacional da Verdade!"}, {"id": "169245436486734_358417074236235", "created_time": "2012-08-08T14:36:29+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da geografia, acontecer\u00e1 o debate pr\u00e9-congressual \"Comiss\u00e3o Nacional da Verdade e Democracia na USP\", com a presen\u00e7a de Jorge Luis Souto Maior, Wilson Ribeiro e Chico de Oliveira. Participe!\r\n\r\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_193114694152491", "created_time": "2012-08-08T13:01:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_315152718581274", "created_time": "2012-08-07T20:47:12+0000"}, {"id": "169245436486734_471088126249125", "created_time": "2012-08-07T15:06:35+0000", "message": "\"Dando aulas muitas vezes em galp\u00f5es, sem salas de professores (quando h\u00e1, sem condi\u00e7\u00f5es de pesquisar), os docentes, cujos adoecimentos e padecimentos, para n\u00e3o falar de mortes, n\u00e3o param de se ampliar, decretaram uma ampla e massiva greve nas federais\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_128250553986622", "created_time": "2012-08-07T15:03:42+0000", "message": "O CAASO tamb\u00e9m est\u00e1 construindo ativamente o XI Ccongresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_358041534273789", "created_time": "2012-08-07T12:47:22+0000", "message": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no site:\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_357908437620432", "created_time": "2012-08-07T02:45:42+0000"}]}