{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBNBXaNeHybhrOg8f4ZBZBy5uQMuEbdMZAN9ZC2ZBXxfZBiSDXxfABwhFL4e1trOMZBtKeuDBR3yNUB78IJl92K7ZCnOqS9tUy8ZCZBq7yLJBit5mOiZCXAgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1467073604", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCPRZCkrjQ8NkTtfwDKKhpef2K1GoTZAs0ZATZAwgU0TKQCMjfvM2Y1Xsfkq6IlSCJrg2m2VukmYxWbVt7B4ohxZBNbVQUyqcxJ9XjbxVz56PvkUcwZDZD&since=1467240064&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_1069590869785515", "created_time": "2016-06-29T22:41:04+0000", "message": "\u00c9 amanh\u00e3!"}, {"id": "169245436486734_1069540369790565", "created_time": "2016-06-29T20:41:00+0000", "message": "ATO OCUPA SAS: Hey Waldyr, cumpra seus acordos Par\u00e7a!\n\nExigimos o cumprimento do acordo judicial:\n- Comiss\u00e3o Aut\u00f4noma de Viol\u00eancia de G\u00eanero do Crusp, nos termos propostos pelo movimento de ocupa\u00e7\u00e3o;\n- Publica\u00e7\u00e3o do edital (lista) com os nomes das crian\u00e7as contempladas com vagas disponiveis nas creches USP em 2015.\n- Estudo conclusivo de demanda efetiva de vagas para crian\u00e7as na creche da USP.\n-Devolu\u00e7\u00e3o dos blocos K e L para fins de moradia (mais vagas para as m\u00e3es)."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Minha Sampa's photo.", "id": "169245436486734_1069509849793617", "created_time": "2016-06-29T19:43:19+0000", "message": "ZAGO FUJ\u00c3O!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared OCUPA ECA's video.", "id": "169245436486734_1069503509794251", "created_time": "2016-06-29T19:25:17+0000", "message": "#negociakunsch\n\nGalera da ECA pela negocia\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1069493959795206", "created_time": "2016-06-29T18:58:49+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nVota\u00e7\u00e3o da Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias pela Comiss\u00e3o de Financiamento, Or\u00e7amento e Planejamento da Assembleia Legislativa. Estudantes, funcion\u00e1rios e professores ocupam o plen\u00e1rio reivindicando mais investimento p\u00fablico na educa\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Tudo Unicamp 2016's photo.", "id": "169245436486734_1069466313131304", "created_time": "2016-06-29T17:55:30+0000", "message": "Vai ter cotas na p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da Unicamp!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1069451173132818", "created_time": "2016-06-29T17:20:05+0000", "message": "O Emicida mandou um recado sobre as cotas na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_1069009629843639", "created_time": "2016-06-29T02:12:05+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Maria Sas's event.", "id": "169245436486734_1068963763181559", "created_time": "2016-06-29T00:29:15+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3: ATO DE MULHERES NA USP \nPelo cumprimento dos acordos judiciais pela Reitoria/SAS e a cria\u00e7\u00e3o de uma Comiss\u00e3o Aut\u00f4noma de Mulheres do CRUSP #MachistasN\u00e3oPassar\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_1068949986516270", "created_time": "2016-06-28T23:44:33+0000", "message": "Nesta quinta-feira (30/06), tem assembleia geral de estudantes da USP para definirmos os pr\u00f3ximos passos da greve!\n\nSer\u00e1 \u00e0s 18h, em frente ao espa\u00e7o de viv\u00eancia dos estudantes (sede do DCE), ao lado do bandej\u00e3o central!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1041330109282640/"}, {"id": "169245436486734_1068848316526437", "created_time": "2016-06-28T20:25:26+0000", "message": "KL Jay mandando muito no festival \"Por Que a USP N\u00e3o Tem Cotas?\""}, {"id": "169245436486734_1068830896528179", "created_time": "2016-06-28T19:40:46+0000", "message": "Emicida, estamos esperando voc\u00ea no festival.  Ajuda a gente a perguntar pro Zago por que a USP n\u00e3o tem cotas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalistas Livres's live video.", "id": "169245436486734_1068816039862998", "created_time": "2016-06-28T19:00:10+0000", "message": "A GENTE N\u00c3O P\u00c1RA\n\n#PorQueAUSPN\u00e3oTemCotas"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1068812153196720", "created_time": "2016-06-28T18:54:30+0000", "message": "KL Jay ao vivo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Minha Sampa's video.", "id": "169245436486734_1068756883202247", "created_time": "2016-06-28T16:46:54+0000"}, {"id": "169245436486734_1068705036540765", "created_time": "2016-06-28T15:09:46+0000", "message": "HOJE TEM MAIS HEIN?!\n\nHoje tem KL Jay, Mc Linn da Quebrada e uma p\u00e1 de coisa! \n\nEscutem o som da Ary Marciano!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1068669196544349", "created_time": "2016-06-28T13:53:18+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA: Ato da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o por negocia\u00e7\u00e3o com o reitor #NegociaZago #EAescoladeLuta"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1068643079880294", "created_time": "2016-06-28T12:45:14+0000", "message": "Nesta quinta-feira, \u00e0s 18h, no espa\u00e7o de viv\u00eancia dos estudantes ao lado do bandej\u00e3o central!"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1068417849902817", "created_time": "2016-06-28T02:43:39+0000", "message": "Ao vivo: virada festival #porqueaUSPnaotemcotas"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1068390136572255", "created_time": "2016-06-28T01:31:47+0000", "message": "Ao vivo: virada festival #porqueaUSPnaotemcotas"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1068389689905633", "created_time": "2016-06-28T01:31:05+0000", "message": "Ao vivo: virada festival #porqueaUSPnaotemcotas"}, {"id": "169245436486734_1068380946573174", "created_time": "2016-06-28T01:07:42+0000", "message": "\"Um profundo processo de democratiza\u00e7\u00e3o da universidade passa por esse caminho, que significa algo que vai al\u00e9m de si mesmo: \u00e9 o reconhecimento de toda sorte de sofrimentos, exclus\u00f5es e processos de apagamento e deslocamento a que uma grande parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira foi submetida por anos. Isso, em caminho conjunto e sincr\u00f4nico com a melhoria da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica, seria um dos melhores cen\u00e1rios dentro da pol\u00edtica de inclus\u00e3o social de grupos historicamente privados de acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e demais inst\u00e2ncias.\"\n\nLeia mais: http://negrobelchior.cartacapital.com.br/por-que-usp-nao-tem-cotas-raciais/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalistas Livres's live video.", "id": "169245436486734_1068364453241490", "created_time": "2016-06-28T00:41:07+0000", "message": "A VIRADA N\u00c3O P\u00c1RA\n\n#CotasJ\u00e1 #CotasNaUSP #GreveNaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1068358853242050", "created_time": "2016-06-28T00:28:00+0000", "message": "Ao vivo: virada festival #porqueaUSPnaotemcotas"}, {"id": "169245436486734_1068358566575412", "created_time": "2016-06-28T00:26:44+0000", "message": "Rolando agora: festival #porqueaUSPn\u00e3otemcotas, na frente do MAC"}]}