{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBJeztq8OCHfbXZALN4LO8TZCIBww6WCbWcwaxPjIjUPS3SBZCRbej2hUmNmsttiuSXtV61EmrDPeuADxRJUwbSqLWFkYTVzej5Q7SqoWhpoiz3gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1424885242", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC83ERRWa59VlfJzxVO4ZCNHmMnmY5dXuegvxS5PTHYABTN55d70NEHoUgv247C5h9WxX4blQnYsMZCvroYpKZBJZCKckPydhhZCRduqZAOX0RM6YywZDZD&since=1426514401&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's photo.", "id": "169245436486734_818721721539099", "created_time": "2015-03-16T14:00:01+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia luta pelas creches na USP! Acompanhe a programa\u00e7\u00e3o da Frente Feminista e fique de olho se tiver uma atividade em seu curso."}, {"id": "169245436486734_817925404952064", "created_time": "2015-03-14T18:46:42+0000", "message": "A pr\u00f3xima reuni\u00e3o da comiss\u00e3o gestora \u00e9 na segunda-feira, dia 16/03/2015, \u00e0s 18h, na sede do DCE. \nProposta de pauta: \n1) Forma de acesso \u00e0 universidade.\n2) Organiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do DCE"}, {"story": "Dce Livre da USP added 8 new photos \u2014 feeling hopeful with Rui Santiago Rosa at Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO).", "id": "169245436486734_816819138396024", "created_time": "2015-03-12T19:10:19+0000", "message": "Estudantes da USP S\u00e3o Carlos mobilizados contra os cortes! \nA solu\u00e7\u00e3o para a crise financeira da USP n\u00e3o pode ser a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho e do estudo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Orgulho EACH's post.", "id": "169245436486734_815667278511210", "created_time": "2015-03-10T17:37:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared NEGSS - N\u00facleo de Estudos em G\u00eanero, Sa\u00fade e Sexualidade's photo.", "id": "169245436486734_815226768555261", "created_time": "2015-03-09T20:04:07+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's post.", "id": "169245436486734_813916988686239", "created_time": "2015-03-07T15:53:16+0000", "message": "Em S\u00e3o Carlos, na USP, e em todo Estado de SP, n\u00e3o vai passar a viol\u00eancia contra a mulher. Solidariedade \u00e0 estudante agredida na USP S\u00e3o Carlos e bora pro 8 de Mar\u00e7o, amanh\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rede de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancias nas universidades's post.", "id": "169245436486734_809952535749351", "created_time": "2015-02-27T19:34:50+0000", "message": "Para conhecimento geral, o Relat\u00f3rio Parcial aprovado na CPI sobre viola\u00e7\u00f5es aos direitos humanos nas universidades paulistas no dia 27 de Fevereiro de 2015."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_809918059086132", "created_time": "2015-02-27T17:49:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_809878749090063", "created_time": "2015-02-27T15:54:11+0000", "message": "CENTROS ACAD\u00caMICOS E ATL\u00c9TICAS DA SA\u00daDE REIVINDICAM DEMOCRATIZA\u00c7\u00c3O DO ESPA\u00c7O DA ATL\u00c9TICA DA MEDICINA - PINHEIROS\n\nEm manifesto organizado pelos estudantes dos cursos da Sa\u00fade da USP, em meio a uma conjuntura de questionamento dos privil\u00e9gios dos estudantes de Medicina da USP, reivindica-se que o terreno da Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Osvaldo Cruz, gerida exclusivamente pelos estudantes de medicina e cujo acesso \u00e9 restrito aos estudantes desse curso, passe a ser de livre acesso e de gest\u00e3o compartilhada dos estudantes de todos os cursos da sa\u00fade. O Manifesto foi lido e aprovado pela CPI dos Direitos Humanos e ser\u00e1 encaminhado ao Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo.\n\n___________________________________________________\n\nManifesto dos Estudantes do Quadril\u00e1tero da Sa\u00fade pelo direito do uso e gest\u00e3o do espa\u00e7o da AAAOC.\n\nAs seguintes entidades estudantis do Quadril\u00e1tero da Sa\u00fade, da Escola de Enfermagem e da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica (cursos de Sa\u00fade P\u00fablica e Nutri\u00e7\u00e3o), v\u00eam por meio desse documento manifestar o interesse na democratiza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o da AAAOC (Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tico-Acad\u00eamica Oswaldo Cruz) e de sua abertura para o uso pleno e igualit\u00e1rio por todos os cursos. Atualmente, o terreno, que, conforme documentos abaixo, \u00e9 um terreno da USP concedido por comodato ao CAOC (Centro Acad\u00eamico Oswaldo Cruz), em regi\u00e3o privilegiada do alto de Pinheiros, \u00e9 gerido apenas por estudantes de medicina da FMUSP, sendo organizado e tendo participa\u00e7\u00e3o estimulada apenas por estudantes da mesmas institui\u00e7\u00e3o.  Apesar de estudarem ao lado do terreno, os estudantes dos outros cursos supracitados n\u00e3o pertencem \u00e0 AAAOC, utilizando para pr\u00e1tica esportiva o CEPE (Centro de Pr\u00e1ticas Esportivas da USP), no campus Butant\u00e3, muito mais distante. H\u00e1 casos de discrimina\u00e7\u00e3o ativa aos alunos de outros cursos por parte de alguns estudantes de medicina, sem coer\u00e7\u00e3o institucional p\u00fablica a esses comportamentos, e indisposi\u00e7\u00e3o de ceder o espa\u00e7o e a agenda para os times de estudantes do quadril\u00e1tero da sa\u00fade treinarem suas modalidades de maneira independente. Ainda acrescentamos que a Atl\u00e9tica da Faculdade de Medicina cobra mensalidades da popula\u00e7\u00e3o, moradora da regi\u00e3o, que queira utilizar o espa\u00e7o como um clube privado, cuja verba \u00e9 totalmente revertida para o uso e fruto da AAAOC e suas atividades muitas vezes questionadas no advento desta CPI. Nesse sentido, h\u00e1 consenso sobre o enorme privil\u00e9gio dos estudantes de medicina do uso daquela infraestrutura que, apesar do comodato, possui origem p\u00fablica e pertence \u00e0 universidade. Cabe ressaltar que o curso de medicina \u00e9 o \u00fanico de toda a universidade que usa com exclusividade um espa\u00e7o da USP, ainda mais um de tamanho privil\u00e9gio como \u00e9 o caso do terreno da AAAOC. Nosso objetivo faz parte de uma demanda hist\u00f3rica, que \u00e9 a administra\u00e7\u00e3o da AAAOC ser democratizada e que o direito ao uso do espa\u00e7o seja garantido para todos os estudantes do quadril\u00e1tero da sa\u00fade, isto \u00e9, que estudam nas redondezas do terreno. \n\nAssinado:\n\nCentro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas \u2013 Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica \nCentro Acad\u00eamico XXXI de Outubro \u2013 Escola de Enfermagem\nAssocia\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tico-Acad\u00eamica da Escola de Enfermagem da USP (AAAEEUSP)"}, {"story": "Dce Livre da USP added 10 new photos.", "id": "169245436486734_809417495802855", "created_time": "2015-02-26T14:43:31+0000", "message": "Aula Magna da Calourada 2015 com Prof. Henrique Carneiro"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's post.", "id": "169245436486734_808997255844879", "created_time": "2015-02-25T22:42:22+0000", "message": "ESTUDANTES DA EACH OCUPAM INCUBADORA DE EMPRESA EM DEFESA DOS ESPA\u00c7OS DOS ESTUDANTES\n\nNa tarde de hj os estudantes da EACH em assembl\u00e9ia com cerca de 120 estudantes ocuparam a Incubadora de empresas em defesa do espa\u00e7o dos estudantes."}, {"id": "169245436486734_808963322514939", "created_time": "2015-02-25T21:04:56+0000", "message": "Fala de Renata Mencacci, estudante de Medicina da USP e militante do Coletivo Feminista Geni sobre opress\u00f5es institucionalizadas e a luta pelo respeito aos Direitos Humanos na FMUSP e na Universidade."}, {"id": "169245436486734_808959819181956", "created_time": "2015-02-25T20:45:00+0000", "message": "Trecho da fala de Thiago Aguiar, soci\u00f3logo formado pela USP, sobre a Ditadura Civil Militar e a Democracia do S\u00e9culo XXI"}, {"id": "169245436486734_808958465848758", "created_time": "2015-02-25T20:41:13+0000", "message": "Trecho final da fala de Bruno Magalh\u00e3es, militante do Movimento de Moradia N\u00f3s da Sul, na mesa sobre direito \u00e0 cidade"}, {"id": "169245436486734_808957112515560", "created_time": "2015-02-25T20:38:50+0000", "message": "Trecho da fala da Professor Larissa Mies Bombardi, da Geo-USP, sobre a crise ambiental e social em que vivemos hoje em dia"}, {"id": "169245436486734_808952445849360", "created_time": "2015-02-25T20:33:19+0000", "message": "Trecho da fala de Jupiara Castro, do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos \u2014 with Thiago Aguiar and Renan Quinalha.", "id": "169245436486734_808935775851027", "created_time": "2015-02-25T19:44:45+0000", "message": "Mesa Transversal de debates sobre Ditadura e a Democracia do S\u00e9culo XXI, com Renan Quinalha, Thiago Aguiar e Helena Silvestre"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 with Altino Prazeres and Bruno Magalhaes.", "id": "169245436486734_808934189184519", "created_time": "2015-02-25T19:40:11+0000", "message": "Mesa Transversal de debate sobre Direito \u00e0 Cidade: Caos Urbano, a disputa pela cidade."}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_808933539184584", "created_time": "2015-02-25T19:38:22+0000", "message": "Mesa Transversal sobre Racismo dentro e fora da Universidade"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_808928929185045", "created_time": "2015-02-25T19:26:48+0000", "message": "Mesa Transversal sobre Guerra \u00e0s Drogas"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_808925042518767", "created_time": "2015-02-25T19:13:04+0000", "message": "Fotos da Mesa Transversal de Debate: Crise Ambiental ou Social? \u00c1gua sim, tarifa n\u00e3o! \nCom a Professora Larissa Bombardi, da GEO-usp, Andreia Bianchi, da Assembleia Estadual da \u00c1gua, Movimento dos Atingidos por Barragens e Z\u00e9 Correia, do F\u00f3rum Social Mundial."}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_808922132519058", "created_time": "2015-02-25T19:05:19+0000", "message": "Mesa sobre Opress\u00f5es Institucionalizadas na Universidade, com a presen\u00e7a de Renata Mencacci, do Coletivo Feminista Geni (Med-USP) e Amanda Palha, militante Travesti."}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos \u2014 with Igor Goldstein.", "id": "169245436486734_808909679186970", "created_time": "2015-02-25T18:30:10+0000", "message": "Fotos da Mesa de Abertura da Calourada Unificada"}, {"id": "169245436486734_808895135855091", "created_time": "2015-02-25T17:49:15+0000", "message": "Fala da Professora Helo\u00edsa Buarque de Almeida, da Antropologia, na mesa de abertura da Calourada Unificada, sobre Direitos Humanos, viol\u00eancias e estupros nas Universidades."}, {"id": "169245436486734_808888639189074", "created_time": "2015-02-25T17:27:22+0000", "message": "Abertura da Calourada Unificada do DCE e dos Centros Acad\u00eamicos #Educa\u00e7\u00e3oP\u00fablica #DoisMilEmCrise"}]}