{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBI5n5j1vNK5nVsJqJjsutT3tyWNnFZByAkApuOgaROcEAD4SeSk0ElTIqiCNY62PrWTmkxXO9smPPv0VOLRYuI9QYcMHcSXt8HpM8kSV7WD2wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1371678141", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA7RyZCiAXLiTqofZAtXxxc4YkZAyvx7xCkvcr7Uu0vFJdzKqHTHMvhNOMi8UQbcux3SGfskDKZBTqkZAX3ohZCmZAp4Cu6NhtFjhoo1E8ZCFi35njx8AZDZD&since=1373336593&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_502998436444764", "created_time": "2013-07-09T02:23:13+0000", "message": "O DCE da USP esteve presente, ao lado de centenas de estudantes, em todas as manifesta\u00e7\u00f5es do povo da cidade de S\u00e3o Paulo, e neste dia 11 voltaremos \u00e0s ruas, fortalecendo a unidade dos estudantes com os trabalhadores, unificando as nossas pautas e avan\u00e7ando em nossa luta. Vamos todos ao ato unificado no v\u00e3o do MASP, dia 11 de julho a partir do 12h."}, {"id": "169245436486734_502990553112219", "created_time": "2013-07-09T02:04:29+0000", "message": "Est\u00e1 convocada greve geral em todo o Brasil para o dia 11 de julho, apoiada pelo movimento social, sindicatos e entidades da sociedade civil. O DCE Livre da USP, que desde o come\u00e7o da luta contra o aumento das passagens esteve ao lado da mobiliza\u00e7\u00e3o popular, apoia essa grande paralisa\u00e7\u00e3o e convida todos os estudantes a participarem desse dia nacional de lutas.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/07/dce-da-usp-convoca-vamos-parar-o-brasil-dia-11-de-julho/"}, {"id": "169245436486734_502967179781223", "created_time": "2013-07-09T01:01:41+0000", "message": "\"Quem foi para a rua exigir a revoga\u00e7\u00e3o do aumento aprendeu que \u00e9 poss\u00edvel conquistar vit\u00f3rias, por isso convidamos a tod@s a repetir o que fizemos e ir para as ruas para tamb\u00e9m conquistar democracia na USP com muita mobiliza\u00e7\u00e3o!\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_499837083427566", "created_time": "2013-07-01T14:57:10+0000", "message": "Desde o final de 2012 a sociedade foi surpreendida com um suposto programa de inclus\u00e3o social para a Universidade de S\u00e3o Paulo, denominado PIMESP (Programa de Inclus\u00e3o com M\u00e9rito no Ensino Superior P\u00fablico). Ao ser colocado para discuss\u00e3o nas congrega\u00e7\u00f5es ocorreu uma grande resist\u00eancia por parte do movimento estudantil e dos movimentos sociais, pois a \u201cinclus\u00e3o com m\u00e9rito\u201d tinha o chamado College, que consistia em deixar estudantes negros e pobres cursando por dois anos um curso pr\u00e9vio antes de entrar de fato na universidade, mais segregando do que incluindo de fato, o que culminou, depois de muita luta, em uma grande vit\u00f3ria: o recuo da reitoria que foi obrigada a arquivar o projeto.\n\nEntretanto, a cerca de um m\u00eas a reitoria apresentou um segundo PIMESP. O novo programa n\u00e3o prev\u00ea o college, mas insiste na pol\u00edtica de b\u00f4nus j\u00e1 usada pelo INCLUSP, que j\u00e1 foi que provada que \u00e9 absolutamente n\u00e3o efetiva, al\u00e9m de estar na contra m\u00e3o do hist\u00f3rico ac\u00famulo que os movimentos sociais tem que s\u00e3o as cotas sociais e raciais. Apelidado de \u201cInclusp-2\u201d, o programa n\u00e3o foi discutido nas congrega\u00e7\u00f5es, muito menos com o conjunto dos universit\u00e1rios, funcion\u00e1rios e docentes, e mesmo assim foi marcado para a pr\u00f3xima ter\u00e7a (02/06) uma sess\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio que ir\u00e1 deliberar sobre esse engodo.\n\nO reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas est\u00e1 querendo terminar seu truculento mandato com chave de ouro, aprovando a toque de caixa \u2013 e nas f\u00e9rias! \u2013 esse falso programa de inclus\u00e3o. Chega de autoritarismo, precisamos de democracia nas decis\u00f5es que dizem respeito aos rumos da USP! Para responder vamos realizar um ato em frente ao CO, contra o Rodas e seu programa de exclus\u00e3o a partir do meio dia! Convidamos todos os CA\u2019s e movimentos sociais e estudantes a comparecer e convocar esse ato! O DCE entende que a universidade que queremos al\u00e9m de precisar ser mais democr\u00e1tica \u2013 inclusive na escolha para reitor, eleito indiretamente \u2013 precisa ter programas de inclus\u00e3o que contemplem real inclus\u00e3o social e racial, garantindo seu acesso a um bem publico e repara\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_499109106833697", "created_time": "2013-06-30T04:09:55+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_399589486817677", "created_time": "2013-06-30T03:59:42+0000"}, {"id": "169245436486734_497871383624136", "created_time": "2013-06-27T19:29:46+0000", "message": "Est\u00e3o dispon\u00edveis as grava\u00e7\u00f5es da atividade \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" que contou com a presen\u00e7a de Vladimir Safatle, L\u00facio Gregori, Movimento Passe Livre, DCE da USP e Jo\u00e3o Victor. Assistam e compartilhem!\r\n\r\nParte 1:\r\nhttp://m.youtube.com/#/watch?v=4zhtOwdQAXM&feature=youtu.be&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3D4zhtOwdQAXM%26feature%3Dyoutu.be\r\n\r\nParte 2:\r\nhttp://m.youtube.com/#/watch?feature=youtu.be&v=fYr9SUJ4_Vo&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DfYr9SUJ4_Vo%26feature%3Dyoutu.be"}, {"id": "169245436486734_496980463713228", "created_time": "2013-06-26T02:01:35+0000", "message": "O debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00e3o da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" foi um grande sucesso. As interven\u00e7\u00f5es dos debatedores e a presen\u00e7a massiva de centenas de estudantes fizeram dessa atividade um passo importante para afirmarmos nossa convic\u00e7\u00e3o de que \u00e9 preciso continuar nas ruas construindo a mobiliza\u00e7\u00e3o popular. Em breve, disponibilizaremos os v\u00eddeos. Agradecemos a presen\u00e7a de tod@s e a audi\u00eancia dos mais de 150 que acompanharam via transmiss\u00e3o online."}, {"id": "169245436486734_496893787055229", "created_time": "2013-06-25T21:48:06+0000", "message": "\"Os milh\u00f5es na rua ensinaram sobre transporte aos cabe\u00e7a de planilha. Ensinaram informa\u00e7\u00e3o aos Meios de Comunica\u00e7\u00e3o vendidos, Jabor'es e outros. E ensinou sobre Democracia aos Pol\u00edticos Tradicionais.\" \nLucio Gregori, Ex-Secret\u00e1rio de Transportes da Gest\u00e3o Erundina"}, {"id": "169245436486734_496889807055627", "created_time": "2013-06-25T21:31:18+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nO debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" est\u00e1 sendo transmitido ao vivo pelo link:\n\nhttp://new.livestream.com/accounts/4521013/events/2206004"}, {"id": "169245436486734_496889653722309", "created_time": "2013-06-25T21:30:28+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O\n\nO debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" est\u00e1 sendo transmitido ao vivo pelo link:\n\nhttp://new.livestream.com/accounts/4521013/events/2206004"}, {"id": "169245436486734_496856020392339", "created_time": "2013-06-25T19:49:36+0000", "message": "A sala 14 do pr\u00e9dio de Ci\u00eancias Sociais (FFLCH-USP) j\u00e1 est\u00e1 pronta para receber o debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\". N\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_496806837063924", "created_time": "2013-06-25T17:35:28+0000", "message": "DAQUI A POUCO!\n\nParticipe do debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\".\n\n17h30, sala 14 da Ci\u00eancias Sociais."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_496776340400307", "created_time": "2013-06-25T15:59:30+0000", "message": "\u00c9 daqui a poucas horas o debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" com presen\u00e7as confirmadas de Vladimir Safatle, L\u00facio Gregori, Movimento Passe Livre, DCE da USP e Jo\u00e3o Victor. \n\n\u00c0s 17h30 na sala 14 do conjunto did\u00e1tico de Ci\u00eancias Sociais e Filosofia (FFLCH-USP).\n\nParticipe, chame @s colegas!"}, {"story": "Dce Livre da USP with L\u00facio Gregori.", "id": "169245436486734_496401173771157", "created_time": "2013-06-24T19:46:16+0000", "message": "L\u00facio Gregori, engenheiro e ex-secret\u00e1rio de transportes da cidade de S\u00e3o Paulo na gest\u00e3o Luiza Erundina (1990), refer\u00eancia no debate sobre mobilidade urbana e tarifa zero, confirmou presen\u00e7a no debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\". Amanh\u00e3, 25/06, \u00e0s 17h30 na sala 14 do pr\u00e9dio de Ci\u00eancias Sociais e Filosofia (FFLCH-USP).\n\nhttps://www.facebook.com/events/203602443127928/"}, {"id": "169245436486734_496232900454651", "created_time": "2013-06-24T12:42:50+0000", "message": "Participe do debate \"\u00c9 hora de luta: um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude e do povo em todo o pa\u00eds\" com o Prof. Vladimir Safatle, Movimento Passe Livre, DCE da USP e o ge\u00f3grafo Jo\u00e3o Victor. \n\nhttps://www.facebook.com/events/203602443127928/203667143121458/?ref=notif&notif_t=like"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_496018757142732", "created_time": "2013-06-23T22:50:01+0000", "message": "O Dce Livre da USP vai realizar nessa ter\u00e7a-feira, \u00e0s 17h30, um debate sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es que que sacodem o pa\u00eds de norte a sul. Ser\u00e1 um importante momento de discuss\u00e3o sobre as caracter\u00edsticas desse movimento popular e as perspectivas de atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no pr\u00f3ximo per\u00edodo. Presen\u00e7as do Prof. Vladimir Safatle e do Movimento Passe Livre. N\u00e3o d\u00e1 pra perder!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Juntos's event.", "id": "169245436486734_495993907145217", "created_time": "2013-06-23T21:19:38+0000", "message": "Chega de Feliciano! Nessa Quarta, vamos lhe derrubar!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_203602443127928", "created_time": "2013-06-23T17:52:01+0000"}, {"id": "169245436486734_495560063855268", "created_time": "2013-06-23T01:35:21+0000", "message": "Voc\u00ea esteve nas ruas? Assistiu de casa? Est\u00e1 animado, com d\u00favidas? Venha debater o extraordin\u00e1rio levante juvenil que estamos vivendo em todo o Brasil. Presen\u00e7a confirmada de Vladimir Safatle e L\u00facio Gregori. Dia 25, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 17h30 na sala 14 da Ci\u00eancias Sociais.\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/203602443127928/?context=create#"}, {"id": "169245436486734_495368333874441", "created_time": "2013-06-22T14:59:07+0000", "message": "\"Uma sociedade, quando passa por mobiliza\u00e7\u00f5es populares como as que vimos nas \u00faltimas semanas, fica para sempre marcada.\nNesse sentido, devemos nos preparar para um embate de outra natureza. Quando a pol\u00edtica popular ganha as ruas em uma rea\u00e7\u00e3o em cadeia, todo o espectro de demandas sobe \u00e0 cena.\"\n\nProfessor Vladimir Safatle para a Folha de S. Paulo."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_494968617247746", "created_time": "2013-06-21T18:20:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared O machismo nosso de cada dia's photo.", "id": "169245436486734_494967450581196", "created_time": "2013-06-21T18:15:33+0000", "message": "O DCE acredita que as mobiliza\u00e7\u00f5es que tomam conta do Brasil devem ter como bandeira as reivindica\u00e7\u00f5es populares. Hoje, \u00e0s 18h na Pra\u00e7a Roosevelt, acontecer\u00e1 um ato contra a proposta de \"cura gay\" do homof\u00f3bico deputado Marco Feliciano.\n\nConvidamos a tod@s que se somem tamb\u00e9m a essa luta. Em decorr\u00eancia do ato, a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria dessa sexta feira est\u00e1 extraordinariamente cancelada.\n\n#ContraCuraGay"}, {"id": "169245436486734_494457267298881", "created_time": "2013-06-20T17:45:55+0000", "message": "Estamos vivendo dias hist\u00f3ricos. A for\u00e7a da mobiliza\u00e7\u00e3o popular conseguiu barrar o aumento das passagens de \u00f4nibus, trens e metr\u00f4. Pelo pa\u00eds inteiro, milhares de pessoas de todas as idades e origens conquistaram uma vit\u00f3ria que tem propor\u00e7\u00f5es internacionais. \n\nO DCE parabeniza a todos aqueles que participaram dessa grande mobiliza\u00e7\u00e3o. Os estudantes da USP tamb\u00e9m ajudaram a construir essa vit\u00f3ria. Hoje est\u00e1 mantido o ato organizado pelo Movimento Passe Livre, \u00e0s 17h na Pra\u00e7a do Ciclista. Nossa luta continua!"}, {"id": "169245436486734_494118507332757", "created_time": "2013-06-19T21:42:21+0000", "message": "VIT\u00d3RIA!\n\nCom muita luta e mobiliza\u00e7\u00e3o, conseguimos reverter o aumento das tarifas! Estudantes da USP festejam no v\u00e3o da FFLCH e cantam \"\u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o\"!"}]}