{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCrGzWaKMSWZBMi8dnfLr7AY4cNwEkBUTNaaqIx8VFFqZCcDyQ4JlOplG9iVzQJnCfUZCsabXoReTOXubWGAZBoaMpOjeTDwbdXbSJBwfCnL4tbGwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1465599900", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAWB6ZAF4GkQoLT93KRmYSbVSq6GZAZCW9DpqgjMZAhrndN4ZCod17ZCf6ZCbN7LQl1VpmxZC8FoZCVyplZCBayvzcZBZC8JZCIAQhA7G0nOWhGvoLd0sUM86gZDZD&since=1466099981&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1061456710598931", "created_time": "2016-06-16T17:59:41+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAula p\u00fablica por cotas raciais e sociais na universidade em frente \u00e0 reitoria. Nesse momento, acontece, do lado de dentro do pr\u00e9dio, uma reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o para debater acesso \u00e0 universidade. Queremos cotas j\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1061312200613382", "created_time": "2016-06-16T13:59:36+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NA POLI-EL\u00c9TRICA\nHoje os estudantes de Engenharia El\u00e9trica paralisaram pra debater os eixos da greve estudantil. Muitos estudantes se reuniram na primeira paralisa\u00e7\u00e3o do curso desde muito tempo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1060955923982343", "created_time": "2016-06-16T12:45:19+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de luta por cotas!!!!"}, {"id": "169245436486734_1060980390646563", "created_time": "2016-06-15T23:33:00+0000", "message": "Estamos avan\u00e7ando cada vez mais!\n\n#CotasJ\u00e1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1060938613984074", "created_time": "2016-06-15T22:17:15+0000", "message": "\u00c9 amanh\u00e3!!! Vamos lutar por cotas na USP."}, {"id": "169245436486734_1060884750656127", "created_time": "2016-06-15T20:28:36+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem oficina da M\u00eddia Ninja, na ECA \u00e0s 16 horas!\n\nhttps://www.facebook.com/events/857923194312281/?ti=icl"}, {"id": "169245436486734_1060851610659441", "created_time": "2016-06-15T19:01:05+0000", "message": "Ato unificado est\u00e1 sendo barrado pela pol\u00edcia. \n\nDepois de anunciar no in\u00edcio do ato que seriamos recebidos de forma pac\u00edfica no Pal\u00e1cio dos Bandeirantes, nosso ato foi barrado pela PM numa clara tentativa de repress\u00e3o.  \n\nMas USP, UNESP E UNICAMP dizem N\u00c3O TEM ARREGO!!"}, {"id": "169245436486734_1060835147327754", "created_time": "2016-06-15T18:16:04+0000", "message": "A luta unificou \u00e9 ESTUDANTE, FUNCION\u00c1RIO E PROFESSOR na rua agora exigindo as pautas da greve. \n\n#NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1060780357333233", "created_time": "2016-06-15T16:20:31+0000", "message": "Saindo agora ato unificado das 3 categorias das  estaduais paulistas em defesa da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade p\u00fablica! Vem que d\u00e1 tempo!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1060718477339421", "created_time": "2016-06-15T14:10:24+0000", "message": "\u00c9 hoje! A concentra\u00e7\u00e3o para o ato come\u00e7a agora na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da USP! Vamos at\u00e9 a casa do governador Geraldo Alckmin dar um recado bem claro: a nossa greve \u00e9 em defesa da educa\u00e7\u00e3o! Queremos negocia\u00e7\u00e3o j\u00e1!\n\n#ForaAlckmin\n#CotasJ\u00e1\n#Perman\u00eanciaEstudantil\n#DesvinculaOZago\n#OHU\u00c9Nosso\n#MenosGeraldoMaisContrata\u00e7\u00f5es"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1060413930703209", "created_time": "2016-06-15T00:15:55+0000", "message": "Amanh\u00e3 11h na EFE pr\u00f3ximo ao P1, ato unificado das estaduais em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_1059857220758880", "created_time": "2016-06-14T22:00:00+0000", "message": "Luiza Erundina, ex-prefeita de S\u00e3o Paulo, declara apoio \u00e0 greve na USP e se soma \u00e0 campanha #NegociaZago!\nMande sua plaquinha de apoio voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP at IFUSP.", "id": "169245436486734_1060264960718106", "created_time": "2016-06-14T18:04:58+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA: Mesa sobre as Creches e a Escola de Aplica\u00e7\u00e3o, na F\u00edsica"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Greve Hist/Geo 2016's event.", "id": "169245436486734_1060212134056722", "created_time": "2016-06-14T15:59:17+0000", "message": "ROLANDO ESSA SEMANA: Semana de COTAS na FFLCH"}, {"id": "169245436486734_1059854427425826", "created_time": "2016-06-14T15:00:01+0000", "message": "Lisete Arelaro, docente da FEUSP e diretora do ANDES-SN, declara apoio \u00e0 greve da USP!\n\"Quando era diretora da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, Zago nos disse que seria o reitor do di\u00e1logo, que a reitoria sob seu comando seria aberta para as reivindica\u00e7\u00f5es dos estudantes, professores e funcion\u00e1rios. Hoje ele mostra seu verdadeiro rosto quando sai de f\u00e9rias e se recusa a negociar com a greve.\"\nMande sua plaquinha #NegociaZago voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\n#GreveNaUSP #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 at Escola de Aplica\u00e7\u00e3o.", "id": "169245436486734_1060133650731237", "created_time": "2016-06-14T13:17:47+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA: Aula p\u00fablica na Escola de Aplica\u00e7\u00e3o com o professor Chico de Oliveira #EAescoladeluta"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1717658991828087", "created_time": "2016-06-14T00:41:11+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1059834727427796", "created_time": "2016-06-14T00:38:55+0000", "message": "Zago, por que a USP n\u00e3o tem cotas?\n\n#FunkDaGreve #CotasJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_1059680210776581", "created_time": "2016-06-13T18:16:17+0000", "message": "Acabaram de sair do forno os novos boletins do DCE de Ribeir\u00e3o Preto. Hoje e amanh\u00e3 passaremos nas salas do campus.\n\n#Ribeir\u00e3o\u00c9CampusDeLuta\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poli Negra's event.", "id": "169245436486734_1059664987444770", "created_time": "2016-06-13T17:40:41+0000", "message": "\u00c9 amanh\u00e3!!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1736128156656306", "created_time": "2016-06-13T02:15:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Boicote ao Bosque's event.", "id": "169245436486734_1059248364153099", "created_time": "2016-06-13T00:43:08+0000", "message": "CONVOCAT\u00d3RIA AOS COLETIVOS FEMINISTAS UNIVERSIT\u00c1RIOS DE SP\nReuni\u00e3o auto-organizada de mulheres dia 14/06, ter\u00e7a-feira, 18h30 na Faculdade de Medicina da USP, ao lado do metr\u00f4 Cl\u00ednicas!\nhttps://www.facebook.com/events/1786684791618081/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Larissa Benites's event.", "id": "169245436486734_1059106560833946", "created_time": "2016-06-12T19:22:59+0000", "message": "Plen\u00e1ria auto-organizada de Mulheres da USP, amanh\u00e3 \u00e0s 18h!\n\nPautas principais: Comiss\u00e3o aut\u00f4noma para apurar os casos de viol\u00eancia no CRUSP e cria\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia da Mulher\n\nLocal: sala 51 do bloco F do CRUSP, ao lado do bandej\u00e3o central\n\nhttps://www.facebook.com/events/1763295777287678/"}, {"id": "169245436486734_1058372737573995", "created_time": "2016-06-11T14:21:32+0000", "message": "Ata da reuni\u00e3o do comando de greve de 09/06:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/12EQNlvQkeJFdvSawfION5f6ZJjG9v5N3Wkzp3kA0chQ"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1058004784277457", "created_time": "2016-06-10T23:05:00+0000", "message": "Quarta feira \u00e9 dia de ato unificado das estaduais em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica!\n\n11h na Educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica (pr\u00f3xima ao p1) para irmos at\u00e9 o pal\u00e1cio dos bandeirantes!\n\nVamos todo mundo!!!!"}]}