{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC7vXMn3YbLMiXFqUi1NUGlAa3KVCONsJubul3zeoJnlgSrhCNIi151r87lVFBmzXNMJAacTgEPFbX9XXHf7SH7Ilin2DJLLgGXi686n1L97gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1462318873", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBRnzathRs4KeC0msZASbJtETVPKqBl3Rnp5GYw2ZBPslKwU1tV9mvMxbbNzjtw6FnrblYwbTTYu0Q7NAZAAQGZBfsgk6BuT4oxZAgIU2V4pxSnMzwZDZD&since=1462559258&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared SAJU C\u00e1rcere - FDUSP's post.", "id": "169245436486734_1036821096395826", "created_time": "2016-05-06T18:27:38+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1036767649734504", "created_time": "2016-05-06T16:29:25+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nCome\u00e7ou agora a assembleia dos estudantes da FFCLRP. Mais de 150 estudantes discutindo os rumos do movimento.\n\nN\u00e3o deixem de participar. Estamos na frente da diretoria da faculdade."}, {"id": "169245436486734_1036749383069664", "created_time": "2016-05-06T15:48:05+0000", "message": "TODO O APOIO \u00c0 LUTA DOS ESTUDANTES DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nNa tarde desta quinta-feira os estudantes da FFCLRP (Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Ribeir\u00e3o Preto) foram surpreendidos com a trucul\u00eancia da diretoria da faculdade na condu\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es para diretor e vice-diretor. As elei\u00e7\u00f5es foram disputadas por duas chapas e, durante o processo de campanha foi amplo o apoio das entidades estudantis \u00e0 Chapa 2. Al\u00e9m disso, houve amplo rep\u00fadio \u00e0s declara\u00e7\u00f5es do candidato que encabe\u00e7ava a Chapa 1, atual vice-diretor da faculdade,  ao dizer que buscaria aumentar a concorr\u00eancia no vestibular para os cursos da FFCLRP dado que os atuais estudantes supostamente careceriam de qualidade. \n\nJunto das elei\u00e7\u00f5es foi feita uma consulta entre estudantes, professores e funcion\u00e1rios da faculdade, da qual a ampla maioria dos estudantes se posicionou em favor da Chapa 2. Entretanto, a vota\u00e7\u00e3o ocorreu de maneira diferente da consulta. Com apenas 7% de representa\u00e7\u00e3o estudantil, face a 91% de representa\u00e7\u00e3o docente, e 2% de representa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios, como reflexo da estrutura de poder antidemocr\u00e1tica da USP que n\u00e3o respeita nem a insuficiente LDB a n\u00edvel federal, a Chapa 1 saiu vitoriosa do processo por 59 a 38 votos.\n\nDurante o processo eleitoral os estudantes tentaram diversas vezes entrar na sala que ocorria o processo eleitoral, mas foram seguidamente impedidos de acompanhar a vota\u00e7\u00e3o que decidiria os rumos da pr\u00f3pria faculdade. Ap\u00f3s uma das tentativas de acompanhar a vota\u00e7\u00e3o alguns estudantes inclusive foram machucados. Ap\u00f3s ampla indigna\u00e7\u00e3o referente \u00e0 condu\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es os estudantes decidiram por acampar em frente \u00e0 diretoria da FFCLRP reivindicando novas elei\u00e7\u00f5es com maior participa\u00e7\u00e3o estudantil.\n\nEsta n\u00e3o \u00e9 a primeira vez que somos surpreendidos com uma universidade que n\u00e3o \u00e9 feita nem para nem por n\u00f3s. Incrivelmente, na \u00faltima ter\u00e7a-feira, a mando da reitoria, foi trocado o prefeito do campus sem a m\u00ednima consulta democr\u00e1tica ao Conselho Gestor do Campus. Curiosamente, o novo prefeito do campus \u00e9 o antigo presidente do PSDB na cidade, partido envolvido nos esc\u00e2ndalos do desvio de milh\u00f5es de reais do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo e do roubo da verba da merenda das crian\u00e7as, e do atual Governador Geraldo Alckmin.\n\nA falta de democracia na USP \u00e9 utilizada pela reitoria da universidade para promover um grande ataque \u00e0 universidade. Al\u00e9m dos cortes em perman\u00eancia estudantil, das vagas ociosas nas moradias do campus, de se negar a discutir a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso com cotas raciais e sociais, e da proibi\u00e7\u00e3o de festas, a reitoria quer flexibilizar o regime de trabalho dos professores, aumentando significativamente os professores \u201ccategoria \u00d3\u201d em regime tempor\u00e1rio, e garantindo uma grande piora no ensino de todos os estudantes da universidade.\n\nQueremos uma universidade feita para n\u00f3s! \u00c9 com o esp\u00edrito dos estudantes secundaristas que ocuparam suas escolas ano passado e lutam contra o ladr\u00e3o de merendas neste ano que lutamos contra esse modelo de universidade."}, {"id": "169245436486734_1036671759744093", "created_time": "2016-05-06T13:12:25+0000", "message": "Departamento de Nutri\u00e7\u00e3o da FSP emite nota em apoio aos estudantes secundaristas que lutam pela puni\u00e7\u00e3o da m\u00e1fia que vem desviando recursos das merendas escolares!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00facleo Ind\u00edgena IGc USP's photo.", "id": "169245436486734_1036647719746497", "created_time": "2016-05-06T12:08:55+0000", "message": "Vai ter ind\u00edgena doutora sim!"}, {"id": "169245436486734_1036414583103144", "created_time": "2016-05-06T01:18:04+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nOs estudantes decidiram por acampar em frente \u00e0 diretoria da FFCLRP reivindicando novas elei\u00e7\u00f5es para diretor com maior representa\u00e7\u00e3o estudantil.\n\nQualquer apoio \u00e9 bem vindo. Precisamos de barraca, colch\u00e3o, len\u00e7ol, cobertor, travesseiro, comida e \u00e1gua."}, {"id": "169245436486734_1036383016439634", "created_time": "2016-05-05T23:46:22+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nProtesto dos estudantes da FFCLRP contra a elei\u00e7\u00e3o ileg\u00edtima e antidemocr\u00e1tica da Chapa 1 para a diretoria. Queremos votar para diretor!"}, {"id": "169245436486734_1036371809774088", "created_time": "2016-05-05T23:18:25+0000", "message": "[ESALQ - USP Piracicaba]\n\nCONTRA  A DEMISS\u00c3O DOS FUNCION\u00c1RIOS DAS PORTARIAS DEPARTAMENTAIS E A POL\u00cdTICA DE CORTES DE GASTO DA REITORIA\n\nEm abril, o contrato da empresa terceirizada Arcolimp, respons\u00e1vel pelas recepcionistas, com a ESALQ foi encerrado, sem que houvesse renova\u00e7\u00e3o. A partir de segunda-feira, 2 de maio, determinados departamentos e o CIAGRI come\u00e7aram a fechar \u00e0s 18 horas. Com isso, os professores que ministravam aulas em departamentos no per\u00edodo noturno, para os cursos de Ci\u00eancias dos Alimentos, Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Gest\u00e3o Ambiental e Licenciaturas, receberam orienta\u00e7\u00e3o para transferir as disciplinas para a Central de Aulas. O professor que optar por manter as aulas nos departamentos, seja pela necessidade de laborat\u00f3rios seja por prefer\u00eancia, dever\u00e1 se responsabilizar pela abertura, seguran\u00e7a e fechamento dos pr\u00e9dios, sobrecarregando, portanto, as atividades do docente e comprometendo a seguran\u00e7a do pr\u00e9dio e das pessoas presentes nele. \n\nAl\u00e9m das aulas, essa decis\u00e3o afeta os grupos de est\u00e1gio, a utiliza\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios e salas de inform\u00e1tica. Sobre a inform\u00e1tica, diversos estudantes ser\u00e3o atingidos, principalmente aqueles que utilizam o per\u00edodo noturno para estudo, como os estudantes de per\u00edodo integral. \u00c9 sabido que esse servi\u00e7o \u00e9 essencial para muitos estudantes, ainda mais em per\u00edodo de provas. O SAI, sistema de inform\u00e1tica utilizado no departamento de Ci\u00eancias Florestais, por exemplo, \u00e9 o \u00fanico que possui programas espec\u00edficos para o desenvolvimento de determinadas disciplinas e projetos. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m h\u00e1 grupos de est\u00e1gio que est\u00e3o realizando reuni\u00f5es ao ar livre por n\u00e3o terem acesso ao departamento.\n\nA terceiriza\u00e7\u00e3o sempre foi apontada como problem\u00e1tica por n\u00f3s, devido \u00e0 precariedade das condi\u00e7\u00f5es de trabalho e \u00e0 certa isen\u00e7\u00e3o de responsabilidade da USP em rela\u00e7\u00e3o aos trabalhadores terceirizados. No caso da Arcolimp, as recepcionistas foram avisadas da demiss\u00e3o com apenas 2 semanas de anteced\u00eancia. S\u00e3o conhecidos os descumprimentos das leis trabalhistas por parte de empresas terceirizadas, o que ocasiona inseguran\u00e7a nos trabalhadores sobre o recebimento do aviso pr\u00e9vio, seguro desemprego, f\u00e9rias e 13\u00ba proporcionais, multa por demiss\u00e3o sem justa causa etc. \n\nAl\u00e9m disso, essa medida \u00e9 autorit\u00e1ria, tanto por deixar os funcion\u00e1rios em condi\u00e7\u00f5es incertas numa economia com quase 11 milh\u00f5es de desempregados, quanto por n\u00e3o ter sido aprovada em nenhum conselho deliberativo: \u00e9 \u00fanica e exclusivamente uma decis\u00e3o do Diretor Luiz Gustavo N\u00fassio em acordo com linha pol\u00edtica do Reitor Marco A. Zago de intensificar a pol\u00edtica de corte de gastos. Na reuni\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o, em 28 de abril, essa medida arbitr\u00e1ria foi simplesmente informada pelo Diretor, somente ap\u00f3s um questionamento do CALQ diante do tema.\n\nSabemos a quem a intransig\u00eancia de Zago e de seus capachos diretores e prefeitos dos campi atingem. Corte de bolsas, fechamento de vagas nas creches, suspens\u00e3o da contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e professores, mudan\u00e7a no regime de trabalho dos docentes, incentivo \u00e0s parcerias p\u00fablico-privadas, dentre tantas outras medidas atingem principalmente a n\u00f3s estudantes, com \u00eanfase os que necessitam de pol\u00edticas de perman\u00eancia estudantil. \n\nElitiza\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo, terceiriza\u00e7\u00e3o de diversos servi\u00e7os, suspens\u00e3o de outros, abertura institucional para os interesses privados, esse \u00e9 o caminho que nossos dirigentes est\u00e3o impondo, cujo resultado \u00e9 a precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de ensino e pesquisa e a mercantiliza\u00e7\u00e3o da nossa universidade! \n\nN\u00f3s do DCE Livre da USP, APG-ESALQ e CALQ dizemos N\u00c3O a essa pol\u00edtica e exigimos a imediata recontrata\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios das portarias!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's photo.", "id": "169245436486734_1036310566446879", "created_time": "2016-05-05T20:15:57+0000", "message": "Atividade de paralisa\u00e7\u00e3o na ECA"}, {"id": "169245436486734_1036253589785910", "created_time": "2016-05-05T18:32:54+0000", "message": "Estudantes da FFCLRP protestam agora contra a elei\u00e7\u00e3o realizada de maneira antidemocr\u00e1tica para diretor da unidade. Queremos ter voz!"}, {"id": "169245436486734_1036238026454133", "created_time": "2016-05-05T18:01:44+0000", "message": "IMPORTANTE\n\nHoje o Ato Debate ser\u00e1 no V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA/GEOGRAFIA\n\n\u00c0s 17h30! Nos vemos l\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's photo.", "id": "169245436486734_1036200009791268", "created_time": "2016-05-05T16:36:26+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_1036199603124642", "created_time": "2016-05-05T16:35:20+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nParalisa\u00e7\u00e3o na Sociais"}, {"id": "169245436486734_1036132829797986", "created_time": "2016-05-05T15:00:50+0000", "message": "\u00c9 HOJE \u00c0S 17:30 NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA.\n\nhttps://www.facebook.com/events/235561423474795/"}, {"story": "Dce Livre da USP celebrating something.", "id": "169245436486734_1036104246467511", "created_time": "2016-05-05T12:50:30+0000", "message": "Eduardo Cunha foi finalmente afastado da presid\u00eancia da C\u00e2mara! Vit\u00f3ria enorme da juventude e dos trabalhadores!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Boicote ao Bosque's event.", "id": "169245436486734_1035884086489527", "created_time": "2016-05-05T02:25:04+0000", "message": "Ato contra a viol\u00eancia sexual nas universidades. Contra a realiza\u00e7\u00e3o da festa \"Fantasias no Bosque\". Pela constru\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria. Pela seguran\u00e7a das mulheres.\nDia 09/05\n17 horas\nFaculdade de Medicina da USP\nDemonstre seu apoio, assine a peti\u00e7\u00e3o online: https://goo.gl/qidgVH"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Em defesa do HU da USP's photo.", "id": "169245436486734_1035722753172327", "created_time": "2016-05-04T19:01:43+0000", "message": "A CRISE N\u00c3O CHEGOU PARA O ZAGO: REITORIA GASTA 10 MILH\u00d5ES COM AERONAVES\n\nEnquanto estudante vira sardinha nos circulares da USP, Reitor anda de helic\u00f3ptero!\n\nEste \u00e9 o dinheiro que a Reitoria gasta com ve\u00edculos e aeronaves, ao passo que o Hospital Universit\u00e1rio, assim como os servi\u00e7os de perman\u00eancia e aten\u00e7\u00e3o aos estudantes, assim tamb\u00e9m como o sal\u00e1rio dos funcion\u00e1rios s\u00e3o o que a Reitoria anuncia como respons\u00e1veis pelo \"rombo no or\u00e7amento\". Esse \u00e9 o tipo de prioridade - criminosa - da Reitoria, esse \u00e9 o tipo de democracia que existe na estrutura de poder da USP. Inaceit\u00e1vel.\n\n#DemocraciaNaUsp #DefesaDoHU #EstudanteAndaDeCircular"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_224545277924857", "created_time": "2016-05-04T18:00:03+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1035681833176419", "created_time": "2016-05-04T17:42:59+0000", "message": "[CAPITAL - POLI]\nRolou hoje reuni\u00e3o do DCE na Poli para debater o momento pol\u00edtico do Brasil e a situa\u00e7\u00e3o da universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1035653006512635", "created_time": "2016-05-04T16:38:03+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP DIA 12 DE MAIO\n\nNeste dia 12/05 acontecer\u00e1 a Assembleia Geral dos Estudantes da USP para discutir e votar sobre a greve dos estudantes da USP.\n\nOrganize com o seu Centro Acad\u00eamico a assembleia do seu curso para levar para a Assembleia Geral a opini\u00e3o de cada localidade!\n\nA presen\u00e7a de todos e todas \u00e9 fundamental para que esta seja uma assembleia muito democr\u00e1tica e o ponto de partida das mobiliza\u00e7\u00f5es em defesa da educa\u00e7\u00e3o e contra o desmonte da USP!\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/599241426901381/"}, {"id": "169245436486734_1035506293193973", "created_time": "2016-05-04T15:00:01+0000", "message": "SOUTO MAIOR CONFIRMADO!\nProf. de Direito da SanFran\n\nhttps://www.facebook.com/events/235561423474795/\n\nN\u00c3O AO DESMONTE DA UNIVERSIDADE, COTAS E PERMAN\u00caNCIA J\u00c1!\n\nNos \u00faltimos tempos temos visto a Reitoria de Zago aprofundar seu pacote de desmonte da universidade, com graves reflexos para os estudantes. Os cortes de auxilios e bolsas na EACH; a desvincula\u00e7\u00e3o dos hospitais universitarios; os cortes de vagas nas creches; a neglig\u00eancia \u00e0s mulheres v\u00edtimas de ass\u00e9dio e estupro... A lista \u00e9 longa, mas essas quest\u00f5es tem agitado estudantes nos \u00faltimos meses. Agora, Zago quer impor uma mudan\u00e7a nefasta no regime de contrata\u00e7\u00e3o de professores, mercantilizando a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica da USP, e reduzindo drasticamente o n\u00famero de professores com v\u00ednculo exclusivo \u00e0 Universidade. A Reitoria j\u00e1 tem empurrado isso goela abaixo em v\u00e1rias unidades: a poli, o ime e a fflch, est\u00e3o lidando com uma falta de professores que deve se intensificar ainda mais at\u00e9 o fim do ano - ja que muitos professores tendem a se aposentar, e as contrata\u00e7\u00f5es via concurso p\u00fablico foram congeladas por Zago. Como pretexto para lidar com esses casos a Reitoria tem aumentado a contrata\u00e7\u00e3o de professores tempor\u00e1rios, que, al\u00e9m dos baixos sal\u00e1rios, t\u00eam uma jornada reduzida, ou seja, mal ficam na Universidade, trazendo graves consequ\u00eancias para a pesquisa, qualidade de ensino e extens\u00e3o universit\u00e1ria.\n\nDiante desses absurdos, convidamos todos os estudantes \u00e0 compor a paralisa\u00e7\u00e3o e comparecer ao Ato Debate que teremos nesse dia! \u00c9 hora de mostrar ao Zago que n\u00e3o vamos aceitar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comando de Mobiliza\u00e7\u00e3o da Filosofia - CAF dissolvido's event.", "id": "169245436486734_1035519663192636", "created_time": "2016-05-04T14:00:04+0000", "message": "HOJE \u00c0S 18 HRS NO ESPA\u00c7O VERDE\n\n\"Est\u00e3o pegando cada vez mais pesado com o lance da proibi\u00e7\u00e3o de festas na USP.\n\nS\u00e3o diversos processos chegando \u00e0 pessoas acusadas de organizarem festas, como vemos acontecendo com estudantes da ECA; s\u00e3o espa\u00e7os estudantis sendo amea\u00e7ados; s\u00e3o relat\u00f3rios sendo feitos pela guarda durante a realiza\u00e7\u00e3o das festas; s\u00e3o c\u00e2meras sendo instaladas; a festa da calourada unificada esse ano praticamente nem ocorreu pois o caminh\u00e3o de som n\u00e3o conseguiu entrar na USP; s\u00e3o emails institucionais dizendo que as festas n\u00e3o est\u00e3o autorizadas. E isso ficar\u00e1 ainda mais intenso com a presen\u00e7a da policia no campus.\n\nEst\u00e1 cada vez mais dificil dar festas, e isso prejudica totalmente a organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes, al\u00e9m de tornar a vida universit\u00e1ria uma coisa muito mais ma\u00e7ante.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o ALESP's photo.", "id": "169245436486734_1035348923209710", "created_time": "2016-05-04T04:04:15+0000", "message": "Todo apoio \u00e0 luta dos estudantes secundaristas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Lucas Peralta's event.", "id": "169245436486734_1035277003216902", "created_time": "2016-05-04T01:30:33+0000", "message": "\"A Semana da Diversidade surge na FEA como um espa\u00e7o para trazer quest\u00f5es pouco debatidas na faculdade, embora de extrema import\u00e2ncia social. O evento visa evidenciar e discutir algumas formas de opress\u00e3o bastante enraizadas na sociedade brasileira. Convidamos pessoas que tem um aprimorado conhecimento sobre as quest\u00f5es em pauta, e abordar\u00e3o, principalmente, o machismo, o racismo e a LGBTfobia e suas variadas manifesta\u00e7\u00f5es.\"\nhttps://www.facebook.com/events/1262309340450141/"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1035225236555412", "created_time": "2016-05-03T23:41:13+0000", "message": "Paralisa\u00e7\u00e3o aprovada na psico!"}]}