{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAp3EWZA1ktmjOOZA6PB6cEZAZBwGRdClZCeSwRW9z3leq7Qv7d3z2TJirT6b7qQVSLXo6ATdxyINZCiXdNeARFcuxQFIfk0oZAACV8CdeJYQN6uzBPgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1426528136", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAwZCo9yJPNGNbpZC56ZCOsZBA5XUnSO5bFRLxVZC9MtZBrewJx41fQjJcxEknT1JYsOH9N0p0paaAB0VpHacuXpyVDnfdKFwZBe5mxgFAWiiIMaZBL5QZDZD&since=1429110000&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "169245436486734_834800813264523", "created_time": "2015-04-15T15:00:00+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DE ESTUDANTES DA USP: COTAS!\n\nA Ocupa\u00e7\u00e3o Preta est\u00e1 convocando estudantes para uma assembleia geral cuja pauta central ser\u00e1 Cotas. Diversas ocupa\u00e7\u00f5es pretas tem ocorrido na universidade, no dia 14/04 n\u00e3o foi diferente: a reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio foi implodida pela Ocupa\u00e7\u00e3o Preta, estudantes e trabalhadores/as da USP.\n\nA data e o local da assembleia foram votados pelos estudantes que estavam na ocupa\u00e7\u00e3o, com a finalidade de discutir as pautas estudantis, como a perman\u00eancia estudantil, e sobretudo a quest\u00e3o das cotas na USP.\n\nO local \u00e9 \u00e0s 18 horas, no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia.\n\nCOTAS QUANDO? \nCOTAS J\u00c1!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_834808789930392", "created_time": "2015-04-15T13:31:13+0000", "message": "Este s\u00e1bado acontecer\u00e1 o Conselho dos Centros Acad\u00eamicos! Participem!"}, {"id": "169245436486734_834676963276908", "created_time": "2015-04-15T04:57:32+0000", "message": "COMUNICADO DA MANIFESTA SOBRE OS \u00daLTIMOS ACONTECIMENTOS NA USP\n \n Fomos rec\u00e9m eleitos para a futura gest\u00e3o do DCE-Livre da USP \u201cAlexandre Vannucchi Leme\u201d. Agradecemos os 3949 estudantes que votaram Manifesta! nas elei\u00e7\u00f5es para o DCE e RDs, entre os quase 9000 que participaram do processo. A partir do Conselho de Centros Acad\u00eamicos de posse, a ser realizado neste s\u00e1bado, 18/04, iniciaremos oficialmente nossa gest\u00e3o.\nEntretanto, antes da posse, consideramos fundamental nos manifestar a respeito de alguns acontecimentos recentes da USP, incluindo os da data de ontem (14/04). Primeiramente, nos solidarizamos com a leg\u00edtima ocupa\u00e7\u00e3o do CO protagonizada pelos estudantes do movimento negro em conjuntos com outros estudantes e tamb\u00e9m com os funcion\u00e1rios que, ontem, realizaram a ocupa\u00e7\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio (CO) da USP, denunciando o insuport\u00e1vel descaso hist\u00f3rico com a pauta do movimento negro, dentre elas a implementa\u00e7\u00e3o de cotas raciais na USP, a opress\u00e3o institucional e, como vivenciamos frequentemente na universidade, a brutal falta de democracia da reitoria de Zago na condu\u00e7\u00e3o das mudan\u00e7as estatut\u00e1rias na USP.\n  H\u00e1 mais de 60 anos, o movimento de estudantes, professores e funcion\u00e1rios, reivindica uma estatuinte livre, soberana e democr\u00e1tica na USP, sem controle da burocracia universit\u00e1ria, do CO ou da reitoria. Uma estatuinte que reformule radicalmente as formas de acesso \u00e0 universidade, sua estrutura de poder, seus modelos de financiamento, consolidando o perfil p\u00fablico, gratuito, laico, de qualidade e democr\u00e1tico da USP \u2014 algo distante do que hoje possu\u00edmos.\nComo resultado desta luta hist\u00f3rica e tamb\u00e9m das fortes manifesta\u00e7\u00f5es estudantis no final de 2013, exigindo elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e democracia na USP, Zago se viu obrigado a, no in\u00edcio de sua gest\u00e3o, pautar um processo de mudan\u00e7as estatut\u00e1rias na USP. Entretanto, esta iniciativa, que a princ\u00edpio poderia parecer boa, agora se configura como um verdadeiro golpe. Ao inv\u00e9s de estabelecer uma metodologia democr\u00e1tica de participa\u00e7\u00e3o de toda comunidade universit\u00e1ria neste processo estatut\u00e1rio, Zago pretende impor, de cima para baixo, um processo de mudan\u00e7as conservadoras ou, ainda pior, de regress\u00f5es no estatuto da USP! O m\u00e9todo pelo qual o reitor pretende fazer isso \u00e9 delegando diretamente ao CO a responsabilidade pelas mudan\u00e7as. Ou, numa proposta ainda mais absurda, delegando a um grupo de 120 pessoas, diretamente nomeadas pelo reitor atrav\u00e9s de portaria, tal tarefa. Trata-se de um golpe \u00e0 democracia na USP como poucas vezes presenciado na universidade.\n \u00c9 por conta desses abusos que os estudantes se manifestam, \u00e9 contra esse desmando que precisa urgentemente ser barrado por uma ampla luta por democracia real na USP.\nNa semana passada, o CO j\u00e1 havia sido alvo de manifesta\u00e7\u00e3o. Em 07/04, o movimento negro, que j\u00e1 vem protagonizando ocupa\u00e7\u00f5es pretas pela USP, protestou contundentemente no CO que discutiria \u201cformas de acesso \u00e0 USP\u201d, exigindo que ele fosse aberto a todos aqueles que estavam do lado de fora: a ampla maioria de mulheres e homens negros, estudantes e trabalhadores, enquanto a composi\u00e7\u00e3o do Co reflete o elitismo hist\u00f3rico da USP. N\u00f3s, da Manifesta!, consideramos um atentado direto aos direitos humanos o fato da USP ser, ainda hoje, uma das poucas universidades do Brasil a n\u00e3o possuir cotas raciais e sociais em seu ingresso. Exigimos que as cotas sejam imediatamente implantadas na USP  de acordo com a elabora\u00e7\u00e3o da frente Pr\u00f3-cotas do estado de S\u00e3o Paulo e nos solidarizamos com a manifesta\u00e7\u00e3o do dia 07/04.\nTodos os fatos em curso na USP t\u00eam a ver com a luta geral por democracia na universidade. Apenas numa universidade antidemocr\u00e1tica, um reitor como Zago (o mesmo que no ano passado ofereceu 0% de reajuste salarial, que prop\u00f4s a desvincula\u00e7\u00e3o de HU e HRAC, que aprovou o PIDV que levou \u00e0 demiss\u00e3o de mais de 1300 funcion\u00e1rios) pode agir da forma truculenta como atua. Em 2015, ainda, al\u00e9m da falta de democracia (uma marca hist\u00f3rica da USP), se amplia a crise na universidade, cada vez mais, al\u00e9m de or\u00e7ament\u00e1ria, tamb\u00e9m pol\u00edtica e de projeto. Neste contexto, o projeto de Zago e do governo do PSDB, que se nega a aumentar a verba or\u00e7ament\u00e1ria repassada para a USP, \u00e9 avan\u00e7ar no desmanche da universidade, atacando seu perfil p\u00fablico e enfraquecendo o movimento social que resiste organizadamente.\nTamb\u00e9m queremos enfatizar o nosso rep\u00fadio a postura revanchista do reitor Zago de amea\u00e7ar os estudantes dizendo que o tema da estatuinte da USP n\u00e3o ser\u00e1 mais debatido na universidade esse ano. N\u00e3o permitiremos uma a\u00e7\u00e3o truculenta de culpabilizar e deslegitimar o movimento estudantil e o movimento negro, responsabilizando a nossa completa e absoluta insatisfa\u00e7\u00e3o frente a falta de democracia por parte do reitor e da reitoria.\nN\u00e3o permitiremos que isto aconte\u00e7a. Chamamos todos os estudantes a estarem presentes no CCA de posse de nossa futura gest\u00e3o, no dia 18/04. Nele, proporemos aos CAs presentes que, al\u00e9m da cerim\u00f4nia de posse, se discuta politicamente a situa\u00e7\u00e3o da USP, tirando iniciativas e um calend\u00e1rio concreto para o movimento estudantil. Nos somaremos tamb\u00e9m ao chamado de assembleia, com pauta sobre Cotas, para esta quinta-feira, 16/04. E nos dispomos, desde j\u00e1, a elaborar, com ampla unidade no movimento estudantil e entre as categorias, um forte calend\u00e1rio de luta em 2015, em defesa da USP, de nossos direitos, da democracia e contra o autoritarismo da reitoria, a come\u00e7ar pelas manifesta\u00e7\u00f5es neste dia nacional de paralisa\u00e7\u00e3o \u2013 15/04.\n\n- Por uma estatuinte livre, soberana e democr\u00e1tica. N\u00e3o ao golpe de Zago na estatuinte!\n- Cotas na USP J\u00c1! Pela implementa\u00e7\u00e3o da proposta da frente Pr\u00f3-cotas do estado de S\u00e3o Paulo! Democracia no acesso.\n- Democracia na USP j\u00e1!\n\n\u00c9 tempo de manifesta\u00e7\u00e3o.\nManifesta \u2013 gest\u00e3o eleita para o DCE-Livre da USP em 2015."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_834467039964567", "created_time": "2015-04-14T19:17:53+0000", "message": "Movimento ocupando a sala do CO."}, {"id": "169245436486734_834466176631320", "created_time": "2015-04-14T19:15:16+0000", "message": "CO Ocupado!!"}, {"id": "169245436486734_834452866632651", "created_time": "2015-04-14T18:35:27+0000", "message": "Ocupa\u00e7\u00e3o Preta comemora a entrada no CO e denuncia o racismo na USP."}, {"id": "169245436486734_834452646632673", "created_time": "2015-04-14T18:34:29+0000", "message": "Ap\u00f3s muita press\u00e3o do movimento, 4 estudantes da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta conseguiram entrar no CO. V\u00e3o ter que nos ouvir! Cotas j\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_834444269966844", "created_time": "2015-04-14T18:09:13+0000", "message": "O CO foi transferido para o IPEN para impedir o acesso do movimento negro e o de trabalhadores. Estamos agora em ato aqui na porta do CO por Cotas na USP j\u00e1! e por estatuinte livre e soberana!"}, {"id": "169245436486734_834038863340718", "created_time": "2015-04-13T20:32:53+0000", "message": "[COTAS NA USP: UMA QUEST\u00c3O IDEOL\u00d3GICA?]\n\nO termo \u201cideol\u00f3gico\u201d com frequ\u00eancia \u00e9 empregado adjetivando discursos ou manifesta\u00e7\u00f5es, emprestando-lhes um car\u00e1ter depreciativo.\n\nNas \u00faltimas semanas, essa alcunha foi atribu\u00edda a uma interven\u00e7\u00e3o feita por um grupo auto-organizado de alunos negros na USP. Por terem entrado em salas da universidade para provocar a discuss\u00e3o acerca do predom\u00ednio de brancos e ricos que assistiam \u00e0s aulas, foram repreendidos e acusados de interromper o funcionamento normal das faculdades em favor de uma \u201cprega\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica\u201d.\n\nConfira o texto completo no link!"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Vota\u00e7\u00e3o de cada urna para o DCE-Livre da USP.", "id": "169245436486734_833955226682415", "created_time": "2015-04-13T17:53:45+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: Vota\u00e7\u00e3o de cada urna para o DCE-Livre da USP.", "id": "169245436486734_833940613350543", "created_time": "2015-04-13T17:12:50+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_833380843406520", "created_time": "2015-04-12T15:28:33+0000"}, {"id": "169245436486734_833370220074249", "created_time": "2015-04-12T15:13:38+0000", "message": "[RESULTADO GERAL FINAL -ELEI\u00c7\u00d5ES DCE 2015]\n\nManifesta: 3949\nUSPinova: 2228\nCompor e Ouvir: 1760\nDo imposs\u00edvel ao inevit\u00e1vel: 468\nTerrit\u00f3rio Livre: 167\nNada ser\u00e1 como antes: 149\nPoder Estudantil: 65\nAutonomia universit\u00e1ria: 31\nBrancos/Nulos: 178\n\nQu\u00f3rum total: 8996 votos\n\nHoje a noite disponibilizaremos gr\u00e1ficos informativos do resultado das Elei\u00e7\u00f5es, urna \u00e0 urna!"}, {"id": "169245436486734_831324903612114", "created_time": "2015-04-09T18:53:22+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O, estudantes!\nNesse segundo dia de Elei\u00e7\u00f5es do DCE da USP milhares de estudantes j\u00e1 participaram do processo! Somente na capital paulista, mais de 30 urnas foram abertas nos per\u00edodos da manh\u00e3 e da tarde! \nN\u00e3o deixe de participar das Elei\u00e7\u00f5es! Elas v\u00e3o at\u00e9 amanh\u00e3, sexta feira, 10 de abril. Para saber o hor\u00e1rio de abertura da urna na sua Faculdade/Campus, procure seu Centro Acad\u00eamico ou passe na Central Eleitoral de seu campus! No Butant\u00e3, procure informa\u00e7\u00f5es na sede do DCE, que fica ao lado do Bandej\u00e3o Central."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's post.", "id": "169245436486734_831293050281966", "created_time": "2015-04-09T17:35:10+0000", "message": "Vit\u00f3ria hist\u00f3rica do Movimento Estudantil da EACH\n\nAp\u00f3s 43 dias de ocupa\u00e7\u00e3o na Incubadora, na manh\u00e3 de hoje (08) o Conselho T\u00e9cnico Administrativo (CTA) aprovou por unanimidade o Termo de Acordo elaborado pelo GT de Espa\u00e7o F\u00edsico da EACH e pelas assembleias estudantis (veja na integra aqui: https://www.facebook.com/somostodxseach/posts/929712620424696)\nOs estudantes da EACH venceram mais uma batalha, derrotaram esse grande ataque a sua auto-organiza\u00e7\u00e3o e demonstraram que seguem mobilizados.\nEm toda a USP, a reitoria tenta insistentemente retirar os espa\u00e7os de viv\u00eancia dos estudantes, visando enfraquecer a organiza\u00e7\u00e3o desses e conseguir aplicar os seus cortes or\u00e7ament\u00e1rios, se, por um lado, a EACH foi mais uma vez o laborat\u00f3rio da reitoria, por outro, demonstrou que continuar\u00e1 resistindo como sempre fez e que n\u00e3o deixar\u00e1 a EACH ser ainda mais precarizada e nem que seus espa\u00e7os sejam retirados.\nMais uma vez fomos exemplo para toda a USP e estaremos ao lado dos demais uspianos em todas as lutas que vir\u00e3o esse ano, por cotas raciais, em defesa das bolsas de perman\u00eancia e pela qualidade de nosso ensino.\nNovos desafios vir\u00e3o e estamos mais preparados do que nunca para enfrent\u00e1-los! A EACH, mais um vez, resiste!"}, {"id": "169245436486734_830493387028599", "created_time": "2015-04-08T00:20:28+0000", "message": "INFORME DA REPRESENTA\u00c7\u00c3O DISCENTE DO CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O\n\nNo dia 19/03/2015, quinta-feira, ocorreu no campus Butant\u00e3 uma reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da USP (CoG). \n\nA ocasi\u00e3o foi palco de uma ampla exposi\u00e7\u00e3o aos conselheiros sobre a possibilidade de utilizar o Sisu/Enem como porta de entrada alternativa \u00e0 USP. Disponibilizamos no anexo 1 desta ata um relato desta apresenta\u00e7\u00e3o e da posterior discuss\u00e3o do tema no sentido de subsidiar a discuss\u00e3o nas unidades. \n\nA reuni\u00e3o tratou tamb\u00e9m sobre o Regime Especial de Recupera\u00e7\u00e3o e as atividades acad\u00eamicas complementares (AACs). Houve informe sobre as bolsas acad\u00eamicas dos programas da Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o. \n\nA ata que se segue \u00e9 de reda\u00e7\u00e3o conjunta dos RDs presentes: https://www.dropbox.com/s/kdzqvgenj03toip/AtaCoG1903.pdf?dl=0"}, {"id": "169245436486734_828841710527100", "created_time": "2015-04-04T13:57:06+0000", "message": "Fiquem ligados! Na semana que vem, dias 8, 9 e 10 de Abril (Quarta, Quinta e Sexta Feira) as Urnas da Elei\u00e7\u00e3o do DCE Livre da USP ser\u00e3o abertas em todos os campi pelos respectivos CA's ou estudantes interessados em auxiliar o processo eleitoral"}, {"story": "Dce Livre da USP shared F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade - SP/Regi\u00e3o Oeste's event.", "id": "169245436486734_828816557196282", "created_time": "2015-04-04T12:43:53+0000"}, {"id": "169245436486734_827325827345355", "created_time": "2015-04-01T14:50:21+0000", "message": "AVISO \u00c0 COMISS\u00c3O ELEITORAL E CHAPAS CONCORRENTES \u00c0 ELEI\u00c7\u00c3O DO DCE-LIVRE DA USP:\n\nO operativo de prepara\u00e7\u00e3o dos materiais (verifica\u00e7\u00e3o das urnas, carimbos de c\u00e9dulas, organiza\u00e7\u00e3o das listas dos cursos, etc) foi adiado de hoje para amanh\u00e3, quinta feira, 02/04 a partir das 10h.\n\nPortanto, todos os que quiserem estar presentes para fiscalizar e ajudar na prepara\u00e7\u00e3o dos materiais devem estar amanh\u00e3, a partir das 10h na sede do DCE-Livre da USP (campus Butant\u00e3)."}, {"id": "169245436486734_826368207441117", "created_time": "2015-03-30T18:11:42+0000", "message": "Os Estudante da EACH mais uma vez est\u00e3o dando uma li\u00e7\u00e3o de mobiliza\u00e7\u00e3o e enfrentando a Reitoria e Dire\u00e7\u00e3o que retiraram seu espa\u00e7o de vivencia. Est\u00e3o desde 25 de fevereiro ocupando a Incubadora do campus para negociar um espa\u00e7o dos estudantes.\n\nSegue um relato do estudante Marcelo Fernandes da EACH sobre a situa\u00e7\u00e3o:\n\nNos anos de 2011 e 2013, os estudantes da EACH protagonizaram duas das maiores mobiliza\u00e7\u00f5es da hist\u00f3ria dessa universidade.\nEm 2011, com uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o e um dia de paralisa\u00e7\u00e3o vencemos o \"Relat\u00f3rio Melfi\" - um falso estudo feito pela reitoria em conjunto com o ex-reitor Melfi que pretendia o corte de vagas em todos os cursos da EACH, a extin\u00e7\u00e3o da turma da noite de LCN e o fechamento do curso de obstetricia. \nEm 2013 lutamos por democracia, quer\u00edamos votar pra diretor, e, tamb\u00e9m pela nossa sa\u00fade, exig\u00edamos a retirada da terra contaminada de nosso campus. Derrubamos o ex-diretor Boueri em uma congrega\u00e7\u00e3o (reuni\u00e3o diretiva m\u00e1xima da EACH) na qual participamos com 700 estudantes. Fizemos greve, ocupa\u00e7\u00e3o e muita, muita luta.\nNa inicio de 2014, em uma a\u00e7\u00e3o revanchista a dire\u00e7\u00e3o demoliu nosso espa\u00e7o estudantil -alegando a presen\u00e7a de alta quantidade de metano. Vale lembrar que o diretor ainda era Edson Leite (o vice corrupto de Boueri).\nAgora estamos novamente travando um bra\u00e7o de ferro com a dire\u00e7\u00e3o. Reivindicamos um novo espa\u00e7o de vivencia estudantil e as negocia\u00e7\u00f5es tem se estendido mais do que gostar\u00edamos. Estudantes ocupam o edif\u00edcio da incubadora h\u00e1 mais de um m\u00eas e precisar\u00e3o atravessar a semana santa dentro dele.\nAcredito que venceremos novamente e que depois da pascoa a dire\u00e7\u00e3o entregar\u00e1 o novo espa\u00e7o que nos prometeu, mas, enfrentar essa semana sem aula dentro do campus \u00e9 t\u00e3o crucial quanto dif\u00edcil. Toda ajuda \u00e9 necess\u00e1ria, quem puder dormir na Incubadora, durma! Quem puder doar alimentos para os ocupantes, doe! Quem quiser ver um filme com a galera ou jogar um jogo de tabuleiro: S\u00f3 venha! A EACH mostra mais uma vez que n\u00e3o se cansa de lutar."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CALQ ESALQ's event.", "id": "169245436486734_825516380859633", "created_time": "2015-03-28T23:30:41+0000", "message": "Debate entre chapas para o DCE na ESALQ/Piracicaba!"}, {"id": "169245436486734_823581721053099", "created_time": "2015-03-25T18:38:43+0000", "message": "A USP e suas unidades precisam mudar radicalmente sua postura diante dos casos de estupro nos campi. Muitas sindic\u00e2ncias s\u00e3o abertas apenas com o intuito de abafar os casos e preservar o \u201cnome\u201d das unidades. Proteger estuprador \u00e9 se comportar como c\u00famplice.\n\nMo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio do D.P. do Centro Acad\u00eamico da Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria e Zootecnia da USP \u00e0 dire\u00e7\u00e3o da faculdade.\n\n\u201cREP\u00daDIO\n\nO Departamento de Pol\u00edtica do CAMRN vem por meio desta nota repudiar a maneira desrespeitosa e imprudente tomada pela diretoria da FMVZ na sindic\u00e2ncia de sua aluna B. no dia 03/03/15. Tendo sido convocada para dar in\u00edcio ao processo de apuramento de um estupro sofrido em julho de 2013, o qual j\u00e1 lhe custou in\u00fameras humilha\u00e7\u00f5es, danos morais ignorados, atrasos, omiss\u00e3o de documentos e desconsidera\u00e7\u00e3o de laudos psiqui\u00e1tricos, a aluna foi recebida sem ter sido avisada de que seu agressor estaria l\u00e1 e teve um surto de estresse p\u00f3s-traum\u00e1tico, seguido de coment\u00e1rios agressivos por parte da pr\u00f3pria comiss\u00e3o. Ap\u00f3s suas perguntas serem evadidas, ela fugiu da secretaria e foi amparada por suas colegas no banheiro. Somente ap\u00f3s isso ela foi esclarecida, tratada com respeito e foi aceito que seu relato fosse feito sem a presen\u00e7a do agressor.\nNo dia seguinte a aluna ficou sabendo que o diretor desta faculdade havia comentado com outras alunas sobre a possibilidade de fazer um confronto entre ela e seu agressor. Em nenhum momento B. foi avisada e estas alunas n\u00e3o foram orientadas a conversar com ela sobre isso. Nos impressiona a incompet\u00eancia da USP em resolver todos os tipos de problemas, como exemplo a falta de di\u00e1logo durante a greve, a crise na EACH, a quest\u00e3o das festas dentro do campus e os desrespeitos aos direitos humanos, com seguidas omiss\u00f5es de seus l\u00edderes. N\u00e3o sendo o bastante, ainda trata com tamanho despreparo uma quest\u00e3o delicada que h\u00e1 mais de um ano prejudica nossa colega. Por mais que se trate de erros devido \u00e0 inexperi\u00eancia em lidar com estes casos, n\u00f3s do Departamento de Pol\u00edtica do CAMRN acreditamos que o bom senso e a solidariedade estiveram e continuam ausentes dentro desta Faculdade\n Sem mais,\n\nDepartamento de Pol\u00edtica CAMRN\u201d"}, {"id": "169245436486734_822438254500779", "created_time": "2015-03-23T19:07:51+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nA inscri\u00e7\u00e3o das chapas que concorrer\u00e3o \u00e0s elei\u00e7\u00f5es do DCE- Livre da USP de 2015 come\u00e7ar\u00e3o \u00e0s 19h00 na sede do DCE (campus Butant\u00e3).\n\nTodas as chapas devem comparecer hoje."}, {"id": "169245436486734_821288521282419", "created_time": "2015-03-21T15:42:41+0000", "message": "Proposta de Cotas na Antropologia Social \u00e9 aprovada por unanimidade na Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH. Confira o link!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Canto Geral's event.", "id": "169245436486734_818991758178762", "created_time": "2015-03-16T17:48:56+0000"}]}