{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCbm8tln6DDbJyCPHWmE7AjSfhETw5lT8HR4Sz1OKZAoITWOAzCkL0nH2WvuyfpaxKMINgZAxmLsxOwwDr78MWFyxzgisKou7cpIGGJn7r7v8DgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1455756920", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDcZAxFzfwL3aZBPWdrdum4TayZAkognIWboBZCxgITZBgqixs8t35hsVFmFw2qYy7eBhSgCMTkZA3YkQ3R12Mpy2ktP6OmZA98v6LqovtL4ONEUzGiQZDZD&since=1456893507&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_991871690890767", "created_time": "2016-03-02T04:38:27+0000", "message": "Texto da ADUSP sobre a Calourada Unificada 2016"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Greve de Fome UFPB's post.", "id": "169245436486734_991209920956944", "created_time": "2016-03-01T01:15:23+0000", "message": "Total apoio \u00e0s e aos estudantes da UFPB que est\u00e3o a dias em greve de fome contra a precariza\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de perman\u00eancia estudantil! \n\nO governo federal segue seus ataques \u00e0 educa\u00e7\u00e3o. Ano passado vimos universidades fecharem suas portas devido aos cortes estrondosos, com luz cortada e atrasos de sal\u00e1rios.  Enquanto isso os bancos registravam recordes de lucros, mostrando as prioridades de um governo que insiste em se esconder sob o slogan de \"P\u00e1tria Educadora\". \n\nA situa\u00e7\u00e3o se repete esse ano pelo pa\u00eds. Na UFPB estudantes lutam contra essa precariza\u00e7\u00e3o do ensino que atinge primeiramente os alunos que mais precisam com os cortes em perman\u00eancia. O sucateamento dos bandejoes e da moradia estudantil \u00e9 nefasto para a estabilidade desses estudantes. Diante disso se reinvindica melhoria nesses e outros servi\u00e7os e tambem maior participa\u00e7\u00e3o estudantil na gest\u00e3o dos recursos da Universidade\n\nConfira as reinvindicacoes dos estudantes! \n\n#greveUFPB"}, {"id": "169245436486734_991066134304656", "created_time": "2016-02-29T18:40:30+0000", "message": "\"Celebrada pelo governo, pelos org\u00e3os de imprensa e por empresas com interesse na pesquisa cientifica nacional, a san\u00e7\u00e3o do governo federal do projeto de lei elaborado pelo Senado no \u00e2mbito da Agenda Brasil, contudo, pode ser considerado mais um ataque \u00e0s universidades p\u00fablicas brasileiras e um avan\u00e7o ineg\u00e1vel no sentido da privatiza\u00e7\u00e3o da pesquisa cientifica nacional. O Marco Legal, tido enquanto um passo \u00e0 frente na desburocratiza\u00e7\u00e3o da pesquisa e no avan\u00e7o da inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica brasileira, na pr\u00e1tica estreita as rela\u00e7\u00f5es das universidades e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos de pesquisa, passando a serem considerados como \u201cInstitui\u00e7\u00f5es Cient\u00edficas, Tecnol\u00f3gicas e de Inova\u00e7\u00e3o\u201d (ICT), com empresas e seus interesses privados na produ\u00e7\u00e3o do conhecimento cientifico.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Parada LGBT da USP's event.", "id": "169245436486734_990900774321192", "created_time": "2016-02-29T15:15:02+0000", "message": "Dia 16 tem Plen\u00e1ria pra organizar a Parada LGBT da USP!\n\nOs coletivos LGBT dos cursos convocam pra reuni\u00e3o organizativa e de debate das pautas pol\u00edticas do movimento na USP, pra construir um ato forte e maravilhoso na universidade!\n\nCola no evento e ajude a divulgar! (:"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Primavera na EACH's event.", "id": "169245436486734_990384481039488", "created_time": "2016-02-28T16:16:19+0000", "message": "N\u00e3o vamos aceitar cortes em perman\u00eancia, que a USP garanta esse direito aos estudantes! \n\nO ano come\u00e7ou com mais cortes em perman\u00eancia estudantil aplicados pelo reitor Zago. Na EACH, o direito aos aux\u00edlios transporte e moradia - em simultaneidade - foi fruto de muita mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes tempos atr\u00e1s. Agora, a Reitoria que acabar com essa conquista, atingindo aqueles que mais precisam. \n\nNa \u00faltima semana os estudantes da EACH foram em ato \u00e0 SAS - Servidoria de Assist\u00eancia Social - e depois seguiram \u00e0 Reitoria, cercando os port\u00f5es do pr\u00e9dio em busca de di\u00e1logo com a burocracia.  Diante dessa mobiliza\u00e7\u00e3o a Reitoria teve de ceder e negociar: foi marcada uma reuni\u00e3o para a pr\u00f3xima quinta. Por\u00e9m, durante o acampa\u00e7o que aconteceu na EACH logo ap\u00f3s esse ato, os estudantes foram informados que a reuni\u00e3o foi antecipada para segunda,  dia 29. \n\n\u00c9 um grande absurdo o corte desses direitos, ainda mais vindo de uma reitoria que desvia dinheiro publico por meio das funda\u00e7\u00f5es que vem adentrando na universidade.  Diante disso refor\u00e7amos o convite dos estudantes da EACH para dar o recado \u00e0 Reitoria de Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_534414956718113", "created_time": "2016-02-28T00:32:50+0000"}, {"id": "169245436486734_988777981200138", "created_time": "2016-02-25T19:53:46+0000", "message": "Ap\u00f3s press\u00e3o dos estudantes da EACH em frente \u00e0 Reitoria a burocracia teve de ceder e atender os alunos numa reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_988775994533670", "created_time": "2016-02-25T19:48:38+0000", "message": "Estudantes cercam a Reitoria contra os cortes de no aux\u00edlio transporte!"}, {"id": "169245436486734_988739481203988", "created_time": "2016-02-25T18:37:33+0000", "message": "A EACH TA FERVENDO CONTRA OS CORTES EM FRENTE \u00c0 SAS"}, {"id": "169245436486734_988726401205296", "created_time": "2016-02-25T18:14:59+0000", "message": "ESTUDANTES DA EACH CONTRA O CORTE DE AUXILIOS ESTUDANTIS\n\nO Zago veio quente, a EACH ja ta fervendo!"}, {"id": "169245436486734_988713141206622", "created_time": "2016-02-25T17:38:59+0000", "message": "COTAS SIM, CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O NAO\n\nEst\u00e1 come\u00e7ando o ato contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento negro por lutar pelas cotas na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_988216881256248", "created_time": "2016-02-24T23:00:01+0000", "message": "S\u00d3 A LUTA MUDA A VIDA! FESTIVAL PULA CATRACA\n\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 um dia de a\u00e7\u00f5es de luta e de cultura pela Tarifa Zero! com oficinas e discuss\u00f5es."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Quilombo Lu\u00edsa Mah\u00edn - Coletivo de Negras e Negros do Pr\u00e9dio do Meio's event.", "id": "169245436486734_988231864588083", "created_time": "2016-02-24T20:58:32+0000", "message": "Amanh\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP with Bruno Portela.", "id": "169245436486734_988227614588508", "created_time": "2016-02-24T20:56:12+0000", "message": "Um ato ocorreu pela tarde na EACH para a volta do ac\u00famulo das bolsas transporte e moradia cortado pela reitoria esse ano. Estudantes protocolaram um of\u00edcio na diretoria do campus hoje e agora se reunem para planejarem o ato que far\u00e3o amanh\u00e3 no butant\u00e3 para dar o mesmo recado a SAS e a reitoria.\nN\u00e3o vamos deixar passar mais esse ataque. O zago veio quente mas n\u00f3is j\u00e1 ta fervendo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Primavera na EACH's event.", "id": "169245436486734_988206044590665", "created_time": "2016-02-24T20:02:53+0000", "message": "Ato dos estudantes da EACH no butant\u00e3!\n\nDepois de muita mobiliza\u00e7\u00e3o da comunidade eachiana, os estudantes conquistaram a possibilidade de ac\u00famulo do aux\u00edlio moradia e transporte - dada a aus\u00eancia de moradia estudantil do campus - que agora foi retirada pela reitoria! O Edital do PAPFE 2016 determina que estudantes n\u00e3o ter\u00e3o mais esse direito, o que tem significado a impossibilidade para muitas e muitas de permanecerem na universidade.\nVamos fazer barulho na reitoria e na SAS pra dizer pras castas pol\u00edticas da universidade que a USP Leste n\u00e3o vai aceitar os cortes nos aux\u00edlios.\n\nVem geral! Ser\u00e1 na quinta-feira, com concentra\u00e7\u00e3o em frente ao bandej\u00e3o central \u00e0s 13h30.\nhttps://www.facebook.com/events/594753650703305/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Marmita's photo.", "id": "169245436486734_987984654612804", "created_time": "2016-02-24T14:45:23+0000", "message": "Estudantes da FZEA organizam coletivo de combate \u00e0 opress\u00f5es"}, {"id": "169245436486734_987510654660204", "created_time": "2016-02-23T17:44:43+0000", "message": "A Rede N\u00e3o Cala USP vai fazer uma manifesta\u00e7\u00e3o no dia 8 de mar\u00e7o para entregar este abaixo-assinado \u00e0 reitoria e ao CO"}, {"id": "169245436486734_987336601344276", "created_time": "2016-02-23T15:30:00+0000", "message": "CALOURADA UNIFICADA 2016: O ANO EM QUE  ZAGO, VISINTIN E NAKAO DESAFIARAM OS ESTUDANTES DA USP\n\nNo dia 17/02 foi realizada a Calourada Unificada da USP, organizada pela gest\u00e3o Manifesta: ousadia pra vencer do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes em conjunto com diversos Centros Acad\u00eamicos. Neste ano, o tema \u201cO apito da panela de press\u00e3o: Pode vir quente que n\u00f3is j\u00e1 t\u00e1 fervendo\u201d relembrou os 40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE-Livre da USP, apontando para a necessidade de nos engajarmos com radicalidade em 2016 contra a retirada dos nossos direitos por parte dos governos e em defesa da universidade p\u00fablica, de qualidade, para todos. \n\nLogo pela manh\u00e3, as atividades se iniciaram com os bols\u00f5es das \u00e1reas do conhecimento. Na capital, cursos da sa\u00fade  reuniram dezenas de calouras e calouros. Em seguida, a mesa de abertura com o tema \u201c40 anos da refunda\u00e7\u00e3o do DCE-Livre da USP \u2018Alexandre Vannucchi Leme\u2019\u201d reuniu cerca de 500 estudantes. O espa\u00e7o foi aberto com o document\u00e1rio \u201cO Apito da Panela de Press\u00e3o\u201d e acompanhado pela exposi\u00e7\u00e3o de convidados especiais - dentre eles, ativistas hist\u00f3ricos do movimento estudantil na \u00e9poca da ditadura. \n\nAp\u00f3s o almo\u00e7o, os estudantes se dividiram entre as sete mesas tem\u00e1ticas (\u201cPrimavera feminista: Os setores oprimidos ocupam a pol\u00edtica\u201d; \u201cAs fronteiras do mundo: a crise humanit\u00e1ria, imigrantes e refugiados\u201d; \u201cGuerra as drogas e a criminaliza\u00e7\u00e3o da juventude negra\u201d; \u201cSe a cidade fosse nossa: ocupando as ruas e as escolas\u201d; \u201cBrasil, p\u00e1tria cortadora: a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai pagar pela crise\u201d; \"Cotas e Perman\u00eancia j\u00e1\"; \"As que lutam v\u00e3o no tr\u00e1! Os ataques das transgressoras\"). A mesa sobre a Primavera Feminista e sobre As fronteiras do mundo surpreenderam pelo interesse das e dos estudantes, que encheram as salas com cerca de 150 pessoas em cada. Ainda pela tarde, coletivos e grupos diversos organizaram oficinas que envolveram os ingressantes na diversidade do movimento estudantil.\n\nAp\u00f3s a janta, de maneira antidemocr\u00e1tica, tivemos a nossa atividade boicotada pela dire\u00e7\u00e3o da FFLCH. O ato p\u00fablico \u201cOs de dentro lutam com os de fora: cotas e perman\u00eancia j\u00e1!\u201d contaria com a presen\u00e7a de importantes figuras do movimento negro do pa\u00eds, al\u00e9m do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP e de figuras hist\u00f3ricas na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Sabemos que muitos estudantes presentes ficaram confusos com esta situa\u00e7\u00e3o e por isso gostar\u00edamos de esclarec\u00ea-la detalhadamente: \u00c9 de costume h\u00e1 ao menos 10 anos que a quarta-feira da semana de recep\u00e7\u00e3o seja reservada para a Calourada Unificada. Com a anteced\u00eancia de mais de um m\u00eas, o audit\u00f3rio da Geografia foi reservado pelo DCE para a realiza\u00e7\u00e3o do ato p\u00fablico. Por\u00e9m, uma regra arbitr\u00e1ria garante aos professores e, sobretudo, \u00e0s diretorias o cancelamento de qualquer evento caso queiram utilizar o espa\u00e7o j\u00e1 reservado. E isto de fato foi feito. A reserva foi cancelada em cima da hora para a realiza\u00e7\u00e3o da Aula Magna da FFLCH, organizada pelo diretor da institui\u00e7\u00e3o, que estava programada para que se realizasse no audit\u00f3rio ao lado - da Hist\u00f3ria -, de capacidade semelhante. Esta decis\u00e3o da diretoria da FFLCH atrasou em muito tempo a nossa atividade, at\u00e9 que encontr\u00e1ssemos uma solu\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o \u00e9 de hoje que a universidade simplesmente ignora ou boicota o debate sobre as cotas raciais e sociais, mas, desta vez, a resposta dos estudantes foi imediata: a Aula Magna da FFLCH foi ocupada por integrantes movimento negro e da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta, que organizaram um debate com dezenas de estudantes que ali estavam sobre a urg\u00eancia da implementa\u00e7\u00e3o do sistema de cotas na USP. A resposta da diretoria da unidade foi, mais uma vez, repress\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o, tendo em vista que a pr\u00f3xima Congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH tem como pauta uma \"mo\u00e7\u00e3o de desagravo\" contra o estudantes que se levantaram contra o racismo da burocracia universit\u00e1ria. Essa reuni\u00e3o acontecer\u00e1 essa quinta-feira (dia 25), j\u00e1 havendo uma articula\u00e7\u00e3o do movimento negro da USP para reivindicar nenhuma persegui\u00e7\u00e3o \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Preta. \n\nOs campi do interior n\u00e3o ficaram de fora das atividades da calourada unificada. Em S\u00e3o Carlos, outras dezenas de estudantes se reuniram na parte da manh\u00e3 para discutir a import\u00e2ncia hist\u00f3rica da entidade, as lutas que foram travadas dentro e fora da universidade nos \u00faltimos anos, e os desafios que a atual conjuntura apresenta. A mesa composta por mulheres tamb\u00e9m destacou a resist\u00eancia dos estudantes secundaristas de S\u00e3o Paulo contra a reorganiza\u00e7\u00e3o escolar proposta governo Alckmin. Os calouros debateram a import\u00e2ncia do envolvimento pol\u00edtico dos estudantes na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade.\n\nEm Ribeir\u00e3o Preto reuniram-se mais de 300 estudantes na manh\u00e3 do dia 17 para discutir as lutas do movimento estudantil da universidade ontem e hoje. A abertura contou com a presen\u00e7a de tr\u00eas professores fortemente ativos na refunda\u00e7\u00e3o do DCE Livre da USP e na luta contra a ditadura militar. Em seguida, foram divididos quatro grupos rotativos que abordaram os temas de mulheres, negras e negros, LGBTs, e movimento estudantil. Por fim, o dia terminou com mais de 400 pessoas reunidas no sarau de encerramento da Calourada Unificada.\n\n\nA intransig\u00eancia e autoritarismo da reitoria contra o Festival Calourada\n\nPara o fechamento do dia foi organizada uma grande festa. Recebemos muitos apoios e sauda\u00e7\u00f5es de diversos contatos durante todo o m\u00eas de janeiro. Mas infelizmente, a festa da Calourada foi reprimida pela reitoria e pela Pol\u00edcia Militar. \u00c9 poss\u00edvel que boa parte dos estudantes sequer tenham entendido o que ocorreu ao longo do dia. Gostar\u00edamos de esclarecer e tamb\u00e9m denunciar a atua\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria da reitoria contra a organiza\u00e7\u00e3o do Festival. \n\nJ\u00e1 com o trio el\u00e9trico alugado e bandas confirmadas, fomos surpreendidos por um operativo da Pol\u00edcia Militar no port\u00e3o 2 - por onde entram ve\u00edculos de grande porte - desde a manh\u00e3 do dia 17. Por conta disto, desde cedo uma equipe de diretoras e diretores do DCE se organizou na tentativa de di\u00e1logo com a reitoria. Na manh\u00e3 da quarta-feira se reuniram com o chefe de seguran\u00e7a, Alexandre de Moraes, e com o respons\u00e1vel por eventos da Prefeitura do Campus, Marino Benetti para pressionar em favor da entrada do trio el\u00e9trico. Depois de 1h30 a resposta foi enviada de maneira fria por um of\u00edcio decretando a proibi\u00e7\u00e3o da entrada do autom\u00f3vel. Por telefone, ainda, o professor Nakao, chefe de gabinete do reitor, debochou de uma diretora da entidade na tentativa de desqualific\u00e1-la. A intransig\u00eancia foi tamanha que, ao chegar no port\u00e3o 2, o trio el\u00e9trico foi recebido com um aparato da PM j\u00e1 preparado para reprimir. O motorista do trio foi obrigado a sair imediatamente do local, amea\u00e7ado de ser multado ou levado \u00e0 delegacia. \n\n\u201cO Show Proibido\u201d seria uma homenagem \u00e0 luta contra a ditadura militar, relembrando o show feito por Gilberto Gil em 1973 em protesto ao assassinato de Alexandre Vannucchi Leme. H\u00e1 ao menos dez anos, a quarta-feira da semana de recep\u00e7\u00e3o \u00e9 comemorada com shows de grande porte, cujo apoio estrutural, seguran\u00e7a, ambul\u00e2ncias e banheiros s\u00e3o fornecidos obrigatoriamente pela universidade. A proibi\u00e7\u00e3o do show em 2016 foi algo in\u00e9dito e, o argumento utilizado para justificar isto - supostos ind\u00edcios de viol\u00eancia nas festas da calourada -, uma inverdade: nunca houve em uma festa da calourada do DCE qualquer incidente violento. Esta proibi\u00e7\u00e3o foi o \u00e1pice de uma linha que vem sendo aplicada desde o fim do ano passado, com o discurso de que isso seria uma forma de combater a viol\u00eancia contra a mulher existente no campus. N\u00f3s sabemos que essa justificativa \u00e9 falsa! As festas do movimento estudantil n\u00e3o s\u00e3o a causa do machismo da universidade. Inclusive, as festas do movimento estudantil tem, constantemente, a tem\u00e1tica de combate \u00e0s opress\u00f5es. Essa proibi\u00e7\u00e3o \u00e9 um ataque ao uso do espa\u00e7o p\u00fablico e \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o estudantil independente, al\u00e9m de negligenciar um debate qualificado sobre as reais causas do machismo, racismo e LGBTfobia presentes na USP.\n\nA festa desse ano vinha sendo esperada com expectativa por calouros e veteranos da USP, como um espa\u00e7o de confraterniza\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o. Muitos estudantes e apoiadores da causa, inclusive, doaram para a plataforma de arrecada\u00e7\u00e3o do Catarse, uma vez que a universidade n\u00e3o nos ajudou com nenhum centavo. N\u00f3s agradecemos muito a todos que doaram! Por causa do engajamento coletivo foi poss\u00edvel arrecadar a quantidade necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o do festival. Parte significativa do dinheiro arrecadado foi irreversivelmente investida no aluguel do trio el\u00e9trico e dos equipamentos para realiza\u00e7\u00e3o da festa que n\u00e3o aconteceu. Com a pequena parcela que nos sobrou, queremos realizar um fundo para revitaliza\u00e7\u00e3o da sede do diret\u00f3rio e organiza\u00e7\u00e3o dos documentos hist\u00f3ricos que l\u00e1 se encontram, tendo em vista que esse espa\u00e7o precisa ser reformado para receber melhor todos os estudantes. \n\nA Calourada Unificada 2016 s\u00f3 p\u00f4de ser realizada em fun\u00e7\u00e3o do papel cumprido por cada um dos Centros Acad\u00eamicos na sua constru\u00e7\u00e3o, e pela rede de solidariedade que se formou em volta da importante data e das iniciativas pensadas coletivamente. Acreditamos que a decis\u00e3o de faz\u00ea-la, mesmo sem o apoio institucional da USP, representa uma iniciativa de independ\u00eancia pol\u00edtica e financeira que nos orgulha de conjunto. Diante de tudo isso, com o intuito de garantir ao m\u00ednimo um espa\u00e7o de socializa\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o para os estudantes que aguardavam pelo Show Proibido, foi realizada uma cervejada no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia com parte das atividades culturais programadas para o Festival. \n\nEste foi o dia no qual a reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s da Pol\u00edcia Militar, impediu a comemora\u00e7\u00e3o de uma data hist\u00f3rica na luta contra a ditadura militar. N\u00f3s da gest\u00e3o Manifesta consideramos tal acontecimento um epis\u00f3dio muito grave. \u00c9 um absurdo que alguns poucos homens possam decidir sobre o espa\u00e7o p\u00fablico da universidade \u00e0 revelia da opini\u00e3o do conjunto dos estudantes. A escolha pela proibi\u00e7\u00e3o de festas n\u00e3o se trata apenas de uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a, mas, sobretudo, de impedir a organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e financeira aut\u00f4noma dos estudantes. \nTemos a certeza de que esta \u00e9 uma decis\u00e3o pol\u00edtica do reitor Marco A. Zago e do prefeito do campus e chefe de gabinete Osvaldo Nakao para tentar prejudicar de maneira irrevers\u00edvel a organiza\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma das entidades estudantis que o questionam. A reitoria se esconde desta discuss\u00e3o por detr\u00e1s de uma estrutura antidemocr\u00e1tica e postura intransigente, nos impondo um conjunto de proibi\u00e7\u00f5es ou exig\u00eancias impratic\u00e1veis para a realiza\u00e7\u00e3o de festas. Em contrapartida, sem explica\u00e7\u00e3o, autorizou a divulga\u00e7\u00e3o institucional do conhecido Show Medicina - quando o Minist\u00e9rio P\u00fablico j\u00e1 se posicionou contra a realiza\u00e7\u00e3o do evento devido ao seu car\u00e1ter profundamente opressor. N\u00f3s queremos uma USP democr\u00e1tica e que esteja do lado dos oprimidos! Por tudo isso, a import\u00e2ncia de resgatar a mem\u00f3ria do Movimento Estudantil reside tamb\u00e9m a\u00ed: Nossas conquistas dependeram sempre da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. \n\nN\u00f3s, do DCE Livre da USP, esperamos que a Calourada Unificada tenha de alguma forma cumprido o papel de ter iniciado os debates e nos mostrado as disputadas que teremos que realizar ao longo do ano contra o autoritarismo do reitor. O DCE Livre da USP entende a Calourada Unificada de 2016 como o in\u00edcio dos debates e as disputadas que ser\u00e3o realizadas ao longo do ano contra o autoritarismo do reitor. Por fim, fazemos um convite ao conjunto dos estudantes para que debatam a quest\u00e3o da proibi\u00e7\u00e3o de festas no marco pol\u00edtico da organiza\u00e7\u00e3o estudantil. Exigimos da reitoria uma explica\u00e7\u00e3o para tamanha contradi\u00e7\u00e3o em proibir uma festa de homenagem \u00e0 luta contra a ditadura militar, mas apoiar um evento denunciado pelo minist\u00e9rio p\u00fablico por incitar a viol\u00eancia dentro da Universidade (o Show Medicina). \n\nA reitoria fez sua escolha, nos tratando com autoritarismo, sem di\u00e1logo e colocando a PM para nos amea\u00e7ar. Mas a nossa organiza\u00e7\u00e3o coletiva atrav\u00e9s do Movimento Estudantil \u00e9 o que faz a panela de press\u00e3o ferver. E ela pode explodir a qualquer momento!\n\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/02/calourada-unificada-2016-o-ano-em-que-zago-e-nakao-desafiaram-os-estudantes-da-usp/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_539393519568998", "created_time": "2016-02-22T20:16:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista da ECA USP's post.", "id": "169245436486734_986697891408147", "created_time": "2016-02-22T13:15:44+0000", "message": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Coletivo Feminista da ECA\n\n#RespeitaAsMina\n#UniversidadeSemMachismo"}, {"id": "169245436486734_985167471561189", "created_time": "2016-02-19T22:02:25+0000", "message": "Acontecendo agora uma assembleia da EACH com o tema da perman\u00eancia estudantil."}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_984434241634512", "created_time": "2016-02-18T16:07:19+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA ATO POR COTAS NO PORTAO 1, EM FRENTE \u00c0 FUVEST"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cartazes & Tirinhas LGBT's photo.", "id": "169245436486734_984294038315199", "created_time": "2016-02-18T13:49:15+0000", "message": "Ontem foram as negras e negros da USP que deram uma verdadeira aula ocupando a Aula Magna da FFLCH!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_984059921671944", "created_time": "2016-02-18T04:00:31+0000", "message": "AS NEGRAS E NEGROS DA USP OCUPAM A AULA MAGNA REALIZADA PELA BUROCRACIA DA FFLCH!!!\n\nAl\u00e9m da FFLCH ter atropelado a mesa de fechamento da Calourada Unificada sobre cotas raciais e perman\u00eancia: Marcando no mesmo dia, hor\u00e1rio e local,  dividindo o p\u00fablico e nos for\u00e7ando a mudar de audit\u00f3rio se recusam a discutir mesmo quando os estudantes ocupam o espa\u00e7o e exigem debater o tema t\u00e3o urgente das cotas!\n\n#USPNegra #CotasJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_983997685011501", "created_time": "2016-02-18T00:55:20+0000", "message": "A TCHAKA ACABA DE CHEGAR NO SHOW PROIBIDO"}]}