{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAQxAgZCIyDZC6aUuGfdZBTaFeRLVsXmwS39PR5stsdOgK9bgjkZATwuTgY6wcs3hPOY4M6i46rxuwI30oJd0flUopfwJ59SS4iZBJm9k4YYofJNzQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1363220171", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA9GrFXxvVrdVIcA69mdcXJxpA8FH9e1UzMAitGBUwNGZARrxusE6UzBpl1u85gl0dWIIR1F8FyInoW2uVrFXZANj2c4tvnhsFZAhxe82MPeRQZCAZDZD&since=1363798015&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Like a Rodas's photo.", "id": "169245436486734_348285101943698", "created_time": "2013-03-20T16:46:55+0000", "message": "Rodas ficou chateado. A Elei\u00e7\u00e3o pra Reitor na USP \u00e9 parecida com o conclave, mas ele queria mesmo \u00e9 ser papa."}, {"id": "169245436486734_455460781198530", "created_time": "2013-03-20T13:39:05+0000", "message": "Comit\u00ea de Luta Contra o Genoc\u00eddio de SP ocupou neste dia 19 de mar\u00e7o de 2013 a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica de S\u00e3o Paulo (SSP/SP), respons\u00e1vel entre outras coisas pela Pol\u00edcia Militar do estado. Veja v\u00eddeo: http://www.youtube.com/watch?v=rVd8riSAUVc"}, {"id": "169245436486734_340651386055998", "created_time": "2013-03-19T23:41:02+0000", "message": "\"N\u00f3s estudantes, nos colocamos contr\u00e1rios ao PIMESP e favor\u00e1veis a implanta\u00e7\u00e3o, de fato, das cotas raciais e sociais na USP. Exigimos, em car\u00e1ter imediato, que seja suspenso o processo de delibera\u00e7\u00e3o sobre o PIMESP nas inst\u00e2ncias deliberativas da USP, at\u00e9 que se abra um amplo processo de debate sobre o tema, levando em considera\u00e7\u00e3o as reivindica\u00e7\u00f5es dos movimentos sociais. Da mesma maneira, exigimos que as Congrega\u00e7\u00f5es, o Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o e o Conselho Universit\u00e1rio, que abordar\u00e3o o tema no pr\u00f3ximo per\u00edodo, sejam abertos \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos os interessados.\"\n\nCotas sim! PIMESP n\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_620594381289067", "created_time": "2013-03-19T22:36:01+0000", "message": "Medicina Ribeir\u00e3o pela Estatu\u00ednte na USP. Al\u00e9m de reivindicarmos Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor e Diretores, temos um Estatuto e uma Estrutura de Poder arca\u00edcos, do tempo da Ditadura Militar, que incluem artigos como as Listas Tr\u00edplices ao Governador e ao Reitor para que \"indique\" os Diretores de Unidade e o artigo pelo qual a Reitoria utiliza para criminalizar e reprimir os que se organizam na Universidade! Democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_445056345574954", "created_time": "2013-03-19T22:06:53+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/ata-assembleia-geral-14-03-2013/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_137782369733319", "created_time": "2013-03-19T16:24:51+0000", "message": "Estudantes da Medicina da USP de Ribeir\u00e3o entregaram o Certificado de PERSONA NON GRATA ao Reitor Rodas por sua gest\u00e3o autorit\u00e1ria e escolhe do segundo colocado nas Elei\u00e7\u00f5es para Diretor da FMRP!\nQUEREMOS DEMOCRACIA NA USP! DIRETAS PARA REITOR E DIRETORES!"}, {"id": "169245436486734_325549584214897", "created_time": "2013-03-19T15:53:07+0000", "message": "Os estudantes da Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto (FMRP) est\u00e3o indignados com mais uma atitude autorit\u00e1ria e antidemocr\u00e1tica por parte da reitoria da USP. Jo\u00e3o Grandino Rodas nomeou diretor da unidade o Prof. Carlos Carlotti, segundo colocado na elei\u00e7\u00e3o. Coincid\u00eancia ou n\u00e3o, o pr\u00f3prio Rodas, em 2009, tamb\u00e9m foi o segundo colocado na elei\u00e7\u00e3o pra reitor, mas acabou sendo nomeado pelo ent\u00e3o governador Jos\u00e9 Serra.\n\nNessa ter\u00e7a-feira, 19/03, os estudantes vieram at\u00e9 o campus da capital e protestaram em frente \u00e0 reitoria da universidade, exigindo democracia e elei\u00e7\u00f5es diretas pra diretor e reitor. Com uma interven\u00e7\u00e3o bastante animada, eles deram o recado: \n\n\"\u00d4\u00d4\u00d4 Rodas, preste aten\u00e7\u00e3o, quem t\u00e1 lutando \u00e9 a Med Ribeir\u00e3o!\""}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_153396898157713", "created_time": "2013-03-18T21:22:06+0000"}, {"id": "169245436486734_394518433979106", "created_time": "2013-03-18T17:59:50+0000", "message": "Para protestar contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do Movimento Estudantil (ME) e pedir por democracia na Universidade, os estudantes se reuniram no Audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria para um ato p\u00fablico durante a \u201cCalourada Unificada\u201d no dia 27 de fevereiro. A mesa foi composta por intelectuais, militantes e representantes de entidades que apoiam o ME, tais como Sindicato dos Trabalhadores da USP (Sintusp), Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP (Adusp), Sindicato dos Metrovi\u00e1rios e o Assentamento Milton Santos.\nhttp://www.jornaldocampus.usp.br/index.php/2013/03/estudantes-vao-a-ato-publico-pelos-72-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_555747264457711", "created_time": "2013-03-18T14:35:36+0000", "message": "Democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_366896450091628", "created_time": "2013-03-18T01:53:08+0000", "message": "Quarta-feira, 20/03, vamos todos ao ato! \u00c0s 14h, ser\u00e1 feita uma concentra\u00e7\u00e3o dos estudantes no v\u00e3o da hist\u00f3ria/geografia, com sa\u00edda prevista para \u00e0s 14h30. \u00c0s 15h30, em frente ao Tribunal de Justi\u00e7a, come\u00e7ar\u00e1 o ato, que ser\u00e1 conduzido pelo DCE em conjunto com uma comiss\u00e3o de Centros Acad\u00eamicos e ter\u00e1 falas abertas aos presentes. O TJ-SP deve receber os estudantes e se comprometer a n\u00e3o receber a den\u00fancia de Eliana Passarelli! Lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_454395237971751", "created_time": "2013-03-17T21:27:00+0000", "message": "17 de Mar\u00e7o de 1973 - 17 de Mar\u00e7o de 2013\r\nH\u00e1 40 anos vinha a falecer, ap\u00f3s b\u00e1rbaras pris\u00e3o e tortura pelo aparato repressivo da Ditadura Militar Brasileira, Alexandre Vannucchi Leme, ou \"Minhoca\", estudante de Geologia da Universidade de S\u00e3o Paulo e incans\u00e1vel lutador pelas liberdades democr\u00e1ticas, pela democratiza\u00e7\u00e3o radical da USP e do Brasil. \r\nO Dce Livre da USP, que leva seu nome em homenagem \u00e0 sua luta, se solidariza com todos seus familiares e companheiros e reafirma que a melhor maneira de homenagear Vannucchi, nos dias atuais, \u00e9 seguir levando adiante suas batalhas.. Democracia na USP (e em todo pa\u00eds) j\u00e1!\""}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_137341489780864", "created_time": "2013-03-17T16:06:20+0000"}, {"id": "169245436486734_604500276230143", "created_time": "2013-03-17T14:28:27+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/03/carta-a-comunidade-universitaria-sobre-eleicoes-do-diretor-da-fmrp/"}, {"id": "169245436486734_453948161349792", "created_time": "2013-03-16T22:27:09+0000", "message": "Acabam de ser eleitos em reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos os representantes dos estudantes na Comiss\u00e3o da Verdade da USP! Essa \u00e9 uma grande vit\u00f3ria dos movimentos sociais da Universidade e o DCE reafirma seu compromisso incans\u00e1vel com a luta pela mem\u00f3ria, verdade e justi\u00e7a!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_425736800851279", "created_time": "2013-03-16T05:36:46+0000"}, {"id": "169245436486734_499125126815981", "created_time": "2013-03-15T18:07:32+0000", "message": "A ex-aluna de arquitetura B\u00e1rbara Guazzelli participou do Miss Bixete em 2003 convidada por duas veteranas. Quando chegou ao local, duas colegas suas desistiram de participar, por conta da quantidade de rapazes esperando o desfile come\u00e7ar.\n\nEla conta que esperou por sua vez no desfile atr\u00e1s do palco, com a organiza\u00e7\u00e3o: \u201cLogo me deram um copo de cerveja, que nunca ficava vazio. Eu desfilei, mas confesso que fiquei envergonhada com as coisas que as pessoas gritavam. Depois, colocaram todas as meninas juntas no palco pra dan\u00e7ar um funk. At\u00e9 ent\u00e3o eu achava que era apenas o desfile. Eu e mais algumas meninas ficamos claramente desconfort\u00e1veis, e quando a m\u00fasica acabou tiraram a gente do palco\u201d."}, {"id": "169245436486734_453400431404565", "created_time": "2013-03-15T15:48:09+0000", "message": "Sagu\u00e3o lotado no IGC para o ato em homenagem a Alexandre Vannucchi Leme."}, {"id": "169245436486734_453398514738090", "created_time": "2013-03-15T15:41:52+0000", "message": "Nesse momento, no IGC, ato em homenagem aos 40 anos da morte de Alexandre Vannucchi Leme. O DCE da USP lan\u00e7a camiseta comemorativa. Pela mem\u00f3ria, verdade e justi\u00e7a!"}, {"id": "169245436486734_226756200797491", "created_time": "2013-03-15T15:32:05+0000", "message": "Estamos transmitindo ao vivo no site do DCE da USP o Ato Oficial de Reconhecimento pelo Estado Brasileiro de Alexandre Vannucchi Leme como Anistiado Pol\u00edtico. Acompanhe: http://www.dceusp.org.br/2013/03/ato-oficial-de-reconhecimento-pelo-estado-brasileiro-de-alexandre-vannucchi-leme-como-anistiado-politico/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_432851543467121", "created_time": "2013-03-14T20:04:38+0000", "message": "Daqui uma hora, come\u00e7a a 1\u00aa Assembleia Geral de Estudantes da USP!\n\nSer\u00e1 \u00e0s 18h no v\u00e3o do pr\u00e9dio da Hist\u00f3ria/Geografia/\n\nhttps://www.facebook.com/events/377240545725216/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_547973855235541", "created_time": "2013-03-14T14:09:44+0000", "message": "Interven\u00e7\u00e3o da Frente Estadual Pr\u00f3-Cotas na Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o PIMESP, ontem na Assembleia Legislativa."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_501916943206445", "created_time": "2013-03-14T14:02:16+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h no v\u00e3o do pr\u00e9dio de hist\u00f3ria e geografia, acontece a primeira assembleia geral de estudantes desse ano! N\u00e3o deixe de participar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_347491122017069", "created_time": "2013-03-14T06:01:11+0000"}, {"id": "169245436486734_452735301471078", "created_time": "2013-03-14T00:16:11+0000", "message": "Com a fala do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, termina a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o PIMESP. Nossa luta est\u00e1 apenas come\u00e7ando.\r\n\r\nCotas sim! PIMESP n\u00e3o!"}]}