{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAAazRJX0MiwBheIIVrcwba8cdpmC5ZCYozjIjRr6SuEaNNOkBoowUnb24leVQt0PyMwMhuZAK26zkotFVcmg3i5ySekkZBQZAHVZAtX47xisgZCgsAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1434827034", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCVbF6zSIX53eduT3L4K6miZC2mDFnSZBEfz6Gd0AEx35SrwBmZBMif0CcQHsU66uZCDY6SgWApgBH0V8I0ylQ29IN4IUqUJX9ZAbd8fZAew99nB6UwZDZD&since=1435937647&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_374049939457369", "created_time": "2015-07-03T15:34:07+0000"}, {"id": "169245436486734_872840179460586", "created_time": "2015-07-03T01:15:51+0000", "message": "URGENTE: PM acaba de invadir o N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP!\n\nO NCN foi surpreendido com a presen\u00e7a de viaturas da PM, que o invadiram e, \u00e0s m\u00e3os armadas. H\u00e1 informes de que dois meninos menores de idade foram levados a 91\u2022 DP.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve.\nAjudem a espalhar essa noticia!\n\nToda solidariedade ao N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra!"}, {"id": "169245436486734_872749786136292", "created_time": "2015-07-02T19:49:46+0000", "message": "OS GRANDES BANDIDOS USAM TERNO E GRAVATA: \u00c9 URGENTE A MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA BARRAR A REDU\u00c7\u00c3O!\n\nOntem pela madrugada, vimos uma amostra das artimanhas usadas pelos engravatados no Congresso Nacional. Em meio \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es no pa\u00eds \u2013 em especial em Bras\u00edlia \u2013 a PEC da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal n\u00e3o foi aprovada nesta segunda-feira. Insatisfeito com o resultado, o presidente da c\u00e2mara \u2013 Eduardo Cunha \u2013 se utilizou de uma manobra para conseguir a aprova\u00e7\u00e3o. No dia seguinte, com pequenas altera\u00e7\u00f5es no texto original dessa PEC colocou-se em vota\u00e7\u00e3o praticamente a mesma proposta, dessa vez, aprovada em primeira vota\u00e7\u00e3o. Essa aprova\u00e7\u00e3o contou com o voto favor\u00e1vel de sujeitos como Paulo Maluf (PP-SP) e Marco Feliciano (PSC-SP)!!\n\nEsse golpe nos mostra a falta de car\u00e1ter de Eduardo Cunha ao ferir a democracia em troca de suas vontades. N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que vemos esse nome envolvido em esc\u00e2ndalos. Cunha \u00e9 investigado em diversos casos de corrup\u00e7\u00e3o: do esc\u00e2ndalo da TELERJ at\u00e9 os mais recentes, como a opera\u00e7\u00e3o lava-jato. Al\u00e9m do mais, \u00e9 conhecido por suas declara\u00e7\u00f5es claramente opressoras \u2013 como quando disse que o aborto s\u00f3 seria legalizado por cima de seu cad\u00e1ver. E mesmo com esse curr\u00edculo repleto de atentados ao estado, \u00e0 democracia e aos direitos humanos o presidente da c\u00e2mara segue impune. Eduardo Cunha \u00e9 o verdadeiro bandido!\n\nNessas horas precisamos nos lembrar da for\u00e7a que temos nos manifestando. A juventude que esteve em Bras\u00edlia pressionando os deputados mostrou uma parcela da determina\u00e7\u00e3o e for\u00e7a que temos. \u00c9 tempo de ampliar essa indigna\u00e7\u00e3o e nos mobilizarmos em cada canto do pa\u00eds contra o golpe de Eduardo Cunha para mostrar a for\u00e7a que a juventude e o povo tem!\n\n#CunhaGolpista #N\u00e3o\u00e0Redu\u00e7\u00e3o #VoaJuventude\n\nGest\u00e3o Manifesta (2015)"}, {"id": "169245436486734_872646966146574", "created_time": "2015-07-02T15:01:42+0000", "message": "CONTRA OS PROCESSOS ADMINISTRATIVOS NA USP\n\nO deputado Carlos Giannazi (PSOL-SP) se pronunciou contra os processos administrativos movidos pela reitoria contra 3 estudantes e um funcion\u00e1rio."}, {"id": "169245436486734_872155196195751", "created_time": "2015-07-01T15:15:01+0000", "message": "CONTRA OS PROCESSOS ADMINISTRATIVOS NA USP\n\nO deputado Raul Marcelo (PSOL-SP) se pronunciou contra os processos administrativos movidos pela reitoria contra tr\u00eas estudantes diretores do DCE e um diretor do Sintusp. O processo, movido em base num decreto dos tempos da ditadura, alega que os estudantes atentaram contra a moral e os bons costumes e atrapalharam o funcionamento da universidade, ao pedir a presen\u00e7a do movimento negro no Conselho Universit\u00e1rio."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_871681496243121", "created_time": "2015-06-30T17:13:20+0000", "message": "REDU\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O!\n\nHoje come\u00e7ar\u00e1, na C\u00e2mara dos Deputados, o processo de vota\u00e7\u00e3o da PEC 171, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal de 18 para 16 anos. Em um pa\u00eds com cadeias lotadas, com um largo hist\u00f3rico de viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos e com um forte recorte social e racial entre os que est\u00e3o atr\u00e1s das grades, a redu\u00e7\u00e3o da idade penal seria um imenso retrocesso. A juventude est\u00e1 contra a redu\u00e7\u00e3o!\n\nConfira o manifesto da USP contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e se manifeste nas ruas e nas redes:\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/06/manifesto-da-usp-contra-a-reducao-da-maioridade-penal/"}, {"id": "169245436486734_871455002932437", "created_time": "2015-06-30T02:45:52+0000", "message": "Estudantes da gradua\u00e7\u00e3o e da p\u00f3s, professores e funcion\u00e1rios da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica, fizeram um ato no dia 22/07 em defesa dos estudantes processados pela reitoria autorit\u00e1ria do Zago! \nO ato Grito pela Democracia mobilizou toda a faculdade, unidade de estudo de Vanessa, um das representantes discentes processadas pelo REItor Zago.\nEles deram o recado: contra os processos! Por mais democracia na universidade!"}, {"id": "169245436486734_871362459608358", "created_time": "2015-06-29T22:28:11+0000", "message": "Mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio da Uni\u00e3o Estadual dos Estudantes de S\u00e3o Paulo aos processos administrativos e criminais a estudantes e trabalhadores da USP\n\nNuma postura inadmiss\u00edvel e autorit\u00e1ria, a reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo abriu processo administrativo contra tr\u00eas estudantes da universidade, que s\u00e3o, tamb\u00e9m, diretores do DCE-Livre da USP e membros do Representantes Discentes (RDs) do Conselho Universit\u00e1rio (CO).\n\nEstes processos v\u00eam como forma de retalia\u00e7\u00e3o \u00e0 atua\u00e7\u00e3o dos RDs em CO do dia 07/04/15, em que o movimento negro da USP realizou, do lado de fora da sess\u00e3o, um protesto exigindo a pauta de cotas raciais j\u00e1 nas discuss\u00e3o sobre mudan\u00e7as de estatuto na USP. Al\u00e9m dos processos administrativos, est\u00e1 sendo movido tamb\u00e9m processo criminal contra um funcion\u00e1rio da universidade e diretor do SINTUSP, Marcelo Pablito.\n\nA persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e ideol\u00f3gica,eo m\u00e9todo da intimida\u00e7\u00e3o e do constrangimento, s\u00e3o inadmiss\u00edveis. O Congresso da Uni\u00e3o Estadual dos Estudantes (UEE/SP) manifesta o mais amplo rep\u00fadio aos processos administrativos e criminais da USP e condena o autoritarismo do reitor Zago. Exigimos a retirada imediata de todos esses processos, assim como a revoga\u00e7\u00e3o das puni\u00e7\u00f5es realizadas na gest\u00e3o Rodas. Toda solidariedade aos estudantes Vanessa Couto, Marcela Carbone e Danilo Santos, e ao trabalhador Marcelo Pablito!"}, {"id": "169245436486734_871262119618392", "created_time": "2015-06-29T17:20:56+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! Amanh\u00e3, 30, \u00e9 o \u00faltimo dia para se inscrever na primeira intera\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula no J\u00fapiterWeb. Quem perder o prazo ou quiser mudar as disciplinas escolhidas, pode fazer isto na segunda intera\u00e7\u00e3o, entre 7 e 14, de Julho. Mas, fique atento! Pois n\u00e3o h\u00e1 uma terceira intera\u00e7\u00e3o no meio do ano.\n\nO calend\u00e1rio completo da USP est\u00e1 dispon\u00edvel no site:\nhttps://uspdigital.usp.br/jupiterweb/jupCalendario2015.jsp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo TR\u00c1 de diversidade sexual e de g\u00eanero - S\u00e3o Carlos's event.", "id": "169245436486734_870155079729096", "created_time": "2015-06-27T02:36:46+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nOs coletivos LGBT Nuances(USP) e Tr\u00e1 , organizam entre os dias 30 de junho e 2 de julho a Semana de Diversidade Sexual e de G\u00eanero com diversas atividades que discutem a visibilidade da comunidade LGBT*QIA+ na sociedade. A programa\u00e7\u00e3o traz exibi\u00e7\u00f5es de filmes, debates e interven\u00e7\u00f5es problematizando viv\u00eancias e a necessidade de pol\u00edticas p\u00fablicas para esta popula\u00e7\u00e3o.\n\nO DCE Livre da USP apoia o evento, e convida  todos os estudantes a participarem e intervirem nas atividades!"}, {"id": "169245436486734_869940309750573", "created_time": "2015-06-26T18:11:23+0000", "message": "VOTA\u00c7\u00c3O PARA INSTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS NA FACULDADE DE DIREITO \u00c9 ADIADA\n\nO diretor da Faculdade de Direito tentou, na sess\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o de ontem (25/06), aprovar de forma arbitr\u00e1ria a instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras nos espa\u00e7os da faculdade, no entanto, ap\u00f3s a press\u00e3o por parte dxs estudantes, que conseguiram, dentro de tr\u00eas dias, 560 assinaturas em um abaixo assinado contr\u00e1rio ao projeto, e a atua\u00e7\u00e3o das representantes discentes dentro do colegiado, a vota\u00e7\u00e3o foi adiada. \n\nSob a amea\u00e7a de vigil\u00e2ncia por parte da diretoria, disfar\u00e7ada de medida de seguran\u00e7a, reiteramos que n\u00e3o aceitaramos o monitoramento dxs estudantes e trabalhadores e a criminaliza\u00e7\u00e3o de nossas lutas. Este plano objetiva o desmonte das organiza\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e ataca a democracia nos espa\u00e7os da Universidade p\u00fablica. Al\u00e9m disso, questionamos a falta de um projeto que n\u00e3o indique os lugares onde seria implantado o sistema de c\u00e2meras, tampouco o or\u00e7amento da instala\u00e7\u00e3o. Em meio a uma crise financeira que implica em diversos cortes por parte da Reitoria, \u00e9 inadmiss\u00edvel que a Faculdade de Direito adote uma medida t\u00e3o onerosa ao or\u00e7amento enquanto a perman\u00eancia, a extens\u00e3o e a pesquisa universit\u00e1rias sofrem diariamente com a falta de recursos.\n\nPor isso, acreditamos que esta foi mais uma vit\u00f3ria dxs estudantes a favor da democracia e da liberdade. C\u00e2meras n\u00e3o passar\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_868819036529367", "created_time": "2015-06-24T18:57:19+0000", "message": "CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO MAIS UMA VEZ REJEITA A PROPOSTA DE COTAS RACIAIS. \n\nDesde o in\u00edcio de 2015, o movimento estudantil e o movimento negro da USP est\u00e3o reivindicando a discuss\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o das cotas raciais na Universidade de S\u00e3o Paulo. \nDepois de paralisa\u00e7\u00f5es, ocupa\u00e7\u00f5es, debates, do congresso do SINTUSP e do Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP reafirmarem a necessidade de cotas raciais na USP, a reitoria segue se negando a minimamente discutir o tema. No dia de ontem, o Reitor Zago, colocou em vota\u00e7\u00e3o no Conselho Universit\u00e1rio (CO), uma proposta de incorpora\u00e7\u00e3o do ENEM para 13,5% das vagas do vestibular da USP, sendo que apenas 2,9% das vagas est\u00e3o reservadas para PPI's.\n\nEssa proposta n\u00e3o muda em nada o car\u00e1ter elitista da USP, e muito menos sua composi\u00e7\u00e3o racial. Sabemos tamb\u00e9m que a reserva de vagas para alunos oriundos de escolas p\u00fablicas \u00e9 importante, mas ainda assim n\u00e3o apresenta uma alternativa de futuro para a juventude negra, que al\u00e9m de ser pobre, sofre um racismo hist\u00f3rico e institucional que precisa ser reparado. Pelo menos as congrega\u00e7\u00f5es da ECA e da FFLCH se posicionaram a favor de cotas raciais para o conjunto da universidade. Al\u00e9m disso a Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o da USP, recebeu representantes do movimento negro para que eles pudessem apresentar a proposta de cotas raciais. No entanto, essa proposta n\u00e3o foi colocada para vota\u00e7\u00e3o no Conselho Universit\u00e1rio. \n\nE o que mais causa indigna\u00e7\u00e3o, \u00e9 que no CO do dia 14/04, consta em ata que o reitor disse: \"no dia que houver a discuss\u00e3o da quest\u00e3o de acesso na universidade, posso sim, convidar representantes de diferentes tend\u00eancias, com rela\u00e7\u00e3o ao pensamento da entrada na Universidade de S\u00e3o Paulo\". Mais uma vez, palavras ao vento do reitor, que jamais fez convite algum ao movimento negro. \nJustamente por isso, n\u00f3s Representantes Discente e de funcion\u00e1rios pedimos ao CO, que aquela proposta do ENEM n\u00e3o fosse votada no dia de ontem, e que fosse chamada uma nova reuni\u00e3o em que fossem convidados representantes do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra, da Frente Pr\u00f3-Cotas, Movimento Ocupa\u00e7\u00e3o Preta e Secretaria de Negros e Negras do Sintusp. Nossa proposta n\u00e3o foi nem considerada pelo reitor, e por isso fomos obrigados a votar contra a proposta do ENEM, que \u00e9 na pr\u00e1tica uma resposta para tentar colocar um fim na luta hist\u00f3rica por cotas raciais. \n\nPara n\u00f3s, a USP enquanto institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica, deveria fazer o oposto do que o Congresso Nacional que apresenta para a juventude negra a proposta de redu\u00e7\u00e3o da mioridade penal. Nossa Universidade deveria querer os negros de nosso pa\u00eds n\u00e3o encarcerados ou sem perspectiva de futuro, mas sim aqui dentro, se transformando em sujeitos de nosso futuro.\n\nSegue a entrevista para o G1, de Marcela Carbone, diretora do CALC e Representante Discente do CO.\n\nhttp://globotv.globo.com/globocom/g1/v/estudantes-e-funcionarios-da-usp-votam-contra-proposta-de-adesao-ao-enem/4274031/\n\n(Via CA Lupe Cotrim - CALC)"}, {"id": "169245436486734_868739609870643", "created_time": "2015-06-24T16:15:01+0000", "message": "ABAIXO ASSINADO CONTRA A IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE C\u00c2MERAS NA FACULDADE DE DIREITO\n\nO diretor da Faculdade de Direito anunciou arbitrariamente que na pr\u00f3xima Congrega\u00e7\u00e3o, nessa quinta feira (25), pretende aprovar a qualquer custo a implementa\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras na faculdade. Os estudantes e trabalhadores da Sanfran n\u00e3o aceitar\u00e3o mais esse ataque! C\u00e2meras n\u00e3o passar\u00e3o! Todxs \u00e0 Congrega\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_868325963245341", "created_time": "2015-06-23T18:39:35+0000", "message": "[Acontecendo agora] \nInterven\u00e7\u00e3o do Guilherme Fregonese, diretor do DCE-Livre da USP agora, na ALESP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_868277456583525", "created_time": "2015-06-23T18:16:13+0000", "message": "[Acontecendo agora]\nAudi\u00eancia p\u00fablica na ALESP com participa\u00e7\u00e3o das comiss\u00f5es parlamentares respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o da LDO - lei que determina os investimentos nas universidades estaduais paulistas: USP, UNESP e UNICAMP"}, {"id": "169245436486734_868001766611094", "created_time": "2015-06-23T10:45:00+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 14h, ocorrer\u00e1 - na ALESP - uma audi\u00eancia p\u00fablica com participa\u00e7\u00e3o das comiss\u00f5es parlamentares que elaboram a LDO - Lei respons\u00e1vel por determinar o investimento do governo nas universidades estaduais paulistas: USP UNESP e UNICAMP. \n\nO DCE-Livre da USP convida todxs \u00e0 comparecerem \u00e0 ALESP! Ser\u00e3o disponibilizados \u00f4nibus saindo do campus Butant\u00e3 \u00e0s 13h, em frente ao MAC!\n\nComo estudantes  n\u00e3o podemos permitir que esses parlamentares deixem \u00e0s universidades em crise, chega de  cortes e precariza\u00e7\u00e3o! Precisamos de mais investimentos!"}, {"id": "169245436486734_867968513281086", "created_time": "2015-06-23T04:18:33+0000", "message": "[Pirassununga]\nCampanha da Zootecnia em prol da PL 1016/15"}, {"id": "169245436486734_867880533289884", "created_time": "2015-06-22T23:45:08+0000", "message": "Amanh\u00e3 ser\u00e3o disponibilizados \u00f4nibus \u00e0 audi\u00eancia p\u00fablica na ALESP. Os \u00f4nibus sair\u00e3o \u00e0s 13h em frente ao MAC! Todxs est\u00e3o convidadxs \u00e0 fortalecer nossa luta contra os cortes e por mais investimento na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_867847309959873", "created_time": "2015-06-22T22:21:01+0000"}, {"id": "169245436486734_867731569971447", "created_time": "2015-06-22T16:41:25+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA NA ALESP\n\nDia 23, na Assembleia Legislativa, vai acontecer uma audi\u00eancia p\u00fablica com as comiss\u00f5es parlamentares de ci\u00eancia e tecnologia e de finan\u00e7as, que elabora a LDO. O F\u00f3rum das Seis desde o fim da campanha salarial tem se mobilizado por tentar fazer com que aumento o investimento para as estaduais. H\u00e1 possibilidade de que seja revisto o investimento, tanto para cima quanto para baixo. \n\nA audi\u00eancia \u00e9 \u00e0s 14 horas, na ALESP. Vamos pressionar muito os deputados para que se aumente as verbas para Universidades p\u00fablicas! Em breve, traremos mais informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_867411210003483", "created_time": "2015-06-22T00:41:15+0000", "message": "[ I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP ]"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAER - Centro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas's event.", "id": "169245436486734_867396883338249", "created_time": "2015-06-22T00:03:40+0000", "message": "AMANH\u00c3: ato em apoio aos representantes discentes processados e por mais voz aos estudantes.\n\u00c0s 10h, na faculdade de s\u00e1ude p\u00fablica, em Pinheiros!"}, {"id": "169245436486734_867254623352475", "created_time": "2015-06-21T19:24:41+0000", "message": "[ I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP ] \nEst\u00e1 come\u00e7ando a plen\u00e1ria final do Semin\u00e1rio!"}, {"id": "169245436486734_867222350022369", "created_time": "2015-06-21T17:50:05+0000", "message": "Estamos no \u00faltimo dia de atividades do I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_866766110067993", "created_time": "2015-06-20T19:03:54+0000", "message": "Est\u00e3o come\u00e7ando os pain\u00e9is do I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP!"}]}