{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBABPnhKTUpeXdntJb77JgeZBrSudcbm0VAgwVsmiPeeGcScZCdCtGikKcqzitxQZAEieCZCeNeultApAdR9iYSfu7HnXhjHy0ZBWiGOaP5RSZB9GiQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1356215834", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDkV7TjMPwZASzbcusoqElvMRFlthzPN9oGeK0nAq1kXMN1JmfmgjYjtwNNxwDz5Gq5djd33bI74CNBouP4NTEUHBRU4VjuUGPE7KkmWU4qGvAZDZD&since=1360085044&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_127599117412412", "created_time": "2013-02-05T17:24:04+0000", "message": "At\u00e9 a tarde dessa segunda-feira (4/2), a reitoria n\u00e3o havia dado retorno a respeito da realiza\u00e7\u00e3o do show, indicando claramente a inten\u00e7\u00e3o de inviabiliz\u00e1-lo. Na noite de ontem, o DCE exp\u00f4s o problema, exigindo da reitoria a responsabilidade da realiza\u00e7\u00e3o do evento com seguran\u00e7a. Como resultado dessa press\u00e3o, o DCE recebeu um comunicado positivo da reitoria, concedendo autoriza\u00e7\u00e3o para o show da calourada"}, {"id": "169245436486734_436627569748518", "created_time": "2013-02-05T15:00:09+0000", "message": "O Show da Calourada, tradicional atividade da recep\u00e7\u00e3o dos novos calouros, n\u00e3o pode deixar de acontecer! A Reitoria pode tentar inviabilizar, mas n\u00e3o vai conseguir! VAI ACONTECER \u00c0 PARTIR DAS 21H30, e n\u00e3o das 22h!\nCurtam e compartilhem muito, vamos tornar esse show realidade!"}, {"id": "169245436486734_436624333082175", "created_time": "2013-02-05T14:49:18+0000", "message": "Cartaz de Divulga\u00e7\u00e3o da Programa\u00e7\u00e3o da Calourada 2013 (27/02/2013)\nQUEM \u00c9 ESTUDANTE TAMB\u00c9M VAI CANTAR: DEMOCRACIA NA USP J\u00c1!\nConfiram a programa\u00e7\u00e3o, curtam, compartilhem e compare\u00e7am!\n\nCORRE\u00c7\u00c3O: AO CONTR\u00c1RIO DO DIVULGADO NO CARTAZ, O SHOW DA CALOURADA TER\u00c1 IN\u00cdCIO \u00c0S 21:30H."}, {"id": "169245436486734_146827655475471", "created_time": "2013-02-05T02:02:37+0000", "message": "A reitoria n\u00e3o se pronuncia sobre a realiza\u00e7\u00e3o do show da calourada unificada, numa clara tentativa de inviabilizar o evento. O DCE seguir\u00e1 pressionando a universidade para a realiza\u00e7\u00e3o desse tradicional espa\u00e7o de recep\u00e7\u00e3o aos calouros!"}, {"id": "169245436486734_432107700200505", "created_time": "2013-02-01T18:12:46+0000", "message": "O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP (Dce Livre da USP) d\u00e1 as boas vindas aos Calouros de 2013! Bem vindos \u00e0 USP!"}, {"id": "169245436486734_430922736985668", "created_time": "2013-01-30T02:47:02+0000", "message": "NOTA DO DCE \u2013 LIVRE DA USP SOBRE O AUMENTO DA PASSAGEM EM SP!\n\nA nova gest\u00e3o da prefeitura de S\u00e3o Paulo precisou de menos de 2 semanas para anunciar o aumento na tarifa dos \u00f4nibus a ser realizado ainda no primeiro semestre de 2013. Como se n\u00e3o bastasse a situa\u00e7\u00e3o de caos que acomete o transporte p\u00fablico coletivo em nossa cidade, com \u00f4nibus lotados, insufici\u00eancias de linhas, longo tempo de espera e os baixos sal\u00e1rios e condi\u00e7\u00f5es de trabalho com que convivem os trabalhadores deste ramo, at\u00e9 junho a popula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 obrigada a pagar mais por algo que deveria ser um direito b\u00e1sico garantido.\n\nEsta decis\u00e3o pol\u00edtica come\u00e7a a esclarecer com quem a prefeitura do PT est\u00e1 de fato comprometida. Afinal, o aumento da passagem avan\u00e7a no sentido de aprofundar cada vez mais a privatiza\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico, garantindo lucros cada vez mais vultuosos para os empres\u00e1rios do ramo, ao inv\u00e9s de oferecer um transporte digno ao conjunto da popula\u00e7\u00e3o paulistana.\n\nEsta situa\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de n\u00e3o ser nenhuma novidade, n\u00e3o se reduz s\u00f3 a nossa cidade. Nos \u00faltimos anos v\u00e1rios tem sido os protestos para impedir os aumentos como em 2011, quando a juventude em uma prova de for\u00e7a e organiza\u00e7\u00e3o realizou sete atos contra o aumento de 11% proposto por Kassab, ou em 2012 quando a uni\u00e3o da juventude e dos trabalhadores de Natal foi capaz de barrar mais uma aumento abusivo. Em 2013 n\u00e3o \u00e9 diferente, em toda regi\u00e3o do ABC come\u00e7am, mais uma vez, a se organizar atos para barrar o aumento da passagem.\n\nS\u00e3o Paulo possui uma das tarifas mais caras do pa\u00eds e isso tem consequ\u00eancias diretas no acesso dos jovens \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e cultura. Uma das principais causas para a evas\u00e3o escolar \u00e9 o custo do transporte p\u00fablico. Al\u00e9m disso, n\u00e3o s\u00e3o poucos os trabalhadores que acabam obrigados a andar grandes percursos a p\u00e9 para economizar o caminho do transporte. O que deveria ser direito b\u00e1sico se transfigura, com os sucessivos aumentos e avan\u00e7o da privatiza\u00e7\u00e3o, em exclus\u00e3o social.\n\nEstas dificuldades tamb\u00e9m se refletem na USP onde \u00e9 not\u00f3ria a insufici\u00eancia das pol\u00edticas de perman\u00eancia estudantil, como \u00e9 o caso da bolsa-transporte que conta com o \u00ednfimo valor de 200,00 reais e a proibi\u00e7\u00e3o de ac\u00famulo de bolsas estabelecido, em 2012, pela portaria GR. 5434. Em suma, a combina\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica municipal para os transportes com a pol\u00edtica educacional do governo do PSDB aplicado por Rodas na USP se traduz em uma palavra: elitiza\u00e7\u00e3o.\n\nO DCE \u2013 Livre da USP manifesta-se publicamente sua repulsa a esta proposta de aumento que s\u00f3 faz avan\u00e7ar a degrada\u00e7\u00e3o do direito b\u00e1sico ao transporte, resultando no aumento da exclus\u00e3o social em toda a cidade e, em espec\u00edfico, no aprofundamento da elitiza\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo. Apoiamos as manifesta\u00e7\u00f5es que acontecem j\u00e1 neste momento em todo o ABC e desde j\u00e1 nos organizamos para combater, nas ruas, o avan\u00e7o desta proposta.\n\nN\u00e3o ao aumento da passagem! Todo apoio as Lutas do ABC!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dce Ufrgs's post.", "id": "169245436486734_201726939973516", "created_time": "2013-01-28T16:55:43+0000"}, {"id": "169245436486734_494425970608241", "created_time": "2013-01-23T15:44:46+0000"}, {"id": "169245436486734_477514858961829", "created_time": "2013-01-23T11:11:47+0000", "message": "Hoje, dia 23 de janeiro, pela manh\u00e3, o Assentamento Milton Santos junto com apoiadores (entre eles o DCE-Livre da USP) ocupou o escrit\u00f3rio do Instituto Lula, na Rua Pouso Alegre, 21 - Ipiranga (S\u00e3o Paulo/SP). Todo apoio ao Assentamento Milton Santos. Saiba mais na nota de apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o do INCRA: http://www.dceusp.org.br/2013/01/nota-apoio-ocupacao-incra-milton-santos/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's post.", "id": "169245436486734_422136917863991", "created_time": "2013-01-22T20:44:58+0000"}, {"id": "169245436486734_427542320657043", "created_time": "2013-01-22T20:40:33+0000", "message": "DCE, ADUSP, SINTUSP e APG, pelo F\u00f3rum Aberto pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP, estiverem hoje em reuni\u00e3o com a reitoria para tratar da cria\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade da USP. E a grande not\u00edcia \u00e9 uma vit\u00f3ria: a Universidade se comprometeu oficialmente a instalar a comiss\u00e3o nos moldes propostos ao longo de toda campanha por uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP.\n\nNo pr\u00f3ximo dia 30/01, haver\u00e1 uma reuni\u00e3o \u00e0s 18h na sede do DCE para definir o formato de Comiss\u00e3o da Verdade que ser\u00e1 apresentado pelo F\u00f3rum Aberto \u00e0 reitoria, em nova reuni\u00e3o, no dia 04/02. \u00c9 uma demonstra\u00e7\u00e3o de que, com a mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes, professores e funcion\u00e1rios, em unidade, podemos ter vit\u00f3rias. O DCE espera que essa seja comente uma entre as v\u00e1rias que o movimento estudantil tenha em 2013 e reafirma seu compromisso com a constru\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade da USP e a luta por mem\u00f3ria, verdade e justi\u00e7a."}, {"story": "Dce Livre da USP with Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira and 2 others.", "id": "169245436486734_427180947359847", "created_time": "2013-01-22T01:28:37+0000", "message": "A Constru\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada do Dce Livre da USP est\u00e1 indo a todo vapor! Com a participa\u00e7\u00e3o de mais de 20 Centros Acad\u00eamicos dos Campi de S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Carlos, Lorena e Ribeir\u00e3o Preto, a Programa\u00e7\u00e3o da Calourada, que ser\u00e1 no dia 27/02/2013, ser\u00e1 divulgada em breve. Muitas atividades durante todo o dia, terminando com o tradicional Show da Calourada! Aguardem!"}, {"id": "169245436486734_526610024038823", "created_time": "2013-01-18T18:28:44+0000", "message": "A escurid\u00e3o no campus Butant\u00e3 \u00e9 uma das principais reclama\u00e7\u00f5es de alunos e funcion\u00e1rios em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 seguran\u00e7a na USP. A melhoria no sistema de ilumina\u00e7\u00e3o foi uma das pautas da greve de 2011. Pela terceira vez o processo foi suspenso por suspeita de irregularidade!\n\nN\u00e3o t\u00e1 na hora da gente poder escolher uma gest\u00e3o de reitoria diferente?"}, {"id": "169245436486734_470620909663723", "created_time": "2013-01-16T17:05:23+0000", "message": "Nota do Centro Acad\u00eamico da FEA-USP acerca da demoli\u00e7\u00e3o do Canil"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_321013571342118", "created_time": "2013-01-16T16:40:44+0000"}, {"id": "169245436486734_540691009288827", "created_time": "2013-01-16T14:54:48+0000", "message": "Na madrugada de ontem, o Assentamento Milton Santos (localizado em Americana \u2013 SP) ocupou a sede do Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (INCRA) em S\u00e3o Paulo. Sob amea\u00e7a de desocupa\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos 15 dias, as cerca de 70 fam\u00edlias assentadas est\u00e3o recorrendo a um \u00faltimo instrumento: a desapropria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea por interesse social pela presidenta Dilma Rousseff.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/01/nota-apoio-ocupacao-incra-milton-santos/"}, {"id": "169245436486734_424085491002726", "created_time": "2013-01-15T09:35:42+0000", "message": "A pr\u00f3xima reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada do DCE da USP e CA's ser\u00e1 realizada \u00e0s 18h dessa Sexta Feira, dia 18/01, na sede do DCE, que fica ao lado do Bandej\u00e3o Central da USP, no Campus Butant\u00e3. Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_194155227389873", "created_time": "2013-01-14T17:36:36+0000", "message": "\"A regi\u00e3o metropolitana j\u00e1 aumentou a tarifa. Hoje a tarifa est\u00e1 em torno de R$3,30 em toda a regi\u00e3o. Mas como a cidade ficou dois anos sem aumentar, n\u00f3s estamos estudando o melhor momento e o \u00edndice de reajuste pra que pese o menos poss\u00edvel no bolso do trabalhador. N\u00e3o deve haver um aumento nas pr\u00f3ximas semanas. Isso deve ficar mais pro meio do ano.\" \nVai ser mais de R$3,30?"}, {"id": "169245436486734_390230487735208", "created_time": "2013-01-12T00:32:26+0000", "message": "Depois de um m\u00eas de espera, recebemos a resposta da SPTrans a respeito do fim das linhas 177P e 107T na Cidade Universit\u00e1ria. E a reitoria da USP ainda n\u00e3o deu uma palavra sobre o assunto. Exigimos explica\u00e7\u00f5es e acesso de qualidade ao campus Butant\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_462809653767499", "created_time": "2013-01-11T17:01:38+0000"}, {"id": "169245436486734_422054987872443", "created_time": "2013-01-10T18:38:52+0000", "message": "Reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o da Calourada Unificada 2013\nSegunda, dia 14/01/2013, \u00e0s 18h na sede do DCE (ao lado do bandej\u00e3o central)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's photo.", "id": "169245436486734_389298984492996", "created_time": "2012-12-24T19:49:49+0000"}, {"id": "169245436486734_310863545690536", "created_time": "2012-12-23T17:13:56+0000", "message": "Mais uma vez a reitoria espera as f\u00e9rias para surpreender. O Canil, palco de v\u00e1rias atividades culturais e pol\u00edticas, foi demolido nesta sexta, sem consulta \u00e0 comunidade ou aviso pr\u00e9vio. Segue a nota do Dce Livre da USP repudiando o autoritarismo da reitoria."}, {"id": "169245436486734_414094785335130", "created_time": "2012-12-23T14:20:33+0000", "message": "Canil \u00e9 demolido pela reitoria\nNota de rep\u00fadio do DCE-Livre da USP\n \nNa \u00faltima sexta-feira, dia 21 de dezembro, em per\u00edodo de f\u00e9rias e perto do Natal, a reitoria demoliu o Canil, espa\u00e7o estudantil tradicional, localizado na prainha da ECA, conhecido por abrigar atividades culturais e pol\u00edticas dos estudantes de toda a USP.\nA demoli\u00e7\u00e3o \u00e9 motivada pelo projeto da Nova ECA, que prev\u00ea a vinda da reitoria para seu pr\u00e9dio antigo, que j\u00e1 est\u00e1 em reforma. Este espa\u00e7o estudantil, situado numa \u00e1rea central no campus, logo atr\u00e1s da reitoria, seria uma pedra no caminho da nova reitoria. Al\u00e9m disso, a reitoria, nesta atitude anti-democr\u00e1tica, simplesmente ignora e descarta a hist\u00f3ria - e a opini\u00e3o - das pessoas que ocupam e vivenciam determinado local, passando por cima de tudo aquilo que n\u00e3o se adaptou.\n\nO DCE da USP manifesta seu rep\u00fadio a esta atitude arbitr\u00e1ria da reitoria, que visa avan\u00e7ar em seu projeto de reestrutura\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica do campus e de controle e criminaliza\u00e7\u00e3o aos movimentos na universidade.\nEsta decis\u00e3o sequer passou pelos f\u00f3runs colegiados da USP, sendo tomada sem qualquer consulta a professores, funcion\u00e1rios ou estudantes. Exigimos que a diretoria da ECA se some a este rep\u00fadio \u00e0 demoli\u00e7\u00e3o do Canil, posicionando-se claramente ao lado da comunidade ecana.\nS\u00f3 com uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP em 2013 pode impedir que novas demoli\u00e7\u00f5es venham a ocorrer e garantir os espa\u00e7os estudantis que temos hoje.\n\nRep\u00fadio \u00e0 demoli\u00e7\u00e3o do Canil!\nN\u00e3o \u00e0 Nova ECA de Rodas!\nEm defesa dos espa\u00e7os estudantis!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's photo.", "id": "169245436486734_216489601820331", "created_time": "2012-12-22T22:37:14+0000", "message": "Mais uma vez a reitoria espera as f\u00e9rias para surpreender. Desta vez, o alvo foi a auto-organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes. O Canil, espa\u00e7o de livre produ\u00e7\u00e3o, palco de v\u00e1rias atividades culturais e pol\u00edticas, foi demolido nesta sexta. O Dce Livre da USP repudia esta atitude anti-democr\u00e1tica da reitoria e reafirma a defesa dos espa\u00e7os estudantis!\nhttp://www.facebook.com/photo.php?fbid=234876493312210&set=a.140511186082075.29364.125719090894618&type=3&theater"}]}