{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCBMT9KyPmwyeECjHXhwZBnmo3IJbHtGFNGVHdoYIIVAjDmIRktkZB46SNFd3u15a0zZBoLHCi0L7AO1U2ZAZASclQiyww3XL9EY5fJtWd20UuQjZAwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1407169054", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdABuCQawqKVgean7kArH1AVlxh9E3nHqJ1zn3pxvAZCJa8er34bbVaCk0QV1jD6wjD5fsRZAUJvSBp75fHXxayxwPdByKdTbD6rldaJgGCi2zegZDZD&since=1407441206&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_698008993610373", "created_time": "2014-08-07T19:53:26+0000", "message": "VIT\u00d3RIA DA DEMOCRACIA: COMPARTILHEM!\n\nAcabamos de receber a informa\u00e7\u00e3o, por meio do advogado de Fabio Hideki Harano, estudante de Jornalismo e funcion\u00e1rio da USP de que finalmente saiu o alvar\u00e1 de sua liberta\u00e7\u00e3o!\n\nFabio foi preso injustamente no dia 23 de Junho, em S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s terem plantado em sua mochila um artefato que, revelou o Minist\u00e9rio P\u00fablico h\u00e1 alguns dias, n\u00e3o era inflam\u00e1vel, embora tenha ocorrido uma grande articula\u00e7\u00e3o criminosa entre a Pol\u00edcia, o Judici\u00e1rio e a M\u00eddia para dizer que ele carregava uma bomba e era um black block.\n\nTodos que conhecem F\u00e1bio sabem que \u00e9 um estudante e trabalhador de bem, um manifestante pac\u00edfico que luta por mudan\u00e7as em nossa sociedade. At\u00e9 o Diretor da Escola Polit\u00e9cnica da USP soltou uma carta aberta defendendo F\u00e1bio.\n\nVIT\u00d3RIA DOS QUE LUTAM!\nN\u00c3O \u00c0 REPRESS\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_697852650292674", "created_time": "2014-08-07T15:57:49+0000", "message": "ZAGO E ALCKMIN QUEREM MATAR A USP\n\nMas em todo estado de S\u00e3o Paulo estamos mobilizados em defesa da Universidade P\u00fablica!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos \u2014 with Luana Alves and 3 others.", "id": "169245436486734_697753786969227", "created_time": "2014-08-07T12:02:09+0000", "message": "TRANCA\u00c7O NO PORT\u00c3O 1 no in\u00edcio da manh\u00e3"}, {"id": "169245436486734_697744700303469", "created_time": "2014-08-07T11:31:02+0000", "message": "Zago n\u00e3o negociou, a USP parou:\n\nPort\u00e3o 1 - Butant\u00e3 - trancado\nPort\u00e3o 2 - Butant\u00e3 - trancado\nPort\u00e3o 3 - Butant\u00e3 - trancado\nUSP S\u00e3o Carlos - trancada\nUSP Ribeir\u00e3o Preto - trancada"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo.", "id": "169245436486734_697614136983192", "created_time": "2014-08-07T03:00:01+0000"}, {"id": "169245436486734_697479353663337", "created_time": "2014-08-06T21:41:11+0000", "message": "SE O ZAGO N\u00c3O NEGOCIAR, A USP VAI PARAR!\n\nO mon\u00f3logo do Reitor Zago, que se recusa a negociar e atender as reivindica\u00e7\u00f5es dos trabalhadores da USP e manda emails \u00e0 comunidade universit\u00e1ria na esperan\u00e7a de que suas meias palavras e promessas nos conven\u00e7am n\u00e3o engana ningu\u00e9m! \n\nA EACH sabe muito bem o jeito que o Zago resolve os problemas dentro da Universidade, e j\u00e1 sofreu muito com sua postura no primeiro semestre!\n\n\u00c9 por isso que amanh\u00e3 tamb\u00e9m \u00e9 dia de lutar pela EACH! Queremos a descontamina\u00e7\u00e3o do Campus da USP Leste e condi\u00e7\u00f5es dignas de estudo e de trabalho para nossa comunidade!\n\nEstaremos ao lado dos trabalhadores da USP contra o arrocho salarial e junto com cada professor e estudante em defesa da Universidade P\u00fablica!\n\n#TodosPelaEACH #USPP\u00fablica #N\u00e3oTemArrocho #VemPraRua"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos \u2014 with Alice Oliveira and 4 others.", "id": "169245436486734_697429280335011", "created_time": "2014-08-06T20:31:22+0000", "message": "ATO NA FEA CONTRA O CORTE DOS SAL\u00c1RIOS!\n\nDCE-FEA realiza, em conjunto com os funcion\u00e1rios da Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade um ato contra o corte dos sal\u00e1rios dos trabalhadores em greve!"}, {"id": "169245436486734_697410783670194", "created_time": "2014-08-06T19:37:41+0000", "message": "PROFESSOR VLADIMIR SAFATLE EM APOIO AOS TRABALHADORES EM GREVE DA USP!\n\nO professor do Departamento de Filosofia da FFLCH USP esteve no ato organizado pelos funcion\u00e1rios em frente a Reitoria. Na pr\u00f3xima Quarta Feira, Safatle estar\u00e1 na atividade convocada pelo DCE, \"Greve n\u00e3o \u00e9 caso de Pol\u00edcia!\" \n\nEvento no Face: https://www.facebook.com/events/714507265269502/"}, {"id": "169245436486734_697344037010202", "created_time": "2014-08-06T16:30:31+0000", "message": "#NaGreveVaiTerFesta\n\nVoltamos das f\u00e9rias, voltamos \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o junto dos funcion\u00e1rios, que est\u00e3o lutando a mais de 70 dias por melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho e em defesa da Universidade P\u00fablica!\nNessa Sexta Feira SINTUSP, DCE, ADUSP e Centros Acad\u00eamicos realizar\u00e3o uma Festa em unidade, em frente \u00e0 nova Reitoria, na Prainha da ECA, para unir todos os que lutam em defesa de nossa Universidade! ZAGO, #N\u00c3OTEMARREGO!\n\nPreencham tamb\u00e9m a planilha organizada pelo CAELL USP para as escalas de trabalho da Festa! Nos ajude a organizar! \nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1o9HyhHa8UpIEpzQa5K18gAk-NG92yK1D2FYW6MI_3Ac/edit?pli=1#gid=0"}, {"id": "169245436486734_697333100344629", "created_time": "2014-08-06T16:00:31+0000", "message": "Da s\u00e9rie: ZAGO DO DI\u00c1LOGO\n\nCHAMADO PARA A ASSEMBLEIA GERAL DXS ESTUDANTES\n\nAMANH\u00c3   07/08\n\u00e0s 18h \nno V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia - FFLCH"}, {"id": "169245436486734_697316647012941", "created_time": "2014-08-06T15:14:53+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2014/08/a-greve-na-usp-precisa-vencer/"}, {"id": "169245436486734_697296597014946", "created_time": "2014-08-06T14:26:05+0000", "message": "Souto Maior, professor da Faculdade de Direito e Juiz: \n\nPor que destinei meu sal\u00e1rio para o fundo de greve dos trabalhadores da USP?\n\nPediram-me para que explicitasse porque destinei meu sal\u00e1rio para o fundo de greve dos trabalhadores da USP.\n\nAs raz\u00f5es s\u00e3o muitas e bastante \u00f3bvias.\n\nPrimeiro, porque a causa da greve \u00e9 extremamente importante. Trata-se de uma luta pela dignidade e pelo efetivo funcionamento democr\u00e1tico de uma institui\u00e7\u00e3o p\u00fablica.\n\nSegundo, porque os ataques aos grevistas t\u00eam sido ilegais, desproporcionais, autorit\u00e1rios e ofensivos, culminando com o corte de sal\u00e1rios que p\u00f5e em risco a sobreviv\u00eancia de muitos de nossos colegas de trabalho.\n\nTerceiro, porque estive e estou durante todo esse tempo em greve, participando das atividades a ela relacionadas, e se alguns trabalhadores n\u00e3o v\u00e3o receber seus sal\u00e1rios n\u00e3o \u00e9 justo que eu receba, ainda que a nega\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio seja ilegal e se caracterize, no caso, como ato antissindical e discriminat\u00f3rio.\n\nPor fim, porque minha condi\u00e7\u00e3o financeira moment\u00e2nea me permite faz\u00ea-lo e ainda que essa import\u00e2ncia me pudesse fazer alguma falta, mais falta me faria a minha consci\u00eancia.\n\nS\u00e3o Paulo, 06 de agosto de 2014.\n\nJorge Luiz Souto Maior\n\nProfessor da Faculdade de Direito USP"}, {"id": "169245436486734_697290060348933", "created_time": "2014-08-06T14:08:18+0000", "message": "Funcion\u00e1rios do Instituto de Qu\u00edmica choraram hoje pela morte do direito de greve.\n\n#N\u00e3oTemArrego  #ZagoDoDi\u00e1logo"}, {"id": "169245436486734_697057720372167", "created_time": "2014-08-06T01:14:57+0000", "message": "CHAMADO DA FEA-USP AO ATO CONTRA OS CORTES DE PONTO!\n\nCONCENTRA\u00c7\u00c3O: AMANH\u00c3 (06/08), 15H EM FRENTE AO FEA1.\n\nO professor de Direito, Souto Maior, j\u00e1 denunciou que s\u00e3o inconstitucionais os ataques \u00e0 greve, como os cortes de ponto e a presen\u00e7a da PM para impedir os piquetes, principalmente considerando que a greve n\u00e3o foi declarada ilegal em nenhuma inst\u00e2ncia do Judici\u00e1rio.\n Zago prefere reprimir o movimento a negociar. Essa pr\u00e1tica \u00e9 operacionalizada pelo diretor da FEA, Adalberto Fischmann, que cortou o ponto dos funcion\u00e1rios que aderiram \u00e0 greve (Por enquanto, ao menos 8 trabalhadores j\u00e1 est\u00e3o sem receber seus sal\u00e1rios). Os trabalhadores dependem dessa renda para sustentar suas fam\u00edlias. Al\u00e9m disso, a diretoria da FEA mant\u00e9m sua pr\u00e1tica de censurar cartazes, tentando impedir que n\u00f3s do DCE fix\u00e1ssemos um manilh\u00e3o denunciando a falta de negocia\u00e7\u00e3o do reitor. \n Amanh\u00e3 haver\u00e1 uma reuni\u00e3o da congrega\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 discutir essas quest\u00f5es e \u00e9 de extrema import\u00e2ncia que estudantes, ao lado dos funcion\u00e1rios e professores, pressionem a dire\u00e7\u00e3o da faculdade contra os cortes de ponto."}, {"id": "169245436486734_696962293715043", "created_time": "2014-08-05T20:31:14+0000", "message": "SOLTEM O JAPON\u00caS! LIBERDADE A FABIO HIDEKI HARANO"}, {"id": "169245436486734_696885327056073", "created_time": "2014-08-05T16:40:52+0000", "message": "At\u00e9 os Diretores das Faculdades est\u00e3o percebendo que Zago \u00e9 uma farsa. Vamos compartilhar e desmascarar esse reitor do mon\u00f3logo!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_714507265269502", "created_time": "2014-08-05T04:12:18+0000"}, {"id": "169245436486734_696568463754426", "created_time": "2014-08-05T03:19:21+0000", "message": "Audiovisual vota continuidade da greve!"}, {"id": "169245436486734_696551887089417", "created_time": "2014-08-05T02:44:44+0000", "message": "Fala do DCE durante atividade na Ci\u00eancias Sociais com audit\u00f3rio cheio para debater a greve!"}, {"id": "169245436486734_696534940424445", "created_time": "2014-08-05T01:59:40+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES\n\nNa pr\u00f3xima quinta-feira (07/08) ocorrer\u00e1 a Assembleia Geral dos Estudantes da USP.\n\nA assembleia ser\u00e1 \u00e0s 18 horas na FFLCH."}, {"story": "Dce Livre da USP with Du Carniel.", "id": "169245436486734_696484207096185", "created_time": "2014-08-04T23:40:34+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora a plen\u00e1ria dos tr\u00eas setores da Letras. Estudantes, funcion\u00e1rios e professores debatendo os rumos da greve, em defesa de uma USP p\u00fablica, gratuita, de qualidade e para todxs!\n\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m das atividades do seu curso!"}, {"id": "169245436486734_696456073765665", "created_time": "2014-08-04T22:00:02+0000", "message": "Hoje a ADUSP organizou uma aula inaugural com o Professor da filosofia e colunista da Folha de S\u00e3o Paulo Vladimir Safatle."}, {"id": "169245436486734_696417170436222", "created_time": "2014-08-04T19:55:16+0000", "message": "Faixa dos funcion\u00e1rios da USP em frente a reitoria da universidade.\n\nEnquanto as reivindica\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem atendidas e o movimento for criminalizado, n\u00e3o tem arrego!\n\n#NEGOCIAZAGO"}, {"story": "Dce Livre da USP with Rafael Borguin and 3 others.", "id": "169245436486734_696341807110425", "created_time": "2014-08-04T17:02:31+0000", "message": "N\u00c3O TEM ARREGO! A GREVE DOS TRABALHADORES DA USP CONTINUA!"}, {"id": "169245436486734_696319937112612", "created_time": "2014-08-04T16:17:34+0000", "message": "ABSURDO: REITORIA DA USP CONFIRMA CORTE DE SAL\u00c1RIO DOS TRABALHADORES EM GREVE\n\nAl\u00e9m de tratar a leg\u00edtima mobiliza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e professores como caso de pol\u00edcia, que desmontou todos os piquetes organizados nas Faculdades, nesse domingo, agora a Reitoria da USP anunciou que n\u00e3o vai pagar os sal\u00e1rios de centenas de m\u00e3es e pais de fam\u00edlia. Isso \u00e9 um ultraje e um ataque ao direito de greve constitucional. Vamos apoiar os funcion\u00e1rios, em defesa de melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho e contra o arrocho salarial. Luta que segue!"}]}