{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDmxJpmwDZC2tvMZCWgVOCgbneZBglDKvJrBZAzcZCHYCbmVc0lySZAsj3Na3WzqZAZCuwE0RMaRxAyrPVNFgvv4MU0DIlEd1mmNWZA3HEEsoCHdKlgbAwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1438828079", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDLTQjV04fwZAuJsHbIosh8ecFmJZAxc9zZBZAnawNypvZAo1erOCeK4HARWm4OqWVftZCTPPZBc4S7EsYPAgyKFortVRE8FdYGyVx72mcZCi5HrmF7QwZDZD&since=1439485343&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_892839010794036", "created_time": "2015-08-13T17:02:23+0000", "message": "Bate-papo sobre opress\u00f5es acontecendo na poli em conjunto com poligen"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_892758650802072", "created_time": "2015-08-13T12:55:25+0000"}, {"id": "169245436486734_892403860837551", "created_time": "2015-08-12T21:00:00+0000", "message": "CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O DAS FESTAS\n\nO ano come\u00e7ou com uma s\u00e9rie de medidas question\u00e1veis da reitoria quanto aos direitos estudantis. Dentre elas, a proibi\u00e7\u00e3o de festas nos campi. Vemos isso como um ataque \u00e0 autonomia das entidades estudantis que usam das festas como meio de arrecada\u00e7\u00e3o para se manterem. Em alguns casos j\u00e1 houve at\u00e9 a retirada de produtos que seriam usados como forma de boicote. \u00c9 clara a falta de di\u00e1logo que o reitor tem com os estudantes, bem como suas articula\u00e7\u00f5es para enfraquecer as entidades estudantis. Precisamos nos organizar contra essas proibi\u00e7\u00f5es!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_891971304214140", "created_time": "2015-08-11T23:36:06+0000", "message": "O RECADO FOI DADO NESTE DIA DOS E DAS ESTUDANTES: N\u00c3O ACEITAREMOS NENHUM CORTE, NEM POR FALTA DE DINHEIRO, NEM POR M\u00c1 ADMINISTRA\u00c7\u00c3O!\n\nVeja a carta assinada pelo DCE, CAASO e todas as Secretarias Acad\u00eamicas de cursos da USP de S\u00e3o Carlos sobre o corte das bolsas de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica (PIBIC e PIBITI) - CNPq - em diversas unidades da USP (segue link com o post do DCE sobre o caso: https://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.202734433137834.50962.169245436486734/888488757895728/?type=1&hc_location=ufi).\n\nConvidamos os e as estudantes de outras unidades de outros campi afetados a tamb\u00e9m se mobilizarem contra essas medidas que trazem imenso preju\u00edzo \u00e0 Universidade! Vamos dizer n\u00e3o aos cortes! Sejam estes por falta de dinheiro, sejam por m\u00e1 administra\u00e7\u00e3o! N\u00e3o vamos aceitar pagar essa conta que, mais uma vez, n\u00e3o \u00e9 nossa!\n\nAt\u00e9 a vit\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_891960830881854", "created_time": "2015-08-11T22:49:36+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nMesa de discussao sobre a crise no brasil e no mundo e seus reflexos na universidade\n\nE que venha o XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_891957994215471", "created_time": "2015-08-11T22:34:27+0000", "message": "Aten\u00e1goras Lopes, presidente da CSP-CONLUTAS, no debate do per\u00edodo pr\u00e9-congressual da Usp: \n\"Os trabalhadores e a juventude tem que forjar na luta conjunta uma alternativa pol\u00edtica para esse pais!\""}, {"id": "169245436486734_891949367549667", "created_time": "2015-08-11T22:10:23+0000", "message": "Jupiara Castro abrindo agora a mesa \"A crise no Brasil e no mundo: o que a USP tem a ver com isso?\"\n\nE que venha o XII Congresso de Estudantes da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event \u2014 feeling excited.", "id": "169245436486734_891844550893482", "created_time": "2015-08-11T16:35:22+0000", "message": "\u00c9 HOJE"}, {"id": "169245436486734_891841464227124", "created_time": "2015-08-11T16:23:49+0000", "message": "Igor Leonardo, aluno de direito e diretor do DCE-Livre da USP, no ato dessa manh\u00e3, pelo dia dos estudantes"}, {"id": "169245436486734_891799740897963", "created_time": "2015-08-11T13:53:32+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\n\nMesa: A crise no Brasil e no mundo: o que a USP  tem a ver com isso?\n\nPresen\u00e7a confirmada: Atenagoras Lopes, presidente nacional da CSP-Conlutas\n\nLinl do evento: https://www.facebook.com/events/1631984627018927/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_288822144621859", "created_time": "2015-08-11T03:15:28+0000"}, {"id": "169245436486734_891576040920333", "created_time": "2015-08-11T01:42:14+0000", "message": "EST\u00c3O TODOS CONVIDADOS \u00c0 MESA DE AMANH\u00c3: \"A crise no Brasil e no mundo: o que a USP tem a ver com isso?\"\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1631984627018927/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_891567114254559", "created_time": "2015-08-11T00:55:11+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/1631984627018927/\n\n\u00c9 AMANH\u00c3!!!! GRANDE DEBATE PR\u00c9-CONGRESSUAL!\nVAMO TODO MUNDO!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sifroni Costa's event.", "id": "169245436486734_891034290974508", "created_time": "2015-08-10T02:59:00+0000", "message": "Crise economica, politca e social: para onde vai a america latina?"}, {"id": "169245436486734_891030490974888", "created_time": "2015-08-09T23:32:51+0000", "message": "A CRISE NO BRASIL E NO MUNDO: O QUE A USP TEM A VER COM ISSO?\n\nPresen\u00e7a confirmada: Jupiara Castro, do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1638789069711318", "created_time": "2015-08-09T21:41:25+0000"}, {"id": "169245436486734_890803950997542", "created_time": "2015-08-09T15:38:29+0000", "message": "11.08 \u00c0S 18H: \"A CRISE NO BRASIL E NO MUNDO: O QUE A USP TEM A VER COM ISSO?\"\n\nPresen\u00e7a confirmada: Vladimir Safatle\n\nLink do evento https://www.facebook.com/events/1631984627018927/\nTer\u00e7a, 11.08 \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da geografia, na FFLCH"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_997092183675054", "created_time": "2015-08-08T21:23:56+0000"}, {"id": "169245436486734_889831137761490", "created_time": "2015-08-08T00:02:53+0000", "message": "ATO CONTRA A PM NO CAMPUS\n\nJo\u00e3o Filho, diretor do DCE Livre dos Estudantes da USP sobre o ato de hoje, em frente \u00e0 reitoria"}, {"id": "169245436486734_889676644443606", "created_time": "2015-08-07T17:00:13+0000", "message": "\"UPP\" DA USP?\n\nPara quem anda pela Cidade Universit\u00e1ria, sabe que a Pol\u00edcia Militar j\u00e1 est\u00e1 no Campus e mesmo assim os crimes n\u00e3o diminu\u00edram. Agora a reitoria quer instalar uma base da PM na Universidade, seria uma \"UPP\" da USP. Mas existe alguma alternativa para o problema da inseguran\u00e7a? Confira a reportagem da TVT sobre o assunto e confira a opini\u00e3o do DCE."}, {"id": "169245436486734_889533257791278", "created_time": "2015-08-07T14:40:01+0000", "message": "11.08: ATO DO DIA DOS ESTUDANTES\n\nO DCE Livre da USP convida a comunidade universit\u00e1ria a participar conosco do ato do dia dos estudantes! \u00c9 cada dia mais clara a neglig\u00eancia do governo federal com a juventude: come\u00e7amos o ano com 9bi de cortes na educa\u00e7\u00e3o. Ao longo dos meses o crescimento desse n\u00famero tem trago graves consequ\u00eancias para a universidade: dias atr\u00e1s estudantes foram noticiados sobre o cancelamento de suas bolsas de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica por um ano -por enquanto, se quer houve pronunciamento oficial diante desse absurdo!\n\nAl\u00e9m disso, vemos outro grave descaso: a possibilidade de redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Isso exp\u00f5e muito da l\u00f3gica dos engravatados: educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica n\u00e3o traz lucro, mas sim o encarceramento da juventude - majoritariamente preta e perif\u00e9rica - em pris\u00f5es privatizadas. Por isso dizemos FORA CUNHA,  o presidente da C\u00e2mara tem usado das mais sujas fa\u00e7anhas para a aprova\u00e7\u00e3o desse retrocesso. Para n\u00f3s, \u00e9 clara a necessidade da juventude se organizar na rua contra Eduardo Cunha e o conservadorismo que essa figura representa desrespeitando a popula\u00e7\u00e3o, jovens, mulheres, negros e LGBT's."}, {"id": "169245436486734_889320921145845", "created_time": "2015-08-06T23:25:32+0000", "message": "ZAGO QUER APROVAR AMANH\u00c3 EFETIVO FIXO DE 80 A 120 PMS NO BUTANT\u00c3\n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 14h vai ocorrer na nova reitoria uma reuni\u00e3o chamada pela Comiss\u00e3o de Direitos Humanos da USP. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 votar um novo plano de seguran\u00e7a para a universidade, baseado no modelo japon\u00eas, significando o aumento da presen\u00e7a da Pol\u00edcia Militar dentro dos Campi. \nLamentamos que mais uma vez a reitoria tome decis\u00f5es de tamanho porte sem devida consulta \u00e0 comunidade universit\u00e1ria. Sabe-se que este \u00e9 um debate caro para as tr\u00eas categorias, e, principalmente para mulheres, LGBTs e negros e negras da USP. Infelizmente, essas s\u00e3o as pessoas mais afetadas pela falta de seguran\u00e7a nos campi e tamb\u00e9m sempre as menos consultadas e consideradas na tem\u00e1tica.\nReivindicamos o fim da PM na universidade e um plano de seguran\u00e7a alternativo que pense as especificidades dos campi e que tenha condi\u00e7\u00f5es de lidar com casos como estupros e ass\u00e9dios de forma humanizada. \n\nhttps://www.facebook.com/events/518223561664802/"}, {"id": "169245436486734_889296857814918", "created_time": "2015-08-06T22:25:53+0000", "message": "Iago Gomes, 23 anos, \u00e9 estudante de Filosofia na Universidade Estadual de Feira de Santana, e original de Ipir\u00e1, uma cidade pequena em que ainda imperam pr\u00e1ticas coronelistas. Devido \u00e0s cr\u00edticas que realiza em seu blog <http://sriagogomes.blogspot.com.br/> contra os desmandos da pol\u00edtica municipal, estadual e federal, Iago passou a ser amea\u00e7ado em sua cidade.\n\nNo dia 01/08, um s\u00e1bado, poucas horas depois de um debate sobre Sa\u00fade P\u00fablica organizado pelo Coletivo Juntos, Iago foi agredido durante uma batida policial na rua de sua casa. Os policiais j\u00e1 partiram para agress\u00f5es com cassetetes foi intimidado por conta das posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que defende. Sem qualquer acusa\u00e7\u00e3o, foi colocado no cambur\u00e3o, onde os policiais procuraram intimid\u00e1-lo, afirmando que \u201camanh\u00e3 voc\u00ea posta mais um dos seus textos cr\u00edticos\u201d e \u201cse voc\u00ea gosta tanto de criticar a ditadura militar, voc\u00ea vai ver de perto\u201d, claramente fazendo alus\u00e3o ao seu ativismo.\n\nAp\u00f3s ser acusado de \u201cresist\u00eancia \u00e0 abordagem policial\u201d, Iago procurou realizar o exame de corpo de delito em Feira de Santana. Para faz\u00ea-lo, dirigiu-se a uma delegacia de pol\u00edcia, que se recusou a registrar o Boletim de Ocorr\u00eancia afirmando ser poss\u00edvel realiz\u00e1-lo apenas em Ipir\u00e1. Resolveu ent\u00e3o ir ao Minist\u00e9rio P\u00fablico a fim de entrar com uma a\u00e7\u00e3o, por\u00e9m chegando l\u00e1 novamente recebeu a recusa em registrar uma queixa pelo fato de \u201cn\u00e3o haver amea\u00e7a direta de morte\u201d, sendo novamente orientado a retornar a Ipir\u00e1, onde foi intimidado, para fazer a queixa. Atualmente Iago procura atendimento m\u00e9dico e assist\u00eancia jur\u00eddica a fim de entrar com os procedimentos cab\u00edveis junto a Corregedoria da Pol\u00edcia e demais \u00f3rg\u00e3os competentes.\n\nSabemos que o maior apoio poss\u00edvel trata da constitui\u00e7\u00e3o de ampla visibilidade e rede de solidariedade \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de risco que Iago vive. Como ativo militante LGBT e do movimento estudantil, Iago precisa de todo apoio que for poss\u00edvel para que seu caso n\u00e3o seja mais um entre tantos de an\u00f4nimos que s\u00e3o amea\u00e7ados por grupo pol\u00edticos que t\u00eam bra\u00e7os no aparato repressivo do Estado. Pela desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM e da vida!\n\nAjude assinando a peti\u00e7\u00e3o Avaaz: \nhttps://secure.avaaz.org/po/petition/Iago_Gomes_Solidariedade_a_Iago_Gomes_JuntosBA_ameacado_pela_PM_em_Ipira/?fFhorjb&pv=2"}, {"id": "169245436486734_889158667828737", "created_time": "2015-08-06T15:32:33+0000", "message": "Entre ontem e hoje os diretores do DCE do curso de Letras passaram nas salas de aula para dar alguns recados sobre os cortes da universidade e para convocar todas e todos alunos para participarem do XII Congresso de Estudantes da USP.\n\nPerdeu a passagem de sala? Seu professor n\u00e3o deixou passarmos em sua sala?\nD\u00e1 uma olhada aqui no que o Du Carniel e a Ana Lara Pereira tem pra falar."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_142270199442547", "created_time": "2015-08-06T02:27:59+0000"}]}