{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAMHKXkEfUmTIp0VNS5DgLZCXJbZCOOGcJ7sCjZCaLUJUcBumo4mCIc0JVfeIX88IfXzawdXiuoCkfK5Exy4E6Cr43WDLhl2fAGLYC1dJTv17WFwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1382200653", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBWuFMlAbVPgF7eSu5qi8ZBQ6EcJUfnSGDBICLjYeIXZBRw6CcPYQ1xiYyK7D1nm3IxZBK5289QKsYKZAFDkDwhjczMaCn61iyz0rlZCYFU1TbcjSgZDZD&since=1382589193&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_553221281422479", "created_time": "2013-10-24T04:33:13+0000", "message": "Aos estudantes de toda USP dizemos claramente: estejam atentos, mobilizem-se, lutem e tenham a necess\u00e1ria paci\u00eancia de pressionar a reitoria da universidade at\u00e9 a pr\u00f3xima negocia\u00e7\u00e3o, em 29/10. Dessa maneira, sabendo que n\u00e3o confiamos na reitoria, e sim em nossa luta, podemos preparar nosso movimento para que tenhamos vit\u00f3rias, derrotando a reitoria, atingindo a democracia na universidade e melhorando a vida de todos os estudantes.\n\nTODOS \u00c0 ASSEMBLEIA GERAL DE HOJE, 24/10, \u00c0S 18H EM FRENTE \u00c0 REITORIA"}, {"id": "169245436486734_553154941429113", "created_time": "2013-10-24T00:27:02+0000", "message": "Os Estudantes de Geologia acabam de deflagrar Greve! \nTodos \u00e0 Assembleia Geral para seguir avan\u00e7ando na maior Greve de Estudantes dos \u00faltimos tempos! 18h, em Frente \u00e0 Reitoria!"}, {"id": "169245436486734_553061864771754", "created_time": "2013-10-23T19:15:53+0000", "message": "Na noite dessa ter\u00e7a-feira, 22 de outubro, milhares de estudantes lotaram o gin\u00e1sio, fizeram hist\u00f3ria no movimento de S\u00e3o Carlos e deliberaram greve geral.\n\nDesde a semana passada, eles est\u00e3o ocupando tamb\u00e9m a prefeitura do campus local pela exist\u00eancia e autonomia do CAASO e por diretas na USP j\u00e1! Com isso, nossa mobiliza\u00e7\u00e3o se fortalece, e cresce pros campi do interior.\n\nO movimento se amplifica e mostra que a reitoria tem que ceder e atender \u00e0s nossas pautas!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/10/a-mobilizacao-chega-no-interior-usp-sao-carlos-declara-greve/"}, {"id": "169245436486734_553045321440075", "created_time": "2013-10-23T19:01:31+0000", "message": "A luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP avan\u00e7a e as possibilidades de vit\u00f3ria s\u00e3o cada vez maiores. A deflagra\u00e7\u00e3o de greve estudantil no campus de S\u00e3o Carlos fortalece nossas pautas e pressiona ainda mais a reitoria. As diversas paralisa\u00e7\u00f5es que ocorreram nos \u00faltimos dias (FEA, IGc, FSP etc) mostraram que nosso movimento tem for\u00e7a e amplitude.\r\n\r\nNesse sentido, cada dia \u00e9 fundamental e cada passo \u00e9 decisivo. Amanh\u00e3 (24), realizaremos mais uma Assembleia Geral de Estudantes. Al\u00e9m de debatermos as perspectivas da mobiliza\u00e7\u00e3o, esse momento servir\u00e1 para pensarmos conjuntamente em como pressionar a burocracia universit\u00e1ria para conquistarmos nossas reivindica\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nParticipe da Assembleia! Convide seus colegas, traga propostas e divulgue o evento. Vamos fazer valer a nossa voz!\r\n\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/213266802184978/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_553038241440783", "created_time": "2013-10-23T18:40:46+0000", "message": "A pat\u00e9tica tentativa da reitoria de tentar se esconder apenas legitima a luta que o movimento estudantil vem travando. Fica demonstrado que \u00e9 urgente democratizar essa universidade que hoje se encontra nas m\u00e3os de uma elite autorit\u00e1ria.\n\nAmanh\u00e3 (24) tem Assembleia Geral de Estudantes da USP! Venha colocar suas ideias para conquistarmos nossas reivindica\u00e7\u00f5es!\n\nEvento da assembleia: https://www.facebook.com/events/213266802184978/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_529891533762344", "created_time": "2013-10-23T15:59:07+0000", "message": "De novo, Rodas revela seu descaso com a democracia. Desta vez, ignorou requerimento da Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo."}, {"id": "169245436486734_552965718114702", "created_time": "2013-10-23T15:12:07+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nO local da reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre o movimento estudantil e a reitoria que acontece logo mais, \u00e0s 16h, s\u00f3 agora foi divulgado. Assim como na segunda-feira, a reuni\u00e3o acontecer\u00e1 na sede do CRUESP, na Rua Itapeva 26. \n\nConvidamos a tod@s para a concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 15h30 no v\u00e3o do MASP para irmos juntos ao local da reuni\u00e3o. A for\u00e7a do nosso movimento est\u00e1 muito pr\u00f3xima de conseguir vit\u00f3rias! Participe!"}, {"id": "169245436486734_552952141449393", "created_time": "2013-10-23T14:34:01+0000", "message": "Representantes da comiss\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o da Assembleia Legislativa vieram \u00e0 USP para audi\u00eancia p\u00fablica com o reitor. Diante da aus\u00eancia de Rodas, deputados e estudantes se dirigiram ao novo pr\u00e9dio da reitoria para cobrar uma posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de Rodas e foram recebidos pelo chefe de gabinete do reitor. Em breve, divulgaremos um informe detalhado do encontro."}, {"id": "169245436486734_552879824789958", "created_time": "2013-10-23T11:00:00+0000", "message": "Acontece daqui a pouco a audi\u00eancia p\u00fablica com Rodas convocada pela Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo. \u00c9 hora de mostrar a for\u00e7a da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o! Participe!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/428443273927456/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_552734638137810", "created_time": "2013-10-23T01:58:27+0000", "message": "Assembl\u00e9ia geral de S\u00e3o Carlos aprova greve geral no campus. A luta dos estudantes da USP s\u00f3 cresce!"}, {"id": "169245436486734_552558351488772", "created_time": "2013-10-22T18:04:41+0000", "message": "Ap\u00f3s passar por FAU, IME e POLI, o ato de estudantes por democracia na USP faz muito barulho na FEA."}, {"id": "169245436486734_552497748161499", "created_time": "2013-10-22T15:35:21+0000", "message": "A comiss\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o da Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo intimou o reitor da USP para uma audi\u00eancia p\u00fablica amanh\u00e3 (23), \u00e0s 10h em frente ao pr\u00e9dio da reitoria ocupada. \u00c9 a oportunidade de estarmos cara a cara com Rodas, reivindicando nossas pautas pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Participe!\r\n\r\nConfirme presen\u00e7a no evento: https://www.facebook.com/DCEdaUSP/events#!/events/428443273927456/"}, {"id": "169245436486734_552441331500474", "created_time": "2013-10-22T13:00:01+0000", "message": "Fique ligad@ nas atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o! Confira o calend\u00e1rio completo da semana:\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/573364656044926/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_552413751503232", "created_time": "2013-10-22T12:00:01+0000", "message": "O DCE se reunir\u00e1 hoje \u00e0s 15h com o diretor da Faculdade de Filosofia Letras e Ci\u00eancias Humanas para apresentar as pautas de greve votadas nos seus cinco cursos. Al\u00e9m dos eixos gerais da greve de estudantes, sabemos que os cursos da FFLCH possuem demandas espec\u00edficas que precisam ser atendidas. A exig\u00eancia \u00e9 a de que se abra um processo de negocia\u00e7\u00e3o sobre a greve que envolva a diretoria da faculdade, o DCE e os centros acad\u00eamicos dessa unidade.\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/10/greve-na-fflch-dce-exigira-negociacoes-com-sergio-adorno/"}, {"id": "169245436486734_552399521504655", "created_time": "2013-10-22T06:13:00+0000", "message": "Sabemos que, assim como o pr\u00f3prio processo de negocia\u00e7\u00e3o foi fruto de nossa luta, a conquista de nossas reivindica\u00e7\u00f5es n\u00e3o ser\u00e1 dada de gra\u00e7a. \u00c9 preciso manter a postura firme que mantivemos at\u00e9 aqui para demonstrarmos que os estudantes n\u00e3o v\u00e3o desistir at\u00e9 que tenham uma vit\u00f3ria. Esteja atento ao calend\u00e1rio de atividades geral e espec\u00edfico de seu curso. Participe e chame seus colegas para garantirmos uma negocia\u00e7\u00e3o vitoriosa!\n\nVeja mais: http://www.dceusp.org.br/2013/10/nao-basta-negociar-a-reitoria-tem-de-atender-as-reivindicacoes-dos-estudantes/"}, {"id": "169245436486734_552188914859049", "created_time": "2013-10-21T22:57:44+0000", "message": "Acontecendo agora atividade da greve na ci\u00eancias sociais com o Prof. Andr\u00e9 Singer, uma banc\u00e1ria e um professor categoria \"O\" do estado."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_552173804860560", "created_time": "2013-10-21T22:06:03+0000"}, {"id": "169245436486734_552107961533811", "created_time": "2013-10-21T19:54:06+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o! Confiram aqui o informe da primeira reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o dos estudantes com a reitoria!"}, {"id": "169245436486734_552006654877275", "created_time": "2013-10-21T15:52:22+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem Ato dos Estudantes da USP! 13h, concentra\u00e7\u00e3o em Frente \u00e0 Reitoria! Passaremos pelos pr\u00e9dios e institutos e sa\u00edremos \u00e0s 16h em Dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Avenida Paulista! Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_551729288238345", "created_time": "2013-10-20T21:39:53+0000", "message": "A luta d@s estudantes da USP pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade entra numa fase decisiva. A reitoria recuou diante da nossa press\u00e3o e j\u00e1 aceita negociar as pautas do nosso movimento. \u00c9 hora de fortalecermos ainda mais essa luta para conquistarmos vit\u00f3rias! Participe das atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/573364656044926/"}, {"id": "169245436486734_551376438273630", "created_time": "2013-10-20T03:40:47+0000", "message": "Os estudantes paralisados e ocupando a Prefeitura do Campus da USP S\u00e3o Carlos acabam de lan\u00e7ar um blog do movimento dos estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO). Confira:\n\nhttp://mobilizacaaso.wordpress.com/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_551236078287666", "created_time": "2013-10-19T22:59:28+0000", "message": "A falta de di\u00e1logo da reitoria se reproduz em S\u00e3o Carlos, onde os estudantes do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO), paralisados e ocupando a prefeitura do Campus, j\u00e1 sofrem com a amea\u00e7a de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, antes mesmo de qualquer tentativa de negocia\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_551113614966579", "created_time": "2013-10-19T17:10:01+0000", "message": "\"Queremos mais voz dentro do campus. Nossa luta \u00e9 junto com os alunos de S\u00e3o Paulo, pois sem poder escolher o reitor, todas as decis\u00f5es ocorrem de forma unilateral\", disse Felipe Magnus Carvalho Schmidt, 21, diretor do Caaso (Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira). Os alunos em S\u00e3o Carlos tamb\u00e9m reivindicam que o espa\u00e7o destinado ao Caaso seja regularizado com a perman\u00eancia da lanchonete no local, meio de financiamento da entidade."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_551111108300163", "created_time": "2013-10-19T16:50:38+0000"}, {"id": "169245436486734_551103974967543", "created_time": "2013-10-19T16:37:33+0000", "message": "A press\u00e3o dos estudantes surtiu efeito. Ontem \u00e0 noite, a chefia de gabinete do reitor entrou em contato com o DCE da USP se dispondo a agendar uma reuni\u00e3o imediata de negocia\u00e7\u00e3o entre a administra\u00e7\u00e3o da universidade e os estudantes. Trata-se de um claro resultado da press\u00e3o do movimento!\r\n\r\nPor isso, iremos ampliar ainda mais a mobiliza\u00e7\u00e3o para que nossas pautas sejam imediatamente acatadas. N\u00e3o queremos uma negocia\u00e7\u00e3o de fachada, em que a reitoria busque apenas enrolar os estudantes. Exigimos o atendimento imediato de nossas pautas!\r\n\r\nConfira a not\u00edcia:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/10/urgente-reitoria-retrocede-e-agenda-negociacao-para-segunda-feira/"}]}