{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBjQSzI1ZC6GdJzZB564BFu71UQUZA7vhZBmdK05pKQRHg1JBicUnnZCMf8DgRXduQVlWfiRZC81GB8lJRHIK7nww0F55IvswGwSmEEfkxfgKgplz1AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1382605201", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBwcuYAu880jt7YoZB24Tpjqo48rsw7xHvZAWtVZBaCpT98Eo80aZCoCaGMkA5QFrAZAGc22h4ZBiGxhf9ZBOdREAjvuwDPOIfkDpQVc8EJQebMWkddgZDZD&since=1382976601&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_555188544559086", "created_time": "2013-10-28T16:10:01+0000", "message": "Uma semana decisiva para marcar a hist\u00f3ria da universidade! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! https://www.facebook.com/events/196744690510579/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_555173567893917", "created_time": "2013-10-28T15:38:35+0000", "message": "Nessa ter\u00e7a-feira toda a universidade vai parar! Participe das atividades desse dia de mobiliza\u00e7\u00e3o porque \u00e9 hora de vencer!\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_555144747896799", "created_time": "2013-10-28T14:12:30+0000", "message": "Amanh\u00e3 (29) ser\u00e1 um dia decisivo para a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia na USP. Acontecer\u00e1 mais uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre estudantes e a reitoria. Nesse momento \u00e9 essencial que fa\u00e7amos muito barulho, fazendo valer a for\u00e7a e indigna\u00e7\u00e3o de um movimento que congregou milhares ao longo desse m\u00eas. Agora \u00e9 hora de vencer, de arrancar as vit\u00f3rias que ir\u00e3o coroar essa jornada que por si s\u00f3 j\u00e1 \u00e9 vencedora. \r\n\r\nNessa ter\u00e7a-feira, ajude a escrever mais uma p\u00e1gina da hist\u00f3ria do movimento estudantil da USP. Venha pra rua!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_555089947902279", "created_time": "2013-10-28T11:11:44+0000", "message": "Reproduzimos mais uma demonstra\u00e7\u00e3o de apoio de um setor importante de professores que, diante do impasse pol\u00edtico excepcional no qual se encontra USP, n\u00e3o se esquivou de uma posi\u00e7\u00e3o firmemente a favor da democratiza\u00e7\u00e3o da universidade e da luta dos estudantes. Que sirva de exemplo e motiva\u00e7\u00e3o.\n\nMANIFESTA\u00c7\u00c3O\n\nN\u00e3o nos enganemos. Vivemos um momento excepcional na FFLCH, relacionado ao movimento mais amplo de reivindica\u00e7\u00e3o de democracia e elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor, na USP; de contesta\u00e7\u00e3o do autoritarismo dos governos da cidade e do estado de S\u00e3o Paulo; de cr\u00edtica \u00e0s pol\u00edticas de fundo neoliberal sempre em curso no Brasil. \u00c9 um momento de crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica grave, que n\u00e3o permite tergiversa\u00e7\u00f5es e concilia\u00e7\u00f5es aparentes, ao mesmo tempo em que abre a possibilidade de realizar as mudan\u00e7as necess\u00e1rias e h\u00e1 muito desejadas no quadro institucional existente. Diante desta grande oportunidade, imp\u00f5e-se uma a\u00e7\u00e3o clara e decidida por parte dos que querem de fato superar o estado de coisas que a crise tornou invi\u00e1vel. Os que somos favor\u00e1veis a tais mudan\u00e7as, temos de apoiar todo esse movimento, certos de que eventuais excessos ser\u00e3o corrigidos no seu pr\u00f3prio curso. O que n\u00e3o se pode \u00e9 desviar a aten\u00e7\u00e3o por considera\u00e7\u00f5es externas que o paralisem ou retardem, nem por julgamentos de tipo moralizante que acabam servindo aos interesses pol\u00edticos conservadores. No \u00e2mbito da FFLCH, o movimento come\u00e7ou com a greve dos estudantes, mas deve alcan\u00e7ar todas as categorias, interessadas do mesmo modo na amplia\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o de discuss\u00e3o e de decis\u00e3o. Para isso, declaramos apoio irrestrito ao corpo discente mobilizado, deixando de lado diferen\u00e7as, nesse momento secund\u00e1rias.\n\nJorge Grespan - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nHelo\u00edsa Fernandes \u2013 Departamento de Sociologia -USP\n\nLeila Hern\u00e1ndez \u2013 Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nPaulo Arantes \u2013 Departamento de Filosofia - USP\n\nOt\u00edlia Fiori Arantes - Departamento de Filosofia -USP\n\nRicardo Musse - Departamento de Sociologia - USP\n\nRuy Braga - Departamento de Sociologia \u2013 USP\n\nFabio Konder Comparato \u2013 Faculdade de Direito - USP\n\nHenrique Carneiro- Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nMarlene Paulos \u2013 funcion\u00e1ria da FFLCH - USP\n\nRenan Quinalha \u2013 aluno de p\u00f3s \u2013 Faculdade de Direito - USP\n\nMaria Silvia Betti \u2013 Departamento de Letras Modernas - USP\n\nFrancisco Alambert - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nCilaine Alves Cunha \u2013 Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas - USP\n\nOsvaldo Coggiola - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nLuiz R. Martins \u2013 Departamento de Artes Pl\u00e1sticas \u2013 ECA - USP\n\nEri Teruki Otsuka \u2013 Departamento de Teoria Liter\u00e1ria e Literatura Comparada\n\nRodrigo Ricupero - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nMauricio Cardoso - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nValeria De Marcos \u2013 Departamento de Geografia - USP\n\nSean Purdy - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nYuri Martins \u2013 aluno de P\u00f3s \u2013 Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nNatan Zeichner \u2013 Fulbright-Hayes Scholar, Department of History - New York University\n\nMarcos Silva - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nJorge Luiz Souto Maior \u2013 Faculdade de Direito \u2013 USP\n\nZilda M\u00e1rcia Gr\u00edcoli Iokoi - Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nAdma Muhana - Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas - USP\n\nHelder Garmes - Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas - USP\n\nJo\u00e3o Adolfo Hansen - Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas - USP\n\nAnderson Gon\u00e7alves \u2013 Departamento de Teoria Liter\u00e1ria e Literatura Comparada - USP\n\nCarlos Zeron \u2013 Departamento de Hist\u00f3ria - USP\n\nLeon Kossovitch - Departamento de Filosofia - USP\n\nHomero Santiago \u2013 Departamento de Filosofia \u2013 USP\n\nAntonia Terra - Departamento de Hist\u00f3ria \u2013 USP\n\nLincoln Secco \u2013 Departamento de Hist\u00f3ria \u2013 USP\n\nRenato Queiroz \u2013 Departamento de Antropologia \u2013 USP\n\nLuiz Roncari \u2013 Departamento de Letras Cl\u00e1ssicas e Vern\u00e1culas - Literatura Brasileira \u2013 USP\n\nJean Menezes \u2013Departamento de Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Economia \u2013 Unesp (Mar\u00edlia)\n\nPaulo Yasha Guedes - Mestrando, Departamento de Filosofia \u2013 USP\n\nMauro Zilbovicius \u2013 Escola Polit\u00e9cnica \u2013 USP\n\nE todos os que desejarem assinar!"}, {"id": "169245436486734_555086494569291", "created_time": "2013-10-28T10:53:35+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h no pr\u00e9dio da reitoria ocupada, acontece mais uma reuni\u00e3o do comando geral de greve. Participe!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/481295211969042/?ref=5\r\n\r\nE n\u00e3o se esque\u00e7a: amanh\u00e3 (29) acontecer\u00e1 nosso dia de mobiliza\u00e7\u00e3o para pressionar a reitoria a atender nossas reivindica\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_554970257914248", "created_time": "2013-10-28T03:19:25+0000", "message": "O CCA de 26/10/2013 reafirma a posi\u00e7\u00e3o de assembleia geral dos estudantes de n\u00e3o reconhecer o processo eleitoral da USP para reitor em 2013, enquanto n\u00e3o sejam implementadas elei\u00e7\u00f5es diretas j\u00e1, com o fim da lista tr\u00edplice.\n\nPor conta disso, n\u00e3o reconhecemos tamb\u00e9m a candidatura dos supostos reitor\u00e1veis, H\u00e9lio Nogueira, Jos\u00e9 Roberto Cardoso, Marco Ant\u00f4nio Zago e Wanderley Messias, que se consideram nomes leg\u00edtimos para assumir o cargo de reitor da USP mesmo em um momento de enorme luta na universidade.\n\nExigimos que as pautas estudantis sejam atendidas e n\u00e3o vamos admitir que um processo eleitoral antidemocr\u00e1tico aconte\u00e7a como se nada estivesse se passando na USP. Qualquer candidato atual que seja \u201celeito\u201d, nos atuais moldes e na atual conjuntura, estar\u00e1 sob forte questionamento de todos. Ser\u00e1 um \u201cnovo Rodas\u201d, a ser igualmente enfrentado pelo movimento estudantil e sua for\u00e7a."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_554964557914818", "created_time": "2013-10-28T03:00:21+0000"}, {"id": "169245436486734_554726804605260", "created_time": "2013-10-27T16:30:16+0000", "message": "Na ter\u00e7a-feira (29), os estudantes da USP protagonizar\u00e3o mais um dia decisivo na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Nossa mobiliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 vitoriosa pela amplitude e pelo amplo apoio que movimentou cursos e unidades que nunca haviam entrado em greve ou feito paralisa\u00e7\u00f5es. Agora \u00e9 hora de dar um xeque-mate na burocracia universit\u00e1ria para conquistarmos nossas reivindica\u00e7\u00f5es!\r\n\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_554701451274462", "created_time": "2013-10-27T15:26:27+0000"}, {"id": "169245436486734_554695151275092", "created_time": "2013-10-27T15:08:50+0000", "message": "Na ter\u00e7a-feira, 29, ser\u00e1 realizada nova negocia\u00e7\u00e3o de greve. At\u00e9 agora, a reitoria segue intransigente com as reivindica\u00e7\u00f5es estudantis, numa demonstra\u00e7\u00e3o de trucul\u00eancia inadmiss\u00edvel. Essa \u00e9 a hora de demonstrar que nossa luta tem um amplo apoio, e deve ser atendida imediatamente.\r\n\r\nConvocamos um dia de mobiliza\u00e7\u00e3o e solidariedade \u00e0 luta da USP. Nos campi do Butant\u00e3, interiores (incluindo S\u00e3o Carlos, que est\u00e1 em greve), Pinheiros e EACH, convocamos manifesta\u00e7\u00f5es nos port\u00f5es da universidade. Em todos os cursos, estando ou n\u00e3o em greve no momento, manifesta\u00e7\u00f5es de apoio e press\u00e3o. Em todo Brasil, nas escolas, universidades e redes sociais, uma grande onda de apoio \u00e0 luta da USP.\r\n\r\nNesse momento, vamos avan\u00e7ar. E unidos teremos muito mais for\u00e7a!\r\n\r\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/196744690510579/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s album.", "id": "169245436486734_554422577969016", "created_time": "2013-10-27T00:10:43+0000", "message": "Os estudantes de S\u00e3o Carlos em greve e ocupando a Prefeitura do campus elaboraram um infogr\u00e1fico para melhor compreens\u00e3o das reivindica\u00e7\u00f5es locais, que envolvem a autonomia de sua entidade, o CAASO e a perman\u00eancia estudantil. \nConfira porque o interior tamb\u00e9m quer democratizar a USP!"}, {"id": "169245436486734_554350061309601", "created_time": "2013-10-26T19:49:58+0000", "message": "Confira a carta aberta d@s estudantes da USP aprovada hoje na reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos."}, {"id": "169245436486734_554296424648298", "created_time": "2013-10-26T17:01:09+0000", "message": "Acontece agora a reuni\u00e3o de Centros Acad\u00eamicos na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_313884145416369", "created_time": "2013-10-25T20:28:14+0000"}, {"id": "169245436486734_553911464686794", "created_time": "2013-10-25T19:25:00+0000", "message": "Ser\u00e1 Rodas quem manda na USP ainda? Ou ser\u00e1 que hoje, como manda o pior da tradi\u00e7\u00e3o na transi\u00e7\u00e3o de poder na universidade, quem manda pra valer j\u00e1 s\u00e3o os novos reitor\u00e1veis?\n\nIndependentemente da resposta, o DCE deixa claro: \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o da universidade e de sua administra\u00e7\u00e3o atender imediatamente a todas reivindica\u00e7\u00f5es estudantis, empenhando para isso os esfor\u00e7os que forem necess\u00e1rios e, sobretudo, indispens\u00e1veis, pois os estudantes n\u00e3o v\u00e3o desistir de lutar enquanto n\u00e3o forem atendidos."}, {"id": "169245436486734_553897108021563", "created_time": "2013-10-25T18:41:02+0000", "message": "A reitoria n\u00e3o pode mais enrolar os estudantes! Queremos o atendimento de nossas reivindica\u00e7\u00f5es imediatamente. Por isso, fazemos um chamado para que a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (29), data da pr\u00f3xima reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, seja um dia de muita press\u00e3o e barulho. Se Rodas n\u00e3o ceder, a USP vai ferver!"}, {"id": "169245436486734_553878614690079", "created_time": "2013-10-25T17:49:18+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o!\n\nLembramos que a pr\u00f3xima reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos ser\u00e1 realizada amanh\u00e3 (26/10), \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_553663964711544", "created_time": "2013-10-25T06:59:40+0000", "message": "Conforme deliberado na \u00faltima Assembleia Geral de Estudantes, nosso movimento se incorporar\u00e1 hoje ao ato por tarifa zero convocado pelo Movimento Passe Livre. A luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte \u00e9 uma bandeira que o movimento estudantil da USP carrega consigo. Sa\u00edmos \u00e0s ruas em junho para exigir a revoga\u00e7\u00e3o dos 20 centavos. Agora, faltam apenas 3 reais! Tod@s ao ato!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/1397777973788282/?ref=3&ref_newsfeed_story_type=regular"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_553457058065568", "created_time": "2013-10-24T17:59:24+0000", "message": "\u00c9 daqui a pouco!\nParticipe da Assembleia Geral de Estudantes!\n\u00c0s 18h em frente \u00e0 reitoria!"}, {"id": "169245436486734_553435094734431", "created_time": "2013-10-24T17:00:29+0000", "message": "URGENTE! No in\u00edcio desta tarde, a mando da reitoria, alguns trabalhadores civis passaram a cercar a sede do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra na USP para que posteriormente fosse demolido. O movimento estudantil e apoiadores do n\u00facleo est\u00e3o agora em frente \u00e0 sede para impedir que o NCN seja derrubado. Vamos todos para l\u00e1! Na \u00e1rea dos antigos barrac\u00f5es, atr\u00e1s da FEA."}, {"id": "169245436486734_553409111403696", "created_time": "2013-10-24T15:58:54+0000", "message": "Na Assembleia Geral do Dia 09 de Outubro de 2013, os Estudantes em Greve da USP deliberaram pela Cria\u00e7\u00e3o de um Comando de Greve Unificado para organizar as Delibera\u00e7\u00f5es de nossas Assembleias e de nossas Atividades de Greve. Todos os cursos da USP podem tirar delegados para esse comando, estando em greve ou n\u00e3o. Para tal, devem realizar Assembleias de Curso e, a cada 20 pessoas reunidas, 1 delegado poder\u00e1 ser Eleito. A primeira Reuni\u00e3o do Comando de Greve aconteceu na \u00faltima quinta feira, 17 de Outubro de 2013, para organizar as delibera\u00e7\u00f5es de atividades da \u00faltima Assembleia Geral."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mem\u00f3ria do Movimento Estudantil UEE-SP's photo.", "id": "169245436486734_553396791404928", "created_time": "2013-10-24T15:15:05+0000", "message": "A luta por Democracia na USP e no Brasil \u00e9 uma luta de d\u00e9cadas, uma luta de diversos companheiros que tombaram. Para n\u00e3o se esquecer, para saber a verdade e fazer justi\u00e7a, somos todos Ana Rosa Kucinski, todos lutamos por Democracia!\nN\u00e3o percam a Audi\u00eancia P\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_553367101407897", "created_time": "2013-10-24T14:33:59+0000", "message": "Ao longo da mobiliza\u00e7\u00e3o, o movimento estudantil fortaleceu e massificou suas pautas. Nossa press\u00e3o fez com que a reitoria rompesse o sil\u00eancio e aceitasse negociar as reivindica\u00e7\u00f5es da greve. Isso n\u00e3o basta. Nossas chances de vit\u00f3ria aumentam com a amplia\u00e7\u00e3o da nossa luta. Nesse momento decisivo, \u00e9 hora de ainda mais press\u00e3o e mobiliza\u00e7\u00e3o! \r\n\r\nParticipe da Assembleia Geral de Estudantes!\r\nHoje, \u00e0s 18h em frente \u00e0 reitoria ocupada."}, {"id": "169245436486734_553351711409436", "created_time": "2013-10-24T13:38:32+0000", "message": "A assembleia geral de hoje acontece num momento decisivo da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. A reitoria recua diante da press\u00e3o do movimento. \u00c9 hora de irmos pra cima, ampliando e fortalecendo nossa luta para conquistarmos vit\u00f3rias concretas! Participe da assembleia, chame os colegas!\n\n18h_em frente \u00e0 reitoria.\nhttps://www.facebook.com/events/213266802184978/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_553273144750626", "created_time": "2013-10-24T09:00:01+0000", "message": "Entramos agora, nos pr\u00f3ximos dias, em momentos decisivos para que nossas vit\u00f3rias sejam alcan\u00e7adas. Devemos ampliar a mobiliza\u00e7\u00e3o, pressionar para que a reitoria atenda \u00e0s nossas demandas e vencer. Hoje, a responsabilidade pela resolu\u00e7\u00e3o dos conflitos pol\u00edticos na USP \u00e9 inteiramente de sua administra\u00e7\u00e3o. As propostas estudantis s\u00e3o leg\u00edtimas e pol\u00edticas, reconhecidas pela Justi\u00e7a e tamb\u00e9m por negocia\u00e7\u00e3o administrativa na USP: cabe \u00e0 universidade acat\u00e1-las.\r\n\r\nParticipe da Assembleia Geral de Estudantes da USP! Traga sua opini\u00e3o e suas propostas para fortalecer nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade!\r\n\r\nEvento:https://www.facebook.com/events/213266802184978/?ref=5"}]}