{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAYZCQtxU5XZCW1VLGTtF3j81GpZCuv9IzPmh4hAGUPC7MMYUC4dsxCIf51Ipxna1A3mO7gNZCZC5s1yFdBWkpcjVFZC9xtBkjaSh2yeRdwuwmehaAQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1449760496", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdANGuGlAyN64rkf8KLwZCN7l4yCqZBwxjq42ZB1DPGr1ZA5TSue2CA8SQxMKsGMetZC3FATYVSUSb1G1z4K5n0Up5D2uYQOuZCnfE8cmJbPKvMuYhUQZDZD&since=1453221022&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_968737086537561", "created_time": "2016-01-19T16:30:22+0000", "message": "Anunciada em junho de 2015 e implementada no vestibular 2016, a nova forma de ingresso aos cursos de gradua\u00e7\u00e3o da USP atrav\u00e9s do Sistema de Sele\u00e7\u00e3o Unificada (SISU) demonstrou suas limita\u00e7\u00f5es j\u00e1 na divulga\u00e7\u00e3o da lista de aprovados: 11 cursos ficaram sem nenhum aluno selecionado, al\u00e9m de outros 7 que ficaram com vagas parcialmente preenchidas \u2013 totalizando 10,4% das vagas disponibilizadas atrav\u00e9s do ENEM sem estudantes para ocup\u00e1-las.[1]\n\nO debate sobre pol\u00edticas de ingresso \u00e0 universidade h\u00e1 anos \u00e9 feito pela comunidade acad\u00eamica \u2013 tendo por protagonista o movimento negro organizado \u2013, onde seu cerne \u00e9 a quest\u00e3o das cotas raciais e sociais. Em 2012, o Supremo Tribunal Federal foi un\u00e2nime ao decidir que a reserva de vagas em universidades brasileiras pode ter como crit\u00e9rio a ra\u00e7a, al\u00e9m de declarar sua legitimidade perante a Constitui\u00e7\u00e3o Federal. No entanto, a aprova\u00e7\u00e3o realizada pelo Conselho Universit\u00e1rio da USP em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 ades\u00e3o ao SISU foi feita em reuni\u00e3o deliberativa sem a presen\u00e7a do movimento negro \u2013 ou seja, a discuss\u00e3o de uma proposta que levasse em considera\u00e7\u00e3o debates e reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas teve seus principais interlocutores ignorados.\n\nA divis\u00e3o proposta pela Frente Pr\u00f3-cotas Raciais do Estado de S\u00e3o Paulo em seu texto para o Projeto de Lei 530/04 \u2013 que tramita na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo -, \u00e9 bem distinto do adotado pela USP. Naquele, se prop\u00f5e que as universidades p\u00fablicas devem garantir 55% de Cotas, sendo elas assim divididas: 25% para candidatos autodeclarados negros e ind\u00edgenas; 25% para candidatos oriundos da rede p\u00fablica de ensino, sendo que deste percentual, 12,5% reservado para estudantes cuja renda familiar per capta seja igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rios-m\u00ednimos; e 5% para candidatos com defici\u00eancia, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\n\nEm nosso pa\u00eds, a)um trabalhador negro ganha em m\u00e9dia metade do que ganha um trabalhador branco; b) de um total de 571 mil crian\u00e7as entre 7 e 14 anos que est\u00e3o fora da escola, 62% s\u00e3o crian\u00e7as negras; c) a taxa de analfabetismo entre os brancos gira em torno de 8%, sendo de 18% essa taxa entre os negros; d) os brancos estudam em m\u00e9dia 6,9 anos, e os negros 4,7 anos; e) dos jovens negros entre 18 a 24 anos, apenas 3,8% t\u00eam acesso \u00e0 Universidade, j\u00e1 entre os brancos esse percentual \u00e9 de 15,5%. [2].\n\nA rela\u00e7\u00e3o estat\u00edstica entre n\u00edvel de escolaridade e ra\u00e7a coloca em n\u00fameros uma realidade de segrega\u00e7\u00e3o persistente em nossa sociedade racista, acentuada na mais elitista universidade do Brasil. Essas vagas s\u00e3o \u201creservadas em monop\u00f3lio \u00e0queles que a sociedade brasileira, na distribui\u00e7\u00e3o que faz de bens e oportunidades, beneficia de modo estruturalmente sistem\u00e1tico discriminat\u00f3rio daqueles que exclui\u201d [3] \u2013 ou, nas palavras do Ministro Lu\u00eds Roberto Barroso: \u201cNo Brasil, sempre houve cotas. At\u00e9 muito recentemente eram de 100%, em favor dos brancos\u201d.\n\nA pergunta \u201cOnde est\u00e3o os negros e negras da USP?\u201d foi respondida de maneira categ\u00f3rica em 2015 atrav\u00e9s da \u201cOcupa\u00e7\u00e3o Preta\u201d \u2013 autorganizados e tendo como m\u00e9todo a ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os da universidade, desde aulas \u00e0 conselhos universit\u00e1rios, os negros e negras da USP denunciaram a hipocrisia de uma universidade que nega a import\u00e2ncia e urg\u00eancia de aplicar uma forma de ingresso que contemple as reivindica\u00e7\u00f5es do movimento negro em busca de repara\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e real inclus\u00e3o, n\u00e3o baseada em meritocracia disfar\u00e7ada.\n\nComo bem colocado pelo N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, a autonomia dada \u00e0s escolas que aderiram ao SISU para escolher a modalidade de sele\u00e7\u00e3o entre i) \u201campla Concorr\u00eancia, colocando todos os candidatos em disputa entre si sem fazer o recorte de ra\u00e7a, renda e alunos de escolas p\u00fablicas\u201d, ii) \u2018alunos de escolas p\u00fablicas sem a obriga\u00e7\u00e3o de fazer o recorte de ra\u00e7a ou renda\u201d e iii) \u201calunos de escola p\u00fablica que independentemente da sua renda se autodeclaram pretos, pardos ou ind\u00edgenas\u201d, n\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o \u201ca necessidade de inclus\u00e3o e perman\u00eancia dessa popula\u00e7\u00e3o que historicamente foi escravizada e que at\u00e9 os dias atuais sofrem conseq\u00fc\u00eancias de uma pol\u00edtica de genoc\u00eddio implantada principalmente nas periferias\u201d [4]\n\nO DCE-Livre parabeniza todas e todos os rec\u00e9m ingressos nesta que continua a ser uma universidade que insiste em permanecer um enclave em meio \u00e0 um mundo de mazelas sociais que urgem por serem superadas. Ainda que a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o seja a solu\u00e7\u00e3o para todos os problemas do mundo, ela \u00e9 um importante ponto de partida para a transforma\u00e7\u00e3o \u2013 e ado\u00e7\u00e3o de cotas raciais e sociais \u00e9 imprescind\u00edvel para sua propuls\u00e3o.\n\nO grande educador e militante pol\u00edtico Paulo Freire nos disse que \u201ca educa\u00e7\u00e3o modela as almas e recria os cora\u00e7\u00f5es. Ela \u00e9 a alavanca das mudan\u00e7as sociais\u201d. Ora, estas mudan\u00e7as n\u00e3o ser\u00e3o completas e duradouras sem que aqueles e aquelas que mais sofrem com as contradi\u00e7\u00f5es do nosso sistema participem de maneira efetiva na elabora\u00e7\u00e3o de um novo futuro.\n\n\nPor isso, reafirmamos nossa luta: Cotas quando? Cotas j\u00e1!\n\n[1] \u201cUSP termina primeiro Sisu sem alunos selecionados em 11 cursos\u201d, Publicado em 18/01/2016, 14h58 \u2013 Atualizado em 18/01/2016 17h01 \u2013 pelo portal\nG1\n[2] Dados extra\u00eddos do relat\u00f3rio \u201cIgualdade Racial\u201d do IPEA e da interven\u00e7\u00e3o de M\u00e1rio Lisboa Theodoro (Diretor de desenvolvimento do IPEA) na Audi\u00eancia P\u00fablica realizada pelo STF nos dias 03, 04 e 05 de mar\u00e7o de 2010\n[3] Paulo Daflon Barrozo, A id\u00e9ia de igualdade e as a\u00e7\u00f5es afirmativas, Revista Lua Nova 63:135, 2004, p. 135\n[4] POSICIONAMENTO DO NCN A ADO\u00c7\u00c3O DO ENEM COMO FORMA DE INGRESSO NOS CURSOS DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA USP, dispon\u00edvel em http://www.ncn.org.br/index.php/ncn-na-luta/notas/120-posicionamento-do-ncn-a-adocao-do-enem-como-forma-de-ingresso-nos-cursos-de-graduacao\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/01/forma-de-ingresso-a-usp-e-seu-irresistivel-dilema/"}, {"id": "169245436486734_968459053232031", "created_time": "2016-01-19T03:15:09+0000", "message": "A TAL DA CONTA QUE N\u00c3O FECHA...\n\nRaquel Rolnik, urbanista e professora da FAU USP fala sobre a tarifa de transporte: O que \u00e9 de car\u00e1ter t\u00e9cnico e o que \u00e9 de car\u00e1ter pol\u00edtico?"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1285181031508845", "created_time": "2016-01-18T19:04:35+0000"}, {"id": "169245436486734_968265346584735", "created_time": "2016-01-18T18:53:11+0000", "message": "CONTRA O AUMENTO DA TARIFA! POR MAIS DIREITOS!\n\n- N\u00e3o ao aumento da tarifa: 3,80 o povo n\u00e3o aguenta\n- Pelo direito \u00e0 cidade\n- Pela liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o: N\u00e3o \u00e0 repress\u00e3o\n\nEvento da concentra\u00e7\u00e3o dos estudantes da USP para o ato de ter\u00e7a feira: https://www.facebook.com/events/179648095726495/\n\n#DCEContraATarifa #DCEPorMaisDireitos"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_179648095726495", "created_time": "2016-01-18T17:37:44+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_966674243410512", "created_time": "2016-01-18T17:00:02+0000", "message": "AMANH\u00c3 \u00c9 O QUARTO ATO CONTRA O AUMENTO DA TARIFA EM S\u00c3O PAULO!\n\nhttps://www.facebook.com/events/329033637220447/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_967257530018850", "created_time": "2016-01-17T12:45:00+0000", "message": "Os Representantes Discentes da FEA-RP criaram uma p\u00e1gina de di\u00e1logo e presta\u00e7\u00e3o de contas sobre as decis\u00f5es no \u00e2mbito dos Colegiados da Faculdade. Confiram a p\u00e1gina!\n\nhttps://www.facebook.com/RDFEARP/"}, {"id": "169245436486734_967287843349152", "created_time": "2016-01-16T20:14:43+0000", "message": "EM 2012 A ONU J\u00c1 RECOMENDAVA O FIM DA PM NO BRASIL\n\nhttp://g1.globo.com/mundo/noticia/2012/05/paises-da-onu-recomendam-fim-da-policia-militar-no-brasil.html"}, {"id": "169245436486734_967224113355525", "created_time": "2016-01-16T17:34:01+0000", "message": "ADIAMENTO DA REUNI\u00c3O DE CALOURADA PARA 21/01\n\nPrezados CAs,\n\nNo dia 19/01 acontecer\u00e1 o 4\u00ba ato contra o aumento da tarifa em S\u00e3o Paulo e, para que as gest\u00f5es de CAs, DCE e entidades que fazem parte da comiss\u00e3o possam ir ao ato sem preju\u00edzo, a reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Calourada ser\u00e1 adiada para dia 21/01, quinta-feira.\n\n[ATE\u00d1\u00c7\u00c3O]** Caso o 5\u00ba ato seja chamado para dia 21/01, nossa reuni\u00e3o ser\u00e1 novamente adiada para 22/01. Fiquem atentos!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1498484843786878/"}, {"id": "169245436486734_966686220075981", "created_time": "2016-01-15T19:46:24+0000", "message": "QUEM ACESSA A USP?\n\nAno passado, quando houve uma importante articula\u00e7\u00e3o do movimento negro da USP, vimos como a reitoria e as diretoriais buscaram dissuadir os estudantes da pol\u00edtica de cotas raciais e sociais. Um dos argumentos que recebemos foi que a reserva de vagas para o Sisu sanaria o problema do car\u00e1ter elitista da universidade. A isso j\u00e1 respond\u00edamos que sem aquela pol\u00edtica de cotas raciais e sociais as vagas para o ENEM antes colocariam dentro da universidade a elite de outros estados do que resolveriam de fato o problema.\n\nAlgumas unidades aderiram \u00e0s cotas raciais, outras, no entanto, como toda a FFLCH, n\u00e3o. Al\u00e9m disso, \"para concorrer \u00e0 vaga \u00e9 necess\u00e1rio ter obtido 700 pontos em cada uma das categorias da prova do Enem (matem\u00e1tica, linguagens, ci\u00eancias humanas e ci\u00eancias da natureza, al\u00e9m da reda\u00e7\u00e3o).\". As pontua\u00e7\u00f5es m\u00ednimas exigidas foram cinicamente altas, o que fez com que as vagas sequer fossem preenchidas em muitos cursos."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_965177250226878", "created_time": "2016-01-12T19:15:30+0000", "message": "GRANDE ATO CONTRA O AUMENTO DA TARIFA\n\nDaqui a pouco come\u00e7a o segundo ato em S\u00e3o Paulo contra o aumento da tarifa! \u00c9 hora de mostrarmos para Alckmin e Haddad que n\u00e3o vamos aceitar esse absurdo!"}, {"story": "Dce Livre da USP likes FAU Social.", "id": "169245436486734_964046227006647", "created_time": "2016-01-10T15:11:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_964044457006824", "created_time": "2016-01-10T15:05:47+0000", "message": "A FAU Social \u00e9 uma entidade formada por alunos da FAU-USP que desejam colocar em pr\u00e1tica o que aprendem e, atrav\u00e9s da constru\u00e7\u00e3o conjunta, ser um  instrumento de transforma\u00e7\u00e3o de realidades."}, {"id": "169245436486734_963160360428567", "created_time": "2016-01-08T19:37:28+0000", "message": "AO VIVO: Manifesta\u00e7\u00e3o contra o aumento das tarifas de S\u00e3o Paulo \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1w4lhrIqmp0"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Passe Livre S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_962592287152041", "created_time": "2016-01-07T17:22:26+0000", "message": "OCUPAR AS RUAS DIA 08/01 CONTRA O AUMENTO DA PASSAGEM!\n\nAlckmin e Hadad mais uma vez afrontam a juventude e os trabalhadores de S\u00e3o Paulo aumentando a passagem do transporte p\u00fablico em 30 centavos!\n\nN\u00e3o bastou junho de 2013 pra convenc\u00ea-los de que a juventude est\u00e1 exausta e quer uma cidade democr\u00e1tica, com livre acesso aos espa\u00e7os, \u00e0 cultura, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 sa\u00fade. \n\nPelo visto, precisaremos dar novamente uma li\u00e7\u00e3o para o prefeito e governador, que aumentam a tarifa pra agradar as empresas mafiosas do transporte sem se importar com as consequ\u00eancias na vida do povo!\n\nR$3,80 nem tenta!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1533256686986187/"}, {"id": "169245436486734_953974784680458", "created_time": "2015-12-22T22:11:40+0000", "message": "NINGU\u00c9M TIRA O TRONO DO ESTUDAR\n\nLinda homenagem! 2015 est\u00e1 eternizado na luta dos estudantes secundaristas."}, {"id": "169245436486734_953790078032262", "created_time": "2015-12-22T13:22:33+0000", "message": "Sobre Zago e seus ataques aos funcion\u00e1rios no final desse ano"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Apg Esalq's photo.", "id": "169245436486734_953375908073679", "created_time": "2015-12-21T17:03:14+0000", "message": "ZAGO EST\u00c1 ENTREGANDO NOSSOS BANDEJ\u00d5ES NAS M\u00c3OS DE  EMPRES\u00c1RIOS\n\nO reitor segue nos ataques \u00e0 perman\u00eancia estudantil. O que garante estabilidade aos estudantes, para Zago, \u00e9 apenas um custo a ser cortado.\n \nCom preg\u00e3o realizado na \u00faltima semana, o bandej\u00e3o da ESALQ acaba de ser entregue \u00e0 iniciativa privada. Um bandej\u00e3o que foi idealizado e mantido por estudantes - pensando na necessidade dos universit\u00e1rios - agora n\u00e3o passa de fruto de lucro para empres\u00e1rios. Sabemos bem como a terceiriza\u00e7\u00e3o afeta nossos restaurantes universit\u00e1rios, s\u00e3o v\u00e1rios os casos de negligencia. Na capital, j\u00e1 se encontrou baratas nas sobremesas, em Ribeir\u00e3o Preto houve o caso de um rato morto no refeit\u00f3rio - nesse campus muitos estudantes n\u00e3o conseguem nem comer as refei\u00e7\u00f5es pela insalubridade e sabor.\n\nZAGO, DEVOLVA NOSSOS BANDEJ\u00d5ES!\n\nN\u00c3O FECHEM NOSSO BANDEJ\u00c3O"}, {"id": "169245436486734_952019274876009", "created_time": "2015-12-18T18:31:07+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora a audi\u00eancia p\u00fablica \"o que fazer para n\u00e3o expulsarmos 120 estudantes em 2016?\", pela reabertura de vagas nas creches!\n\nA decis\u00e3o de que a Universidade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o ir\u00e1 repor as vagas disponibilizadas pela sa\u00edda de crian\u00e7as no final de 2015 tem consequ\u00eancias inaceit\u00e1veis para nossa comunidade: a expuls\u00e3o imediata de 120 estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o dos bancos universit\u00e1rios.\n\nTrata-se de um atentado direto \u00e0s atividades fins fundamentais de nossa universidade: a veda\u00e7\u00e3o real \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de graduandos e quadros acad\u00eamicos, por meio de suas atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o universit\u00e1ria.\n\nCom a impossibilidade desses estudantes frequentarem as atividades acad\u00eamicas, pois est\u00e3o resguardando a sobreviv\u00eancia de seus filhos, h\u00e1 seu direto impedimento, ou seja, expuls\u00e3o, seja por meio do trancamento de matriculas, reprova\u00e7\u00e3o em exames ou a desist\u00eancia dos cursos. \n\nFatos como estes t\u00eam ocorrido durante todo o ano de 2015, j\u00e1 que a universidade fechou 144 vagas das mesmas creches. Somando-se a esse quadro a n\u00e3o reposi\u00e7\u00e3o das vagas do \u00faltimo ano, o n\u00famero de vagas fechadas praticamente duplica em 2016!\n\nN\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel, nem poss\u00edvel, ou conceb\u00edvel que a universidade cometa tamanho atentado a suas atividades fins fundamentais sem sequer buscar, por meio do di\u00e1logo entre os pares que comp\u00f5e nossa comunidade, solu\u00e7\u00f5es alternativas a esta medida dr\u00e1stica de n\u00e3o reposi\u00e7\u00e3o e abertura de vagas!\n\nAs creches s\u00e3o parte da educa\u00e7\u00e3o infantil e dizem respeito a primazia do direito das crian\u00e7as. Ser m\u00e3e ou pai n\u00e3o deve impedir os estudos ou o trabalho de ningu\u00e9m. As creches ficam!"}, {"id": "169245436486734_951994561545147", "created_time": "2015-12-18T17:22:46+0000", "message": "DISSE O NOSSO EXCELENT\u00cdSSIMO REITOR ZAGO DO ALTO DE SEU TRONO\n\nhttps://media.giphy.com/media/SWvQURNDQAW8E/giphy.gif"}, {"id": "169245436486734_951429691601634", "created_time": "2015-12-17T15:00:58+0000", "message": "Ata do \u00faltimo CCA em nosso site!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Creche Mobilizada Usp's event.", "id": "169245436486734_950921764985760", "created_time": "2015-12-16T13:29:44+0000", "message": "IMPORTANTE\n\nA decis\u00e3o de que a Universidade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o ir\u00e1 repor as vagas disponibilizadas pela sa\u00edda de crian\u00e7as no final de 2015 tem consequ\u00eancias inaceit\u00e1veis para nossa comunidade: a expuls\u00e3o imediata de 120 estudantes de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o dos bancos universit\u00e1rios.\n\nTrata-se de um atentado direto \u00e0s atividades fins fundamentais de nossa universidade: a veda\u00e7\u00e3o real \u00e0 forma\u00e7\u00e3o de graduandos e quadros acad\u00eamicos, por meio de suas atividades de ensino, pesquisa e extens\u00e3o universit\u00e1ria.\n\nCom a impossibilidade desses estudantes frequentarem as atividades acad\u00eamicas, pois est\u00e3o resguardando a sobreviv\u00eancia de seus filhos, h\u00e1 seu direto impedimento, ou seja, expuls\u00e3o, seja por meio do trancamento de matriculas, reprova\u00e7\u00e3o em exames ou a desist\u00eancia dos cursos. \n\nFatos como estes t\u00eam ocorrido durante todo o ano de 2015, j\u00e1 que a universidade fechou 144 vagas das mesmas creches. Somando-se a esse quadro a n\u00e3o reposi\u00e7\u00e3o das vagas do \u00faltimo ano, o n\u00famero de vagas fechadas praticamente duplica em 2016!\n\nN\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel, nem poss\u00edvel, ou conceb\u00edvel que a universidade cometa tamanho atentado a suas atividades fins fundamentais sem sequer buscar, por meio do di\u00e1logo entre os pares que comp\u00f5e nossa comunidade, solu\u00e7\u00f5es alternativas a esta medida dr\u00e1stica de n\u00e3o reposi\u00e7\u00e3o e abertura de vagas.\n\nInserida na mesma realidade e fun\u00e7\u00e3o social em nossa sociedade, a Escola de Aplica\u00e7\u00e3o da USP no presente instante reabriu vagas para 2016, bem como a UNICAMP, que mant\u00e9m e amplia seus espa\u00e7os de educa\u00e7\u00e3o infantil.\n\nDiante disso, \u00e9 que se pretende, com a presente AUDI\u00caNCIA, de modo pr\u00f3-ativo, reunir os integrantes da comunidade universit\u00e1ria envolvidos na quest\u00e3o, bem como do Minist\u00e9rio Publico, e parlamento estadual, para que juntos e com a colabora\u00e7\u00e3o de nossa Reitoria, possamos evitar tamanho impacto \u00e0s atividades fins da universidade, bem como tecer coletivamente avan\u00e7os e ajustes necess\u00e1rios para sua melhoria.\n\nParticipantes\nDevido ao car\u00e1ter publico e de concerta\u00e7\u00e3o coletiva da AUDI\u00caNCIA, para a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do iminente problema, os \u00f3rg\u00e3os convocados, ter\u00e3o a tarefa de participar com representantes que respondam por suas responsabilidades sociais, com a finalidade de DIALOGO comum construtivo. Ou seja, requere-se representantes que tenham \u201cpoder decis\u00f3rio\u201d, n\u00e3o apenas informativo, de modo que se possa deliberar para as solu\u00e7\u00f5es praticas de seu encaminhamento, trazendo ao encontro, as informa\u00e7\u00f5es e dados p\u00fablicos necess\u00e1rios ao total entendimento do problema.\n\nReitoria\nSAS - Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social \nDire\u00e7\u00e3o da Divis\u00e3o de Creches\nDire\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o Social \nDire\u00e7\u00f5es das sete creches da universidade\nAssocia\u00e7\u00f5es de Pais e Mestres \nDCE\nAPG\nSINTUSP\nADUSP\nMinist\u00e9rio Publico Estadual\nALESP - comiss\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o\nCentro Acad\u00eamico Paulo Freire - FE USP\n\nAgradecemos a todos a disposi\u00e7\u00e3o de colaborar com a solu\u00e7\u00e3o deste grave problema, que sabemos, n\u00e3o pode e n\u00e3o vai se repetir em 2016."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1498484843786878", "created_time": "2015-12-16T01:11:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornal do Campus's post.", "id": "169245436486734_950529941691609", "created_time": "2015-12-15T15:19:41+0000", "message": "Importante trabalho do Jornal do Campus sobre ass\u00e9dio na USP.\nOs relatos s\u00e3o uma amostra da cultura do estupro e do machismo que perseguem o dia-a-dia das mulheres dentro e fora das universidades. \n\n#meuass\u00e9dionausp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_948266498584620", "created_time": "2015-12-10T15:14:56+0000", "message": "HOJE TEM SAMBA NA PSICO!"}]}