{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDReECiCYYHwj39FwO2l747gyYI8Y5c98372XUHtUPX1T8GKPxWzqC6Iy3rUJiv12fygqhKPIr8R82phgG1WGKMVgmuPIqs12SZBG4K8NMqDtAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1408116932", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAahRbKdnLvE0ygOUF87ZCFOnZC3D7bH6zWgV51YaasKOH1vCelewNYShytKLefIQEgsC0ZCDrZC9Tn9MUw02G9yrVjFhPeGqcP6ZB9uLO4goi7J4wZDZD&since=1408580100&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_705126506231955", "created_time": "2014-08-21T00:15:00+0000", "message": "CALEND\u00c1RIO DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O DA FAUUSP:\n\nA pedido da Profa Dra Karina Leit\u00e3o, divulgamos o calend\u00e1rio de atividades de mobiliza\u00e7\u00e3o da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_705108386233767", "created_time": "2014-08-20T23:03:56+0000", "message": "Ato realizado pelo MTST em defesa do direito \u00e0 moradia digna com quase 10 mil pessoas. Estamos lado a lado com o MTST na luta por moradia e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais! Moradia e educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o caso de pol\u00edcia!"}, {"id": "169245436486734_705069869570952", "created_time": "2014-08-20T22:15:00+0000", "message": "[IMPRENSA]\n\n\u201cDESMENTINDO OS N\u00daMEROS DO REITOR E DE FOLHA DE SP SOBRE A CRISE NA USP\u201d\nPor Sean Purdy \n\n\"A Folha de S\u00e3o Paulo t\u00eam apoiado a reitoria da USP durante esse inteiro processo: abre suas p\u00e1ginas para Zago anunciar seus planos ao inv\u00e9s de ele discutir antes nos colegiados da USP (por mais que sejam pouco democr\u00e1ticos), d\u00e1 pouco espa\u00e7o para argumentos alternativos, prop\u00f5e as piores medidas neoliberais para a educa\u00e7\u00e3o superior no Brasil, inclusive mensalidade para alunos, e publica estat\u00edsticas equivocadas sobre a natureza da crise.\"\n"}, {"id": "169245436486734_705062186238387", "created_time": "2014-08-20T21:15:00+0000", "message": "Nota do Centro Acad\u00eamico de Estudos Lingu\u00edsticos e Liter\u00e1rios \"Oswald de Andrade\" - CAELL USP:\n\nAo Prof. Gabriel Antunes (Morfologia do Portugu\u00eas) e em resposta ao e-mail institucional deste professor, publicado pela Folha de S. Paulo, aconselhando os alunos a n\u00e3o virem \u00e0 Universidade para que n\u00e3o sejam expostos \u00e0 viol\u00eancia.\n\nAl\u00e9m de repudiar a j\u00e1 esperada postura do jornal Folha de S. Paulo, de clara propaganda ideol\u00f3gica contra a greve \u2013 adotando o posicionamento de recusa ao di\u00e1logo igualmente ao Magn\u00edfico Reitor Marco Antonio Zago \u2013, gostar\u00edamos de informar ao Prof. Gabriel Antunes e demais estudantes do curso que somos terminantemente contr\u00e1rios \u00e0 viol\u00eancia. Por isso, n\u00e3o s\u00f3 renunciamos o e-mail do professor como convocamos todos os estudantes a virem \u00e0 Universidade para que participem das atividades de greve. \n\nPor sermos contra a viol\u00eancia \u00e9 que estamos, desde o in\u00edcio da mobiliza\u00e7\u00e3o, acompanhando e construindo os espa\u00e7os: 1- contra a viol\u00eancia representada pelo Reitor Marco Antonio Zago (que, recusando-se a abrir di\u00e1logo com professores, funcion\u00e1rios e estudantes, d\u00e1 passe livre \u00e0 PM para desmontar piquetes e, em outras situa\u00e7\u00f5es, at\u00e9 prender e agredir grevistas); 2- contra a viol\u00eancia que atinge 80% da juventude sem acesso \u00e0 universidade p\u00fablica, gratuita e de qualidade; 3- contra a viol\u00eancia dos estudantes que, mesmo passando pelo filtro do vestibular, n\u00e3o conseguem se manter na Universidade por falta de pol\u00edticas de perman\u00eancia; 4- contra a viol\u00eancia direcionada aos estudantes negros, exclu\u00eddos do ensino superior e que hoje ocupam apenas 5% das vagas do vestibular. Somos contra, acima de tudo, a viol\u00eancia de uma Universidade de projeto privatista, elitista e excludente. \n\nPortanto, estamos em greve! Queremos, sim, aulas, mas infelizmente este projeto de universidade nos impossibilita disso e n\u00e3o aceitaremos o imobilismo. \n\nDesculpem o transtorno, estamos defendendo a universidade p\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_705057222905550", "created_time": "2014-08-20T20:04:39+0000", "message": "INFORME ESALQ:\n\nO tribunal federal do trabalho concedeu, em Piracicaba, decis\u00e3o favor\u00e1vel ao pedido de anula\u00e7\u00e3o de desconto dos dias parados em virtude da greve. Foi determinado que a USP pague os dias descontados ao funcion\u00e1rio Jos\u00e9 Antonio Soares."}, {"id": "169245436486734_705046019573337", "created_time": "2014-08-20T19:30:00+0000", "message": "A FOFITO \u00c9 CONTRA A DESVINCULA\u00c7\u00c3O DO H.U.!\n\nEstudantes da FOFITO t\u00e3o mobilizados em defesa do Hospital Universit\u00e1rio! Queremos que ele continue vinculado \u00e0 nossa Universidade, com mais investimento p\u00fabico, melhores sal\u00e1rios e condi\u00e7\u00f5es de trabalho para m\u00e9dicxs, enfermeirxs, e TODXs os profissionais da sa\u00fade!"}, {"id": "169245436486734_705035709574368", "created_time": "2014-08-20T18:57:04+0000", "message": "INFORME URGENTE!\n\nEst\u00e1 acontecendo agora uma audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o entre Reitoria e o SINTUSP convocada pelo TRT. At\u00e9 agora, a ju\u00edza indicou que a reitoria convoque imediatamente uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, que o corte de pontos \u00e9 ilegal e que n\u00e3o h\u00e1 motivos para um reajuste de 0%!"}, {"id": "169245436486734_705026669575272", "created_time": "2014-08-20T18:26:53+0000", "message": "Acontecendo agora a coletiva de imprensa com Sintusp e Dce. Sindicato cheio para acompanhar esse momento de publicidade das nossas pautas e nossa luta em defesa da universidade p\u00fablica."}, {"id": "169245436486734_705017086242897", "created_time": "2014-08-20T17:59:39+0000", "message": "Acontecer\u00e1 as 16h no v\u00e3o do MASP a plen\u00e1ria n\u00e3o deliberativa de funcion\u00e1rios e estudantes. De l\u00e1 nos incorporaremos ao ato do MTST as 17h30min. Participe!"}, {"id": "169245436486734_704951309582808", "created_time": "2014-08-20T14:33:33+0000", "message": "ABSURDA E DESMEDIDA A REPRESS\u00c3O AOS FUNCION\u00c1RIOS DA USP\n\nA forma como a reitoria e o governo querem IMPOR esse projeto: a ferro e a fogo, atrav\u00e9s da for\u00e7a, da Pol\u00edcia Militar que \u00e9 a \u00fanica via de \"\"di\u00e1logo\"\" a intervir nesse processo. N\u00e3o tem di\u00e1logo, \u00e9 repress\u00e3o para acabar com um greve leg\u00edtima. \u00c9 isso que h\u00e1 meses tem se tentado fazer com o movimento da USP! Mas aqui n\u00e3o tem arrego!!!! N\u00e3o admitiremos que criminalizem nosso direito de lutar. A universidade \u00e9 um patrim\u00f4nio p\u00fablico e deve estar a servi\u00e7o da maioria da popula\u00e7\u00e3o que a sustenta e n\u00e3o de poucos privilegiados."}, {"id": "169245436486734_704933939584545", "created_time": "2014-08-20T13:45:36+0000", "message": "AP\u00d3S REPRESS\u00c3O, FUNCION\u00c1RIOS DECIDEM CONTINUIDADE DA GREVE!\n\nAp\u00f3s o trancaco ser brutalmente reprimido, com v\u00e1rios trabalhadores feridos, a assembl\u00e9ia dos funcion\u00e1rios vota a continuidade da greve. N\u00e3o tem arrego! A pol\u00edcia n\u00e3o calar\u00e1 a nossa voz!"}, {"id": "169245436486734_704909102920362", "created_time": "2014-08-20T12:37:12+0000", "message": "Uma manifesta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica por direitos de professores, trabalhadores e estudantes!!! E, antes de tudo, em defesa da EDUCA\u00c7\u00c3O!!!!\n\nA USP passa por uma s\u00e9ria crise or\u00e7ament\u00e1ria que tem a ver com a falta de investimentos p\u00fablicos e tamb\u00e9m com sucessivas gest\u00f5es antidemocr\u00e1ticas. Os gastos da USP n\u00e3o passam por nenhum tipo de presta\u00e7\u00e3o de contas, h\u00e1 um ralo para onde vai o recurso p\u00fablico, gastos e mais gastos sem nenhuma satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 comunidade universit\u00e1ria, muito menos \u00e0 comunidade em geral.\n\n\u00c9 assim que a USP, e o governo do estado, abre as suas portas antidemocr\u00e1ticas, n\u00e3o essas que foram simbolicamente fechadas pelo movimento, mas aquelas que impedem o acesso ao ensino, \u00e0 pesquisa e diversos servi\u00e7os p\u00fablicos que deveriam estar a servi\u00e7o da sociedade.\n\n\u00c9 assim que a reitoria presta contas, \u00e9 assim que o governo \"negocia\".\n\n#N\u00e3oTemArrego"}, {"id": "169245436486734_704905512920721", "created_time": "2014-08-20T12:24:58+0000", "message": "Hoje, trabalhadores, professores e estudantes da USP estavam organizados para mais um dia de luta na defesa da universidade p\u00fablica, gratuita e democr\u00e1tica. S\u00e3o quase 90 dias em greve, e durante todo esse per\u00edodo a mobiliza\u00e7\u00e3o s\u00f3 se fortaleceu, mostrando-se cada vez mais necess\u00e1ria diante da intransig\u00eancia da reitoria e do governo do estado. O projeto de precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o contra o qual luta-se h\u00e1 d\u00e9cadas, n\u00e3o somente na USP, ao longo da greve tem se mostrado algo muito concreto. \n\nNa manh\u00e3 de hoje tamb\u00e9m ficou concretizada a forma como a reitoria e o governo querem IMPOR esse projeto: a ferro e a fogo, atrav\u00e9s da for\u00e7a, da Pol\u00edcia Militar que \u00e9 a \u00fanica via de \"\"di\u00e1logo\"\" a intervir nesse processo. Esse di\u00e1logo para n\u00f3s tem outro nome: REPRESS\u00c3O e CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O. \u00c9 isso que h\u00e1 meses tem se tentado fazer com o movimento da USP e com todas as outras lutas que vem se desenvolvendo em categorias de trabalhadores e movimentos sociais.\n\nMas aqui n\u00e3o tem arrego!!!! N\u00e3o admitiremos que criminalizem nosso direito de lutar. A universidade \u00e9 um patrim\u00f4nio p\u00fablico e deve estar a servi\u00e7o da maioria da popula\u00e7\u00e3o que a sustenta e n\u00e3o de poucos privilegiados.\n\nNeste momento funcion\u00e1rios se organizam para debater a continuidade de sua mobiliza\u00e7\u00e3o em seu Comando de Greve!!!\n\n#N\u00e3oTemArrego #PeloDireitodeGreve  #N\u00e3oaRepress\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_704884892922783", "created_time": "2014-08-20T11:18:10+0000", "message": "Fotos da repress\u00e3o do Choque no tranca\u00e7o do P3 hoje de manh\u00e3. Trabalhadorxs e estudantes atacadxs covardemente pela PM, tamb\u00e9m no P2 e P1. O ato resistiu pela Vital Brasil com viaturas atirando bomba de g\u00e1s contra xs manifestantes a p\u00e9 e popula\u00e7\u00e3o na rua! Todxs \u00e0 Assembleia Geral amanh\u00e3 18h na nova reitoria!"}, {"id": "169245436486734_704517226292883", "created_time": "2014-08-19T21:00:01+0000", "message": "N\u00c3O AO SUCATEAMENTO DA USP!\n\nPesquisadores, professores e estudantes temem o risco de desapropria\u00e7\u00e3o de uma fazenda experimental administrada pela ESALQ onde funciona um importante projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental."}, {"id": "169245436486734_704566842954588", "created_time": "2014-08-19T18:52:51+0000", "message": "Nos dias 19, 20 e 21 de agosto aconteceria uma campanha do Banco de Sangue da FEA j\u00fanior USP, chamando a comunidade universit\u00e1ria para a doa\u00e7\u00e3o.\n(http://www.bancodesangue2014.com/)\n\nO DCE Livre da USP, juntamente com o Sintusp, far\u00e3o amanh\u00e3, 20/08, um trancasso para pressionar o reitor Zago a ouvir e negociar imediatamente as reivindica\u00e7\u00f5es da nossa greve. \nNo \u00faltimo trancasso da USP, o Zago indicou que iria negociar, mas, mais uma vez n\u00e3o o fez!\n\nA organiza\u00e7\u00e3o do Banco de Sangue FEA USP procurou o Sintusp de modo a entrar em consenso quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do evento no dia. Ap\u00f3s palavra na assembl\u00e9ia do Sindicato, o consenso final foi de que a coleta n\u00e3o ocorrer\u00e1 no dia 20 de agosto.\n\nA iniciativa da doa\u00e7\u00e3o de sangue \u00e9 bastante importante, e por isso, o DCE, assim com o Sintusp, divulga e convida todxs xs estudantes a participarem dessa campanha durante os dias 19 e 21. \n\n"}, {"id": "169245436486734_704551966289409", "created_time": "2014-08-19T18:07:59+0000", "message": "ESTUDANTES DA ENFERMAGEM DELIBERAM CONTINUIDADE DA GREVE\n\nHoje em assembleia geral estudantil da Escola de Enfermagem da USP os estudantes decidiram por ampla maioria pela continuidade da greve!\n\nA Enfermagem, que h\u00e1 muito n\u00e3o participava das mobiliza\u00e7\u00f5es, deixa o recado para o reitor Zago de que n\u00e3o aceitaremos o projeto de desmonte da Universidade de S\u00e3o Paulo! \n\n#N\u00e3oTemArrego \n#Negocia!"}, {"id": "169245436486734_704528792958393", "created_time": "2014-08-19T16:42:08+0000", "message": "Fui estuprada em 2011, quando era caloura, numa festa tradicional da Faculdade de Medicina da USP (Universidade de S\u00e3o Paulo) chamada \"Carecas no Bosque\".\n\nNa festa, h\u00e1 barracas para os esportes [o evento \u00e9 organizado pela AAAOC, Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Oswaldo Cruz] \u2013 \u00e9 uma tenda em que eles vendem bebidas e umas prostitutas fazem body shots [colocam bebida entre os seios]. Mas n\u00e3o sei se elas fazem programa na festa."}, {"id": "169245436486734_704483139629625", "created_time": "2014-08-19T14:39:51+0000", "message": "Vladimir Safatle sobre a crise na USP: \n\n\" ...h\u00e1 de se reconhecer que a sociedade n\u00e3o tem recebido as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para criar um quadro claro a respeito das causas da situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil pela qual a USP passa atualmente. Como se costuma dizer, n\u00fameros n\u00e3o mentem.\""}, {"id": "169245436486734_704177706326835", "created_time": "2014-08-19T00:48:03+0000", "message": "\u201c\u00c9 indispens\u00e1vel lembrar, ainda e sobretudo, que a universidade p\u00fablica brasileira n\u00e3o \u00e9 uma utopia, mas uma realidade duramente constru\u00edda com o trabalho de gera\u00e7\u00f5es de brasileiros, um imenso patrim\u00f4nio da na\u00e7\u00e3o a ser preservado com o devido cuidado. Uma verdadeira universidade demora d\u00e9cadas para ser constru\u00edda, uma reforma mal conduzida pode destru\u00ed-la em muito pouco tempo\u201d\n\n.http://www.jornalggn.com.br/noticia/professor-da-fau-usp-desfaz-quatro-mitos-sobre-a-crise-na-universidade#.U_IwPoyT4JE.facebook"}, {"id": "169245436486734_704166866327919", "created_time": "2014-08-19T00:13:50+0000", "message": "Grande Vit\u00f3ria no IB! Congrega\u00e7\u00e3o aprovou: N\u00e3o vai ter corte de ponto!\n\nO Diretor do IB \u00e9 famoso nessa greve por sua trucul\u00eancia. No \u00faltimo m\u00eas, agrediu dois funcion\u00e1rios e cortou o sal\u00e1rio dos grevistas. Hoje, no entanto, teve que aprender a ouvir. O movimento conseguiu convocar uma Congrega\u00e7\u00e3o para discutir o corte de pontos e somente dois membros foram contr\u00e1rios \u00e0 revoga\u00e7\u00e3o. N\u00e3o vai ter corte na Biologia! Essa vit\u00f3ria \u00e9 muito importante para o movimentos dos funcion\u00e1rios, que vem sendo reprimido pela Reitoria, mas segue firme em defesa de seus direitos e da Universidade P\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_702638596480746", "created_time": "2014-08-15T20:39:19+0000", "message": "DOCENTES DO INSTITUTO DE BIOCI\u00caNCIAS FALAM SOBRE O ATUAL PROCESSO DE CRISE DA USP\n\n\n\"Tem-se veiculado que a USP enfrenta dificuldades financeiras, com 105% de seu or\u00e7amento comprometido com a folha de pagamento, e que essa crise foi gerada recentemente. Essas dificuldades, lamentavelmente, v\u00eam sendo atribu\u00eddas ao crescimento dos sal\u00e1rios dos servidores docentes e n\u00e3o docentes, e \u00e0 pr\u00e1tica de gastos excessivos. De tais alega\u00e7\u00f5es, a \u00fanica que resiste a uma an\u00e1lise objetiva dos fatos \u00e9 a de que a USP enfrenta dificuldades financeiras. \n\nOs indicadores da USP evidenciam com clareza a origem da atual crise financeira: as dificuldades surgiram como consequ\u00eancia da significativa expans\u00e3o das atividades de ensino de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, de pesquisa, e de cultura e extens\u00e3o na USP, ao longo dos anos, sem um correspondente aumento na dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria por parte do governo do Estado de S\u00e3o Paulo.\"\n\nBlog criado pelos docentes em paralisa\u00e7\u00e3o do Instituto de Bioci\u00eancias:\n\nhttp://cientificando.wordpress.com/"}, {"id": "169245436486734_702596633151609", "created_time": "2014-08-15T18:20:13+0000", "message": "ESTUDANTES DE NUTRI\u00c7\u00c3O E SA\u00daDE P\u00daBLICA EM DEFESA DO CENTRO DE SA\u00daDE DE SUA FACULDADE\n\nConfira documento redigido por estudantes da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP sobre a poss\u00edvel municipaliza\u00e7\u00e3o do Centro de Sa\u00fade de sua Faculdade."}, {"id": "169245436486734_702584303152842", "created_time": "2014-08-15T17:52:17+0000", "message": "CORTE N\u00c3O! NEGOCIA!\n\nFaixa colocada no rel\u00f3gio da Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio, pede abertura de negocia\u00e7\u00e3o.\n\n#negociaZago\n#n\u00e3oaocorte"}, {"story": "Dce Livre da USP with Alexandre Pariol Filho and Gabriel Regensteiner.", "id": "169245436486734_702485259829413", "created_time": "2014-08-15T15:35:32+0000", "message": "\"A CRISE NA EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 UMA CRISE, \u00c9 UM PROJETO POL\u00cdTICO\" -  Darcy Ribeiro\n\nFrase de abertura da fala do DCE na atividade que est\u00e1 acontecendo agora na Sanfran, Faculdade de Direito da USP, com estudantes, funcion\u00e1rios e professores sobre a crise no ensino superior de S\u00e3o Paulo."}]}