{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDYymvvFWcJTONkyFZAjiahhxBOapuhuQNSY2rcsslfuIj2VEZA8VJYjvX1tU9FkLfc07qGPgjO1e4v5WvJ4OUGbcctMZA7NmVIZC2cSsZCZAnqpxAAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1371071124", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAP7HlbdZCfX7mAPyvgudQg0Xqhy9Q8JErla1dWKDWjiVPT808MD4DM9G3vZBqm7PsqiILZCkWP4Bt8eKGEKSYXejvgIHGBgLp2hbSVBjo1EOifgZDZD&since=1371658041&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_494005604010714", "created_time": "2013-06-19T16:07:21+0000", "message": "Em entrevista coletiva nessa quarta-feira, o prefeito Fernando Haddad negou a possibilidade de redu\u00e7\u00e3o da tarifa de \u00f4nibus. Sabemos que essa decis\u00e3o n\u00e3o \u00e9 t\u00e9cnica, como tenta mostrar o prefeito, mas sim pol\u00edtica. A intransig\u00eancia da prefeitura faz com que mais e mais pessoas saiam \u00e0s ruas protestando contra esse sistema de transporte que de p\u00fablico nada tem. Ontem, em mais um dia de mobiliza\u00e7\u00e3o, milhares sa\u00edram da Pra\u00e7a da S\u00e9 e ocuparam a Av. Paulista. Amanh\u00e3, dia 20, est\u00e1 previsto mais um ato.\n\nO DCE entende que o movimento estudantil da USP deve fortalecer cada vez mais a luta contra o aumento da passagem. Por isso, indicamos para a assembleia de hoje a proposta de paralisa\u00e7\u00e3o das atividades nessa quinta-feira. \n\nN\u00e3o deixem de participar da Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria de hoje, \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. \n\n#Amanh\u00e3VaiSerMaior\n#VamosBarrarEsseAumento"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_493633344047940", "created_time": "2013-06-18T17:27:46+0000", "message": "Ontem, vivemos um dia hist\u00f3rico. Fomos mais de 100 mil s\u00f3 em S\u00e3o Paulo. Nossa gera\u00e7\u00e3o nunca viu algo assim. Estamos em uma mobiliza\u00e7\u00e3o multitudin\u00e1ria.\nS\u00f3 h\u00e1 um problema no caminho: Haddad e Alckimin ignoram completamente o que os centenas de milhares pedem: REVOGA\u00c7\u00c3O IMEDIATA dos aumentos das tarifas.\nHoje, no Brasil, v\u00e1rias cidades j\u00e1 amanheceram com as tarifas mais baratas, como resposta \u00e0s ruas: Porto Alegre, Cuiab\u00e1, Jo\u00e3o Pessoa e Recife s\u00e3o exemplos.\nOs estudantes da USP n\u00e3o v\u00e3o se omitir nesse momento. Enquanto a tarifa n\u00e3o baixar, a USP tamb\u00e9m vai parar!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_459611454128172", "created_time": "2013-06-18T17:26:04+0000"}, {"id": "169245436486734_493629997381608", "created_time": "2013-06-18T17:15:57+0000", "message": "Ontem, vivemos um dia hist\u00f3rico. Fomos mais de 100 mil s\u00f3 em S\u00e3o Paulo. Nossa gera\u00e7\u00e3o nunca viu algo assim. Estamos em uma mobiliza\u00e7\u00e3o multitudin\u00e1ria.\n\nS\u00f3 h\u00e1 um problema no caminho: Haddad e Alckmin ignoram completamente o que os centenas de milhares pedem: REVOGA\u00c7\u00c3O IMEDIATA dos aumentos das tarifas.\n\nHoje, no Brasil, v\u00e1rias cidades j\u00e1 amanheceram com as tarifas mais baratas, como resposta \u00e0s ruas: Porto Alegre, Cuiab\u00e1, Jo\u00e3o Pessoa e Recife s\u00e3o exemplos.\n\nOs estudantes da USP n\u00e3o v\u00e3o se omitir nesse momento. Enquanto a tarifa n\u00e3o baixar, a USP tamb\u00e9m vai parar!\n\nhttps://www.facebook.com/events/459611454128172/"}, {"id": "169245436486734_493545284056746", "created_time": "2013-06-18T12:31:56+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de S\u00e3o Paulo ir mais uma vez \u00e0s ruas contra o aumento da passagem. Pra\u00e7a da S\u00e9, 17h. Vamos mostrar que nossa for\u00e7a \u00e9 ainda maior. Vamos derrubar esse aumento!\n\n#HojeVaiSerMaior"}, {"id": "169245436486734_493457574065517", "created_time": "2013-06-18T05:48:26+0000", "message": "O DCE sa\u00fada @s milhares de manifestantes que sa\u00edram \u00e0s ruas de todo o Brasil nesse hist\u00f3rico 17 de junho para protestar democraticamente. Em S\u00e3o Paulo, fizemos um ato com propor\u00e7\u00f5es gigantescas. A jornada de lutas que est\u00e1 mobilizando o pa\u00eds n\u00e3o para. O sexto ato contra o aumento das passagens acontece hoje, \u00e0s 17h, na Pra\u00e7a da S\u00e9. Participem!\n\nhttps://www.facebook.com/events/361804520612050/?fref=ts"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_493456177398990", "created_time": "2013-06-18T05:38:43+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared NAU - N\u00facleo de Antropologia Urbana da USP's post.", "id": "169245436486734_493013370776604", "created_time": "2013-06-17T02:10:59+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Nathalia Xavier's event.", "id": "169245436486734_492960904115184", "created_time": "2013-06-16T22:32:33+0000", "message": "USP Pirassununga em ato, apoiando as manifesta\u00e7\u00f5es em todo Brasil!"}, {"id": "169245436486734_492499860827955", "created_time": "2013-06-15T20:11:05+0000", "message": "PROFESSORES DA USP ORGANIZAM SUA PARTICIPA\u00c7\u00c3O NO ATO DO MPL DA SEGUNDA-FEIRA E CHAMAM OS COLEGAS...\n\nDiante dos recentes protestos pelo aumento das tarifas do transporte p\u00fablico presenciamos a reitera\u00e7\u00e3o e exacerba\u00e7\u00e3o de um repudi\u00e1vel comportamento das autoridades estaduais e municipais em rela\u00e7\u00e3o a todo movimento social. As \u00fanicas iniciativas dos governantes parecem ser a viol\u00eancia policial sem qualquer limite, a criminaliza\u00e7\u00e3o do protesto sob acusa\u00e7\u00f5es descabidas como a de \u201cforma\u00e7\u00e3o de quadrilha\u201d e a manipula\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica mediante o servilismo de diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o.\nComo professores de institui\u00e7\u00f5es de ensino superior atuantes na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, e levando em conta o compromisso que nos cabe na produ\u00e7\u00e3o de conhecimento e na forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3, decidimos intervir nesta grav\u00edssima situa\u00e7\u00e3o acompanhando o desenvolvimento das manifesta\u00e7\u00f5es populares. Pretendemos, desse modo, contribuir para o conhecimento p\u00fablico sobre o car\u00e1ter das mobiliza\u00e7\u00f5es bem como para coibir o abuso de poder.\nChamamos a todos os colegas que compartilhem da nossa inquieta\u00e7\u00e3o a participarem desta iniciativa, que iniciaremos nesta segunda-feira, dia 17 de junho, na manifesta\u00e7\u00e3o convocada pelo Movimento Passe Livre no Largo da Batata.\nPonto de encontro: 16h30, sa\u00edda do Metr\u00f4 Butant\u00e3 da Av. Vital Brasil.\nVia Elisabetta Santoro"}, {"id": "169245436486734_492427864168488", "created_time": "2013-06-15T17:31:31+0000", "message": "Assim como nas lutas pela democracia durante o per\u00edodo da ditadura militar, a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP durante a manifesta\u00e7\u00e3o foi exemplar. \u00c9ramos centenas construindo e fortalecendo o ato. Que a USP siga depositando toda sua energia neste processo \u00e9 de fundamental import\u00e2ncia para seu sucesso.\n\nPor isso, convidamos todos os estudantes, assim como professores e funcion\u00e1rios, a paralisarem suas atividades nesta segunda-feira, 17 de junho, a partir das 16h para que possamos nos incorporar ao quinto ato contra o aumento da tarifa com concentra\u00e7\u00e3o no Largo da Batata a partir das 17h. A comunidade da USP possui a responsabilidade de se juntar a essa luta pelo direito ao transporte, \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o e pela democracia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico IQ-USP's note.", "id": "169245436486734_492358620842079", "created_time": "2013-06-15T14:00:55+0000", "message": "Nota do Centro Acad\u00eamico do Instututo de Qu\u00edmica da USP sobre os atos contra o aumento da passagem e a repress\u00e3o da pol\u00edcia."}, {"id": "169245436486734_492004527544155", "created_time": "2013-06-15T01:15:29+0000", "message": "Segunda-feira, dia 17, acontece mais um ato contra o aumento da passagem em S\u00e3o Paulo. A concentra\u00e7\u00e3o est\u00e1 marcada para as 17h no Largo da Batata. \r\n\r\nNossa luta avan\u00e7a e ganha espa\u00e7o a cada dia. Milhares de pessoas, de todas as idades e origens, somam-se nessa grande mobiliza\u00e7\u00e3o nacional pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico e tamb\u00e9m agora pelo direito de livre manifesta\u00e7\u00e3o. Vamos \u00e0s ruas barrar esse aumento e fazer valer a for\u00e7a da nossa voz!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/388686977904556/?ref=ts&fref=ts\r\n\r\n#Amanh\u00e3VaiSerMaior\r\n#ARua\u00c9Nossa"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_491943174216957", "created_time": "2013-06-14T23:39:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Se a tarifa aumentar, S\u00e3o Paulo vai parar's photo.", "id": "169245436486734_491892804221994", "created_time": "2013-06-14T22:04:58+0000", "message": "J\u00e1 somos 100 mil confirmados para o 5\u00ba Grande Ato Contra o Aumento da Tarifa! Chame seus amigos e familiares, vamos barrar essa tarifa! #ARua\u00c9Nossa!\n\nLink do Evento: https://www.facebook.com/events/388686977904556/"}, {"id": "169245436486734_491879577556650", "created_time": "2013-06-14T21:25:34+0000", "message": "Durante a madrugada, frente a press\u00e3o social e a atua\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, a ampla maioria dos detidos foi liberada. Entretanto, at\u00e9 o atual momento, 4 pessoas seguem detidas, acusadas de crimes graves como dano qualificado e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. Entre elas, o estudante de Ci\u00eancias Sociais da USP, Jos\u00e9 Roberto Ferreira Milit\u00e3o J\u00fanior, que se manifestava de maneira absolutamente pac\u00edfica, n\u00e3o havendo qualquer motivo para a criminaliza\u00e7\u00e3o de sua atividade e, muito menos, para seguir preso. Trata-se claramente de uma pris\u00e3o pol\u00edtica."}, {"id": "169245436486734_491653567579251", "created_time": "2013-06-14T12:44:33+0000", "message": "Depois dos acontecimentos de ontem, s\u00e3o muitos os motivos para voltar \u00e0s ruas e protestar. O pr\u00f3ximo ato contra o aumento das passagens est\u00e1 marcado para segunda-feira, 17/06, \u00e0s 17h no Largo da Batata. Participe! Vamos barrar esse aumento!"}, {"id": "169245436486734_491420387602569", "created_time": "2013-06-14T01:54:31+0000", "message": "Hoje a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional contra o aumento das passagens deu um importante passo. Milhares de pessoas ocuparam a rua e mostraram sua indigna\u00e7\u00e3o. Os atos seguem e continuaremos firmes na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico.\n\nO destaque negativo fica para a brutal repress\u00e3o policial que superou os j\u00e1 conden\u00e1veis padr\u00f5es da PM paulista. Repudiamos qualquer forma de repress\u00e3o e nos solidarizamos com todos aqueles que sofreram viol\u00eancia durante os atos.\n\nVamos barrar esse aumento!\nAmanh\u00e3 vai ser maior!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s video.", "id": "169245436486734_491225544288720", "created_time": "2013-06-13T20:23:44+0000", "message": "S\u00e3o Carlos se encontra em luta pela autonomia de suas entidades e pela perman\u00eancia estudantil.\n\"Democracia na USP, apenas um sonho?\""}, {"story": "Dce Livre da USP likes Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO).", "id": "169245436486734_491222867622321", "created_time": "2013-06-13T20:21:09+0000"}, {"id": "169245436486734_491124400965501", "created_time": "2013-06-13T14:44:40+0000", "message": "Os funcion\u00e1rios da empresa HIGILIMP que presta servi\u00e7os a unidades como FFLCH e FEA da USP est\u00e3o paralisados desde o dia 9 de junho porque seus sal\u00e1rios e benef\u00edcios n\u00e3o foram pagos. O DCE Livre da USP apoia a reivindica\u00e7\u00e3o destes trabalhadores e exige que a Administra\u00e7\u00e3o da Universidade se responsabilize pela garantia do pagamento imediato de seus direitos."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Juntos's event.", "id": "169245436486734_491069924304282", "created_time": "2013-06-13T12:39:08+0000", "message": "Hoje \u00e9 o dia nacional de luta contra o aumento das passagens! Em S\u00e3o Paulo, nosso ato em defesa de um transporte p\u00fablico democr\u00e1tico e de qualidade come\u00e7a \u00e0s 17h, em frente ao Teatro Municipal. \n\nA mobiliza\u00e7\u00e3o contra o aumento est\u00e1 cada vez mais forte e j\u00e1 h\u00e1 chances reais de revertermos o pre\u00e7o das tarifas, assim como aconteceu em Porto Alegre a Goi\u00e2nia. N\u00e3o deixe de participar dessa grande jornada nacional de lutas!"}, {"id": "169245436486734_490847827659825", "created_time": "2013-06-13T02:12:19+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes de S\u00e3o Carlos!\n\nA Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO), desta quarta-feira (12/6), aprovou para esta quinta-feira, (\u00e0s 14h, em frente \u00e0 Prefeitura do Campus (ou E1), ato em defesa do CAASO e suas reivindica\u00e7\u00f5es. \nConjuntamente com a manifesta\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no pr\u00e9dio, a Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Campus, que deliberar\u00e1 sobre as pautas defendidas.\n\n\u00c9 de enorme import\u00e2ncia que essa convoca\u00e7\u00e3o alcance a totalidade dos estudantes do Campus, para que amanh\u00e3, demonstrarmos ao presidente do conselho gestor, do prefeito do Campus e dos diretores das unidades, o tamanho que o movimento estudantil possue. A participa\u00e7\u00e3o e envolvimento de todos se torna mais necess\u00e1ria do que nunca. Avise nas salas de aulas de seu curso, convide e incentive todos colegas que puder! \n\nSomente a mobiliza\u00e7\u00e3o massiva garantiu aos estudantes no ano passado vit\u00f3rias sobre a USP. Nos deparamos atualmente com outras dificuldades e desafios, mas que somente de forma conjunta poderemos super\u00e1-los!\n\nHor\u00e1rios:\n- Oficina de kraft, silk (materiais para o ato): 10h no CAASO;\n- In\u00edcio da concentra\u00e7\u00e3o para o ato: 13h no palquinho/CAASO;\n- Ato em defesa da AUTONOMIA do CAASO e PERMAN\u00caNCIA ESTUDANTIL: 14h (prefeitura do campus ou E1);\n\nO ato se assemelhar\u00e1 ao de 2012, confira como ocorreu ano passado:\nhttp://www.youtube.com/watch?v=3i_-kMsACKM\nhttp://www.youtube.com/watch?v=gIt0Xb61aDs\nhttp://www.youtube.com/watch?v=zec4quaaegk\nhttp://www.youtube.com/watch?v=2iosUr5Xq0A\nhttp://www.youtube.com/watch?v=o-SSv8kvKX0\n\nDivulgue o evento! https://www.facebook.com/events/511543862233018/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_490809520996989", "created_time": "2013-06-13T01:28:10+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Nathi Bittencurt.", "id": "169245436486734_490749094336365", "created_time": "2013-06-12T21:05:24+0000", "message": "Nathi Bittencurt, do Dce Ufrgs, que esteve na grande mobiliza\u00e7\u00e3o que derrubou o aumento das passagens em Porto Alegre, faz sauda\u00e7\u00e3o \u00e0 luta dos jovens de S\u00e3o Paulo unidos pela diminui\u00e7\u00e3o da tarifa e pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico. Nossa luta \u00e9 nacional e amanh\u00e3 vai ser maior! Vamos barrar esse aumento!"}]}