{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBdNMZAR2C5LUsDmZAvyGYvUh2sCpSwXOV6urIXUrFfdAnqyR01o7Qe1D0Fz5aWds8WB0QuzzRbjgARnc7lzlc4lahOuuJANbTubeOrzpyZCezEwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1337132362", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC3ZBZCaHrZC6rPssTZCZAA2mhfZCrcZAzD1QgOfarPr755LBq1JDBaZAs4jsO2xGbzy2L2mgGodm9b5v5NNx4Y3ZBee6UXPiOO4eLub9IcwMTgmCAh26QZDZD&since=1337612550&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_449129345114421", "created_time": "2012-05-21T15:02:30+0000", "message": "Vem ai o Encontro de Centros Acad\u00eamicos (EnCA)! Se voc\u00ea constr\u00f3i algum CA, ou se est\u00e1 interessado em discutir propostas e iniciativas para democratizar a nossa Universidade, o ENCA ser\u00e1 um espa\u00e7o fundamental nesta constru\u00e7\u00e3o! Dias 02 e 03 de junho, na USP S\u00e3o Carlos. Inscri\u00e7\u00f5es www.dceusp.org.br at\u00e9 essa sexta, 22/05 \u00e0s 18h."}, {"id": "169245436486734_419865254711242", "created_time": "2012-05-21T14:24:18+0000", "message": "Vem ai o Encontro de Centros Acad\u00eamicos (EnCA)! Se voc\u00ea constr\u00f3i algum CA, ou se est\u00e1 interessado em discutir propostas e iniciativas para democratizar a nossa Universidade, o ENCA ser\u00e1 um espa\u00e7o fundamental nesta constru\u00e7\u00e3o! Dias 02 e 03 de junho, na USP S\u00e3o Carlos. Inscri\u00e7\u00f5es no link abaixo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_268881646543186", "created_time": "2012-05-21T03:37:20+0000", "message": "Enquanto a Rea\u00e7\u00e3o toma Caf\u00e9 com Brioche no escrit\u00f3rio do Reitor, o Movimento Estudantil segue construindo uma mobiliza\u00e7\u00e3o contra os processos aos estudantes, professores e funcion\u00e1rios e pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\nTragam seu caf\u00e9 e muitas bananas, vamos tomar nosso caf\u00e9 em frente a Reitoria e caminhar, mais uma vez, at\u00e9 a Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a da USP, local de depoimento de nossos colegas."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_254227054684307", "created_time": "2012-05-21T03:12:17+0000"}, {"id": "169245436486734_366307600097771", "created_time": "2012-05-19T19:18:00+0000", "message": "Repassando, via CAVC, pesquisa interna dos alunos da FEA sobre Arm\u00e1rios para os estudantes\nhttps://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dG5CWTJGZkZ4Z0lFYklGUW1HQ1V1U2c6MQ\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_205712482883229", "created_time": "2012-05-18T17:48:48+0000"}, {"id": "169245436486734_315344008544042", "created_time": "2012-05-18T16:43:13+0000", "message": "\u201cA Reitoria quer que o NCN desocupe o barrac\u00e3o onde est\u00e1 localizado, mas nunca nos ofereceu um espa\u00e7o para nossas atividades e, ainda por cima, n\u00e3o nos contatou para informar que o barrac\u00e3o seria demolido\u201d, conta Leandro Salv\u00e1tico, coordenador do N\u00facleo #democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_290521604371062", "created_time": "2012-05-18T04:17:30+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=8XHLQMQscY8&feature=relmfu\n"}, {"id": "169245436486734_355747284480169", "created_time": "2012-05-17T15:26:58+0000", "message": "Vem a\u00ed o XI Congresso dos Estudantes e para nos prepararmos para ele, o DCE Livre da USP convida todas e todos para o 1\u00ba Debate Pr\u00e9-Congressual com o tema \"Eu quero votar pra reitor!\", com a presen\u00e7a da diretora da FE, Lisete Arelaro e do professor Jorge Luiz Souto Maior da FD! Participem!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_305165532901878", "created_time": "2012-05-17T04:54:38+0000"}, {"id": "169245436486734_316592331752043", "created_time": "2012-05-17T01:24:28+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem Assembleia Geral d@s Estudantes da USP \u00e0s 18h no v\u00e3o do pr\u00e9dio da Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH - USP)!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_316452528432690", "created_time": "2012-05-16T20:51:15+0000"}, {"id": "169245436486734_379405998778969", "created_time": "2012-05-16T18:35:48+0000", "message": "Com mais de 500 pessoas, entre estudantes e funcion\u00e1rios, o ato de hoje conseguiu vit\u00f3rias importantes para o movimento. As audi\u00eancias dos processos foram adiadas para o dia 22/05, somente pela press\u00e3o da divulga\u00e7\u00e3o massiva desse ato! Al\u00e9m disso, conseguimos mostrar a for\u00e7a que os estudantes da universidades paulistas tem quando est\u00e3o unidos. N\u00e3o vamos permitir que o reitor Rodas amplie sua pol\u00edtica antidemocr\u00e1tica dentro da USP e para as outras universidades, agora como presidente do Cruesp. Queremos #democracianaUSP, queremos #diretasprareitor e #estatuintej\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_174331342694897", "created_time": "2012-05-16T03:59:07+0000", "message": "S\u00e3o d\u00e9cadas de luta! Vamos democratizar a USP!"}, {"id": "169245436486734_348279838571855", "created_time": "2012-05-16T02:11:32+0000", "message": "Chegamos aos TTs nacionais! Parab\u00e9ns aos estudantes da USP que mostraram que n\u00e3o querem mais uma democracia #likearodas ! #democracianausp J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_315989811812295", "created_time": "2012-05-16T01:56:12+0000", "message": "RT @carolinaucha: Vc sabia q o reitor da USP foi escolhido diretamente pelo governador de SP? Eu quero votar pra reitor! #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315988415145768", "created_time": "2012-05-16T01:53:36+0000", "message": "Minoria na universidade? @s estudantes est\u00e3o mostradno a sua for\u00e7a: #democracianausp em primeiro lugar nos TTs de S\u00e3o Paulo!"}, {"id": "169245436486734_315986591812617", "created_time": "2012-05-16T01:49:28+0000", "message": "RT @dcedausp: Vamos lutar por #diretasprareitor #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315986341812642", "created_time": "2012-05-16T01:48:59+0000", "message": "Vamos lutar por #diretasprareitor #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315984165146193", "created_time": "2012-05-16T01:45:02+0000", "message": "RT @dcedausp: Como o Rodas chegou l\u00e1? Jos\u00e9 Serra, conte-me mais sobre isso... #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315983978479545", "created_time": "2012-05-16T01:44:39+0000", "message": "Como o Rodas chegou l\u00e1? Jos\u00e9 Serra, conte-me mais sobre isso... #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315983461812930", "created_time": "2012-05-16T01:43:46+0000", "message": "Nem boss nem xerif\u00e3o, n\u00f3s queremos mesmo \u00e9 #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315982345146375", "created_time": "2012-05-16T01:41:40+0000", "message": "RT @th_aguiar: Ningu\u00e9m ag\u00fcenta mais xerif\u00e3o, delegado, empreiteiro! Preferimos eleger um reitor na USP! #democracianausp!"}, {"id": "169245436486734_315981238479819", "created_time": "2012-05-16T01:39:40+0000", "message": "RT @pedrinhoserrano: 1\u00ba LUGAR EM S\u00c3O PAULO!!! #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315981065146503", "created_time": "2012-05-16T01:39:22+0000", "message": "RT @dcedausp: N\u00e3o vamos perder a for\u00e7a: hoje \u00e9 #democracianausp nos TTS, amanh\u00e3 \u00e9 ato e seguimos construindo o XI Congresso!"}]}