{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBKN4hSdWjvqzsGmTQGeqpslfccA7JoQeuBmxg46O6kOCUcJVDVb8fvZAlIf1r6Q2IC1VnncT5fQuHB1DpPmQPNwGtevZBQ9grR2PqIB8dIF8HQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1435969766", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDKoUVIWy2n16TAIlZCv0GtI9aeKN9Gp06XnyUQlZATROP0uAUBXBjI34y2giswdoqwSfdfnfacZCLQ6Mu0jZAsxUv2BrdW79405800SzUcFdjaHQZDZD&since=1438797633&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_888733194537951", "created_time": "2015-08-05T18:00:33+0000", "message": "Marina Dias e Rafa Bedoia, diretores do DCE da USP, prestando solidariedade e apoio aos trabalhadores em greve do IPEN - USP"}, {"id": "169245436486734_888731997871404", "created_time": "2015-08-05T16:40:23+0000", "message": "E A GREVE DOS TRABALHADORES DO IPEN CONTINUA! \n\nNa assembleia de hoje, dia 05/08, os trabalhadores do IPEN - USP decidiram pela manuten\u00e7\u00e3o da greve da categoria que \u00e9 parte da greve nacional dos servidores federais em prol da campanha salarial.\n\nIndignados com a postura do governo federal, o movimento cresce e os servidores reafirmam a rejei\u00e7\u00e3o ao \u00edndice de 21,3% parcelado em 4 anos. A categoria considera inaceit\u00e1vel a proposta, quer sequer rep\u00f5e a infla\u00e7\u00e3o e ainda deixa os trabalhadores de m\u00e3os atadas neste per\u00edodo.\n\nContra os ataques de Dilma aos trabalhadores e \u00e0 juventude, o DCE da Usp esteve presente na assembleia, prestando sua solidariedade e apoio ao movimento grevista.\n\n#NenhumDireitoaMenos!"}, {"id": "169245436486734_888488757895728", "created_time": "2015-08-04T23:30:54+0000", "message": "URGENTE: ESTUDANTES DE UNIDADES INTEIRAS E CURSOS FICAR\u00c3O SEM BOLSA DE INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA (PIBIC E PIBITI) NO PER\u00cdODO DE 2015 - 2016!\n\nN\u00e3o bastassem os cortes - promovidos pelos governos federal, estadual e reitoria - em pesquisa, educa\u00e7\u00e3o e nossa perman\u00eancia, agora diversos estudantes de unidades da USP ficar\u00e3o por um ano sem bolsa de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica (pibic e pibiti). Algumas unidades como a EESC (Escola de Engenharia de S\u00e3o Carlos) e a San Fran justificam a situa\u00e7\u00e3o pela mudan\u00e7a de prazo pelo Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico (CNPq) e consequente atraso dos respons\u00e1veis pela \u00e1rea nas unidades de edi\u00e7\u00e3o no sistema. Alegam os dirigentes que este atraso sempre ocorreu, mas que nunca acarretou na nega\u00e7\u00e3o do acesso ao sistema fora do prazo limite pela Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa (PRP).\n\nPor isso perguntamos: \n\n- onde est\u00e3o essas bolsas? O investimento foi cancelado, ou transferido para outro setor/unidade? \n- o que far\u00e3o os mais de 1000 estudantes que ficaram de fora deste processo? Estes, que j\u00e1 sofrem com os cortes promovidos pelo reitor Zago no ensino e na perman\u00eancia?\n- CNPq, PRP ou as unidades que erraram? De qualquer forma, com certeza n\u00e3o foram aqueles e aquelas que est\u00e3o sendo penalizados.\n\nS\u00e3o perguntas que por enquanto permanecem sem respostas... mas uma coisa \u00e9 fato: n\u00e3o vamos nos calar frente essas medidas, tomadas por um ou por outro, que diariamente pesam no bolso e na forma\u00e7\u00e3o dos estudantes da USP! N\u00e3o vamos deixar irresponsabilidades e cortes afetarem o ensino e pesquisa, portanto a qualidade, da nossa Universidade!\n\nPELA AVERIGUA\u00c7\u00c3O, POSICIONAMENTO DA UNIVERSIDADE E SOLU\u00c7\u00c3O PARA OS ESTUDANTES PREJUDICADOS J\u00c1!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1631984627018927", "created_time": "2015-08-04T16:41:55+0000"}, {"id": "169245436486734_888038627940741", "created_time": "2015-08-04T14:30:03+0000", "message": "O QUE O REITOR ZAGO QUER FAZER COM OS BANDEJ\u00d5ES?\n\nO ano come\u00e7ou com uma s\u00e9rie de retrocessos quando pensamos nos bandej\u00f5es da USP.\n\nEm Ribeir\u00e3o Preto, ap\u00f3s a terceiriza\u00e7\u00e3o de parte do jantar em marmitas, muitos alunos mal conseguem comer a comida, que al\u00e9m disso \u00e9 desperdi\u00e7ada diariamente. Isso, por que os alunos n\u00e3o tem permiss\u00e3o de sair do bandej\u00e3o com a marmita -veja em http://on.fb.me/1bQCJLA Al\u00e9m disso, estudantes j\u00e1 tiveram de comer ao lado de um rato morto - veja em http://migre.me/r2eAU\n\nEm S\u00e3o Carlos, al\u00e9m da falta de op\u00e7\u00e3o vegetariana, a quantidade de hor\u00e1rios das refei\u00e7\u00f5es passou por restri\u00e7\u00f5es - veja em: http://migre.me/r2e2c\n\nNo Butant\u00e3, um dos bandej\u00f5es - o da prefeitura do campus- foi fechado, sobrecarregando os outros. Em outro bandej\u00e3o - da qu\u00edmica- foram encontradas baratas nas sobremesas - veja em http://on.fb.me/1zkVMrG\n\nNa EACH, foram encontrados vermes na comida - veja em http://on.fb.me/1J6K0B9\n\nEm Bauru, n\u00e3o h\u00e1 op\u00e7\u00e3o vegetariana. Al\u00e9m disso, \u00e9 oferecida apenas uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, sendo que boa parte dos alunos passao dia inteiro no campus.\n\nAlimenta\u00e7\u00e3o acess\u00edvel \u00e9 uma pol\u00edtica de perman\u00eancia estudantil, precisamos lutar contra a l\u00f3gica de Zago com os bandej\u00f5es: fechamento, precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1475376829441670", "created_time": "2015-08-02T23:25:19+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_516253428526242", "created_time": "2015-08-01T15:17:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1523408831282581", "created_time": "2015-07-29T20:24:26+0000"}, {"id": "169245436486734_885406148203989", "created_time": "2015-07-29T00:52:23+0000", "message": "POR QUALIDADE NOS BANDEJ\u00d5ES E MAIS HOR\u00c1RIOS DE REFEI\u00c7\u00d5ES\n\nNos \u00faltimos tempos a USP tem apresentado v\u00e1rios problemas quanto \u00e0 qualidade de seus bandej\u00f5es. Em Ribeir\u00e3o Preto foi encontrado recentemente um rato no bandej\u00e3o, al\u00e9m do jantar - agora, terceirizado- que muitos dizem n\u00e3o conseguir comer. Na EACH foram encontrados vermes na comida. No bandej\u00e3o da qu\u00edmica - na capital - encontrou-se baratas nas sobremesas, tamb\u00e9m tercerizadas. Outro problema que tem sido comum \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es,  em Bauru, onde os alunos passam o dia inteiro do campus, \u00e9 oferecida apenas uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria. Al\u00e9m disso, no campus de S\u00e3o Carlos, n\u00e3o h\u00e1 op\u00e7\u00e3o para vegetarianos. Em Bauru, onde os alunos passam o dia inteiro do campus, \u00e9 oferecida apenas uma refei\u00e7\u00e3o di\u00e1ria."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1707094559518712", "created_time": "2015-07-28T19:54:23+0000"}, {"id": "169245436486734_884813484929922", "created_time": "2015-07-27T21:53:05+0000", "message": "PELA AMPLIA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS ALOJAMENTOS ESTUDANTIS!\n\nSabemos que entrar na USP n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas existe um segundo passo: permanecer nela. Infelizmente, nossa universidade sempre foi deficiente de uma pol\u00edtica de perman\u00eancia estudantil que abarque todas e todos os estudantes que precisam dela. Pior ainda \u00e9 que, desde o ano passado, o reitor Zago tem investido em cortes que a prejudicam cada vez mais, como \u00e9 o caso de bolsas e est\u00e1gios, creches e bandej\u00f5es. \n\nAs moradias estudantis s\u00e3o parte crucial da perman\u00eancia. H\u00e1 anos estudantes de diversos campi tem reivindicado mais moradias (ou sua constru\u00e7\u00e3o em campis que nem sequer existem). Mas a resposta tem sido sempre a mesma: enormes filas, grande n\u00famero de nega\u00e7\u00f5es de pedido e clara insufici\u00eancia. E agora, com os cortes, o problema se aprofunda: corremos o risco de perd\u00ea-las!\n\nPrecisamos de mais moradias estudantis j\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_883543371723600", "created_time": "2015-07-25T00:35:05+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_883354535075817", "created_time": "2015-07-24T16:55:32+0000", "message": "DCE Livre da USP presente na luta dos petroleiros!"}, {"id": "169245436486734_883177708426833", "created_time": "2015-07-24T15:32:01+0000", "message": "EST\u00c1 CHEGANDO O XII CONGRESSO DOS ESTUDANTES DA USP!\n\nTeremos como mote: A USP por dentro da luta da juventude e dos trabalhadores: por um movimento estudantil participativo e democr\u00e1tico.\n\nEm breve, mais informa\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_883054661772471", "created_time": "2015-07-23T22:16:57+0000", "message": "No dia 01/08 teremos mais um Conselho de Centros Acad\u00eamicos para debater a programa\u00e7\u00e3o do XII Congresso de Estudantes da USP e as atividades pr\u00e9-congressuais. \nParticipe! \n\nhttps://www.facebook.com/events/1467683040195033/"}, {"id": "169245436486734_882857815125489", "created_time": "2015-07-23T14:10:22+0000", "message": "CONSELHO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS D\u00c1 PONTAP\u00c9 INICIAL A XII CONGRESSO DOS ESTUDANTES DA USP\n \nNo dia 25/06 mais de 25 Centros Acad\u00eamicos e o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP, reunidos no Conselho de Centros Acad\u00eamicos, decidiram sobre os primeiros passos na Constru\u00e7\u00e3o do XII Congresso dos Estudantes da USP! (ver regimento: http://www.dceusp.org.br/2015/07/regimento-do-xii-congresso-dos-estudantes-da-usp/).\n \nNum momento de bastante polariza\u00e7\u00e3o social, com ataques aos direitos e, sobretudo, constantes cortes no or\u00e7amento da educa\u00e7\u00e3o, a USP tamb\u00e9m tem sofrido, desde o ano passado, profundos cortes, que comprometem desde a perman\u00eancia estudantil, at\u00e9 a pauta salarial de professores e funcion\u00e1rios. Ao mesmo tempo, enquanto o movimento estudantil se organiza nas fortes lutas democr\u00e1ticas pela implementa\u00e7\u00e3o de cotas raciais e sociais, e contra as viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos, a reitoria tem processado estudantes, retirado espa\u00e7os estudantis e proibido festas. Um cen\u00e1rio agitado e que merece aten\u00e7\u00e3o. Diante de tudo isso, O XII Congresso dos Estudantes dever\u00e1 reorganizar o movimento estudantil para que, articulados, os estudantes se preparem para a luta em defesa de nossos direitos e do nosso projeto de universidade!\n \nO Congresso, que ocorrer\u00e1 entre os dias 01 e 04 de outubro. Os principais eixos de debate ser\u00e3o cinco. O primeiro diz respeito \u00e0 crise econ\u00f4mica e tamb\u00e9m pol\u00edtica que vive o pa\u00eds e a educa\u00e7\u00e3o. Como decorr\u00eancia, os poderosos do pa\u00eds tem retirado cada vez mais os direitos da juventude, sobretudo com o projeto de implementa\u00e7\u00e3o da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, que fragiliza ainda mais a sobreviv\u00eancia da juventude, colocado como segundo eixo. Em terceiro, A colocou-se a fundamental discuss\u00e3o acercada da autonomia estudantil, que devido \u00e0 pol\u00edtica de cortes na universidade tem se tornado cada vez mais constantes, retirando as festas, os espa\u00e7os, e processando estudantes. Como quarto eixo fundamental de discuss\u00e3o desse congresso, ser\u00e1 pautado a quest\u00e3o da do acesso e permanencia, pois a USP insiste em n\u00e3o adotar cotas e cortar a permanencia, o que apenas barra a juventude pobre, em especial negra da universidade, primeiro n\u00e3o a deixando entrar, e segundo, n\u00e3o dando a oportunidade, aos poucos que ficam, continuar.  Por fim, para tal, torna-se necess\u00e1rio uma reinven\u00e7\u00e3o do movimento estudantil, que englobe mais a participa\u00e7\u00e3o de frentes, coletivos e centros acad\u00eamicos. \n \nCom essa s\u00edntese e na disputa por um modelo diferente de universidade, chamamos todos os Centros Acad\u00eamicos, frentes, coletivos e estudantes a se engajarem na constru\u00e7\u00e3o do XII Congresso em suas localidades. Todos podem construir suas teses e contribui\u00e7\u00f5es e organizar atividades pr\u00e9-congressuais em seus cursos ou setoriais!\n \n\nConvocamos tamb\u00e9m todos os Centros Acad\u00eamicos a estarem presentes no Conselho de Centros Acad\u00eamicos a ser realizado no dia 01 de agosto, para caminhar na constru\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do Congresso. \n\nEst\u00e1 dada a largada para o XII Congresso dos Estudantes da USP!\n\nDiret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP Alexandre Vannuchi Leme, 23 de Julho de 2015."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_911875505551294", "created_time": "2015-07-22T22:31:53+0000"}, {"id": "169245436486734_881892288555375", "created_time": "2015-07-21T17:25:56+0000", "message": "Guarde a data! Vem a\u00ed o XII Congresso de Estudantes da USP, nos dias  01/10 a 04/10. \n\nO Congresso dos Estudantes \u00e9 um espa\u00e7o de debates e delibera\u00e7\u00f5es sobre o Brasil, a USP e o Movimento Estudantil. Todos os estudantes podem participar, trazer propostas e indigna\u00e7\u00f5es. \nNo m\u00eas de agosto come\u00e7am tamb\u00e9m as atividades pr\u00e9 congressuais. Envie sugest\u00f5es do que voc\u00ea gostaria de debater no seu curso.\n\nhttp://l.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.dceusp.org.br%2F2015%2F07%2Fregimento-do-xii-congresso-dos-estudantes-da-usp%2F&h=YAQGvUjzk&s=1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Felipe Tomasi Cavalheri's event.", "id": "169245436486734_881604688584135", "created_time": "2015-07-21T01:12:56+0000", "message": "REUNI\u00c3O AMPLA - CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CAMPANHA EM DEFESA DO HU!\n\n\n\"Precisamos defender o Hospital Universit\u00e1rio, que est\u00e1 sendo destru\u00eddo e \u00e9 um dos \u00fanicos hospitais a que podemos ter acesso na Zona Oeste de S\u00e3o Paulo, em toda a regi\u00e3o do Butant\u00e3, Rio Pequeno, Jaguar\u00e9 e arredores. \n\nCom a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios, suspens\u00e3o de contrata\u00e7\u00f5es e corte de verbas, v\u00e1rios servi\u00e7os est\u00e3o sendo reduzidos ou cortados, como o pronto socorro de oftalmologia, ambulat\u00f3rio de ortopedia e leitos de interna\u00e7\u00e3o (inclusive da UTI). Al\u00e9m de mais de 70 tipos de exames, o HU j\u00e1 fechou mais de 56 leitos de 2014 at\u00e9 agora, e a cada dia o atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o \u00e9 reduzido.\n\nQuerem destruir a qualidade do HU para justificar sua privatiza\u00e7\u00e3o, abrindo a porta para planos de sa\u00fade e organiza\u00e7\u00f5es sociais, aumentando a fila de quem depende do SUS. \n\nCom nossa luta, estamos conseguindo impedir que tirem o HU da USP, o que garantiu sua qualidade todos esses anos como hospital escola, mas \u00e9 necess\u00e1rio lutar para que se contrate mais trabalhadores por concurso e que se destinem mais verbas e recursos para reabrir os leitos e retomar a plena capacidade do Hospital.\n\nA Prefeitura e o Governo Estadual n\u00e3o fazem sua parte, como fica claro pela falta de hospitais e postos de sa\u00fade na regi\u00e3o, o que torna a destrui\u00e7\u00e3o do HU um crime ainda mais grave contra a popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, que fica entre a cruz e a espada, sem atendimento e tendo que fazer milagre para pagar um plano de sa\u00fade.\n\nApenas nos unindo podemos defender o HU. Para isso, chamamos toda a popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o e trabalhadores da \u00e1rea da sa\u00fade a construir uma campanha forte em defesa do HU. \nChamamos a todos e todas para a participa\u00e7\u00e3o em reuni\u00e3o ampla e aberta no Circo Escola da S\u00e3o Remo, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira dia 28/07/2015, \u00e0s 18h.\n\nSecretaria de Sa\u00fade do SINTUSP\""}, {"id": "169245436486734_880497188694885", "created_time": "2015-07-18T19:57:29+0000", "message": "VEM A\u00cd O XII CONGRESSO DOS ESTUDANTES DA USP!\n\nConfiram o regimento aprovado no Conselho de Centros Acad\u00eamicos.\n\nLembrete aos CAs: \nO pr\u00f3ximo CCA acontecer\u00e1 no dia 01 de agosto. Nos vemos!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/07/regimento-do-xii-congresso-dos-estudantes-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_879453742132563", "created_time": "2015-07-16T21:44:32+0000", "message": "SEXUALIDADE E IGNOR\u00c2NCIA\n\nVia Jornalismo J\u00fanior (ECA-USP)\n\nApesar das conquistas, os grupos LGBTT\u2019s vivem entre intoler\u00e2ncia e discrimina\u00e7\u00e3o. A homofobia n\u00e3o aparece s\u00f3 nas agress\u00f5es f\u00edsicas, mas tamb\u00e9m nas falas do cotidiano: \u201ccura gay\u201d, \u201ccoisa de viado\u201d, \u201ccabelo de sapat\u00e3o\u201d. T\u00e3o brutais quanto os ataques diretos, essas express\u00f5es revelam a viol\u00eancia de um discurso preconceituoso, que a nossa nova galeria pretende denunciar. Que o amor seja livre e colorido para quem quiser amar"}, {"id": "169245436486734_879018508842753", "created_time": "2015-07-15T20:30:44+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nEst\u00e1 acontecendo agora uma manifesta\u00e7\u00e3o contra o aumento da tarifa do transporte p\u00fablico de R$2,65 para R$3,10. A popula\u00e7\u00e3o vai as ruas mais uma vez dizer aos governantes que n\u00e3o aceitar\u00e3o mais este absurdo! \n\nAcompanhe o evento no facebook:\nhttps://www.facebook.com/events/915073461883989/\n\nA juventude e os trabalhadores que barraram o aumento em 2013, colocando mais de 10% da popula\u00e7\u00e3o sancarlense nas ruas, vencer\u00e1 mais uma vez agora em Julho de 2015!\n\nNossa luta s\u00f3 vai crescer, e a tarifa vai cair!"}, {"id": "169245436486734_876625085748762", "created_time": "2015-07-10T13:36:47+0000", "message": "Neste m\u00eas, entre os dias 12 e 18 de julho, a UFSCar (S\u00e3o Carlos/SP) vai sediar a 67\u00aa Reuni\u00e3o Anual da Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia (SBPC). Se espera a participa\u00e7\u00e3o de mais de 10 mil visitantes di\u00e1rios nos diversos estandes, palestras, atra\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias inseridos na sua programa\u00e7\u00e3o oficial. Tamb\u00e9m \u00e9 aguardada a presen\u00e7a de diversas figuras p\u00fablicas, como ministros, parlamentares, e representantes de institui\u00e7\u00f5es governamentais ligadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e \u00e0 produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n\nAldo Rebelo (ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia e Informa\u00e7\u00e3o), Renato Janine (ministro da Educa\u00e7\u00e3o) e muitas figuras p\u00fablicas e organiza\u00e7\u00f5es cient\u00edficas ligadas ao Governo Federal vir\u00e3o com seus discursos grandiosos, mas ter\u00e3o que ouvir a juventude e os trabalhadores que sofrem pelo ajuste fiscal e os cortes na educa\u00e7\u00e3o! No ano em que se cortou mais de R$11bi do or\u00e7amento do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o e do Minist\u00e9rio de Ci\u00eancia, Tecnologia e Inova\u00e7\u00e3o, cortou-se, assim, muitas bolsas de pesquisa e extens\u00e3o; o investimento nas moradias estudantis j\u00e1 lotadas; direitos trabalhistas dos mais b\u00e1sicos dos t\u00e9cnicos administrativos sobrecarregados; dentre outros direitos estudantis e trabalhistas, deixando muitas universidades \u00e0 beira do colapso financeiro, ou tendo a ele chegado. A n\u00edvel estadual, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 diferente! Alckmin tamb\u00e9m segura a tesoura, que deixou as universidades estaduais e as escolas de n\u00edvel b\u00e1sico tamb\u00e9m em situa\u00e7\u00f5es de crise.\n\nMas as entidades de luta e a juventude n\u00e3o v\u00e3o se calar ou deixar passar! Vamos lutar contra a precariza\u00e7\u00e3o dos nossos restaurantes e das nossas moradias. Vamos lutar pela perman\u00eancia das m\u00e3es universit\u00e1rias. Vamos lutar ao lado da classe trabalhadora de nossas universidades. Vamos lutar contra todo e qualquer tipo de opress\u00e3o nas nossas universidades. Vamos lutar contra reitorias intransigentes. Vamos lutar pelo PIBID, pelo PIBIC e por qualquer programa de incentivo e perman\u00eancia que queiram atacar. Vamos ocupar cada conselho e diretoria, de cada entidade, e vamos amplificar nossas vozes! E essas vozes ser\u00e3o altas!\n\nO DCE Livre da USP se solidariza e se unifica, como participante do Comit\u00ea UFSCar em Defesa da Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0 mais essa frente de luta de uma causa muito cara e central ao nosso movimento:\nESSA D\u00cdVIDA N\u00c3O \u00c9 NOSSA, N\u00c3O VAMOS PAGAR PELA CRISE!\nSOMOS CONTRA OS CORTES DE VERBA DA EDUCA\u00c7\u00c3O, E\nCONTRA O AJUSTE FISCAL DE LEVY E DILMA SOBRE OS DIREITOS TRABALHISTAS!\n\nA juventude que venceu o aumento das tarifas em Junho de 2013, barrar\u00e1 os ajustes e os cortes de verba pra educa\u00e7\u00e3o!!!\n\nConfira e confirme presen\u00e7a no evento do facebook!\nhttps://www.facebook.com/events/1119154361432950/"}, {"id": "169245436486734_874814845929786", "created_time": "2015-07-06T14:21:23+0000", "message": "Via Jornalismo J\u00fanior (ECA-USP)"}, {"id": "169245436486734_873443619400242", "created_time": "2015-07-04T00:29:26+0000", "message": "Da exce\u00e7\u00e3o \u00e0 regra - Nota sobre a invas\u00e3o do NCN pela Pol\u00edcia Militar\n\nNa noite de quinta feira (2) as aulas do cursinho popular do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra (NCN) foram interrompidas com a invas\u00e3o de numerosos policiais fortemente armados que perseguiam dois jovens negros moradores da S\u00e3o Remo, comunidade vizinha \u00e0 USP. A a\u00e7\u00e3o totalmente desmedida assustou a todos que estavam no pr\u00e9dio e expressa um total desrespeito com a institui\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica de resist\u00eancia negra dentro de uma universidade onde os negros sempre foram minoria no quadro de alunos e professores.\nOs jovens tinham 15 e 17 anos e foram revistados, acusados de participarem de um assalto a m\u00e3o armada dentro da universidade. Durante a revista n\u00e3o foi encontrada nenhuma arma de fogo na posse dos menores. Ainda assim, os dois foram levados \u00e0 delegacia depois de um policial afirmar ter encontrado, num terreno pr\u00f3ximo ao N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra, a arma que carregavam os jovens. Uma advogada, ativistas do NCN, do DCE e SINTUSP compareceram \u00e0 delegacia para acompanhar o caso junto \u00e0 fam\u00edlia dos jovens detidos, que posteriormente foram levados \u00e0 funda\u00e7\u00e3o casa.\nO que aconteceu na noite de ontem \u00e9 um retrato da rela\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo com a juventude negra e perif\u00e9rica que se depara com a desigualdade social e a opress\u00e3o policial dentro de suas comunidades. Apesar da USP receber dos cofres do governo, a partir de impostos arrecadados de todo o povo paulistano, cerca de 360 milh\u00f5es por m\u00eas, dentro de seu quadro de alunos quase 50% pertencem aos 20% mais ricos da sociedade. Infelizmente, a rela\u00e7\u00e3o da universidade com sua vizinha, a comunidade S\u00e3o Remo, se restringiu nos \u00faltimos anos \u00e0 amea\u00e7as de despejo por parte da reitoria e com a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra barata e terceirizada para seus postos de servi\u00e7o.\nO posicionamento do DCE da USP n\u00e3o poderia ignorar a luta por cotas raciais que os estudantes e movimentos sociais vem travando dentro da universidade. O movimento negro, em conjunto com o restante do movimento social da universidade luta para que a maior Universidade P\u00fablica do pa\u00eds reserve vagas para estudantes negros em seu quadro discente. A luta tem como objetivo colocar esses mesmos jovens negros da periferia dentro da universidade e reservar-lhes um outro futuro que n\u00e3o a morte e pris\u00e3o nas m\u00e3os da pol\u00edcia militar e que, desde j\u00e1, consigamos pensar uma universidade que tenha sua produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, acad\u00eamica a servi\u00e7o dos trabalhadores e do povo negro e perif\u00e9rico.\nO contexto da USP e este caso espec\u00edfico se relacionam diretamente ao contexto mais geral do pa\u00eds. Nessa semana vimos duros ataques racistas \u00e0 juventude negra, como a emblem\u00e1tica aprova\u00e7\u00e3o do projeto de redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Diferente do que alardeiam os meios de comunica\u00e7\u00e3o, os crimes contra a vida cometidos por jovens menores de 18 anos representam menos de 1% do total de crimes. Por outro lado o encarceramento e a morte de jovens s\u00f3 cresceu nos \u00faltimos anos. S\u00f3 entre 2006 e 2012 mais de 33 mil adolescentes entre 12 e 16 anos foram assassinados no pa\u00eds. Mas a maior taxa de mortalidade ainda segue sendo a dos jovens entre 18 e 19 anos, idade em que saem da prote\u00e7\u00e3o do Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente, sendo que, no \u00faltimo per\u00edodo o n\u00famero de morte de jovens negros aumentou cerca de 14,1%.\nSe os crimes contra a vida cometidos por menores s\u00e3o a exce\u00e7\u00e3o, o que vimos ontem na USP foi a regra. A Pol\u00edcia Militar agindo com trucul\u00eancia, arbitrariedade e autoritarismo. Ao entrar armada em uma sala de aula do NCN, atr\u00e1s de dois menores de idade, prova que seguran\u00e7a e Pol\u00edcia tem sentidos antag\u00f4nicos em nossa sociedade.\n\nOs jovens presos na noite de ontem representam, se os planos dos ricos, grandes empres\u00e1rios e do Congresso nacional derem certo, o futuro de grande parte da juventude negra no Brasil, que tem seus direitos b\u00e1sicos \u00e0 sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o negados e por outro lado s\u00e3o encarcerados em pris\u00f5es sem as min\u00edmas condi\u00e7\u00f5es de vida. Esses jovens s\u00e3o jogados em verdadeiras escolas do crime. Em um pa\u00eds com a 4\u00aa popula\u00e7\u00e3o carcer\u00e1ria do mundo n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel chegar \u00e0 conclus\u00e3o que a a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal seja a solu\u00e7\u00e3o para a viol\u00eancia. \nA Justi\u00e7a, a pol\u00edcia e a universidade racistas n\u00e3o podem continuar negando o direito ao futuro da juventude negra! Repudiamos em absoluto a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia militar, a a falta de pol\u00edticas de inclus\u00e3o e rela\u00e7\u00e3o com a sociedade por parte da USP e o governo do estado de S\u00e3o Paulo, responsavel pela PM! \n\nN\u00f3s defendemos que na USP, a exce\u00e7\u00e3o vire regra! Que os poucos estudantes negros passem a ser maioria, que a juventude negra passe a ter direito ao futuro!\n\n#Redu\u00e7\u00e3on\u00e3o\u00e9asolu\u00e7\u00e3o\n#Cotasj\u00e1\n#ForaPM"}]}