{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDZBuQiViwHZCXyA1JCOvErUJodvcHAekZBZA1JwhxZALQNwrg7ZCzJfdwdOIuNSaFtE86YMeYJDVZCTnu5m74kbwnMoBXMz5djxEBtGZCio9sLEpwz9QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1320328139", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC70Pf4GXhNKhnnyJgMxIAQiosRpxbOIgiiZCuNNOZBD9odjJXHFZASU1tlKgeFRKSQxCHtuherezXWkLbNOU7FUZB4RnjW9BDUxZCKr6aTqrl9Y8wZDZD&since=1321025352&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 18 new photos to the album: Ato Contra a PM no Campus - 08/11/11.", "id": "169245436486734_200286403382637", "created_time": "2011-11-11T15:29:12+0000"}, {"id": "169245436486734_200135680064376", "created_time": "2011-11-11T06:01:44+0000", "message": "Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da USP\n\nAssembleia Geral dos estudantes da ECA\n\nMo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 cobertura da m\u00eddia\n\nA Assembleia Geral dos estudantes da ECA aprovou a mo\u00e7\u00e3o a seguir em rep\u00fadio a maneira como o movimento estudantil tem sido retratado na imprensa e se apresenta nas seguintas palavras:\n\nN\u00f3s, estudantes de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes da ECA/USP viemos explicitar o nosso rep\u00fadio \u00e0 maneira como a imprensa hegem\u00f4nica tem exposto os acontecimentos recentes no campus da USP.\n\nEstamos constrangidos com a maneira pregui\u00e7osa e irrespons\u00e1vel como a imprensa e a televis\u00e3o t\u00eam feito seu trabalho, limitando-se a vender o espet\u00e1culo origin\u00e1rio de uma cobertura superficial e pautada no senso comum. Entendemos as comunica\u00e7\u00f5es e as artes como agentes essenciais na conscientiza\u00e7\u00e3o e na transforma\u00e7\u00e3o da sociedade. Para isso, o jornalismo n\u00e3o pode ser um mero reprodutor de discursos circulantes, mas sim um instigador de debates e inquieta\u00e7\u00f5es.\n\nO que assistimos recentemente foi uma reprodu\u00e7\u00e3o incans\u00e1vel de estere\u00f3tipos, que s\u00f3 serviram para manipular a opini\u00e3o p\u00fablica contra as lutas que s\u00e3o primordiais dentro do campus. Como estudantes de universidade p\u00fablica, \u00e9 tamb\u00e9m nosso papel questionar a maneira como a m\u00eddia trata os movimentos sociais, principalmente como ela tem tratado o movimento estudantil. Buscar entender as ra\u00edzes do problema exige apura\u00e7\u00e3o minuciosa, princ\u00edpio b\u00e1sico do jornalismo. Posi\u00e7\u00f5es existem, mas elas n\u00e3o podem ocultar ou distorcer fatos.\n\nO nome do que est\u00e1 sendo praticado \u00e9 anti-jornalismo. A sociedade n\u00e3o financia a nossa forma\u00e7\u00e3o para sermos profissionais como esses."}, {"story": "Dce Livre da USP added 51 new photos to the album: Ato Contra a PM no Campus - 08/11/11 \u2014 with Beatriz Barros and Mariana Boujikian.", "id": "169245436486734_200118986732712", "created_time": "2011-11-11T04:47:02+0000"}, {"id": "169245436486734_225728044160036", "created_time": "2011-11-11T02:58:48+0000", "message": "Vota\u00e7\u00e3o de greve na Assembleia Geral dos Estudantes da USP realizada na ter\u00e7a-feira (dia 8) ap\u00f3s a pris\u00e3o de 73 estudantes dentro do campus."}, {"id": "169245436486734_133995450041184", "created_time": "2011-11-11T02:52:11+0000", "message": "V\u00eddeo da USP de S\u00e3o Carlos, que fez uma Assembleia com mais de mil pessoas, hoje:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Py_g8gwgiuw"}, {"id": "169245436486734_199609200117024", "created_time": "2011-11-10T03:06:32+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes de Enfermagem da USP de Ribeir\u00e3o Preto: Assembleia Estudantil amanh\u00e3, dia 11/11, \u00e0s 18h para tratar de quest\u00f5es da unidade e os acontecimentos dos \u00faltimos dias, relacionados com a Seguran\u00e7a na USP e a PM."}, {"id": "169245436486734_199605243450753", "created_time": "2011-11-10T02:55:50+0000", "message": "Amanh\u00e3, a aula \u00e9 na rua!\nTod@s ao Largo S\u00e3o Francisco, \u00e0s 14h!\nFORA RODAS!\nFORA PM!\nSEGURAN\u00c7A DE VERDADE! \nDIRETAS PARA REITOR!"}, {"id": "169245436486734_199599396784671", "created_time": "2011-11-10T02:40:45+0000", "message": "Estudantes de Filosofia e Ci\u00eancias Sociais tamb\u00e9m decidiram entrar em greve."}, {"id": "169245436486734_199597756784835", "created_time": "2011-11-10T02:36:44+0000", "message": "A USP Pirassununga ter\u00e1 debate sobre Seguran\u00e7a e PM no Campus hoje, 10/11, \u00e0s 18h, na sala ZAB2. Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_199597646784846", "created_time": "2011-11-10T02:36:25+0000", "message": "Assembleia Consultiva da FEA acontecer\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 18, na Viv\u00eancia."}, {"id": "169245436486734_199597596784851", "created_time": "2011-11-10T02:36:15+0000", "message": "Estudantes de Veterin\u00e1ria, amanh\u00e3 ao meio dia tem Debate sobre seguran\u00e7a no campus e PM! Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_199597486784862", "created_time": "2011-11-10T02:35:59+0000", "message": "Estudantes de S\u00e3o Carlos: Assembleia do CAASO para debater os ultimos acontecimentos e debater a greve. Compare\u00e7am!"}, {"id": "169245436486734_199597400118204", "created_time": "2011-11-10T02:35:46+0000", "message": "Assembleia da ADUSP aprovou incorpora\u00e7\u00e3o no ato de greve dos estudantes, amanh\u00e3, no Largo S\u00e3o Francisco. #FORARODAS\nAl\u00e9m disso, aprovou tamb\u00e9m uma Audi\u00eancia P\u00fablica de Professores, Funcion\u00e1rios e Estudantes com o REItor."}, {"id": "169245436486734_199597083451569", "created_time": "2011-11-10T02:34:56+0000", "message": "IO fez Assembleia com 60 estudantes para debater os \u00faltimos acontecimentos. Quando o restante dos alunos voltarem dos trabalhos de Campo, decidir\u00e3o sobre a greve."}, {"id": "169245436486734_199596313451646", "created_time": "2011-11-10T02:32:46+0000", "message": "Hoje, 320 estudantes de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, em Assembleia, decidiram por unanimidade uma paralisa\u00e7\u00e3o de 2 dias e indicativo de greve."}, {"id": "169245436486734_199596090118335", "created_time": "2011-11-10T02:32:21+0000", "message": "Hist\u00f3ria, Letras, Arquitetura, Design, ECA, em Assembleia de Cursos/Unidades, hoje, votaram greve!"}, {"id": "169245436486734_316133925066946", "created_time": "2011-11-09T17:00:24+0000", "message": "http://www.estadao.com.br/noticias/vidae,professores-e-funcionarios-podem-aderir-a-greve-na-usp,796518,0.htm"}, {"id": "169245436486734_295897263768441", "created_time": "2011-11-09T03:11:41+0000", "message": "A assembleia geral dos estudantes que terminou agora pouco contou com mais de 3000 estudantes e deliberou greve com eixos (1) Retirada de todos os processos movidos contra estudantes por motivos pol\u00edticos! (2) Fora PM! Pelo fim do conv\u00eanio da USP com a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica. (3)Liberdade aos presos e nenhuma puni\u00e7\u00e3o administrativa ou criminal! (4) Fora Rodas! (5)Outro projeto de seguran\u00e7a na USP!. Compartilhem!"}, {"id": "169245436486734_241859035870690", "created_time": "2011-11-08T14:20:35+0000", "message": "400 policiais prenderam 70 estudantes dentro da universidade hoje de manh\u00e3. Confiram a nota do DCE sobre a tropa de choque na USP e a pris\u00e3o dos estudantes. Estejamos tod@s presentes na assembleia geral hoje \u00e0s 19h00 com pauta \"Tropa de choque no campus e pris\u00e3o de estudantes\"."}, {"id": "169245436486734_198806010197343", "created_time": "2011-11-08T14:19:18+0000", "message": "O fato do reitor ter cancelado as aulas n\u00e3o pode servir para parar a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. Estejamos tod@s presentes na assembleia geral hoje \u00e0s 19h00 na Hist\u00f3ria/Geografia. Por favor, divulguem!"}, {"id": "169245436486734_198788573532420", "created_time": "2011-11-08T13:24:11+0000", "message": "Assembleia geral dos estudantes HOJE (ter\u00e7a) \u00e0s 19h na Hist\u00f3ria/Geografia. Pauta: Tropa de choque na USP e pris\u00e3o de estudantes. Divulguem!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_315323881815968", "created_time": "2011-11-08T12:32:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_298624043500460", "created_time": "2011-11-08T11:02:04+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_160395447390621", "created_time": "2011-11-05T12:49:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_279634195410239", "created_time": "2011-11-03T13:48:59+0000"}]}