{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDZA3VV2SitztQCRvq9fJWPbC3ZAoHoutXItyoMGXpGbw5o0du77wcpdw5C8X5RntnF6YPDnluWzRcQdQtBIPqDUYjhsPJjryppj674lRM8kPTgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1361042258", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB9asRk3MVYweLcBGGtX3uM7euOZA2ZCmmrM9dAQZAZB6Y0nur0qhoYmBUeWqxB795ugHkoDCOFXDpFdFNdnf2C0jF9b4nKUsjA2iOpj1GP18VrugZDZD&since=1361896128&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_589734647722416", "created_time": "2013-02-26T16:28:48+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o, dia 14/03 ocorrer\u00e1 a primeira assembleia geral do ano! Participem. Nessa assembleia vamos debater a den\u00fancia feita pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico aos 72 estudantes. O projeto de cotas raciais do estado de S\u00e3o Paulo e elei\u00e7\u00f5es para reitor que v\u00e3o acontecer esse ano!\n\nCom t\u00e3o poucos espa\u00e7os democr\u00e1ticos nessa universidade participe da assembleia, d\u00ea sua opini\u00e3o. Em 2013 temos uma dura luta por uma USP cada vez melhor, mais ampla e democr\u00e1tica!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_548698591818797", "created_time": "2013-02-26T15:32:33+0000"}, {"id": "169245436486734_446056305472311", "created_time": "2013-02-26T13:11:21+0000", "message": "Leve a sua camiseta branca e participe da oficina de camisetas do DCE em homenagem \u00e0 Alexandre Vannucchi Leme. Amanh\u00e3, quarta-feira, \u00e0s 08h30 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia!"}, {"id": "169245436486734_445949442149664", "created_time": "2013-02-26T04:04:05+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o, calouras, calouros e veteranos! Nessa Sexta Feira, dia 01\u00ba de Mar\u00e7o, \u00e0s 18h, acontecer\u00e1 a 1\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Dce Livre da USP, na nossa Sede, ao lado do Bandej\u00e3o Central do Campus Butant\u00e3. \nPauta: \n1- Conjuntura da USP e constru\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Assembleia Geral do Ano\n2- Agendamento e constru\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Conselho de Centros Acad\u00eamicos de 2013\n3- Conselho Nacional de Entidades Gerais da UNE (Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes)\n\nN\u00e3o perca!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Tulipa Ruiz's photo.", "id": "169245436486734_215051725308082", "created_time": "2013-02-25T22:56:34+0000", "message": "At\u00e9 a Tulipa Ruiz est\u00e1 chamando! Voc\u00ea n\u00e3o vai perder, vai? \u00c9 essa quarta, a partir das 21h30 no Vel\u00f3dromo!"}, {"id": "169245436486734_464190150320888", "created_time": "2013-02-25T15:54:31+0000", "message": "Proposta de Diretores do Dce Livre da USP e estudantes do Instituto de Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica \u00e9 aprovada por professores e funcion\u00e1rios na congrega\u00e7\u00e3o!\nMovimento estudantil amplo e por democracia!"}, {"id": "169245436486734_444577662280796", "created_time": "2013-02-25T15:05:39+0000", "message": "Dce Livre da USP lan\u00e7a site \"Lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!\". Acesse!"}, {"id": "169245436486734_659434874197119", "created_time": "2013-02-25T02:32:38+0000", "message": "Confira as oficinas inscritas para a Calourada Unificada 2013: www.dceusp.org.br/2013/02/oficinas-calourada-unificada-2013/"}, {"id": "169245436486734_445447182199890", "created_time": "2013-02-24T22:55:34+0000", "message": "Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: Democracia na USP j\u00e1! Falta pouco para a calourada unificada do DCE e dos Centros Acad\u00eamicos! \u00c9 Dia 27/02! N\u00e3o d\u00e1 pra perder!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_469413866459321", "created_time": "2013-02-24T20:12:54+0000"}, {"id": "169245436486734_172093976271748", "created_time": "2013-02-24T20:08:18+0000", "message": "A calourada unificada de 2013 ser\u00e1 encerrada com um grande ato-p\u00fablico, organizado pelo DCE, contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP! Calouras/os e veteranas/os, participem, fa\u00e7am parte desse momento! Lutar por\ndemocracia n\u00e3o \u00e9 crime, e em 2013 devemos mostrar isso para toda USP e a sociedade."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_440038036072722", "created_time": "2013-02-24T19:53:34+0000", "message": "O DCE-Livre da USP convoca para o dia 14/03, quinta-feira, a primeira grande\nassembleia geral dos estudantes da USP em 2013. Ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da calourada\nunificada (http://www.facebook.com/events/499768330069440/), chega o momento de\ncome\u00e7armos a construir a mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia na USP e pelo direito de lutar.\nAt\u00e9 a data da assembleia, \u00e9 importante que os v\u00e1rios cursos e campi da USP realizem\natividades e f\u00f3runs locais para debater as pautas da assembleia geral:\n\n- Den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo\n\nNo dia 05/02, foi noticiada a den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo contra\ndezenas de estudantes da USP acusando-os, entre outras coisas, por forma\u00e7\u00e3o de\nquadrilha. Essa acusa\u00e7\u00e3o absurda e inconstitucional n\u00e3o pode ser aceita pela justi\u00e7a\ne os estudantes devem se organizar para pressionar nesse sentido. Confira a nota do\nDCE sobre o caso (http://tinyurl.com/a2htrsa) e tamb\u00e9m o abaixo-assinado (http://\ntinyurl.com/a6sr8xc).\n\n- PIMESP (Programa de Inclus\u00e3o com M\u00e9rito no ensino Superior P\u00fablico Paulista)\n\nNo fim de 2012, o governo do estado de S\u00e3o Paulo e as reitorias das Universidades\nEstaduais Paulistas anunciaram um programa de \u201ccotas\u201d para USP, UNESP e\nUNICAM. Entretanto, por tr\u00e1s de uma suposta \u201cinclus\u00e3o com m\u00e9rito\u201d, o PIMESP\ndiscrimina os estudantes de escola p\u00fablica e as/os negras/os, afastando-os ainda mais\nda universidade. O movimento estudantil deve se organizar diante desse fato, dado\nque o programa do governo deve ir \u00e0 vota\u00e7\u00e3o no Conselho Universit\u00e1rio (CO) ainda\nno primeiro semestre de 2013. Confira um texto sobre o assunto: http://tinyurl.com/\nbcewwk2\n\n- Elei\u00e7\u00f5es para reitor\n\nEm outubro de 2013, acontecem novas elei\u00e7\u00f5es para reitor na USP, uma das mais\nrestritas e antidemocr\u00e1ticas do pa\u00eds. Menos de 2% da comunidade universit\u00e1ria tem\ndireito a voto. Por isso, desde a realiza\u00e7\u00e3o do XI congresso de estudantes da USP, no\nano passado, os estudantes decidiram por uma campanha por \u201cdiretas j\u00e1\u201d na USP que\ndever\u00e1 ser feita com toda for\u00e7a em 2013.\n\nCompare\u00e7a! Participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_377240545725216", "created_time": "2013-02-24T19:45:37+0000"}, {"id": "169245436486734_444146525663289", "created_time": "2013-02-21T20:43:55+0000", "message": "Mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 agress\u00e3o lesbof\u00f3bica na UnB\n\nDiante do caso de agress\u00e3o de car\u00e1cter lesbof\u00f3fico a uma estudante da Universidade de Bras\u00edlia nesta \u00faltima segunda feira, 18/02, \u00e0s 17h, no estacionamento do ICC Sul, em que a mesma foi brutal e covardemente espancada, o Dce Livre da USP repudia veementemente este tipo de comportamento e qualquer outro que demonstre preconceito e opress\u00e3o, dentro e fora da universidade. Dessa forma, nos solidarizamos com a mobiliza\u00e7\u00e3o contra a lesbofobia, homofobia, transfobia, machismo e toda forma de discrimina\u00e7\u00e3o a LGBTs que as/os estudantes da UnB est\u00e3o organizando."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Vitor Sorrab's event.", "id": "169245436486734_420065234751627", "created_time": "2013-02-21T15:18:55+0000", "message": "A Calourada Unificada do Dce Livre da USP tamb\u00e9m acontecer\u00e1 em Ribeir\u00e3o Preto! \nQuem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar! DEMOCRACIA NA USP J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_146278178868916", "created_time": "2013-02-20T19:10:30+0000", "message": "Ajudem a divulgar! http://www.dceusp.org.br/2013/02/calourada-contara-com-ato-contra-a-criminalizacao-do-movimento-estudantil-e-por-democracia-na-usp/"}, {"id": "169245436486734_340982342688201", "created_time": "2013-02-20T03:49:03+0000", "message": "A Homofobia est\u00e1 presente em nosso cotidiano tamb\u00e9m nas Universidades. E o Governo Federal, gra\u00e7as \u00e0s suas alian\u00e7as com a bancada evang\u00e9lica, n\u00e3o pode aprovar a PLC 122, que criminaliza a Homofobia. \nTodo apoio \u00e0 estudante agredida."}, {"id": "169245436486734_430436010368646", "created_time": "2013-02-20T03:00:23+0000", "message": "O DCE-Livre da USP organizar\u00e1, na Calourada Unificada de 2013, um ato-p\u00fablico contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP. O espa\u00e7o acontecer\u00e1 \u00e0s 19h, ap\u00f3s a aula apresentada pelo professor Vladimir Safatle, e contar\u00e1 com a presen\u00e7a de in\u00fameros intelectuais, parlamentares, movimento sociais, sindicatos e ativistas que ser\u00e3o divulgados em breve."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Bubalina's video.", "id": "169245436486734_532493856791232", "created_time": "2013-02-18T19:11:56+0000", "message": "N\u00e3o se esque\u00e7a! Dia 27/02 tem o show da Calourada Unificada 2013 \"Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\". Participe!"}, {"id": "169245436486734_442708619140413", "created_time": "2013-02-18T01:38:34+0000", "message": "Nota do Dce Livre da USP em conjunto com a Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica EACH - USP contra o trote violento! \r\nTrote tem que ser marcante, e n\u00e3o traumatizante!"}, {"id": "169245436486734_442668999144375", "created_time": "2013-02-17T23:41:51+0000", "message": "Calouras e calouros! Bem vind@s! Amanh\u00e3 ser\u00e1 a matr\u00edcula presencial em todos os campi da USP! Para quem \u00e9 do campus Butant\u00e3, para que voc\u00eas n\u00e3o se percam no campus nas primeiras semanas, seguem aqui alguns mapas bem \u00fateis!\n\n Planta da Cidade Universit\u00e1ria:\nhttp://www.usp.br/mapas/mapas/pdf/cidadeuniversitaria.pdf\n\n Trajeto dos circulares:\nhttp://www.puspc.usp.br/wp-content/uploads/2012/04/trajeto.pdf\n\n P\u00f4ster ilustrativo:\nhttp://claravanali.files.wordpress.com/2009/05/posterusp.jpg"}, {"id": "169245436486734_148635665296289", "created_time": "2013-02-17T15:47:38+0000", "message": "Artigo do Blog da Raquel Rolnik, professora da FAU USP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_564782293541284", "created_time": "2013-02-17T15:02:00+0000"}, {"id": "169245436486734_442456999165575", "created_time": "2013-02-17T13:26:06+0000", "message": "Em 1993, h\u00e1 20 anos, a calourada unificada da USP tinha como tema a bandeira da democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, atrav\u00e9s de uma campanha por elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor. Em 2013, o movimento estudantil mant\u00e9m essa bandeira erguida, sabendo que a democratiza\u00e7\u00e3o da universidade \u00e9 uma tarefa hist\u00f3rica perseguida por diversas gera\u00e7\u00f5es de ativistas e que a busca por vit\u00f3rias concretas, mais do que um sonho, \u00e9 a motiva\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o de uma outra realidade poss\u00edvel. \n\nParticipe da calourada unificada 2013. Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\n\nhttps://www.facebook.com/events/499768330069440/"}, {"id": "169245436486734_215225868616576", "created_time": "2013-02-16T19:17:38+0000", "message": "Convocamos todos os ativistas, movimentos sociais e entidades que t\u00eam como parte de suas batalhas di\u00e1rias a bandeira de combate \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o dos que lutam que participem de uma plen\u00e1ria no dia 20 de fevereiro, \u00e0s 18h, na sede do DCE-Livre da USP, para que, com iniciativas em conjunto, possamos responder \u00e0 altura aos abusos dessa den\u00fancia do MP contra os estudantes e funcion\u00e1rios da USP."}]}