{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB9eWoNoGqlysnOrP5SaM17VCOh2fwDbxV22jUaN3LTyrk4Qk0ZCi0GVeiJK98zr2F5yABRA2pSHQaL2MY5CKFjtlBZBVh5gkhcRZA1WlwmpZABqAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1337092557", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC5P55C63K9xWLVHCcXZC0eghSFqWTnkAZBm2CLhxiqv5GJIWd36Raf7oZAZACrMWRajZC8u35Pusxx8GUrX7CjatqAB2WhEZBuYGFr7lUzdUjM6I9QZDZD&since=1337132165&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_315979368480006", "created_time": "2012-05-16T01:36:05+0000", "message": "RT @dcedausp: 13000 estudantes votaram na elei\u00e7\u00e3o para o DCE. Quantos votaram para reitor? #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315978225146787", "created_time": "2012-05-16T01:33:24+0000", "message": "Chegou a hora. N\u00e3o vamos mais esperar: #democracianausp J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_315977671813509", "created_time": "2012-05-16T01:32:18+0000", "message": "RT @th_aguiar: Come\u00e7ou no twitter, mas vai para o XI Congresso! S\u00f3 vamos parar quando tiver #democracianausp!"}, {"id": "169245436486734_315976705146939", "created_time": "2012-05-16T01:30:22+0000", "message": "RT @felipeumoreira: Rodas \u00e9 reitor, manda geral, mas quem elegeu ele mesmo? #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315975848480358", "created_time": "2012-05-16T01:28:53+0000", "message": "RT @carolinaucha: Chegamos nos TTs Brasil! Todas e  todos contra o autoritarismo do REItor Rodas! #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315975578480385", "created_time": "2012-05-16T01:28:24+0000", "message": "RT @tmadeira: BRASIL, ESCUTA: AMANH\u00c3 TEM ATO \u00c0S 9H EM FRENTE \u00c0 REITORIA DA USP #democracianaUSP via @pedrinhoserrano"}, {"id": "169245436486734_315975238480419", "created_time": "2012-05-16T01:27:46+0000", "message": "#democracianaUSP conte-me mais sobre isso @geraldoalckmin_"}, {"id": "169245436486734_315974938480449", "created_time": "2012-05-16T01:27:05+0000", "message": "Chegamos aos TTs nacionais, mostrando a for\u00e7a da nossa mobiliza\u00e7\u00e3o: \u00e9 hora de #demcoracianausp"}, {"id": "169245436486734_315973311813945", "created_time": "2012-05-16T01:23:52+0000", "message": "O movimento estudantil j\u00e1 decidiu: \u00c9 XI Congresso! O f\u00f3rum de #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315972648480678", "created_time": "2012-05-16T01:22:38+0000", "message": "Rodas processa professores da ADUSP por conta de sua opini\u00e3o pol\u00edtica. Absurdo! #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315972365147373", "created_time": "2012-05-16T01:22:07+0000", "message": "RT @lolaescreva: Tenho o maior carinho pela USP, e estarei l\u00e1 na 3a. Quero #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315972161814060", "created_time": "2012-05-16T01:21:52+0000", "message": "Chegamos nos TTs de S\u00e3o Paulo! Vamos batalhar pelos TTS do Brasil! #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315970618480881", "created_time": "2012-05-16T01:18:38+0000", "message": "RT @dcedausp: Estudantes unidos: @_une ajude hashtag #democracianausp chegar aos TTs e mobilizar cada vez mais pessoas por diretas a reitor!"}, {"id": "169245436486734_315969185147691", "created_time": "2012-05-16T01:15:31+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem ato contra os processos e por democracia nas universidades p\u00fablicas! A partir das 9h, na frente da reitoria! #demcocracianausp"}, {"id": "169245436486734_315967698481173", "created_time": "2012-05-16T01:13:02+0000", "message": "RT @dcedausp: Estamos dando uma aula de democracia ao reitor e ao Alckimin! Vamos continuar twittando muito! \u00c9 hora de #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315967505147859", "created_time": "2012-05-16T01:12:44+0000", "message": "ADUSP, SINTUSP E DCE - essa \u00e9 a democracia! REItor \u00e9 monarquia! #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315966878481255", "created_time": "2012-05-16T01:11:28+0000", "message": "Estamos dando uma aula de democracia ao reitor e ao Alckimin! Vamos continuar twittando muito! \u00c9 hora de #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315964678481475", "created_time": "2012-05-16T01:06:39+0000", "message": "RT @dcedausp: Eu quero saber para onde vai o dinheiro (publico) na universidade! #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315962008481742", "created_time": "2012-05-16T01:00:29+0000", "message": "Vai come\u00e7ar o twitta\u00e7o por #democracianausp \u00e9 o momento de mostrarmos que tipo de universidade queremos!"}, {"id": "169245436486734_315959991815277", "created_time": "2012-05-16T00:56:01+0000", "message": "S\u00f3 mais cinco minutos: j\u00e1 vai come\u00e7ar o twitta\u00e7o por #democracianausp"}, {"id": "169245436486734_315956095149000", "created_time": "2012-05-16T00:46:47+0000", "message": "15 minutos para o twitta\u00e7o! Vamos mostrar o que mais queremos: #democracianausp!"}, {"id": "169245436486734_315950201816256", "created_time": "2012-05-16T00:33:22+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de colocar nos Trending Topics #democracianausp. Vamos mostrar que n\u00e3o continuaremos aceitando uma democracia Like a Rodas!"}, {"id": "169245436486734_315937738484169", "created_time": "2012-05-16T00:05:55+0000", "message": "Daqui a pou come\u00e7a o twitta\u00e7o por #democracianausp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_224927847622998", "created_time": "2012-05-15T15:55:00+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_457858100894357", "created_time": "2012-05-15T14:35:57+0000", "message": "Ato contra os processos administrativos\n\nhttps://www.facebook.com/events/354785494586286/"}]}