{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD5ckAzZC3dICRWrU5xvClGWsoOKDd3xLghZCoHCQHs2JiZAASdte9pSseXSZBjdyfi6h8wOFIS8VOEbdSQGT70zZABmT9bD5vCi5QfOBOLAeuu8yAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1468074600", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAyBVqxZCiCOaCfduUcvqnbUz3dPJEJlBQenF5ZCRKuEBYZBkX0ZCVi1drnWlBy4UaE3TGdcYrz1T37Fn2hMNmtbtd7wEANJVopeQISzeliGBZCyiwZDZD&since=1469474047&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto's post.", "id": "169245436486734_1086282101449725", "created_time": "2016-07-25T19:14:07+0000", "message": "Imaginem o que n\u00e3o fazem com a popula\u00e7\u00e3o pobre sem-teto. S\u00e3o absurdas e autorit\u00e1rias a reintegra\u00e7\u00e3o de posse e a a\u00e7\u00e3o da PM! T\u00eam que acabar.\n\nSolidariedade aos lutadores da oocupa\u00e7\u00e3o Jd. Educand\u00e1rio."}, {"id": "169245436486734_1085635414847727", "created_time": "2016-07-24T20:47:42+0000", "message": "INJUSTI\u00c7A PARA ELES, JUSTI\u00c7A PARA N\u00d3S\n\nO editorial do Globo de hoje \"Crise for\u00e7a o fim do injusto ensino superior gratu\u00edto\" faz coro com a Folha de S. Paulo, os governos e as reitorias, que querem acabar com o ensino p\u00fablico!\n\nPara a supera\u00e7\u00e3o da crise nacional, que se expressa de maneira particular e aguda na USP, o Globo sugere como medida o pagamento de mensalidade pelos estudantes e o fim do ensino superior p\u00fablico.\n\nO que parece s\u00f3 uma an\u00e1lise pobre e esquem\u00e1tica da folha de or\u00e7amento na verdade \u00e9 mais do que isso, \u00e9 o interesse por parte da Globo, Alckmin e Zago, como representantes da casta pol\u00edtica, de privatizar nossos direitos (\u00e0 educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, transporte...), garantindo os lucros de poucos, a despeito dos servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade para a maioria da popula\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o se trata simplesmente da gratuidade, como faz sugerir o edital, mas do car\u00e1ter p\u00fablico da universidade, da autonomia universit\u00e1ria e do direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o! \n\nNo final, ainda escrevem \"O momento \u00e9 oportuno para se debater a s\u00e9rio o ensino superior p\u00fablico pago. At\u00e9 porque \u00e9 entre os mecanismos do Estado concentradores de renda que est\u00e1 a universidade p\u00fablica gratuita. Pois ela favorece apenas os ricos, de melhor forma\u00e7\u00e3o educacional, donos das primeiras coloca\u00e7\u00f5es nos vestibulares.\n\nJ\u00e1 o pobre, com forma\u00e7\u00e3o educacional mais fr\u00e1gil, precisa pagar a faculdade privada, onde o ensino, salvo exce\u00e7\u00f5es, \u00e9 de mais baixa qualidade. Assim, completa-se uma gritante injusti\u00e7a social, nunca denunciada por sindicatos de servidores e centros acad\u00eamicos.\"\n\nJustamente a Globo, que sempre refor\u00e7ou opini\u00f5es que favorecem o car\u00e1ter elitista do ensino superior p\u00fablico, como a posi\u00e7\u00e3o contra as cotas raciais e sociais, agora se utiliza da realidade elistista nas universidades p\u00fablicas para se colocar a favor de acabar de vez com o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de qualidade!\n\nOs centros acad\u00eamicos e sindicatos, a popula\u00e7\u00e3o pobre e negra e os trabalhadores sabem que o caminho para a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e9 o pleno direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e o combate aos interesses particulares de uma casta que n\u00e3o nos representa, pois \u00e9 disso que se trata uma solu\u00e7\u00e3o como esta para a crise econ\u00f4mica nacional e a crise or\u00e7ament\u00e1ria da USP - por que n\u00e3o a taxa\u00e7\u00e3o sobre as grandes fortunas para financiar a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica?\n\n\u00c0 crise que n\u00e3o criamos n\u00f3s vamos responder com luta por mais democracia, mais transpar\u00eancia e contra as corrup\u00e7\u00f5es e pelos nossos direitos!\n\n#AbaixoARedeGlobo"}, {"id": "169245436486734_1083928291685106", "created_time": "2016-07-22T12:50:01+0000", "message": "N\u00f3s j\u00e1 conhecemos as posi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas que a Folha de S. Paulo defende. Esse semestre vimos isso mais intimamente atrav\u00e9s dos editoriais sobre a greve na USP. \nAgora, o jornal \u00e9 pego em flagrante fraude dos dados da pesquisa a respeito das quest\u00f5es pol\u00edticas nacionais, enganando os leitores e mostrando que est\u00e1 do lado de Temer.\n\n#ForaTemer"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Letras USP's event.", "id": "169245436486734_1083605261717409", "created_time": "2016-07-21T19:38:21+0000", "message": "Amanh\u00e3!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1010060782443548/?ti=cl"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1083033055107963", "created_time": "2016-07-20T23:19:11+0000", "message": "Pr\u00f3xima assembleia geral no dia 03/08, \u00e0s 18h, na viv\u00eancia dos estudantes, ao lado do bandej\u00e3o central!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their profile picture.", "id": "169245436486734_1082520221825913", "created_time": "2016-07-20T03:52:22+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's post.", "id": "169245436486734_1081831171894818", "created_time": "2016-07-19T02:41:44+0000", "message": "Funcion\u00e1rios da USP saem de greve."}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1081064931971442", "created_time": "2016-07-17T22:52:47+0000", "message": "Amanh\u00e3, reuni\u00e3o do comando de greve!\nhttps://www.facebook.com/events/842831715850341/"}, {"id": "169245436486734_1079672315444037", "created_time": "2016-07-15T22:11:13+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\nQuinta-feira (14/7) estivemos na Prefeitura do campus para uma reuni\u00e3o com o Prefeito para discutir a redu\u00e7\u00e3o no oferecimento de alimentos no restaurante do campus 1, terceirizado mesmo ap\u00f3s nossa mobiliza\u00e7\u00e3o do final do ano passado. Fomos at\u00e9 l\u00e1 querendo entender:\n\n- Por que reduziram de 3 para 1 op\u00e7\u00e3o de salada (no campus 2 continua sendo 3); \n- Por que as por\u00e7\u00f5es de carne/op\u00e7\u00e3o vegetariana e de guarni\u00e7\u00e3o foram reduzidas.\n\nDesde o in\u00edcio das f\u00e9rias percebemos que houve essa redu\u00e7\u00e3o e conversando com alguns funcion\u00e1rios terceirizados nos disseram que a orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 reduzir. Ou seja, dispor de menos alimentos para quem utiliza o restaurante para que a empresa gaste menos e ganhe mais. Al\u00e9m de dizer que n\u00e3o t\u00ednhamos provas de nada, nem da diminui\u00e7\u00e3o da salada nem das alega\u00e7\u00f5es dos funcion\u00e1rios, o Prefeito respondeu as perguntas dizendo que se trata de uma \u201cfalta de gest\u00e3o\u201d. Ora essa! Ao final da mobiliza\u00e7\u00e3o que os estudantes do CAASO constru\u00edram no ano passado contra a terceiriza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o acordamos a cria\u00e7\u00e3o de uma comiss\u00e3o aut\u00f4noma para avaliar os processos e evitar que problemas como esse acontecessem, funcionando para garantir a qualidade e padr\u00e3o do que \u00e9 oferecido. Mas a comiss\u00e3o nos foi negada. \n\nO Prefeito n\u00e3o soube dizer o que poderia estar errado, na verdade ele nem ao menos tinha conhecimento dessa situa\u00e7\u00e3o. Colocamos tamb\u00e9m a necessidade de abrir para a comunidade sobre o andamento da presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o pela empresa que administra o bandej\u00e3o - o contrato assinado prev\u00ea diversos relat\u00f3rios que o Prefeito disse n\u00e3o ter conhecimento, pois ficam sob o controle da nutricionista respons\u00e1vel da USP. Ele garantiu que ao correr da pr\u00f3xima semana nos daria um retorno acerca do que foi reivindicado. Inclusive, est\u00e1 prevista uma reuni\u00e3o entre a empresa e a universidade na semana que vem em que os estudantes n\u00e3o poder\u00e3o participar. \n\nA perman\u00eancia estudantil \u00e9 um assunto caro para o DCE. A desculpa utilizada para a terceiriza\u00e7\u00e3o cai por terra quando vemos condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias de trabalho dos terceirizados e o corte na quantidade de alimento que \u00e9 oferecida. O novo PIDV amea\u00e7a os outros restaurantes universit\u00e1rios e servi\u00e7os da USP e Zago, que n\u00e3o tem amor \u00e0 USP como insiste em nos dizer, faz os estudantes e funcion\u00e1rios pagarem a conta. N\u00e3o passar\u00e1! Seguiremos acompanhando e pressionando."}, {"story": "Dce Livre da USP published a note.", "id": "169245436486734_1079422072135728", "created_time": "2016-07-15T15:45:02+0000", "message": "Nota de rep\u00fadio \u00e0 reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio de 12/07/2016"}, {"id": "169245436486734_1079010915510177", "created_time": "2016-07-14T22:49:08+0000", "message": "USPINOVA E REITORIA SE UNEM CONTRA A REPRESENTA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL\n\nSobre o Conselho Universit\u00e1rio do 12/07 e o ataque da Uspinova e Zago \u00e0 representa\u00e7\u00e3o e autonomia dos estudantes\n\n\"No entanto, o que \u00e9 profundamente grave \u00e9 que a representa\u00e7\u00e3o esteja sob o controle de Zago! Ferindo nossa autonomia estudantil, conquistada ao fim da ditadura militar e que est\u00e1 garantida pelo pr\u00f3prio regimento da USP, significando um ataque sem precedentes \u00e0 nossa liberdade de organiza\u00e7\u00e3o. O direito de garantia \u00e0 nossa autonomia foi uma conquista hist\u00f3rica, fruto da luta das gera\u00e7\u00f5es anteriores de estudantes que n\u00e3o abriram m\u00e3o do seu direito de organiza\u00e7\u00e3o, assim como eles, n\u00f3s tamb\u00e9m n\u00e3o abriremos m\u00e3o desse direito!\n\nAgora, um espa\u00e7o como o Conselho Universit\u00e1rio que j\u00e1 n\u00e3o cumpre a Lei de Diretrizes e Bases que define uma representa\u00e7\u00e3o discente m\u00ednima de 15% e j\u00e1 n\u00e3o gera qualquer credibilidade ou confian\u00e7a no corpo estudantil, se torna um espa\u00e7o ainda mais question\u00e1vel e autorit\u00e1rio.\n\nAinda pior \u00e9 a forma como isso se deu: 3 representantes discentes, cujos mandatos expiraram na \u00faltima gest\u00e3o, articularam com a reitoria a inclus\u00e3o da pauta, contra qualquer no\u00e7\u00e3o de democracia, desrespeitando n\u00e3o simplesmente os f\u00f3runs do movimento que sequer debateram o assunto nem muito menos decidiram por isso, mas \u00e9 tamb\u00e9m um ataque e um desrespeito a cada estudante da universidade. A USPInova se comportou de maneira baixa e rasteira, atropelando os estudantes para poder se beneficiar da boa rela\u00e7\u00e3o com a reitoria para conquistar mais cadeiras nos conselhos centrais e nas unidades.\n\nN\u00f3s repudiamos atitudes como esta e vemos com repulsa a comemora\u00e7\u00e3o do golpe contra os estudantes pela USPInova em sua p\u00e1gina do Facebook. Procuraremos por todas as vias dar uma resposta a esse ataque feito pela alian\u00e7a Zago e USPInova e seguiremos firmes no combate \u00e0s pr\u00e1ticas indecentes da direita contra o movimento estudantil e  aos ataques da reitoria \u00e0 autonomia e aos direitos dos estudantes e dos trabalhadores! Zago tenta a todo custo empurrar um projeto privatista de universidade, e para isso aplica golpes contra a democracia dentro da USP. Nesse momento, refor\u00e7amos que s\u00f3 a luta pode arrancar as conquistas que tanto almejamos!\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Minha Sampa's post.", "id": "169245436486734_1078317922246143", "created_time": "2016-07-13T23:46:05+0000", "message": "+ DE 10 MIL ASSINATURAS POR COTAS NA USP!!\n\nObrigada Minha Sampa pela parceria e apoio!"}, {"id": "169245436486734_1077672725643996", "created_time": "2016-07-13T02:19:42+0000", "message": "Representantes discentes falam sobre os ataques \u00e0 universidade e \u00e0 autonomia dos estudantes na organiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es para a representa\u00e7\u00e3o discente aprovados hoje em reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio!"}, {"id": "169245436486734_1077560245655244", "created_time": "2016-07-12T21:49:03+0000", "message": "Neste momento, enquanto representantes discentes e docentes defendem a ado\u00e7\u00e3o de cotas sociais e raciais na USP na reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, o reitor d\u00e1 entrevista do lado de fora da sala."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Minha Sampa's photo.", "id": "169245436486734_1077517928992809", "created_time": "2016-07-12T20:08:08+0000"}, {"id": "169245436486734_1077499658994636", "created_time": "2016-07-12T19:32:25+0000", "message": "ABSURDO\n\nZago acaba de aprovar, sem nenhum debate pr\u00e9vio, que a reitoria organize as elei\u00e7\u00f5es para representante discente, em oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o pelos estudantes, como \u00e9 historicamente feito pelo movimento estudantil.\n\nTrata-se de um claro ataque \u00e0 auto organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes, ferindo, inclusive, o pr\u00f3prio estatuto da USP. N\u00e3o permitiremos a interven\u00e7\u00e3o da reitoria sobre os direitos historicamente conquistados pelo movimento estudantil."}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1077098942368041", "created_time": "2016-07-12T13:00:00+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem assembleia geral!\n13/07, 18h, viv\u00eancia dos estudantes da USP (ao lado do bandej\u00e3o central)"}, {"id": "169245436486734_1077084742369461", "created_time": "2016-07-12T03:26:22+0000", "message": "VENCEMOS A REITORIA: OS RDS PARTICIPAR\u00c3O DO CO - A REUNI\u00c3O EST\u00c1 MANTIDA! TODXS \u00c0S 10H NO DCE\n\nPessoal,\n\nComunicamos que, com a ajuda de advogados, conseguimos exigir que a Secretaria Geral publicasse os nomes dos representantes discentes eleitos no Di\u00e1rio Oficial de amanh\u00e3, viabilizando sua participa\u00e7\u00e3o na reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio.\n\nDada a gravidade das pautas inseridas na ordem do dia da reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, inclusive sobre a altera\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es para representa\u00e7\u00e3o discente, surpresas para grande maioria da comunidade acad\u00eamica, manteremos a reuni\u00e3o, anterior ao ato em frente \u00e0 Reitoria, no sentido de aprofundar o debate sobre essas quest\u00f5es.\n\nhttps://www.facebook.com/events/160456757707355/?ti=cl"}, {"id": "169245436486734_1076451862432749", "created_time": "2016-07-11T13:00:00+0000", "message": "ATO NO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO EM CONJUNTO COM OS FUNCION\u00c1RIOS\nter\u00e7a-feira, 12/07, \u00e0s 12h\n\nPautas da reuni\u00e3o:\n\n* novo plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria e plano de redu\u00e7\u00e3o de jornada;\n* SiSU e Fuvest 2017;\n* proposta que tira a autonomia dos estudantes para elei\u00e7\u00e3o de RDs em todos os \u00f3rg\u00e3os colegiados da USP e das unidades, via vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.\n\nPauta completa: http://representadoutoresusp.blogspot.com.br/2016/07/reuniao-do-co-12-de-julho-14hs_8.html\n\nASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP\nquarta-feira, 13/07, \u00e0s 18h, na viv\u00eancia dos estudantes (ao lado do bandej\u00e3o central)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_160456757707355", "created_time": "2016-07-10T21:45:35+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared APG-USP/Capital's photo.", "id": "169245436486734_1075776442500291", "created_time": "2016-07-10T02:14:33+0000", "message": "Informativo da APG-USP/Capital sobre a reuni\u00e3o do CO do dia 12/07!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comiss\u00e3o de Greve - USP's post.", "id": "169245436486734_1075575452520390", "created_time": "2016-07-09T18:22:20+0000", "message": "Nota da diretoria da Adusp sobre reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio de 12/07:"}, {"id": "169245436486734_1075569105854358", "created_time": "2016-07-09T18:08:31+0000", "message": "Fique por dentro do que est\u00e1 acontecendo!\n\nATO EM CONJUNTO COM OS FUNCION\u00c1RIOS EM FRENTE AO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO!\nter\u00e7a-feira, 12/07, \u00e0s 12h\n\nASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP!\nquarta-feira, 13/07, \u00e0s 18h, na viv\u00eancia dos estudantes (ao lado do bandej\u00e3o central)\n\nSaiba mais:\n- https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/1074934679251134\n- https://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/1075081612569774"}, {"id": "169245436486734_1075081612569774", "created_time": "2016-07-09T16:00:02+0000", "message": "REPRESENTANTES DISCENTES DA CHAPA USPINOVA QUEREM APROVAR ELEI\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICAS NO CO DO DIA 12/07 \u00c0 REVELIA DO MOVIMENTO ESTUDANTIL\n\nO DCE-Livre da USP tomou conhecimento hoje de que os tr\u00eas representantes discentes da chapa USPinova e seus respectivos suplentes protocolaram, h\u00e1 mais de um m\u00eas, um of\u00edcio na Secretaria Geral solicitando que as elei\u00e7\u00f5es de Representa\u00e7\u00e3o Discente passem a ser realizadas em formato eletr\u00f4nico! A proposta, articulada com a reitoria de forma escondida da comunidade estudantil, ser\u00e1 levada ao pr\u00f3ximo CO do dia 12 de julho.\n\nA proposta em pauta \u00e9 alterar o estatuto da USP para que TODAS as elei\u00e7\u00f5es de RDs da gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o de qualquer unidade ou conselho central passem a ser realizadas pela burocracia da universidade em voto eletr\u00f4nico. Al\u00e9m de impedir que os RDs participem da discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo CO, a reitoria ignora a organiza\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma e independente do movimento estudantil, reconhecida inclusive pelo Regimento Geral da USP e, pasmem, com a ajuda de estudantes que atuam por fora das delibera\u00e7\u00f5es estudantis.\n\nPrimeiramente, \u00e9 um absurdo que tr\u00eas representantes discentes atropelem as entidades e f\u00f3runs leg\u00edtimos e democr\u00e1ticos do movimento estudantil. Repudiamos esta atitude! Enquanto debatemos e lutamos exaustivamente por mais democracia na USP, defendendo inclusive que se tenha paridade nos \u00f3rg\u00e3os colegiados, tr\u00eas estudantes ignoram as Assembleias Gerais, os Conselhos de Centros Acad\u00eamicos e os Congressos de Estudantes da USP que deliberam as regras, m\u00e9todos e a pol\u00edtica do movimento. \u00c9 ileg\u00edtima a proposta dos representantes assim como a postura da reitoria, que desconsidera a exist\u00eancia do DCE-Livre da USP, das APGs e dos Centros Acad\u00eamicos, colocando esse item para vota\u00e7\u00e3o sem consult\u00e1-los a respeito.\n\nSegundo, a reitoria de Zago se mostra extremamente doentia para a sa\u00fade da Universidade. O estelionato eleitoral praticado por Zago quando em campanha dizia que iria reestabelecer as rela\u00e7\u00f5es da comunidade acad\u00eamica \u00e9 enorme! Zago veio para desmontar a USP, privatizar suas fun\u00e7\u00f5es e acabar com a organiza\u00e7\u00e3o independente da representa\u00e7\u00e3o das tr\u00eas categorias. A proposta do reitor e desse setor reacion\u00e1rio de estudantes da USP visa enfraquecer e atacar a auto-organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes. N\u00f3s n\u00e3o admitimos essa altera\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria! A reitoria parece querer valer-se de tudo para controlar a universidade, se utilizando de processos abusivos e persegui\u00e7\u00f5es contra estudantes e trabalhadores e, agora, querendo nos retirar dos espa\u00e7os de decis\u00e3o pol\u00edtica atrav\u00e9s de manobras burocr\u00e1ticas. Zago sabe que os estudantes s\u00e3o um contraponto ao seu projeto de universidade, pois n\u00e3o temos rabo preso com ningu\u00e9m, e quer agora controlar nosso processo eleitoral. Inadmiss\u00edvel!\n\nAl\u00e9m disso, a reitoria quer aprovar tal mudan\u00e7a no meio das f\u00e9rias, quase clandestinamente, exatamente no CO em que est\u00e1 atuando para impedir a participa\u00e7\u00e3o dos Representantes Discentes! Como uma mudan\u00e7a dessa pode ser feita sem que estejamos presentes pra defender nossa posi\u00e7\u00e3o? \u00c9 o maior abuso de poder da hist\u00f3ria da USP! A reitoria de Zago n\u00e3o passar\u00e1! A nossa greve j\u00e1 passou dos dois meses e a reitoria se nega a negociar nossas pautas e se responsabilizar pelo rumo da universidade, mas quer a todo custo impedir a auto-organiza\u00e7\u00e3o estudantil.\n\nConvocamos os Centros Acad\u00eamicos e demais entidades estudantis a assinarem esse recha\u00e7o \u00e0 proposta da USPinova e da reitoria; a ligarem para os diretores das suas unidades se colocando veementemente contra a forma e a natureza dessa mudan\u00e7a, pedindo inclusive para que eles se coloquem contra essa altera\u00e7\u00e3o estatut\u00e1ria caso ela venha a ser votada no CO; a mobilizarem os estudantes de toda a USP a defenderem a autonomia do movimento estudantil e a comparecerem ao ato que ser\u00e1 constru\u00eddo juntamente com o Sintusp em frente ao Conselho Universit\u00e1rio, \u00e0s 14h na Reitoria da USP!\n\nCHEGA DE AUTORITARISMO DA REITORIA! FORA ZAGO!\n\nDocumento enviado \u00e0 Reitoria pelos representantes discentes: https://dl.dropboxusercontent.com/u/23704470/CO-USP/CO_12.7.2016/13_624_20160707164839.pdf"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cepege Usp's post.", "id": "169245436486734_1075002029244399", "created_time": "2016-07-09T14:30:00+0000", "message": "Importante nota do CEPEGE \n\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1754487374827136&id=1630946090514599"}]}