{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC3f1kKUD0yTrUxQvC64bE8ZC0sMIopXDbbTHuVZC1vYm1SawSg05lnewqc82gsI8xGF6IFEUUZBzO8NBFQswucRxgZC1HOERE1j3OcVYZB4rkf2cgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1443575456", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD55FbSC4ZAWX163xZByK7mQEPeZBgbhUf7Xgm0mXMzXuVmTErHZBSQDDVcdZA5aIZAhoZCZCPUu7Ae7zECBeXICZA3sytIrtpIlWNkFZBnQKXixrWJk0FgZDZD&since=1443904227&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_919272861483984", "created_time": "2015-10-03T20:30:27+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nGrupos de discuss\u00e3o acontecendo agora"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_919241704820433", "created_time": "2015-10-03T19:14:51+0000", "message": "ACONTECENDO  AGORA \n\nMesa: A festa da reitoria: O que Zago quer fazer com a USP?"}, {"id": "169245436486734_919151034829500", "created_time": "2015-10-03T14:29:24+0000", "message": "Catraca\u00e7o ontem no bandej\u00e3o!\n\nPela contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e contra o corte de ponto dos trabalhadores em greve da prefeitura do campus!"}, {"id": "169245436486734_919147701496500", "created_time": "2015-10-03T14:06:46+0000", "message": "CREDENCIAMENTO DE DELEGADOS\n\nContinua aberto o credenciamento de delegados!  Poder\u00e1 ser feito at\u00e9  as 15h na Educa\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_919121421499128", "created_time": "2015-10-03T12:49:44+0000", "message": "Ontem o bandej\u00e3o foi ocupado e saiu de gra\u00e7a \u00e0 todos! Foram os estudantes que substitu\u00edram os funcion\u00e1rios servindo a comida!"}, {"id": "169245436486734_919112334833370", "created_time": "2015-10-03T12:16:19+0000", "message": "Hoje o credenciamento ficar\u00e1 aberto at\u00e9 o in\u00edcio dos GDs \u00e0s 15h!"}, {"id": "169245436486734_918982641513006", "created_time": "2015-10-03T02:17:55+0000", "message": "No segundo dia do XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP os estudantes j\u00e1 mostram \u00e0 Zago a for\u00e7a da mobiliza\u00e7\u00e3o. Hoje o bandej\u00e3o saiu de gra\u00e7a \u00e0 todos!\n\nN\u00c3O VAMOS ACEITAR A PRECARIZA\u00c7\u00c3O E OS CORTES NA UNIVERSIDADE, AMANH\u00c3 TEM MAIS!"}, {"id": "169245436486734_918940611517209", "created_time": "2015-10-02T23:35:50+0000", "message": "CATRACA\u00c7O NO BANDEJAO\n\nHoje, n\u00f3s  estudantes,  deixamos nosso recado para o reitor Zago: n\u00e3o aceitaremos a precariza\u00e7\u00e3o da USP!\n\nUm ato bloqueou as vias da cidade universitaria,  no Butant\u00e3,  terminando no bandej\u00e3o!  As refei\u00e7\u00f5es sa\u00edram de gra\u00e7a para todas as pessoas,  e estudantes substitu\u00edram os funcion\u00e1rios,  servindo a comida. \n\n\u00c9 o XII CONGRESSO  DE ESTUDANTES DA USP mostrando a for\u00e7a da mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil!"}, {"id": "169245436486734_918798928198044", "created_time": "2015-10-02T15:02:46+0000", "message": "XII CONGRESSO DOS ESTUDANTES\n\nAgora, no Audit\u00f3rio da Geografia, a defesa das teses! Mais cedo ocorreu a plen\u00e1ria inicial, que aprovou o Regimento do Congresso. E, \u00e0 tarde, depois do almo\u00e7o, os Grupos de Discuss\u00e3o, sobre a conjuntura dentro e fora da universidade - na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_918798064864797", "created_time": "2015-10-02T15:00:56+0000", "message": "XII CONGRESSO DOS ESTUDANTES\n\nAgora, no Audit\u00f3rio da Geografia, a defesa das teses! Mais cedo ocorreu a plen\u00e1ria inicial, que aprovou o Regimento do Congresso. E, \u00e0 tarde, depois do almo\u00e7o, os Grupos de Discuss\u00e3o, sobre a conjuntura dentro e fora da universidade - na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o!\n\nN\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_918486814895922", "created_time": "2015-10-01T22:30:17+0000", "message": "ACONTECENDO  AGORA\n\nMais de 300 pessoas participam da primeira mesa do XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP. \nAGORA,  NO AUDIT\u00d3RIO  DA GEOGRAFIA"}, {"id": "169245436486734_918480594896544", "created_time": "2015-10-01T22:01:37+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nEST\u00c1  COME\u00c7ANDO  A MESA DE ABERTURA DO CONGRESSO:\n\nA CRISE NO BRASIL,  DESAFIOS E INICIATIVAS DO MOVIMENTO ESTUDANTIL"}, {"id": "169245436486734_918478074896796", "created_time": "2015-10-01T21:53:30+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP \n\nCredenciamento de delegados no v\u00e3o da historia!"}, {"id": "169245436486734_918475721563698", "created_time": "2015-10-01T21:43:09+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nEst\u00e1 come\u00e7ando o credenciamento de delegados! Colhem no v\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's photo.", "id": "169245436486734_918376064906997", "created_time": "2015-10-01T16:37:33+0000", "message": "O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP COME\u00c7A COM LUTA!"}, {"id": "169245436486734_918334694911134", "created_time": "2015-10-01T14:18:21+0000", "message": "ACESSO AO CAMPUS BUTANT\u00c3 DURANTE O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nATEN\u00c7\u00c3O\n\nDevido \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de evento esportivo no pr\u00f3ximo domingo, 04  de outubro, na Cidade de S\u00e3o Paulo, informamos que as avenidas Lineu de Paula Machado, Valdemar Ferreira, Valentim Gentil, Afr\u00e2nio Peixoto, Ponte da Cidade Universit\u00e1ria, Pedroso de Moraes e Prof. Fonseca Rodrigues ser\u00e3o interditadas das 06h \u00e0s 11h pela Companhia de Engenharia de Tr\u00e1fego -  CET, afetando o acesso pela Portaria Principal.\n\nPor este motivo a Portaria 02, (av. Escola Polit\u00e9cnica) e Portaria 03 (av. Corifeu de Azevedo Marques) funcionar\u00e3o para circula\u00e7\u00e3o da comunidade USP das 05h \u00e0s 12h.\n\nRefor\u00e7amos que o servi\u00e7o de transporte realizado pelas Linhas Circulares 8012 e 8022 n\u00e3o ser\u00e1 interrompido."}, {"id": "169245436486734_918293524915251", "created_time": "2015-10-01T11:49:32+0000", "message": "[TRANSPORTE S\u00c3O CARLOS]\n\nSegue formul\u00e1rio para estudantes de S\u00c3O CARLOS preencherem pra ida ao XII Congresso de Estudantes da USP!\n\nEsse formul\u00e1rio pode ser escrito at\u00e9 HOJE, quinta, AS 18H!\n\nQualquer d\u00favida, procurar o CAASO ou algum representante do DCE em S\u00e3o Carlos.\n\nLink pro evento do Congresso, com a programa\u00e7\u00e3o: \nhttps://www.facebook.com/events/1475376829441670/"}, {"id": "169245436486734_917985444946059", "created_time": "2015-09-30T22:45:01+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\n\u00c0 TODXS DELEGADXS\n\nLembramos a todos que os delegados eleitos s\u00f3 poder\u00e3o votar na plen\u00e1ria final (s\u00e1bado e domingo) se tiverem participado de pelo menos 50% dos GDs (os grupos de discuss\u00e3o), ou seja, do GD de sexta ou de s\u00e1bado, os quais tirar\u00e3o as propostas para a plen\u00e1ria final.\n\u00c9 muito importante que todos, em especial os delegados, participem  dos GDs para que colaborem com as discuss\u00f5es e com o levantamento de propostas."}, {"id": "169245436486734_918075278270409", "created_time": "2015-09-30T20:27:46+0000", "message": "AMANH\u00c3 COME\u00c7A O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP!\n\nO congresso come\u00e7a com uma mesa de conjuntura sobre a crise no Brasil \u00e0s 18h"}, {"id": "169245436486734_918052374939366", "created_time": "2015-09-30T19:53:06+0000", "message": "CIRCULAR COMISS\u00c3O ORGANIZADORA\nPor favor repassem a CAs e comiss\u00f5es de 5 conhecidas. \n\nAmanh\u00e3 come\u00e7a o XII Congresso dos Estudantes. A mesa de abertura ser\u00e1 as 18h no Audit\u00f3rio da Geo e l\u00e1 come\u00e7ar\u00e1 o credenciamento. \nComo de praxe e definido na reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do dia 28/09 ser\u00e1 cobrada uma pequena taxa de inscri\u00e7\u00e3o, que ser\u00e1 utilizado para pagar dividas relacionadas a estrutura, transporte, limpeza e alimenta\u00e7\u00e3o. \nSer\u00e1 uma taxa baixa, de apenas 15 reais. \n\nA maioria dos CAs e comiss\u00f5es de 5 j\u00e1 protocolou os delegados corretamente. Para os delegados basta pagar a inscri\u00e7\u00e3o na hora e pegar seu crach\u00e1. \n\nAlguns CAs protocolaram mas falta ou nomea\u00e7\u00e3o de delegados, ou alguns documentos. Nesses casos o CA ou comiss\u00e3o de 5 deve levar os atestados e a nomea\u00e7\u00e3o que faltou. \n\nAlguns outros, minorias, nem protocolaram. Nesse caso deve-se levar as 3 atas, inscri\u00e7\u00e3o de chapa, elei\u00e7\u00e3o e apura\u00e7\u00e3o + as listas da elei\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m dos delegados precisarem igualmente pagar a taxa para se credenciarem. \n\nSem mais, at\u00e9 o congresso dos estudantes, abrass"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Helena Kozlakowski Patr\u00edcio's event.", "id": "169245436486734_917991408278796", "created_time": "2015-09-30T15:17:14+0000", "message": "As estudantes e trabalhadoras da USP far\u00e3o hoje o segundo grande ato contra a viol\u00eancia sexual na USP.\n\nA Reitoria tem botado panos quentes nos casos de estupro cometidos por estudantes e imp\u00f5e o aumento do policiamento como medida para combater a viol\u00eancia. N\u00e3o aceitamos essa postura da Reitoria! Exigimos a puni\u00e7\u00e3o e expuls\u00e3o dos estupradores, a aplica\u00e7\u00e3o de um Plano Alternativo de Seguran\u00e7a e repudiamos a presen\u00e7a da PM no campus.\n\nTodas ao ato! Chega de viol\u00eancia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Lampi\u00e3o da Esquina - Coletivo de Diversidade na Sociais's album.", "id": "169245436486734_917988981612372", "created_time": "2015-09-30T15:11:07+0000", "message": "[TESE DOS COLETIVOS LGBTs DA USP]\n\nConfira a Tese dos Coletivos LGBTs da USP para o XII Congresso de Estudantes, que vai acontecer nos dias 01 a 04 de Outubro, no Campus Butant\u00e3. Voc\u00ea pode assinar tamb\u00e9m preenchendo o seguinte formul\u00e1rio: \n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1Qg49nAySj3vLP0rrn_s0B1j6voLDFyU-2CUU_tXJ288/viewform?usp=send_form"}, {"id": "169245436486734_917966258281311", "created_time": "2015-09-30T14:28:38+0000", "message": "POR UMA GUARDA UNIVERSIT\u00c1RIA MAIS ESTRUTURADA\n\nAo longo dos \u00faltimos anos a reitoria vem precarizando a guarda universit\u00e1ria da USP. O efetivo de funcion\u00e1rios sofreu uma significativa redu\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o reitor Zago negligencia a luta das mulheres por um efetivo feminino capaz de lidar com casos de abuso e viol\u00eancia \u00e0 mulher nos campi.\n\nDiante desse sucateamento, a reitoria prop\u00f5e como sa\u00edda a presen\u00e7a da pol\u00edcia militar no campus, ignorando a opini\u00e3o do movimento estudantil sobre o tema. \u00c9 importante lembrar que a criminalidade na cidade universit\u00e1ria - no Butant\u00e3 - tem aumentado desde o per\u00edodo em que a PM come\u00e7ou a adentrar no campus."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_917927284951875", "created_time": "2015-09-30T12:45:00+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nEstudantes se organizam rumo ao XII Congresso de estudantes da USP!\n\nMande tamb\u00e9m sua foto!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em https://www.facebook.com/events/1475376829441670/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Bandej\u00e3o USP - S\u00e3o Carlos's photo.", "id": "169245436486734_917733748304562", "created_time": "2015-09-30T01:10:56+0000", "message": "O primeiro dia do XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP estar\u00e1 marcado por luta! Total apoio aos funcion\u00e1rios que tem sofrido uma s\u00e9rie de ataques vindos da reitoria!"}]}