{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDu9DGleTgBWk9cpprPEvbKv6vgK614q0mtEWR0v0gEMRiOQh9hzwdXFySf4oVCOcw0MY8WsZBjw9OPZBvBCZBYZA8Qt34kBExvmSiQPoY9ECrjUwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1401899701", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCwO0JTzE4Q5jj3PJebegcdwE3gBj8UwpNybsq7GtnzsZB4OfaETXCgHBjhLLNgrST784WCfvcZB7tjIZCLrZC5QVi86y5CbHQVDcdPHYS4VM4lgAZDZD&since=1402077088&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_664006367010636", "created_time": "2014-06-06T17:51:28+0000", "message": "\"Temos mostrar que os trabalhadores desse pa\u00eds n\u00e3o est\u00e3o satisfeitos s\u00f3 com o verde amarelo. Os trabalhadores est\u00e3o vestindo todas as cores da luta! Porque do jeito que est\u00e1, n\u00e3o d\u00e1 mais\" Guilherme Boulos do MTST."}, {"id": "169245436486734_663997503678189", "created_time": "2014-06-06T17:35:41+0000", "message": "Come\u00e7ou a assembleia unificada dos movimentos sociais! Come\u00e7ou com Altino, metrovi\u00e1rio em greve em S\u00e3o Paulo!\n\nTamb\u00e9m est\u00e3o presentes o MTST, SINTUSP, DCE-livre da USP, o prof. Souto Maior, Comit\u00ea Popular da Copa e a Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Metrovi\u00e1rios."}, {"id": "169245436486734_663867293691210", "created_time": "2014-06-06T13:10:00+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nO ato-p\u00fablico e assembleia unificada \"Por todas as nossas lutas\" est\u00e1 MANTIDO hoje, mesmo diante da chuva.\n\nO DCE est\u00e1 providenciando um local coberto na Faculdade de Direito para a realiza\u00e7\u00e3o do evento.\n\nTodas as entidades, representa\u00e7\u00f5es e o professor Souto Maior est\u00e3o confirmados.\n\nNo dia em que Alckmin colocou a Tropa de Choque da PM para reprimir metrovi\u00e1rios, precisamos ampliar ainda mais nossa mobiliza\u00e7\u00e3o;\n\nNos vemos \u00e0s 13h na Faculdade de Direito da USP!\""}, {"id": "169245436486734_663864233691516", "created_time": "2014-06-06T12:16:58+0000", "message": "SOUTO MAIOR TAMB\u00c9M CONFIRMOU PRESEN\u00c7A!\n\nO MTST, DCE Livre da USP e outras entidades convocam todos para uma assembleia unificada contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. \n\nO professor da Faculdade de Direito e Juiz do Trabalho, Jorge Luiz Souto Maior, tamb\u00e9m confirmou presen\u00e7a na assembleia unificada de hoje.\n\nO ato-p\u00fablico e assembleia unificada \"Por todas as nossas lutas\" est\u00e1 MANTIDO hoje, mesmo diante da chuva. O DCE est\u00e1 providenciando um local coberto na Faculdade de Direito para a realiza\u00e7\u00e3o do evento. \n\nNo dia em que Alckmin colocou a Tropa de Choque da PM para reprimir metrovi\u00e1rios, precisamos ampliar ainda mais nossa mobiliza\u00e7\u00e3o.\n\nNos vemos \u00e0s 13h na Faculdade de Direito da USP!"}, {"id": "169245436486734_663640813713858", "created_time": "2014-06-06T01:07:49+0000", "message": "ASSEMBLEIA UNIFICADA AMANH\u00c3!\n\nO MTST, DCE Livre da USP e outras entidades convocam todos para uma assembleia unificada contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. Compare\u00e7a! \u00c9 amanh\u00e3, \u00e0s 13h no P\u00e1tio do Largo S\u00e3o Francisco."}, {"id": "169245436486734_663573060387300", "created_time": "2014-06-05T21:15:12+0000", "message": "CAOS NO METR\u00d4? A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR, QUE N\u00c3O LIBERA AS CATRACAS\n\nOs trabalhadores do Metr\u00f4 decidiram pela Greve na maior Assembleia da Categoria em 15 anos. Nas \u00faltimas semanas, esses trabalhadores divulgaram suas demandas atrav\u00e9s de mensagens sonoras nos trens e nas Esta\u00e7\u00f5es, usando seus coletes \"Por um Transporte Padr\u00e3o FIFA\", com mais qualidade, menos sufoco, menos ass\u00e9dio e melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho no Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, conhecido por usu\u00e1rios e trabalhadores como ca\u00f3tico e cada vez mais superlotado.\n\nAt\u00e9 o momento, Metr\u00f4 e Governo vendo sendo intransigentes, mesmo com a proposta dos Metrovi\u00e1rios de fazer greve liberando as catracas. \n\nO DCE Livre da USP apoia as reivindica\u00e7\u00f5es desses trabalhadores e repudia os ataques da M\u00eddia e do Governo contra os trabalhadores do Metr\u00f4!\n\nNossa luta \u00e9 uma s\u00f3, metrovi\u00e1rios, condutores, usu\u00e1rios de transporte p\u00fablico, por um transporte p\u00fablico de qualidade, sem sufoco, sem corrup\u00e7\u00e3o. \n\nLIBERA A CATRACA, ALCKMIN!"}, {"id": "169245436486734_663553190389287", "created_time": "2014-06-05T20:16:42+0000", "message": "CENTRO ACAD\u00caMICO DE POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS - UNB APOIA OS ESTUDANTES E TRABALHADORES DA USP!\n\nA atual crise da USP n\u00e3o \u00e9 um fato t\u00e3o isolado quanto parece. N\u00f3s, da Gest\u00e3o Ocupa\u00e7\u00e3o do Centro Acad\u00eamico de Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas, declaramos nossa solidariedade e apoio com os estudantes e trabalhadores da USP. \u00c9 inconceb\u00edvel que uma Universidade do porte desta tenha sido, sumariamente, precarizada dessa forma em menos de 10 anos. \n\nOs oportunistas agora falam, inclusive, em privatizar a Universidade e cobrar mensalidade de cada aluno. Oras, ser\u00e1 mesmo esse o problema? As maiores Universidades do pa\u00eds recebem um or\u00e7amento estrondoso para alocarem seus recursos de acordo com suas finalidades. S\u00f3 esse ano a UnB recebeu em torno de 1,5 bilh\u00e3o segundo a UnB Ag\u00eancia. Na USP, 5 bilh\u00f5es de reais. Ainda assim, essas Universidades t\u00eam dificuldades em alocar esses recursos, escolhendo sempre o elo mais explorado para pagarem as consequ\u00eancias, como os t\u00e9cnicos administrativos, os beneficiados da assist\u00eancia social, e claro, os alunos, os professores, etc. A elite, insatisfeita ou n\u00e3o, continuaria a pagar a estadia nesta conceituada Universidade, mas, claramente, marginalizariam os alunos que n\u00e3o podem pagar essa mensalidade, al\u00e9m de enriquecer uma pequena oligarquia que viria a se apropiar da educa\u00e7\u00e3o como um neg\u00f3cio e n\u00e3o um servi\u00e7o p\u00fablico. \n\nA greve atual foi deflagrada pela nega\u00e7\u00e3o do aumento salarial para professores e servidores. A justificativa foi que o or\u00e7amento j\u00e1 est\u00e1 comprometido. Entretanto, na USP os sal\u00e1rios comprometem 105,33% do or\u00e7amento, obrigando a Universidade a gastar em torno de 90 milh\u00f5es a mais do que deveriam por m\u00eas. A culpa disto n\u00e3o \u00e9 uma Universidade insuflada e nem esquecida pelos poderes locais. A culpa disso \u00e9 do insulamento burocr\u00e1tico que cuida muito bem de seus pr\u00f3prios interesses, a m\u00e1 aloca\u00e7\u00e3o dos recursos p\u00fablicos que restam e a falta de planejamento.\n\nNos \u00faltimos anos, grande parcela da sociedade, dirigida por uma m\u00eddia elitista interessada no lucro, ladrou contra as manifesta\u00e7\u00f5es em que se pediam maior transpar\u00eancia e democracia na gest\u00e3o, ao mesmo tempo que aplaudiram de p\u00e9 a viol\u00eancia ocasionada por alguma figura autorit\u00e1ria. Hoje, sabe-se que era essencial essas demandas.\n\nPor fim, a Gest\u00e3o Ocupa\u00e7\u00e3o declara seu total e irrestrito apoio aos estudantes e funcion\u00e1rios da USP! Consideramos que devemos nos apoiar, pois, a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 end\u00eamica e podemos passar pelos mesmos problemas. Os estudantes n\u00e3o podem pagar pela irresponsabilidade, incompet\u00eancia e gan\u00e2ncia da gest\u00e3o de poucos na Universidade!"}, {"id": "169245436486734_663522207059052", "created_time": "2014-06-05T18:52:49+0000", "message": "HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO EM GREVE PELA PRIMEIRA VEZ EM 19 ANOS\n\nNa manh\u00e3 de hoje, trabalhadoras e trabalhadores do Hospital Universit\u00e1rio da USP, no Campus Butant\u00e3, decretaram greve contra o arrocho salarial e as p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es de trabalho.\nH\u00e1 19 anos o HU n\u00e3o entrava em Greve.  E sua paralisa\u00e7\u00e3o come\u00e7a na Ter\u00e7a Feira.\nNo inicio do ano, o Reitor Zago anunciou, entre outras coisas, um corte de 10% na verba do HU, que vem precarizando suas atividades!\nTodo apoio aos trabalhadores do Hospital e aos profissionais da sa\u00fade envolvidos!"}, {"id": "169245436486734_663515783726361", "created_time": "2014-06-05T18:27:24+0000", "message": "Amanh\u00e3 (06/06), \u00e0s 13h, ser\u00e1 realizado no p\u00e1teo da Faculdade de Direito o ato unificado \"Por todas as nossas lutas\", deliberado em nossa \u00faltima assembleia geral. Compare\u00e7am: https://www.facebook.com/events/242299969303022/\"\n\nDurante todo dia, estaremos tamb\u00e9m em apoio ativo \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es em curso, sobretudo \u00e0 greve dos metrovi\u00e1rios, a qual apoiamos incondicionalmente.\"\n\nEm fun\u00e7\u00e3o disso, a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE de amanh\u00e3 est\u00e1 CANCELADA."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_242299969303022", "created_time": "2014-06-05T15:54:58+0000"}, {"id": "169245436486734_663367047074568", "created_time": "2014-06-05T12:03:17+0000", "message": "GREVE NA BIOLOGIA DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nOntem a biologia de Ribeir\u00e3o Preto decretou greve. J\u00e1 o curso de psicologia tirou uma paralisa\u00e7\u00e3o.\n\nEst\u00e1 acontecendo agora uma palestra organizada pela ADUSP-RP sobre a democratiza\u00e7\u00e3o da universidade com o Prof. Dr. Gustavo Assed Ferreira- docente da FDRP. Logo mais (11h15) acontece acontece a assembleia dos professores. As duas atividades acontecem no Espa\u00e7o Cultural Capela."}, {"id": "169245436486734_663205190424087", "created_time": "2014-06-05T02:23:54+0000", "message": "ESCLARECIMENTO RELATIVO \u00c0 REPRESENTA\u00c7\u00c3O DISCENTE\n\nO Dce Livre da USP vem a p\u00fablico comunicar aos representantes discentes dos conselhos centrais, eleitos nas pen\u00faltimas elei\u00e7\u00f5es, que nos enviem a carta de ren\u00fancia ao mandato o mais r\u00e1pido poss\u00edvel. Este pedido foi tirado na reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos do dia 10/05, e constantemente lembrado para respons\u00e1veis das chapas da elei\u00e7\u00e3o do fim de 2012. No entanto, alguns dos RD's (ou seja, n\u00e3o todos), eleitos pela chapa Universidade em Movimento, ainda n\u00e3o enviaram sua ren\u00fancia.\n\nAl\u00e9m do calend\u00e1rio das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es (mar\u00e7o/12, novembro/12, abril/14) n\u00e3o ter coincidido com o mandato de 1 ano, as nomea\u00e7\u00f5es anteriores tiveram atraso devido \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de RDs que n\u00e3o tinham os requisitos m\u00ednimos de cr\u00e9ditos (12 no ano) ou \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de um n\u00famero de RDs da mesma unidade superior ao permitido pelo regimento(3 no CO e 2 no CoG), o que faz com que a posse dos RDs eleitos nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es dependam da ren\u00fancia dos anteriores.\n\nAl\u00e9m disso, pelos motivos supracitados, a ren\u00fancia dos RDs eleitos pela pen\u00faltima elei\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi enviada, gostar\u00edamos de lembr\u00e1-los que haver\u00e1 reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima quinta-feira (05/06) que discutir\u00e1 mudan\u00e7as no vestibular, como a reformula\u00e7\u00e3o da forma de inscri\u00e7\u00e3o do candidato nos cursos e a revis\u00e3o dos crit\u00e9rios de b\u00f4nus. Pedimos a estes, portanto, que se nos comuniquem quanto \u00e0 possibilidade de comparecimento a esta reuni\u00e3o.\n\nComo sabemos que h\u00e1 dificuldades relativas a RD's que est\u00e3o em interc\u00e2mbio, o DCE faz as seguintes orienta\u00e7\u00f5es:\n- Tentem enviar a renuncia virtualmente, com assinatura digital ou escaneada. Veremos e insistiremos junto \u00e0 Secretaria Geral da USP a legalidade desse procedimento\n- O DCE j\u00e1 est\u00e1 em contato com a Secretaria Geral, e viabilizou a presen\u00e7a de ouvintes unicamente para a reuni\u00e3o do CoG amanh\u00e3.\n\nPor fim esclarescemos que est\u00e1 sendo feito todo o poss\u00edvel por nossa parte, e, como orientado pela SG, n\u00e3o enviaremos ren\u00fancias concatenadas. Ou seja, se os respons\u00e1veis pela ren\u00fancia que faltam n\u00e3o o fizerem em tempo, os novos assumir\u00e3o somente no fim do mandato legal. Infelizmente."}, {"id": "169245436486734_663191763758763", "created_time": "2014-06-05T01:33:45+0000", "message": "Hoje aconteceu a #QuartaVermelha do MTST em S\u00e3o Paulo. 25 mil pessoas marcharam nas rua de Itaquera por mais moradia, e tamb\u00e9m mais direitos sociais. \u00c9 a campanha Copa sem Povo, to na rua de novo! Que pede o hexa dos direitos sociais e principalmente mais moradia! N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel no pa\u00eds da Copa os est\u00e1dios da FIFA sa\u00edrem t\u00e3o r\u00e1pido e a moradia do povo engavetada. Com a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria aumentando os alugu\u00e9is, os trabalhadores perdem sua moradia. Todo apoio e for\u00e7a a luta do MTST!\n\nLepo Lepo da moradia\n\n\"N\u00e3o tenho casa\nEu sou sem teto\nCopa do Mundo no Brasil me revolta\nN\u00e3o quero Copa, Copa, Copa, Copa, Copa\nNo Brasil\nEu quero tetoooo!\n\nVia Mtst Trabalhadores Sem Teto"}, {"id": "169245436486734_663157300428876", "created_time": "2014-06-04T23:42:12+0000", "message": "#VaiTerGreve\n#ChegaDeSufoco\n#ChegaDeCorrup\u00e7\u00e3o\n#TransportePadr\u00e3oFIFA      \nvia Padre Julio Lancellotti "}, {"id": "169245436486734_663144670430139", "created_time": "2014-06-04T23:05:01+0000", "message": "PROFESSORES EM GREVE TOMAM SAGU\u00c3O DA REITORIA DA USP E QUEREM DI\u00c1LOGO\n\n\"Ficamos cerca de uma hora na reitoria, deixando claro que quer\u00edamos ser recebidos pela reitoria. O vice-reitor desceu e foi lida uma carta (v\u00eddeo dispon\u00edvel), depois algumas pessoas falaram e ele apresentou as posi\u00e7\u00f5es da reitoria, inclusive dando detalhes importantes que ser\u00e3o divulgados em breve. Enfim, segue a luta!\"\nVia Rodrigo Ricupero"}, {"id": "169245436486734_663134210431185", "created_time": "2014-06-04T22:35:32+0000", "message": "Diretoras do DCE no 4\u00ba ato do MTST \"Copa sem povo, t\u00f4 na rua de novo\" manifestando apoio \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o e  chamando para as pr\u00f3ximas, que vir\u00e3o! #QuartaVermelh #Vaiterluta"}, {"id": "169245436486734_663123827098890", "created_time": "2014-06-04T22:00:34+0000", "message": "ASSEMBLEIA ESTUDANTIL NA ESCOLA DE ENFERMAGEM\n\nAcontece, nesse momento, na Escola de Enfermagem da USP, uma Assembleia Estudantil que definir\u00e1 o posicionamento e as iniciativas dos estudantes frente \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_663112697100003", "created_time": "2014-06-04T21:21:35+0000", "message": "QUARTA FEIRA VERMELHA EM S\u00c3O PAULO\n\nAcaba de sair o 4\u00ba grande ato do MTST \"Copa sem povo, t\u00f4 na rua de novo!\". Segundo Guilherme Boulos, esse ato tem cor e destino: \u00e9 vermelho e seguir\u00e1 para o Itaquer\u00e3o. E ningu\u00e9m aqui ter\u00e1 medo da rua!\nDCE Livre da USP apoia integralmente a luta por moradia digna!\n\nAssista ao vivo: http://us.twitcasting.tv/midianinja"}, {"id": "169245436486734_663083783769561", "created_time": "2014-06-04T20:00:00+0000", "message": "FOLHA! N\u00d3S N\u00c3O VAMOS PAGAR NADA! - http://goo.gl/w1ovJz\n\n\u00c9 inadmiss\u00edvel que os alunos paguem pela irresponsabilidade das gest\u00f5es da USP; essa crise que foi causada pela m\u00e1 gest\u00e3o da universidade n\u00e3o pode cair na conta do estudante. H\u00e1 muito tempo se luta pela universidade p\u00fablica, para democratizar o acesso \u00e0 universidade, por cotas e perman\u00eancia. \u00c9 absurdo que em tempos de crise coloque-se como solu\u00e7\u00e3o elitizar ainda mais a universidade.\n\nVOTE \"N\u00c3O\" NA ENQUETE DA FOLHA DE S\u00c3O PAULO:\n\nhttp://polls.folha.com.br/poll/1415401/"}, {"id": "169245436486734_663073713770568", "created_time": "2014-06-04T19:30:01+0000", "message": "TODO APOIO AOS METROVI\u00c1RIOS!\n\nOs funcion\u00e1rios do Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo continuam com sua campanha \"Exigimos Transporte Padr\u00e3o FIFA!\". A mobiliza\u00e7\u00e3o iniciou-se com a exig\u00eancia de aumento salarial e  plano de carreira, entretanto estendeu-se em uma luta por melhorias no transporte p\u00fablico como um todo, exigindo expans\u00e3o do metr\u00f4 e redu\u00e7\u00e3o da tarifa. Os trabalhadores corajosamente ironizam os gastos suntuosos do governo do estado com a Copa do Mundo, enquanto milhares de cidad\u00e3os sofrem diariamente com um transporte prec\u00e1rio e insuficiente. \nUma nova assembleia hoje decidir\u00e1 por haver ou n\u00e3o greve a partir de amanh\u00e3, 05/6. \nMetrovi\u00e1rios, o DCE Livre da USP apoia suas pautas! Melhorias no transporte p\u00fablico e gratuito \u00e9, tamb\u00e9m, a nossa luta!"}, {"id": "169245436486734_663060410438565", "created_time": "2014-06-04T19:00:42+0000", "message": "Greve de professores na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica\n\nEles entraram em greve por transpar\u00eancia na USP, pela auditoria das contas da univ, contra a intransig\u00eancia do reitor e pelo pagamento imediato das bolsas!\n\nOntem a noite os estudantes da Sa\u00fade P\u00fablica realizaram assembleia e decidiram aderir a greve."}, {"id": "169245436486734_663047630439843", "created_time": "2014-06-04T18:30:30+0000", "message": "CURSO DE GERONTOLOGIA, DA EACH, REALIZA ATO\n\nApesar de n\u00e3o estarem em greve, estudantes do curso de Gerontologia da EACH mobilizaram-se, hoje, para expor o descaso da reitoria quanto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de seu campus. \u00c9 importante ressaltar que as prec\u00e1rias condi\u00e7\u00f5es de estudos \u00e0s quais foram submetidas os alunos da USP Leste, como a distribui\u00e7\u00e3o deles entre o Butant\u00e3 e faculdades particulares, para que finalmente o semestre tivesse in\u00edcio, ofereceram grandes dificuldades para que esses pudessem reunir-se em assembleia e ao menos discutir a greve e o movimento estudantil. O ato mencionado foi realizado na UNICID, uma das faculdades privadas que recebeu parte dos estudantes da EACH, uma demonstra\u00e7\u00e3o ainda maior da urg\u00eancia do problema. \nA EACH quer solu\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_663016323776307", "created_time": "2014-06-04T17:59:14+0000", "message": "ESTUDANTES DA FOFITO ENTRAM EM GREVE!\nNa \u00faltima quarta feira, os estudantes da Fofito realizaram uma paralisa\u00e7\u00e3o e deliberaram greve, iniciada na segunda! Em defesa do perfil de universidade p\u00fablica, gratuita e de qualidade e por mais investimento p\u00fablico na USP e na Fofito, que recebe pouqu\u00edssima parcela do or\u00e7amento da FMUSP.\nForam acrescentadas, ainda, pautas como melhorias na seguran\u00e7a e na infraestrutura do bloco, gatilho autom\u00e1tico, \u00e1gua nos bebedouros, biblioteca pr\u00f3pria, entre outras. Al\u00e9m disso, confirmou-se total apoio \u00e0 greve dos professores e funcion\u00e1rios e tamb\u00e9m a carta retirada pelo DCE no CCA dirigida \u00e0 reitoria."}, {"id": "169245436486734_663008363777103", "created_time": "2014-06-04T17:00:00+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NO PR\u00d3XIMO DIA 10 EM LORENA\n\nOntem, na assembl\u00e9ia das 3 categorias na Escola de Engenharia de Lorena, foi decidido um dia de paralisa\u00e7\u00e3o total no dia 10 de junho. Com o intuito de discutir os problemas da USP e da EEL com toda a comunidade universit\u00e1ria."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_663000357111237", "created_time": "2014-06-04T16:35:01+0000", "message": "ESTUDANTES DA ESALQ FAZEM MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM PIRACICABA CONTRA A PRECARIZA\u00c7\u00c3O E PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DA EDUCA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA\n\nAp\u00f3s dois dias de paralisa\u00e7\u00e3o, aproximadamente 200 estudantes se manifestaram contra a precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o do ensino no estado de S\u00e3o Paulo, pautando principalmente as problem\u00e1ticas encontradas atualmente dentro da USP. A Av. Independ\u00eancia, que se localiza na entrada da cidade e \u00e9 uma das que possuem o fluxo de carros mais intenso, teve uma faixa das vias fechadas pelos estudantes no come\u00e7o da noite de ontem, 03 de junho. Com par\u00f3dias de musicas, bateria de lata, anima\u00e7\u00e3o, casamento do Rodas com o Zago, aben\u00e7oado pelo padre Alckmin, os estudantes da ESALQ mostraram que sabem o que querem e que tem muita luta pela frente!\nCada vez mais \u00e9 poss\u00edvel ver a apatia encontrada antigamente na ESALQ sendo superada por mobiliza\u00e7\u00e3o, movimento e uni\u00e3o.\n\nNot\u00edcia no jornal de Piracicaba: http://m.jornaldepiracicaba.com.br/mobile/noticia.php?id=9667"}]}