{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdClZAA187KVUesXoG2P3UPdhAwXZAeWB2eHsZCyswMWq762UPDYbTCmf25RSOKZBhAUwhp8PQMhe7tcprmN1KLftIl60kVQOjkHa1GSQ5wymnRudAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1431968401", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC53kdDfvawCAhNa3DsuZBuEZCbDpOgmXA32fiwrVBbjVfyJZApthZBPmcSMS6pDFbfAmGUUP6MsFkghaoDNc7yDaqiPz0Rr2EB6ZAUZBJf9DM4FygAZDZD&since=1432686228&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_853709608040310", "created_time": "2015-05-27T00:23:48+0000", "message": "NOTA DE APOIO AOS 31 ESTUDANTES SINDICADOS DA UNESP DE RIO CLARO\n\nNo dia 30 de janeiro, 17 estudantes da UNESP, campus Araraquara, que lutavam por moradia e perman\u00eancia estudantil foram surpreendidos pela reitoria com uma sindic\u00e2ncia e expuls\u00f5es. No dia 7 de maio, esses estudantes tiveram suas expuls\u00f5es revogadas, expressando assim uma vit\u00f3ria do movimento estudantil em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 reitoria que visava silenci\u00e1-los e criminaliz\u00e1-los por lutarem. A UNESP orquestra mais uma tentativa criminalizar o movimento estudantil: 31 estudantes do campus Rio Claro receberam um processo administrativo e correm risco de expuls\u00e3o devido \u00e0 uma ocupa\u00e7\u00e3o feita no Instituto de Bioci\u00eancias em 2014 que questionava a superlota\u00e7\u00e3o da moradia estudantil.\n\nNa \u00e9poca, muitos estudantes se encontravam sem bolsas de aux\u00edlio socioecon\u00f4mico e a moradia estudantil contava com quase 40 pessoas dormindo no ch\u00e3o devido \u00e0 falta de camas para os estudantes. Al\u00e9m disso, ap\u00f3s a diretoria ter sido desocupada sem nenhuma negocia\u00e7\u00e3o por parte da reitoria que se recusou a se reunir com os estudantes, o processo de vistoria do pr\u00e9dio foi realizado sem nenhum estudante para acompanhar a oficial de justi\u00e7a. Hoje, esses 31 estudantes s\u00e3o acusados de mexerem em arquivos e subtrair chaves e documentos sendo que muitos nem estavam presentes na ocupa\u00e7\u00e3o.\n\nA luta por moradia e perman\u00eancia estudantil dos estudantes da UNESP faz parte da luta dos estudantes da USP e de estudantes de todo o Brasil contra os ataques \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e em defesa de nossos direitos para termos condi\u00e7\u00f5es materiais de permanecer na universidade e concluir nossos cursos. O DCE da USP reconhece e apoia a ocupa\u00e7\u00e3o do Instituto de Bioci\u00eancias da UNESP e a luta por moradia e perman\u00eancia estudantil.  Assim como n\u00e3o aceitamos a expuls\u00e3o dos 17 estudantes de Araraquara, tamb\u00e9m n\u00e3o aceitaremos o ataque aos 31 estudantes da UNESP Rio Claro. Diante tamanha arbitrariedade dos diretores da UNESP, repudiamos totalmente suas atitudes e seguiremos na luta para que nenhum estudante seja punido.\n\nLUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1661471324075059", "created_time": "2015-05-26T13:03:28+0000"}, {"id": "169245436486734_853484094729528", "created_time": "2015-05-26T13:01:56+0000", "message": "CAD\u00ca MEU AUXILIO?\n\nCorte de bolsa na EACH\n\nDepois de uma longa espera, na sexta-feira (22/05),  a reitoria enfim liberou as bolsas dos estudantes da EACH, por\u00e9m com um novo ataque a perman\u00eancia estudantil. Na EACH n\u00e3o h\u00e1 moradia estudantil, o que dificulta a vida de muitos estudantes que moram longe do campus, por isso, assim como consta no edital do SAS temos o direito de acumular auxilio moradia e transporte. Esse direito nos foi retirado. Diferentemente dos anos anteriores, esse ano a reitoria n\u00e3o liberou a bolsa transporte e moradia para aqueles que precisam, quem recebeu moradia n\u00e3o conseguiu transporte e quem recebeu transporte n\u00e3o conseguiu moradia, at\u00e9 mesmo aqueles que j\u00e1 tinham o direito anteriormente, comprometendo assim a perman\u00eancia dos estudantes.\n\nA reitoria alega que o passe estudantil gratuito substituiria o direito a bolsa transporte. Sabemos que tal discurso \u00e9 inadmiss\u00edvel, visto que o passe estudantil gratuito somente garante 48 viagens por m\u00eas e muitos estudantes ultrapassam esta cota por utilizarem mais de um meio de transporte p\u00fablico de suas casas at\u00e9 a EACH, e serve tamb\u00e9m para os estudantes que moram longe comprar passagem de volta, al\u00e9m disso os 400 reais do auxilio moradia n\u00e3o \u00e9 suficiente para os estudantes conseguirem se manter na universidade tendo que pagar aluguel. Esse corte faz parte do projeto de precariza\u00e7\u00e3o, privatiza\u00e7\u00e3o e elitiza\u00e7\u00e3o da universidade, um pacote de ajustes da reitoria que dificultam a vida dos professores, funcion\u00e1rios e estudantes. N\u00e3o podemos deixar mais esse ataque passar!"}, {"id": "169245436486734_853128931431711", "created_time": "2015-05-26T00:17:06+0000", "message": "A EMESP sofre s\u00e9rios problemas decorrentes dos cortes de investimento em cultura!\nEDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA S\u00c3O DIREITOS!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_263495927154453", "created_time": "2015-05-25T17:22:06+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared II Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP's photo.", "id": "169245436486734_852703634807574", "created_time": "2015-05-24T23:15:56+0000", "message": "INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA O 1\u00ba SEMIN\u00c1RIO DE NEGROS E NEGRAS DA USP\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es para o  I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP j\u00e1 est\u00e3o abertas. Participem!\n\nhttps://seminariodenegrosenegrasdausp.wordpress.com/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Alojamento USP - S\u00e3o Carlos's photo.", "id": "169245436486734_852481224829815", "created_time": "2015-05-24T16:50:12+0000", "message": "Fim do bandej\u00e3o de s\u00e1bado na USP S\u00e3o Carlos! \nPerda hist\u00f3rica para os estudantes!"}, {"id": "169245436486734_852447991499805", "created_time": "2015-05-24T15:32:15+0000", "message": "ATA DA \u00daLTIMA ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1451605808487624", "created_time": "2015-05-24T14:38:55+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira's event.", "id": "169245436486734_851822151562389", "created_time": "2015-05-22T21:16:03+0000", "message": "XI SEMANA DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS\n\nSemana que vem come\u00e7a a XI Semana de Ci\u00eancias Sociais, com o tema Aprender, Questionar e Transformar: Os caminhos da educa\u00e7\u00e3o. Todas as mesas est\u00e3o muito interessantes. \n\nHoje, vai acontecer a festa de abertura da SECS, organizada por estudantes do primeiro ano do curso. \n\nParticipem!\n\nhttps://www.facebook.com/events/364775057053342/"}, {"id": "169245436486734_851719504905987", "created_time": "2015-05-22T14:27:28+0000", "message": "Via Poligen"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Poligen.", "id": "169245436486734_851719344906003", "created_time": "2015-05-22T14:26:29+0000"}, {"id": "169245436486734_851421381602466", "created_time": "2015-05-21T21:00:38+0000", "message": "REFER\u00caNCIAS \u00c0 DITADURA NA USP. DITADURA NUNCA MAIS!\n\nA Universidade de S\u00e3o Paulo foi uma das institui\u00e7\u00f5es mais atingidas pela ditadura militar. Centenas de estudantes e professores foram torturados, muitos outros foram expurgados da universidade e 47 pessoas ligadas \u00e0 USP perderam suas vidas.\n\nO reitor da Universidade na \u00e9poca foi ministro da Justi\u00e7a do governo autorit\u00e1rio e escreveu o AI-5. A pr\u00f3pria reitoria tinha um \u00f3rg\u00e3o colaborativo que denunciava membros da comunidade universit\u00e1ria. Sem falar que a base do estatuto universit\u00e1rio foi estabelecida em 1972.\n\nMesmo assim, ainda h\u00e1 muitas homenagens na universidade \u00e0 pessoas que fizeram parte e colaboraram com a ditadura. A foto em quest\u00e3o, do ativista Renan Quinalha, foi tirada na Fea. O ministro Delfim Netto foi professor da institui\u00e7\u00e3o e um dos pilares pensantes do regime.\n\nSabemos que h\u00e1 uma placa em homenagem ao ex-presidente e ditador, Ernesto Geisel, na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica.\n\nComo estas, existem outras. Pedimos que nos enviei fotos dessas homenagens para denunciarmos na p\u00e1gina e lembrarmos da mem\u00f3ria daqueles estudantes e professores que foram esquecidos pela Universidade."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_851425034935434", "created_time": "2015-05-21T19:10:03+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA ATO VIG\u00cdLIA POR COTAS RACIAIS \n\nEst\u00e1 acontecendo agora a reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o (CoG) em que ser\u00e3o votadas novas formas de acesso \u00e0 USP. \nA Ocupa\u00e7\u00e3o Preta conseguiu depois de muita luta uma representa\u00e7\u00e3o nessa reuni\u00e3o e apresenta neste momento o projeto de lei da Frente Pr\u00f3-Cotas Estadual.\nDo lado de fora, uma conversa sobre o exterm\u00ednio da popula\u00e7\u00e3o negra, legaliza\u00e7\u00e3o das drogas e redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal.\n\n#CotasJ\u00e1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CALQ ESALQ's post.", "id": "169245436486734_851400974937840", "created_time": "2015-05-21T18:21:45+0000", "message": "Centro Acad\u00eamico \"Luiz de Queiroz\" (CALQ), da ESALQ, na luta por uma universidade livre de opress\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_851136688297602", "created_time": "2015-05-21T13:00:00+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nO Centro Acad\u00eamico gostaria de tornar p\u00fablica a toda comunidade USP a situa\u00e7\u00e3o em que o funcion\u00e1rio do almoxarifado da Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica da FOUSP Adriano Favarin se encontra. \n\nAdriano \u00e9 conhecido por seu envolvimento pol\u00edtico dentro da USP (greves manifesta\u00e7\u00f5es e SINTUSP). Todos sabem, no entanto, que ele nunca deixou de cumprir seus direitos e deveres para com sua fun\u00e7\u00e3o. \u00c9 com muita tristeza que informamos que, apesar de sempre ter se mostrado um funcion\u00e1rio de extrema compet\u00eancia (sem ter recebido sequer uma advert\u00eancia) esse m\u00eas ele foi avisado que est\u00e1 dispon\u00edvel para remanejamento, pois \u201csuas fun\u00e7\u00f5es sindicais se mostraram incompat\u00edveis com o seu trabalho no almoxarifado da Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica da Faculdade de Odontologia da USP\u201d.\n\nN\u00f3s do Centro Acad\u00eamico n\u00e3o aceitamos esse remanejamento, pois enxergamos a situa\u00e7\u00e3o como um caso de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica que possui finalidades convenientes para a dire\u00e7\u00e3o da cl\u00ednica odontol\u00f3gica e que, no entanto, n\u00e3o respeitam a atua\u00e7\u00e3o e posicionamento pol\u00edtico do funcion\u00e1rio. \n\nPedimos a colabora\u00e7\u00e3o de todos para que essa situa\u00e7\u00e3o seja evitada! N\u00e3o devemos tolerar um caso desses. Compartilhem!\n\nSegue abaixo a carta que o Centro Acad\u00eamico XXV de Janeiro ir\u00e1 dirigir aos respons\u00e1veis pelo ocorrido: \n\n\"O Centro Acad\u00eamico XXV de Janeiro vem, por meio desse, solicitar esclarecimentos a respeito do caso do funcion\u00e1rio Adrino Favarin. \u00c9 de conhecimento da gest\u00e3o 2015 do Centro Acad\u00eamico que o referido funcion\u00e1rio sempre se mostrou competente, disciplinado e organizado com suas fun\u00e7\u00f5es e hor\u00e1rios, n\u00e3o tendo recebido nenhuma advert\u00eancia at\u00e9 o dado momento. Apesar disso, no entanto, Adriano foi colocado \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da Unidade para ser remanejado a outro setor, pois \u201csuas fun\u00e7\u00f5es sindicais se mostraram incompat\u00edveis com o seu trabalho no almoxarifado da Cl\u00ednica Odontol\u00f3gica da Faculdade de Odontologia da USP\u201d.N\u00f3s do Centro Acad\u00eamico defendemos a ideia de que as atividades pol\u00edticas e sindicais de um funcion\u00e1rio (desde que n\u00e3o interfiram no comprimento de suas devidas fun\u00e7\u00f5es, hor\u00e1rios e compromissos) n\u00e3o s\u00e3o motivo para que esse seja remanejado. Sabemos do envolvimento do Adriano com o Sindicato de Trabalhadores da USP, greves e manifesta\u00e7\u00f5es. Essas atividades, no entanto, s\u00e3o compat\u00edveis com seus direitos e deveres no trabalho, n\u00e3o podendo, portanto, serem consideradas empecilhos para o comprimento das demandas do servi\u00e7o. Tendo isso em mente, portanto, avaliamos a situa\u00e7\u00e3o como um caso de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, o que n\u00e3o condiz com as bases \u00e9ticas e morais pregadas pelo ensino odontol\u00f3gico na FOUSP.Reiteramos nossa insatisfa\u00e7\u00e3o com o caso e aguardamos maiores explica\u00e7\u00f5es.\nSempre certos da colabora\u00e7\u00e3o,\n\nCentro Acad\u00eamico XXV de Janeiro, Gest\u00e3o Contraste \u2013 2015\""}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1594366757519095", "created_time": "2015-05-21T11:54:50+0000"}, {"id": "169245436486734_851168944961043", "created_time": "2015-05-21T04:28:04+0000", "message": "O DESCASO COM AS CRECHES NA USP\n\nEsse ano, a reitoria decidiu reduzir drasticamente o n\u00famero de vagas nas creches da USP. Al\u00e9m dos servi\u00e7os prestados \u00e0 comunidade universit\u00e1ria - possibilitando, principalmente, \u00e0s m\u00e3es a manuten\u00e7\u00e3o de seus empregos e estudos - as institui\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m t\u00eam o papel de possibilitar aos universit\u00e1rios oportunidades de extens\u00e3o do conhecimento universit\u00e1rio.\n\nhttp://www.brasilpost.com.br/CCMUSP/o-senhor-da-usp-nao-gosta_b_7330108.html"}, {"id": "169245436486734_851008644977073", "created_time": "2015-05-20T19:28:42+0000", "message": "ATRASO DE BOLSA DOS ESTUDANTES DA EACH \n\nMais uma dia e os estudantes da EACH est\u00e3o sem auxilio perman\u00eancia estudantil. Fomos informados pelos SAS da unidade que para a libera\u00e7\u00e3o das bolsas \u00e9 necess\u00e1ria a aprova\u00e7\u00e3o da reitoria que ainda est\u00e1 pendente. A data base para divulga\u00e7\u00e3o das bolsas era 30/04, ou seja, hoje est\u00e1 completando 21 dias de atraso na entrega da perman\u00eancia dos estudantes.\n\nAtualmente o SAS da EACH est\u00e1 funcionando com um numero muito reduzido de funcion\u00e1rios, que dificulta todo e qualquer trabalho na unidade aumento o desgaste destes, e precarizando o atendimento aos estudantes.\n\nComo se j\u00e1 n\u00e3o bastasse o corte no numero de bolsas que ser\u00e3o disponibilizadas esse ano, a reitoria ainda atrasa a perman\u00eancia de muitos estudantes, fazendo com que atrasem os alugueis ou n\u00e3o tenham como almo\u00e7ar no bandej\u00e3o. \u00c9 preciso deixar bem claro que permanecia estudantil \u00e9 um direito que mantem os estudantes dentro da universidade e \u00e9 inadmiss\u00edvel o descaso da reitoria para com esses estudantes atrasando tantos dias o pagamento das bolsas."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_850649391679665", "created_time": "2015-05-20T11:00:00+0000", "message": "LOGO MAIS!\n\nDaqui a pouco vai ter atividade do DCE na Faculdade de Direito. Aula p\u00fablica em defesa do ensino, pesquisa e extens\u00e3o com os professores Marcus Orione e Souto Maior. Imperd\u00edvel!"}, {"id": "169245436486734_850558571688747", "created_time": "2015-05-19T21:20:11+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: \nVai come\u00e7ar agora a assembl\u00e9ia geral do estudantes da USP!\n\nPiso do museu na FAU."}, {"id": "169245436486734_850472565030681", "created_time": "2015-05-19T18:23:18+0000", "message": "CRISE FINANCEIRA NA USP?\n\nConfiram o material explicativo que a Adusp fez ano passado sobre a quest\u00e3o do financiamento das universidades estaduais. O material \u00e9 bem atual e muito interessante!\n\n\nhttp://issuu.com/dcelivredausp/docs/financusp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista da ECA USP's photo.", "id": "169245436486734_850376758373595", "created_time": "2015-05-19T14:03:16+0000", "message": "O Coletivo Feminista da ECA criou uma rede para receber denuncias de casos de machismo!"}, {"id": "169245436486734_850126428398628", "created_time": "2015-05-18T21:04:12+0000", "message": "A partir de hoje, a sede do DCE Livre da USP estar\u00e1 aberta nos hor\u00e1rios do almo\u00e7o e jantar. A sede fica do lado do bandej\u00e3o central!\nEstamos vendendo: caf\u00e9, cappuccino, bombons e breja!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_849868385091099", "created_time": "2015-05-18T17:00:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES | 19.05\n\nNesta ter\u00e7a, 19.05, \u00e0s 18 horas, na FAU, ocorrer\u00e1 a Assembleia dos Estudantes da USP. O resultado da negocia\u00e7\u00e3o da CRUESP com as entidades de funcion\u00e1rios, professores e estudantes e a quest\u00e3o das cotas raciais e da perman\u00eancia ser\u00e3o  algumas das pautas. Participe!"}]}