{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDfdRfyRQlRdRc0XQZAp6HjDlESHqY690oAxWkBgiOOZAgrGYhFS3qONfpZAtcQZC8PUAmOobXHYZAJzKV5qz07n28OqKV2WiZCgUZAsUmN2CrAizZAKQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1417015651", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA6hFmqago75bKPGex6EKWVjitDhZAOwkFCalLydLWtgqywtNh3PplNeSKZBpqUplIDgAmVne0VZCC7DbgtXaMuFFcy6ZB3XZCo1vtKUZA9YMQcXvoAZDZD&since=1418384977&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_765715150173090", "created_time": "2014-12-12T11:49:37+0000", "message": "Para reitor da USP, denunciar estupro na universidade \u00e9 \u201ca\u00e7\u00e3o inquisit\u00f3ria\u201d."}, {"id": "169245436486734_765095766901695", "created_time": "2014-12-10T22:05:08+0000", "message": "\"PANOS QUENTES\" na FMUSP, MACHISMO INSTITUCIONALIZADO NA UNIVERSIDADE\n\nN\u00f3s, enquanto mulheres e RDs, escrevemos essa nota para publicizar os ocorridos e denunciar a naturaliza\u00e7\u00e3o do machismo dentro dos \u00f3rg\u00e3os de delibera\u00e7\u00e3o da USP. O recado de Zago e da maioria dos conselheiros do CO foi de que, n\u00e3o apenas as den\u00fancias relativas \u00e0 FMUSP ser\u00e3o novamente acobertadas, como ainda muitos dos pr\u00f3prios dirigentes da universidade s\u00e3o os primeiros a reproduzir os preconceitos e pr\u00e1ticas opressoras que devemos condenar. \nN\u00e3o admitiremos isso. \u00c9 lament\u00e1vel a indisposi\u00e7\u00e3o do CO da USP e do reitor Zago em investigar e punir os culpados pelos casos de viol\u00eancia. Enquanto RDs, dispomo-nos a levar at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias o tema em quest\u00e3o, exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos violentadores, estimulando que cada vez mais estudantes, de diferentes faculdades da USP, denunciem os casos de agress\u00e3o que acontecem com a anu\u00eancia de suas diretorias. N\u00e3o aceitaremos a omiss\u00e3o da reitoria sobre todos estes casos."}, {"id": "169245436486734_764712256940046", "created_time": "2014-12-10T03:34:43+0000", "message": "OBRIGADO A TODOS OS CAs QUE PARTICIPARAM E CONSTRU\u00cdRAM O ENCA 2014!\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/12/obrigado-a-todos-os-cas-que-participaram-e-construiram-o-enca-2014/"}, {"id": "169245436486734_764350556976216", "created_time": "2014-12-09T13:06:24+0000", "message": "BALAN\u00c7O DA GEST\u00c3O DO DCE EM S\u00c3O CARLOS\n\n\"Em 2013 e 2014, n\u00f3s, estudantes da USP S\u00e3o Carlos, demonstramos que \u00e9 poss\u00edvel organizar um movimento democr\u00e1tico e vitorioso. Mesmo com todos os entraves que nos foram impostos no decorrer destes anos, mostramos que estamos prontos, podemos e queremos ser protagonistas no processo de efetiva\u00e7\u00e3o de uma USP p\u00fablica, gratuita, de qualidade e a cada dia mais democr\u00e1tica.\"\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/12/balanco-da-gestao-do-dce-em-sao-carlos-2/"}, {"id": "169245436486734_763328247078447", "created_time": "2014-12-07T14:29:15+0000", "message": "USP S\u00c3O CARLOS: O CAASO VAI \u00c0 LUTA!\n\n Prezados estudantes do CAASO, ex-alunos, moradores da cidade de S\u00e3o Carlos e simpatizantes,\n\n Essa peti\u00e7\u00e3o foi escrita com o intuito de reconhecer a import\u00e2ncia hist\u00f3rica do CAASO enquanto entidade combativa e participativa na constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds mais justo e democr\u00e1tico e polo cultural na cidade de S\u00e3o Carlos.\n\n Para que o CAASO possa continuar exercendo o seu papel de formador de cidad\u00e3os e de lideran\u00e7as, \u00e9 imprescind\u00edvel que ele possa voltar a organizar eventos. Os eventos cumprem um papel fundamental enquanto fonte de renda para a entidade, financiando todas as outras atividades por n\u00f3s realizadas e sendo um meio de dissemina\u00e7\u00e3o de cultura. Sem eles a sa\u00fade financeira do CAASO fica seriamente comprometida, colocando em risco uma hist\u00f3ria de mais de 60 anos!\n\n Atrav\u00e9s dessa peti\u00e7\u00e3o buscaremos uma audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para encontrar termos que permitam a volta dos eventos do CAASO, reduzindo os impactos \u00e0 sociedade e aumentando o retorno do CAASO \u00e0 cidade de S\u00e3o Carlos.\n\n Pedimos a todos que assinem e compartilhem a carta, precisamos do maior n\u00famero de assinaturas neste que \u00e9 um dos momentos mais cr\u00edticos da hist\u00f3ria do CAASO e que clama pela ajuda daqueles que reconhecem o seu papel fundamental!\n Por um CAASO Vivo, Independente, Presente!\n\nhttps://secure.avaaz.org/po/petition/Ministerio_Publico_Carta_Aberta_Por_um_CAASO_vivo_independente_presente/?nOMYLib"}, {"id": "169245436486734_762531667158105", "created_time": "2014-12-05T20:18:30+0000", "message": "AVISO:\n\nDado o recesso de fim de ano e o fato de que o Encontro de Centros Acad\u00eamicos, que foi o tema das \u00faltimas Reuni\u00f5es Ordin\u00e1rias do DCE-Livre da USP, j\u00e1 aconteceu com muito sucesso no \u00faltimo fim de semana, avisamos que a RO desta sexta-feira est\u00e1 cancelada."}, {"id": "169245436486734_762333767177895", "created_time": "2014-12-05T20:02:35+0000", "message": "USP VIOLA ESTATUTO PARA SE DESFAZER DE HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO (HRAC)\n\n\n\"Um erro gramatical b\u00e1sico pode ter sido o expediente utilizado pelos conselheiros da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) para tentar salvar as contas da maior institui\u00e7\u00e3o educacional do Pa\u00eds. Com o cuidado de n\u00e3o insinuar premedita\u00e7\u00e3o do Conselho, a Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da Universidade de S\u00e3o Paulo (Adusp) afirma que a m\u00e1 interpreta\u00e7\u00e3o de uma v\u00edrgula no estatuto da universidade foi a respons\u00e1vel pela aprova\u00e7\u00e3o da desvincula\u00e7\u00e3o do Hospital de Reabilita\u00e7\u00e3o de Anomalias Craniofaciais (HRAC), em Bauru (SP), em favor da Secretaria Estadual de Sa\u00fade.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_762332210511384", "created_time": "2014-12-05T15:13:23+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_761572730587332", "created_time": "2014-12-04T12:23:44+0000"}, {"id": "169245436486734_761095570635048", "created_time": "2014-12-03T12:50:27+0000", "message": "O MAR VIROU SERT\u00c3O\nPr\u00e9dio da Hist\u00f3ria e Geografia est\u00e1 desde ontem sem fornecimento de \u00e1gua da Sabesp"}, {"id": "169245436486734_760909197320352", "created_time": "2014-12-03T01:01:18+0000", "message": "Nota do Encontro de CAs da USP lida na 3\u00aa Audi\u00eancia P\u00fablica da ALESP sobre a viola\u00e7\u00e3o de Direitos Humanos na FMUSP\n\nOs Centros Acad\u00eamicos da USP, reunidos durante o EnCA, v\u00eam declarar apoio aos Coletivos Geni e Negss que atuam na luta pela defesa das minorias, assim como cumpriment\u00e1-los por trazer corajosamente a p\u00fablico o debate sobre viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos no \u00e2mbito da Universidade.\nOutrossim, expressamos nossa preocupa\u00e7\u00e3o com a postura do CAOC (Centro  Acad\u00eamico Osvaldo Cruz) mais afeta \u00e0 posi\u00e7\u00e3o da burocracia universit\u00e1ria do que propriamente na defesa de todos os estudantes e tamb\u00e9m do car\u00e1ter p\u00fablico da Universidade. H\u00e1 relatos concretos de que o CAOC deu prefer\u00eancia em proteger a imagem da institui\u00e7\u00e3o, em uma postura corporativista, em vez de se colocar de forma inequ\u00edvoca ao lado de estudantes v\u00edtimas de viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos.\nAproveitamos e lembramos que todos os Centros Acad\u00eamicos da USP ficam abertos e t\u00eam acesso facilitado para qualquer estudante da Universidade, n\u00e3o impondo nenhuma dificuldade como exig\u00eancia de autoriza\u00e7\u00e3o ou convite para que se frequente espa\u00e7os estudantis de conviv\u00eancia. O pr\u00f3prio XI de Agosto, que fica localizado no Centro de S\u00e3o Paulo, \u00e9 aberto para qualquer estudante, e apesar de ficar numa regi\u00e3o de intenso movimento, n\u00e3o se escuda nisso e \u00e9 aberto a todxs. Deste modo, pedimos que o CAOC se abra para todxs os estudantes da USP, tanto quanto procure sempre ter a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no sentido de defender interesse de todos os estudantes, em especial o das minorias, que ali\u00e1s \u00e9 um dos pilares da democracia: proteger as minorias.\n\nDCE Livre da USP\nXI de Agosto (Direito USP)\nCAII (Psicologia USP)\nCAELL (Letras USP)\nXXXI de outubro (Enfermagem USP)\nCA Guimar\u00e3es Rosa (R.I. USP)\nCAAVC (FOFITO USP)\nCAER (Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica USP)\nCAASO (USP S\u00e3o Carlos)\nCCQ (Qu\u00edmica USP S\u00e3o Carlos)\nPR\u00d3-PRODU\u00c7\u00c3O (Eng. Produ\u00e7\u00e3o USP S\u00e3o Carlos)\nCAFB (Farm\u00e1cia e Bioqu\u00edmica USP)\nCARF (Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas USP)\nCALQ (USP Piracicaba)\nCAPPF (Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o USP)\nCAF (Filosofia USP)\n \nOs demais Centros, Diret\u00f3rios e Secretarias Acad\u00eamicas, DCEs, Coletivos Autoorganizados de cursos e campi que desejarem assinar a nota, por favor entrem em contato com a p\u00e1gina do DCE."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Adriano Diogo's event.", "id": "169245436486734_759747780769827", "created_time": "2014-12-01T00:31:43+0000", "message": "Depois de d\u00e9cadas, pela primeira vez uma CPI pode ser instalada na Alesp em menos de quinze dias ap\u00f3s coleta de assinaturas. Tudo indica que ela ser\u00e1 instalada ainda nesta semana, a decis\u00e3o deve sair nesta ter\u00e7a-feira na reuni\u00e3o do col\u00e9gio de l\u00edderes. Assim, para evitar surpresas \u00e9 importante que a audi\u00eancia da CDH da ter\u00e7a-feira esteja cheia (no mesmo momento em que ela estiver em andamento o col\u00e9gio de l\u00edderes estar\u00e1 reunido, e uma audi\u00eancia repleta coloca press\u00e3o sobre os deputados). Ressalta-se que essa CPI \u00e9 uma oportunidade de debater quest\u00f5es como cotas e democratiza\u00e7\u00e3o das universidades p\u00fablicas. Pelo conte\u00fado das viola\u00e7\u00f5es aos direitos humanos nas universidades essas e outras demandas entram direta ou colateralmente. Cientes de que nada estar\u00e1 completamente resolvido depois que ela se encerrar, devemos ter igual ci\u00eancia de que pode ser o instrumento de fortalecimento de lutas hist\u00f3ricas do movimento social na universidade. Assim, pedimos a voc\u00eas que divulguem o evento e convidem seus companheiros e companheiras para ir \u00e0 audi\u00eancia.\n\nSegue link do evento no Facebook.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1506296072984372/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_759697244108214", "created_time": "2014-11-30T21:55:43+0000", "message": "Mais de cem estudantes participaram dos dois dias do EnCA! Representa\u00e7\u00f5es de CA's do Butant\u00e3, EACH, Direito, Sa\u00fade, S\u00e3o Carlos, Piracicaba, Ribeir\u00e3o Preto e Bauru estiveram presentes! \nEm breve, relatos, fotos e divulga\u00e7\u00e3o do ac\u00famulo de nossas atividades!"}, {"id": "169245436486734_759176300826975", "created_time": "2014-11-29T22:00:01+0000", "message": "JUPIARA CASTRO CONFIRMADA NO EnCA 2014!\n\nJupiara Castro estar\u00e1 presente no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014 pelo N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, na mesa \"Em defesa da universidade p\u00fablica, a luta cresce a cada dia\", amanh\u00e3 \u00e0s 14h!\n\nAinda d\u00e1 tempo de participar!\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\nInscri\u00e7\u00f5es no local: R$10,00"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_759088120835793", "created_time": "2014-11-29T17:46:03+0000", "message": "Come\u00e7aram os Grupos de discuss\u00e3o tem\u00e1ticos do EnCA: Inclus\u00e3o e perman\u00eancia\nFestas, ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os p\u00fablicos e seguran\u00e7a nos campi\nHpspitais universit\u00e1rios e funda\u00e7\u00f5es na USP\nDemocracia na USP e crise or\u00e7ament\u00e1ria"}, {"id": "169245436486734_758998317511440", "created_time": "2014-11-29T14:01:58+0000", "message": "GUILHERME BOULOS, DO MTST, NO ENCA 2014\n\nO coordenador nacional do MTST, Guilherme Boulos, fala na mesa de abertura de nosso encontro, sobre a conjuntura nacional e estadual, a luta por reformas estruturais no Brasil e o esgotamento do modelo de governabilidade e dos projetos de poder do PT e do PSDB."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_758976364180302", "created_time": "2014-11-29T12:49:28+0000", "message": "MESA DE ABERTURA DO ENCA J\u00c1 COME\u00c7OU!\n\n\"As lutas dentro e fora da Universidade\"\nCom o Professor Andr\u00e9 Singer, o Jurista e Professor Souto Maior e Guilherme Boulos, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST.\n\nA atividade j\u00e1 conta com representantes de 20 Centros Acad\u00eamicos na Capital, do Butant\u00e3, da Sa\u00fade e do Interior, dos campi de S\u00e3o Carlos, Bauru, Piracicaba e Ribeir\u00e3o Preto.\n\nVem, gente!"}, {"id": "169245436486734_758933467517925", "created_time": "2014-11-29T10:00:00+0000", "message": "Bom dia! \nCome\u00e7a hoje o EnCA 2014, na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, campus Butant\u00e3!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\nInscri\u00e7\u00f5es no local: R$10,00"}, {"id": "169245436486734_758793964198542", "created_time": "2014-11-29T00:37:53+0000", "message": "ANDR\u00c9 SINGER CONFIRMADO NO EnCA 2014!\n\nAndr\u00e9 Singer, professor do departamento de Ci\u00eancia Pol\u00edtica da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas da USP, estar\u00e1 presente no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014, na mesa de abertura \"As mobiliza\u00e7\u00f5es de 2014 dentro e fora da Universidade\"!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es no local ou antecipadas: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o: R$10,00 (poder\u00e3o ser feitas na hora tamb\u00e9m)"}, {"id": "169245436486734_758786387532633", "created_time": "2014-11-29T00:10:31+0000", "message": "A Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores do Crusp promover\u00e1 oficina no EnCA, com o tema \"A luta por perman\u00eancia estudantil\". Debateremos tamb\u00e9m a inclus\u00e3o e perman\u00eancia estudantil, entre outros temas, nos grupos de discuss\u00e3o tem\u00e1ticos!\n\n\u00c9 AMANH\u00c3! \nAs inscri\u00e7\u00f5es para o EnCA podem ser feitas no local. Confira o evento: \nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_758663060878299", "created_time": "2014-11-28T18:00:00+0000", "message": "CAASO, CCQ, SAAU e Pr\u00f3-Produ\u00e7\u00e3o promover\u00e3o oficina no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014! \nA oficina ter\u00e1 como ponto central a dificuldade de hoje em dia para a mobiliza\u00e7\u00e3o dos alunos na universidade e a poss\u00edvel rela\u00e7\u00e3o com os espa\u00e7os f\u00edsicos das entidades.\n\nTodos os coletivos/entidades/frentes da USP podem construir oficinas no EnCA, no s\u00e1bado (29/11) \u00e0s 17h!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_758285417582730", "created_time": "2014-11-27T23:58:18+0000", "message": "FALTAM 2 DIAS PARA O ENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS 2014!\n\nO EnCA ser\u00e1 realizado na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, no campus Butant\u00e3, nos dias 29 e 30/11! Confira a programa\u00e7\u00e3o!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es no local ou antecipadas: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o R$10,00 (poder\u00e3o ser feitas na hora tamb\u00e9m)\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_757806430963962", "created_time": "2014-11-26T23:21:10+0000", "message": "Na quarta parte da s\u00e9rie da Ponte sobre viol\u00eancias sistem\u00e1ticas na Faculdade de Medicina da USP, o aluno e militante LGBT Felipe Scalisa denuncia a opress\u00e3o aos homossexuais e a persegui\u00e7\u00e3o contra quem questiona essa realidade."}, {"id": "169245436486734_757786044299334", "created_time": "2014-11-26T22:12:35+0000", "message": "FALTAM 3 DIAS PARA O ENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS 2014!\n\nO EnCA ser\u00e1 realizado na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, no campus Butant\u00e3, nos dias 29 e 30/11! Confira a programa\u00e7\u00e3o!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_757628824315056", "created_time": "2014-11-26T15:27:31+0000", "message": "AP\u00d3S DENUNCIAS DE OPRESS\u00c3O, C.A. da MEDICINA DIFICULTA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO ENCA\n\nNo \u00faltimo Conselho de Centros Acad\u00eamicos (01/11), mais de 25 CAs da USP, da capital e do interior, debateram a realiza\u00e7\u00e3o de um Encontro de Centros Acad\u00eamicos (ENCA) da USP como principal atividade do movimento estudantil no encerramento do ano de 2014. Ap\u00f3s um ano de muitas mobiliza\u00e7\u00f5es, do acirramento da crise na universidade e o desmascaramento do car\u00e1ter da nova gest\u00e3o da reitoria, houve a compreens\u00e3o de que um ENCA \u00e9 fundamental para reorganizar os estudantes e nos preparar para os desafios de 2015. Al\u00e9m disso, o ENCA se caracteriza, historicamente, por ser um espa\u00e7o democr\u00e1tico, n\u00e3o deliberativo e fraterno entre estudantes e entidades representativas.\n\nDiante disso, n\u00f3s, da gest\u00e3o do DCE, escrevemos esta nota para tornar p\u00fablico a todos uma postura que consideramos equivocada por parte da atual gest\u00e3o do Centro Acad\u00eamico da Faculdade de Medicina (CAOC).\n\nDesde a realiza\u00e7\u00e3o do \u00faltimo CCA, a constru\u00e7\u00e3o do ENCA j\u00e1 est\u00e1 a todo vapor. Neste momento, j\u00e1 temos muitos convidados de peso com presen\u00e7a confirmada no evento, como xs professorxs, Andr\u00e9 Singer, Helo\u00edsa Buarque, S\u00edlvio de Almeida e, inclusive, como convidado externo, Guilherme Boulos, principal lideran\u00e7a do MTST atualmente, e que participar\u00e1 da mesa de abertura de nosso encontro. Cabe ressaltar que o ENCA s\u00f3 est\u00e1 neste patamar de constru\u00e7\u00e3o, e ser\u00e1 realizado com sucesso no pr\u00f3ximo fim de semana (29 e 30), pelo engajamento ativo da grande maioria dos Centros Acad\u00eamicos da USP, da capital e do interior, em parceria com o DCE, nossa entidade geral. Acreditamos que esta forma de construir o movimento estudantil \u00e9 fundamental e est\u00e1 no centro do que ser\u00e1 o ENCA de 2014.\n\nPara que o ENCA se realize, entretanto, \u00e9 necess\u00e1rio um local.\nDesde a primeira reuni\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o do Encontro, o local pensado para a realiza\u00e7\u00e3o seria a Faculdade de Medicina da USP. Al\u00e9m de bem localizada (ao lado de um metr\u00f4), o espa\u00e7o estudantil na Faculdade possu\u00ed amplas \u00e1reas adequadas para a realiza\u00e7\u00e3o dos debates, grupos de discuss\u00e3o e oficinas. Ent\u00e3o, foi realizada uma conversa com o presidente do CAOC e com sua gest\u00e3o (\u00e0 \u00e9poca, ainda n\u00e3o empossada), que, a princ\u00edpio, responderam positivamente, informando que o encontro poderia ser realizado naquele local. Quer\u00edamos ressaltar que s\u00e3o poucos Centros Acad\u00eamicos na USP que possuem  uma infraestrutura t\u00e3o adequada para a realiza\u00e7\u00e3o do ENCA do que o CAOC (o ENCA de 2013, inclusive, foi realizado neste espa\u00e7o).\n\nPor\u00e9m,  a negocia\u00e7\u00e3o com o CAOC mudou depois da Audi\u00eancia P\u00fablica, realizada na ALESP em 11/11, que relatou os diversos casos de opress\u00e3o que acontecem h\u00e1 muitos anos e de forma institucional da Faculdade de Medicina da USP.\nComo j\u00e1 tem feito sistematicamente, o DCE repudia veementemente todos os casos de opress\u00e3o que acontecem na Faculdade. Ao longo do ano, apoiamos e participamos de todas as mobiliza\u00e7\u00f5es que aconteceram contra esses casos de opress\u00e3o. Estivemos no ato contra o racismo, que ocorreu na in\u00edcio de 2014, participamos do ato que adentrou a Atl\u00e9tica da Medicina como demonstra\u00e7\u00e3o de que aquele espa\u00e7o \u00e9 p\u00fablico e que n\u00e3o vamos aceitar LGBTTfobia. Participamos do ato do Dia Internacional de Combate \u00e0 Viol\u00eancia Contra a Mulher, contra os casos de machismo e estupro que acontecem naquela faculdade. Em contrapartida, sabemos que O CAOC jamais se posicionou diante de todos esses casos. Pelo contr\u00e1rio, ficou sempre omisso e nunca admitiu estar, de fundo, do lado do opressor, j\u00e1 que muitos dos diretores do CAOC fazem parte das gest\u00f5es de entidades que s\u00e3o as maiores respons\u00e1veis por todos os casos de abuso. Cabe ressaltar, ainda, que esta postura de omiss\u00e3o (ou de anu\u00eancia) se assemelha \u00e0 postura da pr\u00f3pria reitoria e da diretoria da FM-USP, que se calam diante de uma suposta preserva\u00e7\u00e3o da \u201cimagem\u201d da Faculdade, ou, ainda, quando se pronunciam, o fazem em nome de atacar ainda mais os direitos estudantis, buscando apresentar como respostas ao caso medidas como a proibi\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de festas na USP ou a retirada da autonomia dos Centros Acad\u00eamicos, o que n\u00f3s, do DCE, repudiamos.\n\nPara n\u00f3s, est\u00e1 claro que o CAOC se posiciona politicamente ao tentar inviabilizar a realiza\u00e7\u00e3o do EnCA. Eles est\u00e3o tentando boicotar uma atividade na qual um dos realizadores \u00e9 o DCE e in\u00fameros CAs que tamb\u00e9m se op\u00f5em \u00e0s opress\u00f5es na USP, mostrando claramente que n\u00e3o est\u00e1 do lado das v\u00edtimas e dos estudantes de medicina, estudantes estes que, desde o ano passado, se organizam em resposta aos casos abomin\u00e1veis de opress\u00e3o e viol\u00eancia dentro da faculdade. N\u00e3o est\u00e3o, por isso, do lado daqueles que protagonizam a resist\u00eancia e o combate \u00e0s opress\u00f5es neste momento t\u00e3o delicado da hist\u00f3ria da Faculdade. E, ainda por cima, orientados por esta postura, tentam impedir, mesmo ap\u00f3s ter confirmado o apoio \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o do evento por meio do espa\u00e7o do CA, a realiza\u00e7\u00e3o do ENCA, que \u00e9 um patrim\u00f4nio de todos os CAs e estudantes da USP.\n\nQueremos mais uma vez ressaltar que esta n\u00e3o \u00e9 a postura da maioria dos CAs da USP, todos at\u00e9 agora com participa\u00e7\u00e3o ativa na constru\u00e7\u00e3o do ENCA, em conjunto com o DCE, participando das reuni\u00f5es, ajudando pol\u00edtica e financeiramente, disponibilizando impress\u00f5es, mobilizando estudantes do seu curso, colaborando na constru\u00e7\u00e3o da festa e tamb\u00e9m na viabiliza\u00e7\u00e3o de um novo local para o ENCA.\n\nPor fim, gostar\u00edamos de deixar claro que, ainda que esta fosse a inten\u00e7\u00e3o da atual gest\u00e3o do CAOC, a realiza\u00e7\u00e3o do ENCA n\u00e3o ser\u00e1 inviabilizada. Como alternativa, conseguimos a reserva da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, na Cidade Universit\u00e1ria da USP, com estrutura para o evento. Tamb\u00e9m estar\u00e3o garantidos o alojamento para os estudantes que v\u00eam do interior, a alimenta\u00e7\u00e3o, a estrutura de som e de festa e todas as atividades necess\u00e1rias. Para a viabiliza\u00e7\u00e3o deste novo local, agradecemos, em particular, \u00e0s gest\u00f5es do XI de Agosto e ao CAPPF, al\u00e9m de outros Centros Acad\u00eamicos.\n\n    Queremos enfatizar que a constru\u00e7\u00e3o do EnCa est\u00e1 se dando da melhor forma poss\u00edvel, com muita participa\u00e7\u00e3o dos CAs, dos estudantes, com convidados confirmados e mais de 100 pessoas inscritas s\u00f3 at\u00e9 a presente data. Estamos mostrando, na pr\u00e1tica, que o movimento estudantil vai se unir para n\u00e3o deixar que os nossos espa\u00e7os democr\u00e1ticos de debate sejam boicotados ou inviabilizados, seja pela reitoria, seja por qualquer gest\u00e3o de entidade estudantil que haja de maneira isolada e descolada da maioria dos estudantes.\n    Participe do ENCA! As inscri\u00e7\u00f5es ficam abertas at\u00e9 o primeiro dia do encontro, na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o, 29/11.\n\nGest\u00e3o Para Virar a USP do Avesso - DCE-Livre da USP"}]}