{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDpIsqkT4MziSUJlYWvKZBzGRl6kI6qQSuwiU0OOAquEmSyaDfd3noMw1bdBzEDGcegqi5tuJYukkFCSVod4lyZCNFLpfrbKolcFyO0UZB7I9zZAAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1381289581", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBHZBwW6VEZCaB9mE2rGfMaoVaQX4t8PDTs6dBajbkutddpKGax1PVxBYJDsYUPr8wMgXId62TR8rtMMbC8FW0wQO4EyXQEH7O9Ob7DXDSzy38gZDZD&since=1381522090&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_546289258782348", "created_time": "2013-10-11T20:08:10+0000"}, {"id": "169245436486734_546284538782820", "created_time": "2013-10-11T19:58:10+0000", "message": "A FOFITO (Faculdade de Fonoaudiologia, Fisioterapia e Terapia Ocupacional), em assembleia geral, decidiu por uma paralisa\u00e7\u00e3o na proxima ter\u00e7a-feira (15/10) para debates sobre democratiza\u00e7\u00e3o e temas reivindicados na greve dos estudantes."}, {"id": "169245436486734_546268865451054", "created_time": "2013-10-11T19:31:10+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o!\n\nNesse domingo, 13 de outubro, ser\u00e1 realizada a reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP, \u00e0s 14h na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica (metr\u00f4 Cl\u00ednicas)."}, {"id": "169245436486734_546220272122580", "created_time": "2013-10-11T17:52:41+0000", "message": "Dia 15 de Outubro vai ser maior! Em diversas capitais do Brasil, vamos fazer Atos em defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Democr\u00e1tica! \r\nEm S\u00e3o Paulo, USP, Unicamp, Unesp e FATEC, em conjunto com diversos movimentos sociais, faremos um Ato partindo do Largo da Batata at\u00e9 o Pal\u00e1cio dos Bandeirantes! Vamos repetir o m\u00eas de Junho!"}, {"id": "169245436486734_546180558793218", "created_time": "2013-10-11T16:23:58+0000", "message": "NEGOCIA, RODAS!"}, {"id": "169245436486734_546135285464412", "created_time": "2013-10-11T15:08:54+0000", "message": "Nossa luta se fortalece a cada dia!\n15 de Outubro, ter\u00e7a-feira, sairemos mais uma vez \u00e0s ruas em conjunto com os mais variados movimentos sociais para emparedar Geraldo Alckmin e exigir a democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_546125412132066", "created_time": "2013-10-11T14:48:10+0000", "message": "Informe: Justi\u00e7a determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse na USP Leste.\n\nA EACH esta com sua diretoria ocupada, e em greve h\u00e1 cerca de um m\u00eas, na luta para que suas pautas sejam atendidas! \nChega de descaso e intransig\u00eancia! N\u00e3o aceitaremos o uso da for\u00e7a para silenciar o movimento!\n\nPedimos todo apoio aos colegas da EACH!\n\n\n\nPautas da EACH:\n- Afastamento imediato de toda \u00e0 dire\u00e7\u00e3o! Fora Leite!!\n- Regulariza\u00e7\u00e3o dos problemas ambientais da escola!\n- Democracia na EACH J\u00e1! Elei\u00e7\u00f5es diretas, parit\u00e1rias e sem lista tr\u00edplice para diretor e vice!\n- Todo apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria da USP! Nenhuma puni\u00e7\u00e3o aos lutadores!"}, {"id": "169245436486734_546101935467747", "created_time": "2013-10-11T14:01:38+0000", "message": "Tranca\u00e7o nesta manh\u00e3 de sexta-feira no P1!\r\nExigimos o fim da intransig\u00eancia da reitoria! \r\nQueremos que Rodas negocie com a comunidade uspiana! E que religue a \u00e1gua e luz da Reitoria ocupada!"}, {"id": "169245436486734_545714555506485", "created_time": "2013-10-10T18:54:45+0000", "message": "Os Estudantes em Greve da F\u00edsica realizam nesse momento uma Roda de Conversa sobre Estrutura de Poder e Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_545711852173422", "created_time": "2013-10-10T18:47:12+0000", "message": "O pessoal do coletivo de m\u00eddia independente da Unicamp Xavanteve produziu um v\u00eddeo sobre o nosso vitorioso ato de ontem."}, {"id": "169245436486734_545619555515985", "created_time": "2013-10-10T15:05:47+0000", "message": "Fotos da grande Manifesta\u00e7\u00e3o dos Estudantes da USP e da Unicamp, ontem, que tomou a Avenida Paulista e terminou na ALESP, pressionando nosso governador, Geraldo Alckmin!\nhttp://fotografia.folha.uol.com.br/galerias/19755-estudantes-protestam-em-sao-paulo#foto-325265"}, {"id": "169245436486734_545532665524674", "created_time": "2013-10-10T11:48:00+0000", "message": "Participe da Assembleia Geral de Estudantes da USP!\r\nHoje, \u00e0s 18h em frente \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_545412112203396", "created_time": "2013-10-10T04:34:41+0000", "message": "Os estudantes da USP S\u00e3o Carlos, Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO), aprovaram nesta noite, apoio \u00e0 greve dos estudantes, a ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria e entram em INDICATIVO DE GREVE!\n- Por elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias para Reitor!\n- Por uma estatuinte!\n- Pelo fim da lista tr\u00edplice!"}, {"id": "169245436486734_545387608872513", "created_time": "2013-10-10T03:11:38+0000", "message": "Confira a decis\u00e3o da justi\u00e7a que negou o pedido de reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria da USP:"}, {"id": "169245436486734_545380782206529", "created_time": "2013-10-10T02:54:30+0000", "message": "Nossa mobiliza\u00e7\u00e3o foi muito vitoriosa nessa quarta-feira. Foi negado o pedido de reintegra\u00e7\u00e3o de posse da reitoria da USP ao mesmo tempo em que milhares de estudantes sa\u00edram \u00e0s ruas construindo um grande ato pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP. Nossa luta est\u00e1 ainda mais fortalecida!\n\nNessa quinta-feira teremos Assembleia Geral de Estudantes, \u00e0s 18h em frente ao pr\u00e9dio da reitoria. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_545271112217496", "created_time": "2013-10-09T22:22:09+0000", "message": "Mais de dois mil estudantes se aglomeram em frente ao pr\u00e9dio da ALESP. Um dia muito vitorioso para a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_545270898884184", "created_time": "2013-10-09T22:21:35+0000", "message": "Mais de dois mil estudantes se aglomeram em frente ao pr\u00e9dio da ALESP. Um dia muito vitorioso para a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_545244182220189", "created_time": "2013-10-09T21:34:44+0000", "message": "O ato desce a Brigadeiro a caminho da ALESP."}, {"id": "169245436486734_545243905553550", "created_time": "2013-10-09T21:34:13+0000", "message": "Alckmin e Rodas n\u00e3o nos representam! Queremos democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_545232075554733", "created_time": "2013-10-09T20:59:07+0000", "message": "Os estudantes da USP tomam a Av. Paulista para fortalecer e ampliar nossa luta por democracia!"}, {"id": "169245436486734_545163568894917", "created_time": "2013-10-09T17:37:32+0000", "message": "Urgente: grande vit\u00f3ria do movimento da USP!\nFoi indeferida a liminar da Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse da Reitoria pelo Juiz!\nRodas, voc\u00ea vai ter que ouvir as reivindica\u00e7\u00f5es da ocupa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_545137022230905", "created_time": "2013-10-09T16:18:33+0000", "message": "Assembleia na FEA agora!"}, {"id": "169245436486734_545135212231086", "created_time": "2013-10-09T16:12:14+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia de sair \u00e0s ruas para emparedar Rodas e Alckmin, que n\u00e3o querem nem ouvir falar das reivindica\u00e7\u00f5es d@s estudantes pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\r\n\r\nTOD@S AO ATO HOJE!\r\nV\u00c3O DO MASP \u00c0S 16h!"}, {"id": "169245436486734_545124952232112", "created_time": "2013-10-09T15:40:43+0000", "message": "Estudantes da Poli realizam roda de conversa sobre a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP.\r\n\r\nParticipe do ato dos estudantes da USP hoje, \u00e0s 16h, no v\u00e3o livre do MASP!"}, {"id": "169245436486734_544934348917839", "created_time": "2013-10-09T03:33:01+0000", "message": "Nessa quarta-feira, o movimento estudantil da USP tem a chance de fazer sua luta avan\u00e7ar a um novo patamar de for\u00e7a e amplitude. Nosso ato \u00e9 o momento de ganhar as ruas de S\u00e3o Paulo, emparedando os grandes respons\u00e1veis pela falta de democracia em nossa universidade: Jo\u00e3o Grandino Rodas e Geraldo Alckmin. Sairemos do v\u00e3o livre do MASP em caminhada at\u00e9 a Assembleia Legislativa, onde est\u00e1 marcada uma audi\u00eancia p\u00fablica para a qual tanto o reitor quanto o governador foram convocados. Se a cada dia mais e mais estudantes se somam \u00e0 grande mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia na USP, \u00e9 hora de demonstrarmos que nossa luta apenas come\u00e7ou! \n\nTOD@S AO ATO DE ESTUDANTES!\nDEMOCRACIA NA USP J\u00c1!\n\nhttps://www.facebook.com/events/651026801598312/"}]}