{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCLFImfHcTzdPsrTUZBIqDmRkQOmRfILddm4idtCl9A0A8pdEBr5v6sxQ1G31Y9dP22EHh1HExUG5TZC275SoEEdhsFKaJq6RA1NZAuFF3XZABNqQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1340553961", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDb2LXKTGhF2awQ1zbrmoZBB6f6cXr3jxV7VtlSkTdxPubelYRAbHK3SpaXGLFehZC1QCnQW0fIYhbF4fWUb32D8sYD33p8bYKAWq9ZA7FrgrHQwZDZD&since=1343416945&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_263935090386357", "created_time": "2012-07-27T19:22:25+0000", "message": "A estrutura de poder da USP est\u00e1 entre as mais antidemocr\u00e1ticas do pa\u00eds. O XI Congresso ser\u00e1 um espa\u00e7o privilegiado para pensarmos em formas de democratizar a universidade. Participe da tiragem de delegados no seu curso!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Oswald de Andrade's event.", "id": "169245436486734_227885850667388", "created_time": "2012-07-25T20:12:43+0000", "message": "O CAELL, Centro Acad\u00eamico de Letras, realizar\u00e1 uma semana de atividades de car\u00e1ter preparat\u00f3rio para o XI Congresso de Estudantes da USP. Participe!"}, {"id": "169245436486734_162597230542411", "created_time": "2012-07-22T15:15:00+0000", "message": "A Hist\u00f3ria da Mudan\u00e7a: Por que a\u00e7\u00f5es individuais n\u00e3o s\u00e3o o suficiente."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_378208085580158", "created_time": "2012-07-22T05:26:58+0000"}, {"id": "169245436486734_448780995153894", "created_time": "2012-07-12T15:44:33+0000", "message": "Pela segunda vez o TSE cancela edital da USP, no valor de R$62 milh\u00f5es, para a instala\u00e7\u00e3o do novo sistema de ilumina\u00e7\u00e3o da USP.\nPra mostrar que seguran\u00e7a \u00e9 prioridade da reitoria somente no discurso.\nChega de abuso!\nQueremos um Plano de Seguran\u00e7a alternativo! \nQueremos Democracia na USP J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_466467660031554", "created_time": "2012-07-10T14:04:38+0000", "message": "\u201cQuando pedimos democracia na USP \u00e9 porque, em todos os cantos, professores, funcion\u00e1rios e estudantes est\u00e3o descontentes com os rumos que ela vem tomando. Democratizar a estrutura de poder permite que essas vozes dissonantes sejam centrais para a defini\u00e7\u00e3o dos novos rumos pol\u00edticos na USP\u201d"}, {"id": "169245436486734_413928518658809", "created_time": "2012-07-04T19:55:29+0000", "message": "O Instituto de Astronomia, Geof\u00edsica e Ci\u00eancias Atmosf\u00e9ricas tamb\u00e9m est\u00e1 na constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_415610098480684", "created_time": "2012-07-03T02:56:51+0000", "message": "Corre\u00e7\u00e3o: ao contr\u00e1rio do que foi divulgado anteriormente, a pr\u00f3xima reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do XI Congresso ser\u00e1 na quinta-feira, dia 05/07, e n\u00e3o na sexta-feira, dia 06/07. Hor\u00e1rio e loca permanecem inalterados: sede do DCE \u00e0s 17h. Pedimos desculpas pelo erro."}, {"id": "169245436486734_247396308705829", "created_time": "2012-07-02T18:41:40+0000", "message": "Ocorrer\u00e1 na pr\u00f3xima sexta-feira (06/07), \u00e0s 17h na sede do DCE, a pr\u00f3xima reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do XI Congresso de Estudantes, aberta a participa\u00e7\u00e3o e voz de todas as entidades e estudantes! Participem!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Danilo Restaino's event.", "id": "169245436486734_438795689488571", "created_time": "2012-06-28T18:34:06+0000", "message": "Nenhuma opress\u00e3o ser\u00e1 tolerada! Venham tod@s!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Danilo Restaino's event.", "id": "169245436486734_459580660721689", "created_time": "2012-06-28T16:32:07+0000", "message": "Hoje, no Quinta i Breja da USP!"}, {"id": "169245436486734_430940493593344", "created_time": "2012-06-27T18:26:26+0000", "message": "No pa\u00eds campe\u00e3o em n\u00famero de mortes de LGBTs, cabe \u00e0s universidades o papel de pioneirismo no combate \u00e0s opress\u00f5es e na reafirma\u00e7\u00e3o de um conhecimento que seja acess\u00edvel e constru\u00eddo por todas e todos: negras e negros, trabalhadores e LGBTs."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Danilo Restaino's event.", "id": "169245436486734_495536687129065", "created_time": "2012-06-27T15:39:46+0000", "message": "Venham tod@s!"}, {"id": "169245436486734_258008394308216", "created_time": "2012-06-27T15:38:22+0000", "message": "A luta do DCE junto ao N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP \u00e9 pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP, atrav\u00e9s da ado\u00e7\u00e3o de um sistema de cotas, e por uma educa\u00e7\u00e3o que seja inclusiva, popular e emancipadora!"}, {"id": "169245436486734_415145141862515", "created_time": "2012-06-27T13:51:45+0000", "message": "O Conselho Universit\u00e1rio reunido extraordinariamente no dia 26/06 foi um espa\u00e7o de propostas esparsas e pouca discuss\u00e3o sobre a estrutura de poder da universidade. O lado positivo ficou com a atua\u00e7\u00e3o incisiva e em unidade dos setores de oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 reitoria, que seguem na luta por uma estatuinte livre e soberana e elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor."}, {"id": "169245436486734_340108852733724", "created_time": "2012-06-26T19:23:40+0000", "message": "Titular da medicina, Marcos Felipe de S\u00e1: As elei\u00e7\u00f5es para reitores s\u00e3o mais transparentes que as elei\u00e7\u00f5es para representantes das categorias de funcion\u00e1rios e estudantes.\nSem cal\u00fanias! #QueroVotarParaReitor"}, {"id": "169245436486734_340107339400542", "created_time": "2012-06-26T19:20:15+0000", "message": "Representantes Discentes no C.O. explicitam constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes da USP como instrumento de democratiza\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo!\n#DemocraciaNaUsp!"}, {"id": "169245436486734_324787690937230", "created_time": "2012-06-26T16:26:20+0000", "message": "Os cursos da \u00e1rea de sa\u00fade tamb\u00e9m est\u00e3o mobilizados na constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_323285427758840", "created_time": "2012-06-26T01:35:24+0000", "message": "Amanh\u00e3 ser\u00e1 realizado o CO extraordin\u00e1rio que discutir\u00e1, dentre outras coisas, a possibilidade de um segundo mandato para o reitor. Para fazer barulho e mostrar que o movimento estudantil resistir\u00e1, convidamos todas e todos para um ato em frente ao Conselho Universit\u00e1rio. Ser\u00e1 realizada uma oficina de materiais \u00e0s 11h e o protesto come\u00e7ar\u00e1 ao meio dia! Venha, traga sua criatividade e indigna\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_473340682693233", "created_time": "2012-06-25T03:41:55+0000", "message": "Centro Acad\u00eamico de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da USP, o Guima, chama \u00e0 todos para nos mobilizarmos contra o Golpe no Paraguai!"}, {"id": "169245436486734_442879202413514", "created_time": "2012-06-24T22:02:37+0000", "message": "Como se n\u00e3o bastassem as medidas antidemocr\u00e1ticas e autorit\u00e1rias, agora Jo\u00e3o Grandino Rodas est\u00e1 pleiteando mais um mandato. \u00c9 mais do que necess\u00e1ria uma resposta contundente e unit\u00e1ria do movimento estudantil!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Oswald de Andrade's event.", "id": "169245436486734_410767445642236", "created_time": "2012-06-24T18:16:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP.", "id": "169245436486734_338855566192386", "created_time": "2012-06-24T17:31:59+0000"}, {"id": "169245436486734_124316657709093", "created_time": "2012-06-24T17:20:48+0000", "message": "Diante da convoca\u00e7\u00e3o para o CO Extraordin\u00e1rio, estamos organizando uma reuni\u00e3o com a representa\u00e7\u00e3o discente, centros acad\u00eamicos e estudantes no dia 25/6 \u00e0s 18h na sede do DCE para discutir e organizar unitariamente nossa interven\u00e7\u00e3o. Precisamos nos mobilizar para barrar o golpe de Rodas!"}, {"id": "169245436486734_250401835077861", "created_time": "2012-06-24T16:06:01+0000", "message": "Fique por dentro da constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes da USP: o f\u00f3rum por democracia na universidade!"}]}