{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAzK0ZAXqx8GTgL8ygXiMSIpHFrggbsIMavA2gzhBRzc6lLLTTWHK8Xq7Lj7xZChKk1aSHyQiUEH4ZArc48COOfqZBdjybimA0DL9n1pHFOuWKihAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1410068500", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCUwkGoOaZAsUkZBEcdZAnbeYTew2shpr7FETdEZA7IrtChhlPgkVJZC4xNZC2EAxWXbFnkhcAwuVkuQ8JZBpX4FqqxrTopB0VFiJQIn4Ns154tQZBFJgZDZD&since=1411041564&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_718864238191515", "created_time": "2014-09-18T11:59:24+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL SEXTA 18H -  NA HIST\u00d3RIA/GEOGRAFIA \n\nDebateremos os \u00faltimos acontecimentos na greve unificada e os resultados das negocia\u00e7\u00f5es das \u00faltimas semanas! Vamos decidir sobre os pr\u00f3ximos passos em rela\u00e7\u00e3o a greve e nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pela universidade p\u00fablica e gratuita de qualidade! Convidem todxs!\nSexta, 19/09, 18h no V\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia"}, {"id": "169245436486734_718842764860329", "created_time": "2014-09-18T02:40:31+0000", "message": "Amanh\u00e3, \u00e0s 18h, na Sala 101 das Ci\u00eancias Sociais - FFLCH USP, vai acontecer a Sabatina com o Candidato Z\u00e9 Maria, do PSTU.\n\nPara mandar uma pergunta para o candidato, envie um email para dce@dceusp.org.br com o t\u00edtulo: PERGUNTA SABATINA - Z\u00c9 MARIA\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1453606914884062/1453924324852321/?notif_t=like"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_718751511536121", "created_time": "2014-09-17T21:14:16+0000", "message": "SABATINA DO DCE LIVRE - LUCIANA GENRO\n\nCome\u00e7ou agora a sabatina com a candidata Luciana Genro (PSOL), na Biblioteca Brasiliana. A candidata disponibilizou transmiss\u00e3o ao vivo, confira!\n\nhttp://lucianagenro.com.br/aovivo/"}, {"id": "169245436486734_718246711586601", "created_time": "2014-09-16T21:08:34+0000", "message": "VIT\u00d3RIA! \nAcabou de ser aprovado no C.O., contra todos os esfor\u00e7os do Reitor Zago, o pagamento do abono somado ao reajuste salarial proposto pelo TRT!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_450274268444220", "created_time": "2014-09-16T16:52:06+0000"}, {"id": "169245436486734_718064951604777", "created_time": "2014-09-16T12:33:54+0000", "message": "Confirmado o local da Sabatina com Luciana Genro, candidata a Presidente pelo PSOL. Ser\u00e1 amanh\u00e3,18h, no Audit\u00f3rio da Biblioteca Brasiliana da USP, ao lado do Pr\u00e9dio da Hist\u00f3ria e Geografia (FFLCH-USP). O evento \u00e9 aberto \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos, estudantes ou n\u00e3o da USP\n\nPara mandar uma pergunta para Luciana, envie um email para dce@dceusp.org.br com o assunto: PERGUNTA SABATINA - LUCIANA at\u00e9 amanh\u00e3 \u00e0s 16h.\n\nEvento no Facebook: https://www.facebook.com/events/1484117745174849/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's photo.", "id": "169245436486734_717887688289170", "created_time": "2014-09-16T02:35:12+0000", "message": "Acaba de acontecer a Assembleia Geral dos Estudantes da FOB. Funcion\u00e1rios, professores e pacientes do HRAC tamb\u00e9m estiveram presente.\n\nAmanh\u00e3 todos participar\u00e3o da Audi\u00eancia P\u00fablica na C\u00e2mara dos Vereadores para defender o centrinho.Todo apoio a luta de Bauru contra a desvincula\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_717732331638039", "created_time": "2014-09-16T01:19:36+0000", "message": "30 MIL CURTIDAS!\n\nNossa p\u00e1gina chegou \u00e0 marca de 30 mil curtidas. Desde que ela criada, em 2011, sempre repercutiu as demandas dos estudantes e luta por universidade p\u00fablica, gratuita, de qualidade e mais democr\u00e1tica no seu acesso e na sua gest\u00e3o. \n\nSiga conectado conosco em outras plataformas:\nTwitter @dcedausp \nEmail dce@dcedausp.org.br \nSite www.dcedausp.org.br"}, {"id": "169245436486734_717687744975831", "created_time": "2014-09-15T23:15:00+0000", "message": "Agora falta a USP!\nO uso do nome social \u00e9 um direito; a UFSCar avan\u00e7a significativamente ao aprovar o uso deles na institui\u00e7\u00e3o.\nEstamos na luta por esse avan\u00e7o na USP!\n\nhttp://www.saci.ufscar.br/servico_release?id=73148&pro=3"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_717672131644059", "created_time": "2014-09-15T22:16:22+0000", "message": "T\u00e1 rolando agora, no Audit\u00f3rio FEA 5, a Sabatina com o representante do PSDB e do candidato A\u00e9cio Neves, Marco Vinholi, da Juventude do PSDB."}, {"id": "169245436486734_717641334980472", "created_time": "2014-09-15T21:01:30+0000", "message": "REITORIA DA USP \u00c9 A \u00daNICA DAS TR\u00caS QUE AINDA N\u00c3O GARANTIU REPOSI\u00c7\u00c3O SALARIAL\n\nAl\u00e9m de ter levado a greve dos funcion\u00e1rios \u00e0 Justi\u00e7a, na expectativa de que esta fosse declarada abusiva, o reitor da USP delegou a decis\u00e3o sobre o reajuste salarial dos professores e funcion\u00e1rios ao Conselho Universit\u00e1rio. Na \u00faltima reuni\u00e3o do CO (02/09), depois de aprovado o Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria, Zago somente permitiu que fosse votada a proposta de 5,2% (infla\u00e7\u00e3o FIPE entre maio/13 e maio/14) divididos em uma parcela a ser paga em outubro/14 e outra em janeiro/15, ignorando a reivindica\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum das Seis e a proposta do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho e mantendo o arrocho salarial entre maio/14 (quando o reajuste deveria ter sido concedido) e janeiro/15 (quando passar a valer o reajuste completo).\n\nO Tribunal Regional do Trabalho concordou com esse parcelamento contanto que essa defasagem salarial fosse compensada com um abono de 28,6% (http://bit.ly/1m2DpRR). Os trabalhadores passaram a concordar com esta proposta. Na \u00faltima reuni\u00e3o entre reitores e sindicatos, o reajuste parcelado foi mantido e a decis\u00e3o sobre o abono foi delegada a cada universidade (http://glo.bo/1s1awlu).\n\nOs reitores da Unicamp e da Unesp j\u00e1 garantiram reajuste e abono no dia 10/09. Zago agendou para a pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (16/09) nova reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, para o qual ser\u00e1 delegada a decis\u00e3o sobre o abono.\n\nNas palavras do desembargador do TRT, \"ele [reitor Zago] delega o poder ao conselho, para n\u00e3o decidir. E, \u00e9 claro, ele sabe que os trabalhadores v\u00e3o continuar parados at\u00e9 l\u00e1. N\u00e3o est\u00e1 com pressa para resolver o problema. N\u00f3s estamos com mais pressa que o reitor. Estranho! (...) Quero dizer: eu acho que a USP est\u00e1 come\u00e7ando a dar murro em ponta de faca. Estou come\u00e7ando a ver que ela vai por um caminho que cada vez vai ficar pior para ela. O preju\u00edzo vai aumentar. (...) Eu estou ficando meio cansado desse neg\u00f3cio. Mas n\u00f3s vamos fazer o seguinte: vamos fazer um convite para o senhor reitor vir \u00e0s reuni\u00f5es. A Justi\u00e7a \u00e9 s\u00e9ria, n\u00e3o d\u00e1 pra brincar com essas coisas.\" (https://www.youtube.com/watch?v=G2rwU4EzuGM)\n\nSegundo a Adusp, \"a Reitoria recorre ao Co para homologar decis\u00f5es j\u00e1 tomadas; ou apenas para dividir responsabilidades, sempre que n\u00e3o lhe pare\u00e7a conveniente assumi-las ela pr\u00f3pria\". (http://bit.ly/1s1knO9)\n\nEstudantes, professores e funcion\u00e1rios convocam uma MANIFESTA\u00c7\u00c3O em frente ao local da reuni\u00e3o do CO (ainda indefinido), na ter\u00e7a-feira (16/09) \u00e0s 13h"}, {"story": "Dce Livre da USP shared 30 dias para barrar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e HRAC da USP's video.", "id": "169245436486734_717461354998470", "created_time": "2014-09-15T13:15:24+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18 horas acontecer\u00e1 a assembleia dos estudantes da USP Bauru. O debate ser\u00e1 em torno da desvincula\u00e7\u00e3o do centrinho e da atual crise da universidade.\n\nOs estudantes da sa\u00fade est\u00e3o unidos em defesa da educa\u00e7\u00e3o e da sa\u00fade p\u00fablica, gratuita e de qualidade para todxs!\n\nConfirme presen\u00e7a e convide seus amigos: https://m.facebook.com/events/782695361790831/?notif_t=plan_user_invited"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s event.", "id": "169245436486734_716957508382188", "created_time": "2014-09-14T18:08:06+0000", "message": "Estudantes da USP S\u00e3o Carlos organizam, nesta quarta, uma Aula P\u00fablica com o tema: A USP n\u00e3o \u00e9 problema, \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. Contam com a presen\u00e7a do SINTUSP e de Professores da USP.\n\nPor uma universidade p\u00fablica, gratuita, democr\u00e1tica, de qualidade e pra todxs!\n\nParticipem!"}, {"id": "169245436486734_716944045050201", "created_time": "2014-09-14T17:26:03+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem sabatina com a representa\u00e7\u00e3o do Candidato A\u00e9cio Neves, do PSDB, no Audit\u00f3rio FEA 5, \u00e0s 18h!\n\nPara mandar uma pergunta, envie um email com o t\u00edtulo \"PERGUNTA SABATINA - A\u00c9CIO\" para dce@dceusp.org.br at\u00e9 amanh\u00e3 \u00e0s 17h.\n\nEvento do Facebook: https://www.facebook.com/events/346392495523625/\n\nRegras da Sabatina: http://www.dceusp.org.br/2014/09/regras-das-sabatinas-com-s-presidenciaveis/"}, {"id": "169245436486734_715100361901236", "created_time": "2014-09-10T22:20:00+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DXS ESTUDANTES!\n\nAten\u00e7\u00e3o! Amanh\u00e3 (quinta 11/09) rola a Assembleia Geral dxs Estudantes! \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia.\nConvidem todxs!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "169245436486734_715080368569902", "created_time": "2014-09-10T20:21:36+0000", "message": "ENCONTRO DE MULHERES ESTUDANTES DA USP\n\nNos dias 17, 18 e 19 do m\u00eas de outubro, ir\u00e1 acontecer o II Encontro de Mulheres Estudantes da USP. Esse encontro est\u00e1 sendo organizado pela Frente Feminista da USP e tem como objetivo estreitar os la\u00e7os entre as mulheres e aprofundar debates sobre a opress\u00e3o e viol\u00eancia que as mulheres sofrem dentro e fora da universidade.\n\nA todas as mulheres, venham fortalecer a troca de experi\u00eancia entre n\u00f3s e a luta coletiva por nossos direitos!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1521433548069187/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAELL USP's post.", "id": "169245436486734_715056245238981", "created_time": "2014-09-10T19:01:50+0000", "message": "A GREVE CONTINUA! N\u00c3O TEM ARREGO!"}, {"id": "169245436486734_714688991942373", "created_time": "2014-09-09T23:21:31+0000", "message": "Tod@s em defesa da Universidade P\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_714660425278563", "created_time": "2014-09-09T21:34:51+0000", "message": "Den\u00fancia importante da ADUSP. Zago \u00e9 o novo \"pupilo\" de Alckmin, e aprendeu direitinho como lidar com problemas e conflitos sociais: militariza\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_714298695314736", "created_time": "2014-09-09T01:39:25+0000", "message": "A \u00faltima quinta-feira (04/09) foi um dia de paralisa\u00e7\u00e3o na Faculdade de Odontologia da USP. O objetivo dos estudantes foi demonstrar toda a insatisfa\u00e7\u00e3o diante da situa\u00e7\u00e3o da universidade. Junto com os trabalhadores da unidade e do Hospital Universit\u00e1rio e com a presen\u00e7a de estudantes de Bauru, realizaram  um ato em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Reitoria, reivindicando negocia\u00e7\u00f5es justas, a n\u00e3o desvincula\u00e7\u00e3o do HU e CONTRA a decis\u00e3o de desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC (Centrinho).\n\nEm defesa da universidade e da sa\u00fade p\u00fablica, gratuita e de qualidade para todxs, estamos com os estudantes e funcion\u00e1rios da FOUSP! A nossa luta \u00e9 uma s\u00f3!"}, {"id": "169245436486734_714222918655647", "created_time": "2014-09-08T21:35:36+0000", "message": "Confira as regras e o calend\u00e1rio das Sabatinas com @s presidenci\u00e1veis constru\u00eddas pelo Dce Livre da USP!"}, {"id": "169245436486734_714215371989735", "created_time": "2014-09-08T21:04:51+0000", "message": "SE QUEREMOS UMA USP P\u00daBLICA DE VERDADE, \u00c9 PRECISO DEMOCRATIZ\u00c1-LA\n\nMais um excelente texto da Professora Raquel Rolnik, da FAU. Confira!\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/raquelrolnik/2014/09/1512679-a-usp-e-a-cidade.shtml"}, {"id": "169245436486734_714090922002180", "created_time": "2014-09-08T15:06:06+0000", "message": "Por que somos contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC da USP de Bauru?\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ByCj7n9G0Js"}, {"id": "169245436486734_713875065357099", "created_time": "2014-09-08T02:29:51+0000", "message": "CALEND\u00c1RIO DA SEMANA\n\nsegunda\n-12h Assembleia dos trabalhadores, em frente \u00e0 reitoria.\n-15h reuni\u00e3o entre do Sintusp com a reitoria, convocada por Zago.\n\nter\u00e7a\n-14h no v\u00e3o do MASP. Concentra\u00e7\u00e3o para ato em frente ao CRUESP, durante negocia\u00e7\u00e3o entre reitorias e F\u00f3rum das Seis (sair\u00e3o \u00f4nibus \u00e0s 13h em frente ao MAC)\n\nquarta\n-16h reuni\u00e3o entre Sintusp, reitoria e TRT\n\nquinta\n-18h Assembleia Geral dos Estudantes, no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Felipe Scalisa Oliveira's event.", "id": "169245436486734_713368515407754", "created_time": "2014-09-07T05:41:40+0000", "message": "Evento para a Audi\u00eancia P\u00fablica sobre \u201cO Legado da ditadura na USP\u201d promovida pela Comiss\u00e3o Estadual da Verdade \u201cRubens Paiva\u201d. Compare\u00e7am e convidem seus amigos.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1495522997354717/?notif_t=plan_user_joined"}]}