{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCEW82UlUJ8DV5fxvk7aqbZCxvc9ZCklfSJQnI6VZAivwySPnZA8WRizbkCRgwAWC78lv5YBnD624PgbhEXC7qT3Ywvg8zvyfZAmPVIllrDx4stNNAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1382978402", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCZBcnu2gtuaWjTN1tj6fZAKtbwTczgkZAAC1cZBVpdiwlRePbVdE3v8hQjfRtDpQBGUkRBUq17ZBneEkiNrhrbdkZAUWKlwdFyZAz0PjXZAPf87dRaJwZDZD&since=1383178813&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_556276017783672", "created_time": "2013-10-31T00:20:13+0000", "message": "Confira a interven\u00e7\u00e3o da Adusp no ato p\u00fablico em apoio aos estudantes da USP realizado na tarde dessa quarta-feira (30).\n\nFique atento: amanh\u00e3 tem assembleia geral de estudantes, \u00e0s 17h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia."}, {"id": "169245436486734_556266184451322", "created_time": "2013-10-31T00:03:28+0000", "message": "Estudantes de Letras decidem manter a greve."}, {"id": "169245436486734_556266004451340", "created_time": "2013-10-31T00:02:38+0000", "message": "Assembleia de Ci\u00eancias Sociais decide manter greve com piquete."}, {"id": "169245436486734_556103427800931", "created_time": "2013-10-30T16:26:05+0000", "message": "Essa quinta-feira \u00e9 decisiva para decidir os rumos do nosso movimento. \n\nNa \u00faltima reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, a reitoria foi obrigada come\u00e7ar a ceder nas pautas estudantis.\n\nUma nova reuni\u00e3o ser\u00e1 realizada amanh\u00e3 \u00e0s 10h. A chance de que nosso movimento tenha vit\u00f3rias \u00e9 real, desde que permane\u00e7amos atentos.\n\nMais tarde, \u00e0s 17h, a assembleia geral estudantil dar\u00e1 a resposta dos estudantes \u00e0 situa\u00e7\u00e3o. Esteja presente para definir os rumos do movimento. Queremos vencer!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento::https://www.facebook.com/events/313884145416369/?ref=5"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_556085654469375", "created_time": "2013-10-30T15:30:42+0000", "message": "\u00c9 daqui a pouco!\nParticipe!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_555989354479005", "created_time": "2013-10-30T11:35:15+0000", "message": "\u00c9 logo mais o ato p\u00fablico em apoio aos estudantes da USP! N\u00e3o deixe de participar!\n\n\u00c0s 15h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia."}, {"id": "169245436486734_555861721158435", "created_time": "2013-10-30T03:07:58+0000", "message": "Reproduzimos abaixo nota elaborada pelos estudantes de Biologia:\n\nNOTA DE REP\u00daDIO DOS ESTUDANTES DA BIOLOGIA USP AO OCORRIDO NA CONGREGA\u00c7\u00c3O DO DIA 25 DE OUTUBRO\n\nA reuni\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o do Instituto de Bioci\u00eancias da USP realizada no dia 25 de outubro de 2013 deixou muito clara a opini\u00e3o dos docentes com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es que t\u00eam ocorrido na USP e no IB no decorrer das \u00faltimas semanas.\n        \nEm primeiro lugar, com a recusa da diretoria em permitir a participa\u00e7\u00e3o de outros estudantes, que n\u00e3o os representantes discentes, foi negada aos pr\u00f3prios proponentes das pautas que versavam sobre a democracia na USP com a possibilidade de enriquecer o debate e de inteirar docentes e funcion\u00e1rios sobre as causas da mobiliza\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a ordem por parte de um dos docentes, de que os estudantes se pusessem em seu devido lugar, ressaltando que os docentes teriam um papel muito mais importante ao funcionamento da universidade, demonstra desrespeito, prepot\u00eancia e arrog\u00e2ncia \u00edmpares, uma vez que entendemos que cada uma das tr\u00eas categorias cumpre papel distinto e fundamental \u00e0 sua maneira, sendo todas indispens\u00e1veis ao funcionamento da USP.\n        \nEm segundo lugar, a recusa em se posicionar \u2013 ou mesmo em debater \u2013 sobre os eixos pautados pelo movimento estudantil atualmente (a saber: elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e fim da lista tr\u00edplice; estatuinte livre, democr\u00e1tica e soberana; fim da repress\u00e3o; ado\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de cotas na USP; e retomada dos blocos K e L da moradia estudantil) demonstra a coniv\u00eancia da Congrega\u00e7\u00e3o com a estrutura de poder da qual ela pr\u00f3pria faz parte. Ora, n\u00e3o seria conveniente \u00e0queles que ocupam os mais altos cargos docentes dentro do Instituto que a estrutura que os mant\u00e9m l\u00e1 fosse dissolvida pela mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil. Os estudantes da Biologia USP entendem que o bloco de eixos reivindica a democratiza\u00e7\u00e3o e a deselitiza\u00e7\u00e3o da universidade, de modo que seria fundamental que houvesse ao menos um debate politizado sobre cada um   desses eixos. Por\u00e9m, n\u00e3o foi isso que se viu por parte da nossa Congrega\u00e7\u00e3o. O que se viu foi apenas um esfor\u00e7o pela manuten\u00e7\u00e3o do status quo, que s\u00f3 beneficia aqueles postados nos cargos de maior poder na USP.\n        \nEm terceiro lugar, a relut\u00e2ncia em debater um posicionamento do colegiado acerca de um calend\u00e1rio de reposi\u00e7\u00e3o de aulas por conta da greve estudantil, seguida por um debate intenso sobre como adaptar o calend\u00e1rio de aula \u00e0 Copa do Mundo de 2014 demonstra desrespeito e falta de apoio deliberados \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es que debatem nada menos que o futuro de nossa universidade, fundamentais n\u00e3o apenas aos estudantes, mas tamb\u00e9m aos docentes e funcion\u00e1rios.\n        \nFinalmente, a op\u00e7\u00e3o por posicionar-se contra atos de viol\u00eancia em geral, simult\u00e2nea \u00e0 recusa em se posicionar com rela\u00e7\u00e3o ao ato de repress\u00e3o da Pol\u00edcia Militar no ato pela educa\u00e7\u00e3o do dia 15 de outubro, al\u00e9m de demonstrar clara contradi\u00e7\u00e3o por parte do colegiado, n\u00e3o falha em demonstrar novamente a coniv\u00eancia com o uso do poder n\u00e3o s\u00f3 dentro da universidade, mas tamb\u00e9m na sociedade. Nesta, o Governo do Estado atua de maneira ditatorial ao fazer uso de uma pol\u00edcia truculenta para ensinar \u00e0 sua popula\u00e7\u00e3o a cultura da n\u00e3o-manifesta\u00e7\u00e3o.\n        \nPor esses motivos, o corpo estudantil do Instituto de Bioci\u00eancias da USP repudia os posicionamentos tomados pela Congrega\u00e7\u00e3o no dia 25 de outubro, colocando-nos \u2013 assim como foi solicitado pelo docente \u2013 em nosso devido lugar: no papel de lutar e reivindicar melhorias na universidade e na sociedade sempre que houver o entendimento de que estas s\u00e3o necess\u00e1rias."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_555855714492369", "created_time": "2013-10-30T02:45:50+0000"}, {"id": "169245436486734_555730724504868", "created_time": "2013-10-29T20:14:31+0000", "message": "Fica claro: nossa mobiliza\u00e7\u00e3o tem surtido efeito. Como h\u00e1 tempos n\u00e3o se v\u00ea na USP, nosso movimento tem a possibilidade real de se encerrar com conquistas substanciais. Ainda n\u00e3o h\u00e1 nenhuma garantia e, por n\u00e3o confiarmos na reitoria, sabemos que o momento \u00e9 de nos manter mobilizados e ocupando a reitoria. As garantias s\u00f3 poder\u00e3o existir a partir de um termo de acordo por escrito, que contemple as pautas estudantis e seja submetido \u00e0 assembleia.\n\nConfira o informe completo da reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o realizada hoje (29)."}, {"id": "169245436486734_555621084515832", "created_time": "2013-10-29T15:19:01+0000", "message": "Nessa quarta-feira (30), o movimento estudantil da USP vai realizar um ato p\u00fablico com entidades, movimentos sociais, sindicatos e professores aliados na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. \u00c9 o momento de mostrar que nossa mobiliza\u00e7\u00e3o conta com a solidariedade e o apoio de um amplo e importante setor dentro e fora da USP. \r\n\r\nParticipe!\r\n\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/662756217091789/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_555591891185418", "created_time": "2013-10-29T13:57:24+0000", "message": "\"O Poder Judici\u00e1rio n\u00e3o pode mais, simplesmente, absorver conflitos negados pela postura antidemocr\u00e1tica dos demais poderes, sem o risco de ele pr\u00f3prio praticar o mesmo autoritarismo (repress\u00e3o), os quais, na maioria das vezes, de modo irrespons\u00e1vel, s\u00e3o lhe transferidos pelos administradores de plant\u00e3o.\"\n\nLeia a nota elaborada pelo CAASO sobre a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da prefeitura do campus de S\u00e3o Carlos."}, {"id": "169245436486734_555568567854417", "created_time": "2013-10-29T13:17:40+0000", "message": "Nessa ter\u00e7a-feira acontece mais uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre representantes do movimento estudantil e a reitoria. Nesse momento, \u00e9 fundamental pressionarmos a burocracia universit\u00e1ria para que nossas reivindica\u00e7\u00f5es sejam atendidas. S\u00f3 com muita mobiliza\u00e7\u00e3o e for\u00e7a \u00e9 que conseguiremos arrancar nossas vit\u00f3rias. \n\nConfira at\u00e9 aqui o que pedimos e o que respondeu a reitoria no tema perman\u00eancia:\n\n(veja o que a reitoria disse sobre o tema democracia: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=555379284540012&set=a.202734433137834.50962.169245436486734&type=1&theater)\n\nPauta do movimento:\n\n- Transforma\u00e7\u00e3o dos blocos K e L em moradia estudantil.\n\nResposta da reitoria:\n\n- H\u00e1 inten\u00e7\u00e3o de transformar os blocos K e L em moradia. Entretanto, \u00e9 preciso realocar org\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o central que ali funcionam e realizar estudos t\u00e9cnicos de viabilidade.\n\nPauta do movimento:\n\n- Devolu\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o do DCE, com autonomia pol\u00edtica e financeira da gest\u00e3o.\n\nResposta da reitoria:\n\nOs espa\u00e7os destinados ao DCE e APG ser\u00e3o entregues assim que as obras sejam conclu\u00eddas.\n\nProposta do movimento:\n\n- Refei\u00e7\u00f5es nos bandej\u00f5es aos finais de semana, com caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar, com contrata\u00e7\u00e3o de mais funcion\u00e1rios efetivos. Constru\u00e7\u00e3o de postos de recarga de bilhete de refei\u00e7\u00e3o nos refeit\u00f3rios da F\u00edsica e da Qu\u00edmica.\n\nResposta da reitoria:\n\n- Ser\u00e1 realizado estudo de viabilidade t\u00e9cnica.\n\nProposta do movimento:\n\n- Moradias, restaurantes universit\u00e1rios e circulares nos campi do interior.\n\nResposta da reitoria:\n\n- A demanda ser\u00e1 repassada aos Conselhos Gestores dos campi.\n\nProposta do movimento:\n\n- Aumento de vagas nas creches.\n\nResposta da reitoria:\n\nN\u00e3o h\u00e1 possibilidade de aumento de vagas.\n\nProposta do movimento:\n\n- Reajuste do valor das bolsas estudantis para 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo.\n\nResposta da reitoria:\n\n- O reajuste \u00e9 feito segundo indicadores econ\u00f4micos estabelecidos por for\u00e7a de arrecada\u00e7\u00e3o.\n\nProposta do movimento:\n\n- Duplica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de \u00f4nibus circulares da USP, com contrata\u00e7\u00e3o de mais funcion\u00e1rios efetivos. Pelo retorno das linhas extintas.\n\nResposta da reitoria:\n\n- O atendimento \u00e0 demanda de retorno das linhas implicar\u00e1 na reformula\u00e7\u00e3o do acordo entre USP e SPTrans, COM POSS\u00cdVEL REVIS\u00c3O DA GRATUIDADE DO BUSP.\n\n\nNesse momento, \u00e9 fundamental nos mobilizarmos ainda mais para conquistar nossas pautas. Participe das atividades do movimento!\n\nAto p\u00fablico em apoio aos estudantes da USP.\nEvento: https://www.facebook.com/events/662756217091789/?ref=5\n\nAssembleia Geral de Estudantes da USP.\nEvento: https://www.facebook.com/events/313884145416369/"}, {"id": "169245436486734_555563524521588", "created_time": "2013-10-29T12:59:47+0000", "message": "Nessa manh\u00e3, mais uma vez os estudantes foram obrigados a realizar um tranca\u00e7o na portaria da universidade para pressionar a reitoria. Nesse momento, acontece a terceira reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre o movimento e a reitoria. \u00c9 hora de fortalecermos nossa luta para conquistarmos vit\u00f3rias!\n\nFique atento: \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 15h tem ato p\u00fablico em apoio aos estudantes da USP (evento: https://www.facebook.com/events/662756217091789/?ref=5) \n\nNa quinta, \u00e0s 18h, realizaremos nossa Assembleia Geral.\n(evento: https://www.facebook.com/events/313884145416369/)\n\nParticipe!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_662756217091789", "created_time": "2013-10-29T03:54:12+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_555430951201512", "created_time": "2013-10-29T03:46:46+0000"}, {"id": "169245436486734_555379311206676", "created_time": "2013-10-29T01:01:13+0000", "message": "Nessa ter\u00e7a-feira acontece mais uma reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre representantes do movimento estudantil e a reitoria. Nesse momento, \u00e9 fundamental pressionarmos a burocracia universit\u00e1ria para que nossas reivindica\u00e7\u00f5es sejam atendidas. S\u00f3 com muita mobiliza\u00e7\u00e3o e for\u00e7a \u00e9 que conseguiremos arrancar nossas vit\u00f3rias. \n\nConfira at\u00e9 aqui o que pedimos e o que respondeu a reitoria no tema democracia:\n\n(veja o que a reitoria respondeu sobre o tema perman\u00eancia: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=555568554521085&set=a.202734433137834.50962.169245436486734&type=1&theater)\n\nPauta do movimento:\n\n- Elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor e vice-reitor em 2013\n\nResposta da reitoria:\n\nAs atuais normas foram definidas pelo Conselho Universit\u00e1rio, logo o processo eleitoral encontra-se em andamento e de maneira irrevers\u00edvel.\n\nPauta do movimento:\n\n- Estatuinte e compromisso de realiza\u00e7\u00e3o de Congresso das tr\u00eas categorias.\n\nResposta da reitoria:\n\nA proposta de in\u00edcio de uma estatuinte livre, aut\u00f4noma e democr\u00e1tica ser\u00e1 examinada na primeira reuni\u00e3o do CO de 2014. O Congresso das tr\u00eas categorias dever\u00e1 ser organizado autonomamente pelas categorias.\n\nTod@s ao dia de mobiliza\u00e7\u00e3o nessa ter\u00e7a-feira!"}, {"id": "169245436486734_555364664541474", "created_time": "2013-10-29T00:18:55+0000", "message": "Confira o chamado do DCE para o dia de luta que faremos nessa ter\u00e7a-feira. \u00c9 hora de mostrar for\u00e7a para pressionarmos a reitoria. \u00c9 hora de conquistar nossa vit\u00f3ria!"}, {"id": "169245436486734_555364147874859", "created_time": "2013-10-29T00:17:35+0000", "message": "Esclarecimento sobre o Tranca\u00e7o dos Port\u00f5es da USP e o Atendimento realizado pelos Estudantes das Faculdades de Odontologia e Psicologia.\n\nNo \u00faltimo Conselho de Centros Acad\u00eamicos, realizado nesse S\u00e1bado, e no Comando de Greve Geral da USP, que esta sendo realizado nessa noite de Segunda Feira, o Movimento Estudantil da USP, com o intuito de continuar exigindo o di\u00e1logo com a Reitoria e o atendimento das reivindica\u00e7\u00f5es de mais de 70 cursos que estiveram e est\u00e3o em Greve ou os tantos outros que est\u00e3o se mobilizando por meio de assembleiaa e plebiscitos, a realiza\u00e7\u00e3o de um novo Tranca\u00e7o nos Port\u00f5es da USP Butant\u00e3, EACH, Pinheiros, S\u00e3o Carlos, Ribeir\u00e3o Preto e Piracicaba.\nDe nenhuma forma essa a\u00e7\u00e3o de nosso Movimento visa prejudicar as importantes atividades e servi\u00e7os realizadas pelos estudantes e profissionais da sa\u00fade, que de maneira exemplar incluem em nossa Universidade a popula\u00e7\u00e3o que mais precisa desses servi\u00e7os, odontol\u00f3gicos e psicol\u00f3gicos. Nossa disposi\u00e7\u00e3o \u00e9 seguir escancarando o autoritarismo dos Dirigentes dessa Universidade que, mesmo nesse est\u00e1gio de instabilidade e de mobiliza\u00e7\u00e3o de nossa Universidade, ainda nos negam o Direito ao Voto, o direito a mais moradias e nos perseguem por nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. A culpa do Tranca\u00e7o \u00e9 do Reitor e dos dirigentes de nossa Universidade!\nCom isso, esclarecemos que todos que desejam entrar na Universidade no Dia de Amanh\u00e3 poder\u00e3o faz\u00ea-lo atrav\u00e9s dos Port\u00f5es de Pedestres, para suas aulas, consultas m\u00e9dicas, psicol\u00f3gicas e odontol\u00f3gicas. A USP Capital conta com acessos de Pedestres nos Port\u00f5es 1, da Rua Alvarenga, na sa\u00edda da Esta\u00e7\u00e3o Cidade Universit\u00e1ria da CPTM, na Vila Indiana, no Port\u00e3o 2, pr\u00f3ximo \u00e0 Marginal Pinheiros, pelo Hospital Universit\u00e1rio e pelo Port\u00e3o 3, localizado na Avenida Corifeu de Azevedo Marques.\nSe o Reitor n\u00e3o negociar, a USP vai parar!"}, {"id": "169245436486734_555251634552777", "created_time": "2013-10-28T19:00:01+0000", "message": "Carta aberta d@s estudantes da USP\r\n\r\nDesde o dia 1 de outubro, n\u00f3s, estudantes da USP, estamos em mobiliza\u00e7\u00e3o. Queremos mais democracia na universidade. Somos contra que somente uma minoria siga mandando na maior universidade p\u00fablica do pa\u00eds. Acreditamos que as mobiliza\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de leg\u00edtimas, s\u00e3o a \u00fanica forma de transformar.\r\n\r\nNessa luta, queremos estar ao lado de toda sociedade. E ao lado de absolutamente todos os estudantes da USP. Somente um movimento massivo e democr\u00e1tico, como o nosso, tem for\u00e7a. Em nossa greve, j\u00e1 muitos cursos, pela primeira vez na hist\u00f3ria, paralisaram suas atividades, realizaram debates, assembleias e mobiliza\u00e7\u00f5es. E assim vamos continuar.\r\n\r\nPor isso, queremos fazer um chamado: na ter\u00e7a-feira, 29, ser\u00e1 realizada nova negocia\u00e7\u00e3o de greve. At\u00e9 agora, a reitoria segue intransigente com as reivindica\u00e7\u00f5es estudantis, numa demonstra\u00e7\u00e3o de trucul\u00eancia inadmiss\u00edvel. Essa \u00e9 a hora de demonstrar que nossa luta tem um amplo apoio, e deve ser atendida imediatamente.\r\n\r\nConvocamos um dia de mobiliza\u00e7\u00e3o e solidariedade \u00e0 luta da USP. Nos campi do Butant\u00e3, interiores (incluindo S\u00e3o Carlos, que est\u00e1 em greve), Pinheiros e EACH, convocamos manifesta\u00e7\u00f5es nos port\u00f5es da universidade. Em todos os cursos, estando ou n\u00e3o em greve no momento, manifesta\u00e7\u00f5es de apoio e press\u00e3o. Em todo Brasil, nas escolas, universidades e redes sociais, uma grande onda de apoio \u00e0 luta da USP.\r\n\r\nNesse momento, vamos avan\u00e7ar. E unidos teremos muito mais for\u00e7a!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"id": "169245436486734_555242141220393", "created_time": "2013-10-28T18:30:00+0000", "message": "O combate \u00e0s opress\u00f5es se soma \u00e0 luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade! Amanh\u00e3 \u00e9 dia de mobiliza\u00e7\u00e3o! Participe!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"id": "169245436486734_555230797888194", "created_time": "2013-10-28T18:04:51+0000", "message": "No semin\u00e1rio \"Emancipa\u00e7\u00f5es\", os estudantes deram aula de democracia. Em ato, pressionaram a Reitoria para que aceite as reivindica\u00e7\u00f5es do movimento estudantil. Na foto, o N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra cobra dos representantes da Reitoria presentes a responsabilidade sobre a falta de pol\u00edtica para a popula\u00e7\u00e3o negra e a demoli\u00e7\u00e3o da sede do N\u00facleo. Todo apoio ao NCN!"}, {"id": "169245436486734_555229697888304", "created_time": "2013-10-28T18:00:01+0000", "message": "A luta contra o machismo tamb\u00e9m \u00e9 a luta por uma universidade democr\u00e1tica. Nessa ter\u00e7a-feira, venha pressionar a reitoria para que nossas pautas sejam atendidas!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"id": "169245436486734_555217167889557", "created_time": "2013-10-28T17:30:01+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de mostrarmos nossa for\u00e7a! Participe do dia de mobiliza\u00e7\u00e3o!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"id": "169245436486734_555200011224606", "created_time": "2013-10-28T16:40:53+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de pressionar a reitoria! Estudantes de toda a USP se mobilizam pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade! Participe das atividades dessa ter\u00e7a-feira!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/196744690510579/"}, {"id": "169245436486734_555199664557974", "created_time": "2013-10-28T16:40:02+0000", "message": "Nessa ter\u00e7a os campi da USP v\u00e3o parar! Queremos democracia J\u00e1! Participe tamb\u00e9m! https://www.facebook.com/events/196744690510579/?ref=5"}]}