{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCepZCIGoUDhWtO5HX8HbxQC3wnzbOQDy7aO3jDGKXB2Qbk9ZBADKTKXsCVM8MNSKdesmfJZAJIYynGTZAyCG0zbGHcFIVNhgjzju4MQtKysA9RFgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1399755601", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAqVIJZAD7A90TPwRTGO6DPLSrNIv7qzZA1oEHCwEcG7ZBJTyHocukuWb3MxDTZBnuTDZAZCNpINycZA4QV6fKYPx50ybB7ZBSk00KmSKu2fH1VHWJ7HQZDZD&since=1400277744&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_652704894807450", "created_time": "2014-05-16T22:02:24+0000", "message": "Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE. Maioria das falas contemplam o cen\u00e1rio do 15M, dia nacional da mobiliza\u00e7\u00e3o contra as injusti\u00e7as da Copa."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Tamiris Sakamoto and 5 others.", "id": "169245436486734_652102914867648", "created_time": "2014-05-15T15:48:34+0000", "message": "Come\u00e7ou a Aula Protesto em frente a nova reitoria! Prof\u00b0 Souto Maior"}, {"id": "169245436486734_652005454877394", "created_time": "2014-05-15T13:00:51+0000", "message": "Roda de conversa da Sa\u00fade (Enf, nutri, psico e sa\u00fade p\u00fablica) Imagina a USP na Copa! #15M"}, {"id": "169245436486734_651715028239770", "created_time": "2014-05-15T01:37:42+0000", "message": "INFORME: PROFESSORES V\u00c3O PARAR!\n\nEm assembleia, hoje, os professores da USP aprovaram paralisa\u00e7\u00e3o das aulas na pr\u00f3xima quarta-feira, 21/05, quando haver\u00e1 nova negocia\u00e7\u00e3o entre o F\u00f3rum das 6 e o CRUESP. \n\nOntem, os funcion\u00e1rios aprovaram tamb\u00e9m a paralisa\u00e7\u00e3o. E ambas categorias t\u00eam indicativo de greve para o dia.  \n\nNingu\u00e9m vai engolir o 0% de Zago e Alckmin! \n\nOs estudantes tamb\u00e9m v\u00e3o fazer parte dessa luta! Tudo come\u00e7a amanh\u00e3, \u00e0s 12h em frente \u00e0 nova reitoria, em nosso ato do 15-M na USP. E, no dia 21/05, estaremos tamb\u00e9m lado a lado com professores e funcion\u00e1rios, para derrotar Zago e dizer que a \"crise\" da USP n\u00e3o vai cair na nossa conta!"}, {"id": "169245436486734_651700261574580", "created_time": "2014-05-15T00:48:27+0000", "message": "Roda de conversa na USP de Lorena! Imagina a USP na Copa, por uma EEL Padr\u00e3o USP! #15M"}, {"id": "169245436486734_651663184911621", "created_time": "2014-05-14T22:49:20+0000", "message": "AMANH\u00c3! Imagina a USP na Copa: Aula manifesta\u00e7\u00e3o em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, com os professores Souto Maior (FD-USP), Chico Miraglia (ADUSP), M\u00e1rcio Nerling (EACH) e Silvio Almeida (Frente Pr\u00f3-Cotas).\n\nQuinta (15/05) . 12hrs . Em frente a nova reitoria\n\nLogo depois a juventude entra em campo contra as injusti\u00e7as da Copa! Concentra\u00e7\u00e3o do ato \u00e0s 16h na Pra\u00e7a do Ciclista.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1597149690511089/"}, {"id": "169245436486734_651597514918188", "created_time": "2014-05-14T19:45:32+0000", "message": "CONFIRA A ENTREVISTA COM A M\u00d4NICA MENDES GON\u00c7ALVES, ESTUDANTE NEGRA IMPEDIDA DE ENTRAR NAS DEPEND\u00caNCIAS DA FACULDADE DE MEDICINA (FM-USP).\n\nEnquanto o racismo for negado, ele n\u00e3o poder\u00e1 ser combatido. A partir do momento em que a institui\u00e7\u00e3o se recusa a reconhecer sua participa\u00e7\u00e3o na l\u00f3gica de reprodu\u00e7\u00e3o do racismo subscrito em nossa sociedade, ela adquire quota de responsabilidade pela reprodu\u00e7\u00e3o do racismo em si. \u00c9 nesse sentido que damos coro \u00e0s acusa\u00e7\u00f5es bem deferidas por M\u00f4nica, que pede destaque para que possamos avan\u00e7ar com as pol\u00edticas de equidade.\n\nSegue a entrevista: http://migre.me/j9NDL\n\nVia Coletivo Constru\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_651512664926673", "created_time": "2014-05-14T15:52:42+0000", "message": "Ato contra o racismo na Faculdade de Medicina da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their album.", "id": "169245436486734_651199474957992", "created_time": "2014-05-13T23:57:59+0000", "message": "Confira aqui a vers\u00e3o interativa da Carta de Reivindica\u00e7\u00f5es do DCE e de mais de 30 Centros Acad\u00eamicos da USP! Se o seu CA ainda n\u00e3o assinou, converse com ele!\nCompartilhe a carta, fa\u00e7a valer a sua voz!"}, {"id": "169245436486734_651172998293973", "created_time": "2014-05-13T22:30:00+0000", "message": "DCE DA USP \u00c9 PONTO DE COLETA DE MANTIMENTOS E ROUPAS PARA OCUPA\u00c7\u00c3O COPA DO POVO, EM ITAQUERA\n\nNa \u00faltima semana, mais de 4 mil fam\u00edlias, em conjunto com o MTST, Movimento dos Trabalhadores Sem Teto, ocupou um terreno que fica a 3km do Est\u00e1dio do Itaquer\u00e3o, em protesto contra as Injusti\u00e7as da Copa e o abuso de poder das Empreiteiras respons\u00e1veis pelas megaobras da Copa.\n\nO Dce Livre da USP se solidariza com a luta dessas fam\u00edlias e organizar\u00e1, em sua sede, uma coleta de mantimentos, roupas e cobertores para entregar na Ocupa\u00e7\u00e3o. Os Centros Acad\u00eamicos que quiserem se somar \u00e0 coleta s\u00e3o bem vindos e necess\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_651098614968078", "created_time": "2014-05-13T20:29:16+0000", "message": "MAIS DE 10 MIL PROFESSORES DA REDE MUNICIPAL TOMAM AS RUAS DE S\u00c3O PAULO\n\nOs Professores da Rede Municipal de Ensino da Cidade de S\u00e3o Paulo, em greve h\u00e1 2 semanas realizam nesse momento uma grande manifesta\u00e7\u00e3o na Rua da Consola\u00e7\u00e3o, no Centro de S\u00e3o Paulo.\n\nH\u00e1 2 dias do Ato Nacional de 15 de Maio, mais uma categoria d\u00e1 uma li\u00e7\u00e3o de mobiliza\u00e7\u00e3o a todos os estudantes das Escolas e Universidades que lutam pela conquista de seus direitos.\n\nO Dce Livre da USP se solidariza com a luta dos Professores e faz um amplo chamado para que os estudantes apoiem sua mobiliza\u00e7\u00e3o e fortale\u00e7am o 15M, de dentro e de fora da USP!"}, {"id": "169245436486734_651053424972597", "created_time": "2014-05-13T19:00:00+0000", "message": "Entre em campo com a gente: https://www.facebook.com/events/865651323460660/"}, {"id": "169245436486734_650904444987495", "created_time": "2014-05-13T17:00:01+0000", "message": "CENTRO ACAD\u00caMICO LUIZ DE QUEIROZ, DA USP DE PIRACICABA, SE SOMA \u00c0 CARTA DE REIVINDICA\u00c7\u00d5ES DOS ESTUDANTES\n\nO CALQ da USP-Piracicaba se incorpora a carta de reivindica\u00e7\u00f5es com suas pautas locais que tanto necessitam os estudantes! H\u00e1 uma forte demanda por mais perman\u00eancia estudantil, principalmente perman\u00eancia feminina que vem acompanhada de assist\u00eancia as m\u00e3es com creches e aux\u00edlios. Tamb\u00e9m h\u00e1 a necessidade de aumentar o n\u00famero de bolsas, assim como a contrata\u00e7\u00e3o de mais professores que possam dar conta da interdisciplinaridade do campus."}, {"id": "169245436486734_650950371649569", "created_time": "2014-05-13T15:56:02+0000", "message": "TRABALHADORES DA PREFEITURA DO CAMPUS BUTANT\u00c3 VOTAM POR PARALISA\u00c7\u00c3O DIA 21/05\n\nEm Assembleia da Unidade, hoje, os trabalhadores da prefeitura do Campus da Capital decidiram por uma paralisa\u00e7\u00e3o de suas atividades em resposta \u00e0 proposta das Reitorias das Estaduais Paulistas de 0% de reajuste sal\u00e1rial \u00e0 professores e funcion\u00e1rios.\n\nNessa Quarta Feira a Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP tamb\u00e9m realizar\u00e1 sua Assembleia de Categoria para debater e deliberar sobre os passos do movimento dos professores em frente \u00e0 situa\u00e7\u00e3o da Universidade."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_650661088345164", "created_time": "2014-05-13T15:00:00+0000", "message": "No dia 15 de Maio vamos mudar o jogo na USP! Faremos uma aula protesto sobre a situa\u00e7\u00e3o pela qual passa a universidade, junto com o professor Chico Miraglia da Adusp, prof Souto Maior, Silvio Almeida da Frente Pr\u00f3-Cotas e M\u00e1rcio Nerling da EACH! \n\nEntre voc\u00ea em campo e confirme sua presen\u00e7a!"}, {"id": "169245436486734_650907081653898", "created_time": "2014-05-13T13:58:19+0000", "message": "EI, ZAGO, DEVOLVE MINHA EACH!\n\nVamos busc\u00e1-la no 15 de Maio: https://www.facebook.com/events/865651323460660/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_650727305005209", "created_time": "2014-05-13T12:00:01+0000", "message": "Essa semana o DCE da USP, em parceria com diversos CAs, est\u00e1 realizando e realizar\u00e1 atividades sobre os cortes or\u00e7ament\u00e1rios, a conjuntura da USP e a constru\u00e7\u00e3o do 15M em nossa Universidade e fora dela!\nParticipe! Divulgue as atividades de seu curso enviando uma foto!\n\nSegunda Feira: \nAtividade na Farm\u00e1cia/Odonto - 15h\nPassagem em Sala na Veterin\u00e1ria\nPassagem em Sala na Farm\u00e1cia\nPassagem em Sala na Letras\nPassagem em Sala na Sociais\nReuni\u00e3o Geral do GUIMA - Rela\u00e7\u00f5es Internacionais\n\nTer\u00e7a Feira: \nAtividade da Veterin\u00e1ria: 12h30\nAtividade da Qu\u00edmica: 16h\nAtividade na Letras: 12h e 18h\nPassagem em Sala - USP Ribeir\u00e3o Preto\nPassagem em Sala - USP S\u00e3o Carlos\nAssembleia da Ci\u00eancias Sociais\nAssembleia da Geografia\n\nQuarta Feira:\nAtividade da FEA/POLI: 11h15 e 18h00\nAtividade na Sa\u00fade: 13h\nAtividade na USP de Lorena: 18h\nAtividade na USP Pirassununga: 20h\nAssembleia da Letras\n\nQuinta Feira:\n12h - Em frente \u00e0 Nova Reitoria - Aula Protesto \"Imagina a USP na Copa: Em defesa da Universidade P\u00fablica, a USP entra em Campo\"\ncom Jorge Luis Souto Maior, Professor da Faculdade de Direito\nChico Miraglia, Professor do IME e da ADUSP\nProfessor Marcelo Nerling, da EACH\nSilvio de Almeida, da Frente Pr\u00f3 Cotas Estadual \n- Traga seus colegas de curso!"}, {"id": "169245436486734_650645938346679", "created_time": "2014-05-13T01:12:33+0000", "message": "AP\u00d3S RECEBER A CARTA DE REIVINDICA\u00c7\u00d5ES, ZAGO CHEGOU A HORA DE RECEBER OS ESTUDANTES!\n\nCarta de Reivindica\u00e7\u00f5es: http://www.dceusp.org.br/2014/05/carta-de-reivindicacoes-do-dce-e-centros-academicos-a-reitoria/\n15M na USP: https://www.facebook.com/events/865651323460660/\n\nEACH, cortes or\u00e7ament\u00e1rios, \"reajuste\" de 0% acompanhados de um sil\u00eancio do Reitor. Chegou a hora de receber os estudantes e dar respostas as nossas demandas, n\u00e3o \u00e9 mais poss\u00edvel mandar cartas e cartas no email do estudante pedindo paci\u00eancia pela tr\u00e1gica administra\u00e7\u00e3o da USP.\n\nNo 15M vamos a porta da reitoria colocar nossas demandas de todos os cursos! Vamos entrar em campo para mudar o jogo da universidade, junto com professores da EACH, Adusp, Frente Pr\u00f3-Cotas e muitos estudantes estaremos pressinando a reitoria para que nos receba e nos ou\u00e7a! Entre voc\u00ea tamb\u00e9m no 15M!"}, {"id": "169245436486734_650593695018570", "created_time": "2014-05-12T22:30:00+0000", "message": "15M CONTRA AS INJUSTI\u00c7AS DA USP\n\nNo dia 15 de Maio os estudantes da USP entram em campo contra as injusti\u00e7as da universidade! Vamos com professores, a ADUSP e a Frente Pr\u00f3-Cotas para realizar uma Aula P\u00fablica em defesa da Universidade p\u00fablica. Depois vamos nos concentrar para levar as pautas da USP para o dia internacional contra a Copa do Mundo de 2014 no Brasil!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento do Ato: https://www.facebook.com/events/650327738354880/"}, {"id": "169245436486734_650572148354058", "created_time": "2014-05-12T21:24:25+0000", "message": "ABSURDO: REITORIA PROP\u00d5E 0\u2105 DE REAJUSTE SALARIAL PARA PROFESSORES E FUNCION\u00c1RIOS\n\nO DCE acaba de receber o informe de que a reitoria da USP ofereceu nada menos do que 0% de reajuste salarial a professores e funcion\u00e1rios, ou seja, o congelamento dos sal\u00e1rios.\n\nIsso \u00e9 um absurdo. O DCE recha\u00e7a profundamente a postura de Zago e Alckmin frente a atual \"crise\" financeira na universidade. A culpa dela n\u00e3o \u00e9 de professores e funcion\u00e1rios, mas sim do ex-reitor Rodas, dos luxos e do autoritarismo da burocracia universit\u00e1ria e do governo do Estado, que investe na Copa, mas n\u00e3o investe na educa\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o vamos admitir. \u00c9 hora de mobiliza\u00e7\u00e3o. O DCE entrar\u00e1 em contato com ADUSP e SINTUSP para ver a\u00e7\u00f5es em comum e, desde j\u00e1, chamamos todos os estudantes \u00e0s mobiliza\u00e7\u00f5es de dentro e de fora da USP no dia 15 de maio, quinta-feira.\n\nVamos exigir que Zago nos receba para, entre v\u00e1rias reivindica\u00e7\u00f5es, dizer que tamb\u00e9m n\u00e3o aceitaremos o \"reajuste\" de 0%.\n\nProfessor e funcion\u00e1rio s\u00e3o meus amigos. Mexeu com eles, mexeu comigo!"}, {"id": "169245436486734_650542395023700", "created_time": "2014-05-12T20:05:19+0000", "message": "DCE PROTOCOLA CARTA DE REIVINDICA\u00c7\u00d5ES DE 30 CENTROS ACAD\u00caMICOS E EXIGE REUNI\u00c3O COM A REITORIA\n\nNo \u00faltimo s\u00e1bado, 10/05, o DCE e 30 Centros Acad\u00eamicos, inclu\u00eddos na onda de manifesta\u00e7\u00f5es programadas para o 15M, escreveram uma Carta de Reivindica\u00e7\u00f5es unificada e a protocolaram junto de um oficio exigindo uma Reuni\u00e3o com a Reitoria para discutir e apresentar nossas reivindica\u00e7\u00f5es. \nNo mesmo hor\u00e1rio, o Movimento Estudantil realizar\u00e1, em frente a nov Reitoria, uma Aula Protesto \"Imagina a USP na Copa: Em defesa da Universidade P\u00fablica, a USP entra em campo\", que contar\u00e1 com a presen\u00e7a dos professores Chico Miraglia da ADUSP, M\u00e1rcio Nerling da EACH, Souto Maior e Silvio de Almeida da Frente Pr\u00f3-Cotas para debater a conjuntura pol\u00edtica do Brasil e de nossa Universidade, reivindicando o fim da inversao de prioridades de nossa reitoria e de nossos governos. Compare\u00e7a! Fa\u00e7a valer sua voz! http://goo.gl/e9YA4t"}, {"id": "169245436486734_650168415061098", "created_time": "2014-05-12T17:00:01+0000", "message": "O primeiro jornal do DCE do ano est\u00e1 dispon\u00edvel para leitura online! Confira!"}, {"id": "169245436486734_649838428427430", "created_time": "2014-05-11T16:46:18+0000", "message": "A LUTA PELA AMPLIA\u00c7\u00c3O DO FINANCIAMENTO DA USP N\u00c3O COME\u00c7OU EM 2014\n\nEm 2005, a Comunidade Universit\u00e1ria j\u00e1 considerava insuficiente a parcela de 5,03% do ICMS destinado \u00e0 USP. Estudantes, funcion\u00e1rios e professores constru\u00edram uma forte mobiliza\u00e7\u00e3o pela amplia\u00e7\u00e3o do investimento na USP e nas Universidade P\u00fablicas Estaduais Paulistas.\n\nA Assembleia Legislativa do Estado, pressionada por esse Movimento, aprovou uma Lei que aumentava de 9,6% para 10% o repasse do ICMS para as Universidades Estaduais de SP, mas o Governador Geraldo Alckmin, que \u00e9 tamb\u00e9m o Governador atual, vetou esse Projeto, estagnando o repasse de Verbas para a USP, UNESP, UNICAMP e FATECs.\n\nHouve uma mobiliza\u00e7\u00e3o muito grande de mais de 50 cursos da USP que ocupou a Assembleia Legislativa em protesto. \n\nNesse 15 de Maio, os Estudantes da USP prometem honrar a luta hist\u00f3rica do Movimento Estudantil da USP, em defesa da Universidade P\u00fablica, gratuita e de qualidade! Vamos nos encontrar com a juventude de todo Brasil, reivindicando os dinheiro p\u00fablico para as \u00e1reas sociais, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, moradia, contra o disperd\u00edcio de nossos impostos e a invers\u00e3o de prioridades de nossa reitoria e de nossos governos!"}, {"id": "169245436486734_649768748434398", "created_time": "2014-05-11T15:05:01+0000", "message": "CHEGA DE RACISMO NA USP - http://goo.gl/NGQJr0\n\nO racismo institucional \u00e9 justamente o elemento que quando negado inviabiliza seu enfrentamento e erradica\u00e7\u00e3o. Com isso o povo preto se v\u00ea constantemente alijado de seus direitos constitucionais e exerc\u00edcio de sua cidadania plena. A aus\u00eancia desse reconhecimento pela Universidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 n\u00edtida, visto sua posi\u00e7\u00e3o inflex\u00edvel quanto a ades\u00e3o do sistema de cotas, o que \u00e9 s\u00f3 um exemplo de uma s\u00e9rie de mecanismos aparentemente sutis ora impl\u00edcitos ora expl\u00edcitos que est\u00e3o presentes na atua\u00e7\u00e3o de seus agentes que inviabilizam o tratamento e acesso equ\u00e2nime entre quem branco e quem \u00e9 preto."}, {"id": "169245436486734_649414938469779", "created_time": "2014-05-10T21:00:01+0000", "message": "NADA COMO A FILA DO BANDEJ\u00c3O\n\nN\u00e3o \u00e9 raro nos depararmos com longas filas nos bandej\u00f5es do Campus do Butant\u00e3, ocasionadas principalmente pela limita\u00e7\u00e3o dos restaurantes universit\u00e1rios. A espera para passar as catracas do bandej\u00e3o pode passar de uma hora, prejudicando os estudantes que possuem aula depois da refei\u00e7\u00e3o e que trabalham, ent\u00e3o n\u00e3o podem chegar cedo para jantar. Isso sem contar que s\u00f3 h\u00e1 um posto de recarga no campus inteiro e que tamb\u00e9m costuma formar longas filas e que demoram cerca de 45 min s\u00f3 para carregar o cart\u00e3o com as refei\u00e7\u00f5es.\n\nJ\u00e1 nos outros campi, principalmente os do interior, os problemas s\u00e3o os mais diversos, como a estrutura dos restaurantes, o oferecimento do caf\u00e9 da manh\u00e3 e de refei\u00e7\u00f5es nos fins de semana. \n\nA alimenta\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a perman\u00eancia universit\u00e1ria, englobando desde isen\u00e7\u00f5es para estudantes at\u00e9 restaurantes universit\u00e1rios com maior capacidade e oferta de refei\u00e7\u00f5es, al\u00e9m de um n\u00famero maior de funcion\u00e1rios efetivos e bem remunerados. \n\nPor isso que o DCE Livre da USP chama todos os estudantes a entrarem em campo por uma USP mais democr\u00e1tica e que seja verdadeiramente para os estudantes. Porque a invers\u00e3o de prioridades que n\u00f3s vemos na Copa do Mundo no Brasil, n\u00f3s tamb\u00e9m vemos esta invers\u00e3o na USP. Dia 15 de maio os estudantes entram em campo contra as injusti\u00e7as da USP!"}]}