{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdADfrTFNvjKqEDXIP5k5ZCfEc2nLX40UDNKGiqZA7HPeunjT1ZA6hCOqSKsDtBmUaNEKdqDlJ8T9QMkwbAkeTY6DedXOGZBARLyvM1wMq9Xbpz0PwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1442262481", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBIwnixQTqP3bAhlOIA1SUyPfNUR7iSoZA69M2IAgpBA0xhMlQNXwiVMssdR7PiEBeICZArLSGJDVisQ3j4290KrPlB6QOpRZB5T0oRjyt16S9OgZDZD&since=1442962802&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_914924385252165", "created_time": "2015-09-22T23:00:02+0000", "message": "CONTRA AS DESVINCULA\u00c7\u00d5ES DOS HOSPITAIS UNIVERSIT\u00c1RIOS\n\nAno passado, vivemos um grave atentado da reitoria aos hospitais universit\u00e1rios da USP. O reitor Zago prop\u00f4s a desvincula\u00e7\u00e3o do HU - na capital- e do HRAC - em Bauru - medida que contraria a ideia de extensao, um dos principais pilares do projeto de universidade em que se baseia a USP. Alem disso a desvincula\u00e7\u00e3o contrap\u00f5e o pr\u00f3prio conceito de um hospital universit\u00e1rio: que procura consolidar o aprendizado com a pr\u00e1tica.\n\nCom isso, perdem muito os cursos da \u00e1rea da sa\u00fade e tamb\u00e9m a popula\u00e7\u00e3o que se beneficia desses servi\u00e7os. Isso, porque a realidade desses hospitais \u00e9 diferente do que se v\u00ea em outros hospitais p\u00fablicos quanto \u00e0 qualidade de atendimento. \n\nNo caso do HU, boa parte da popula\u00e7\u00e3o da zona oeste da capital recorre \u00e0 ele pela car\u00eancia de hospitais na regi\u00e3o. Com a desvincula\u00e7\u00e3o esse setor tende a ter ainda mais limites quanto ao acesso \u00e0 saude p\u00fablica.\n\nPrecisamos lutar em defesa de nossos hospitais, contra as desvincula\u00e7\u00f5es e o sucateamento!\n\n[Repostado]"}, {"id": "169245436486734_914995408578396", "created_time": "2015-09-22T20:58:23+0000", "message": "[Elei\u00e7\u00f5es rumo ao XII Congresso de Estudantes da USP]\n\nModelos de ata e declara\u00e7\u00e3o para vota\u00e7\u00e3o de p\u00f3s-graduandos dispon\u00edveis no site do congresso"}, {"id": "169245436486734_914990858578851", "created_time": "2015-09-22T20:45:53+0000", "message": "[Capital]\n\nExposi\u00e7\u00e3o \"Imprensa Negra Paulista\" retrata ativismo de negros ap\u00f3s a aboli\u00e7\u00e3o\n\nA exposi\u00e7\u00e3o fica aberta ao p\u00fablico de segunda a sexta-feira, das 9 \u00e0s 17 horas, e domingo, das 10 \u00e0s 15 horas. O Centro de Preserva\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 Casa de Dona Yay\u00e1 fica na Rua Major Diogo, 353, Bela Vista, S\u00e3o Paulo."}, {"id": "169245436486734_914928561918414", "created_time": "2015-09-22T18:32:27+0000", "message": "ELEI\u00c7\u00c3O DE DELEGADOS - ICB\n\nChapa Deixa de ICBesta: 3 delegados;"}, {"id": "169245436486734_914849185259685", "created_time": "2015-09-22T14:44:00+0000", "message": "POR MAIS MOBILIDADE NOS CAMPI\n[Repostando]\n\nNo campus da capital - principalmente aos fins de semana - \u00e9 rara a presen\u00e7a do circular. O hor\u00e1rio \u00e9 reduzido limitando n\u00e3o s\u00f3 o acesso ao campus, como tamb\u00e9m a mobilidade dos moradores do CRUSP. \nOs pontos de \u00f4nibus geralmente s\u00e3o os locais em que mais ocorrem assaltos pelo elevado tempo de espera.\n\nNo campus de Pirassununga - um dos maiores da USP em extens\u00e3o territorial - a mobilidade \u00e9 comprometida pelos hor\u00e1rios descompassados do circular, que chega em alguns momentos a demorar 40 min ou mais para passar. O circular \u00e9 uma necessidade imprescind\u00edvel para os estudantes poderem se deslocar para assistir as aulas, ir na biblioteca, no badej\u00e3o e at\u00e9 mesmo para a cidade. O campus possui somente um port\u00e3o de acesso e os hor\u00e1rios dos circulares s\u00e3o muito espa\u00e7ados e mal planejados, pois durante o hor\u00e1rio da janta, os \u00f4nibus n\u00e3o circulam, deixando muitas vezes alguns estudantes sem janta. No s\u00e1bado o \u00f4nibus circula somente em dois hor\u00e1rios e no domingo n\u00e3o circula, os mais prejudicados no fins de semana s\u00e3o os moradores do alojamento estudantil e os estagi\u00e1rios que moram fora do campus.\nPrecisamos da amplia\u00e7\u00e3o dos hor\u00e1rios do circular, para garantir que a din\u00e2mica estudantil n\u00e3o tenha q ser planejada de acordo com os momentos que o laranjinha vai passar, mas sim com as necessidades e demandas di\u00e1ria do estudante."}, {"id": "169245436486734_914467825297821", "created_time": "2015-09-21T19:00:39+0000", "message": "Resultado final das elei\u00e7\u00f5es para tiragens de delegados para o XII Congresso dos Estudantes da USP na Escola Polit\u00e9cnica\n\nDiret\u00f3rio Polit\u00e9cnico - 160 votos - 9 delegados\nContracorrente - 110 votos - 7 delegados\n15 votos em branco."}, {"id": "169245436486734_914439498633987", "created_time": "2015-09-21T17:55:27+0000", "message": "A LUTA PELAS CRECHES CONTINUA\n\nA Comiss\u00e3o Creche Mobilizada da USP criou um formul\u00e1rio a ser preenchido por todxs que precisarem de vagas nas creches da USP para seus filhos em 2016. O objetivo \u00e9 levantar dados sobre a demanda e a necessidade por creches dentro da universidade"}, {"id": "169245436486734_914330491978221", "created_time": "2015-09-21T14:44:10+0000", "message": "EST\u00c1 CHEGANDO!\n\nFaltam 10 dias para o XII Congresso de estudantes da USP!\n\n\u00c9 hora de reerguer o movimento estudantil contra os ataques do reitor Zago que se nega a ouvir xs estudantes!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em: https://www.facebook.com/events/1475376829441670/\n\nAcompanhe tamb\u00e9m em: \nhttps://xiicongressodausp.wordpress.com/"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 with Julia Machini and Ka Brandt.", "id": "169245436486734_914045722006698", "created_time": "2015-09-20T23:20:26+0000", "message": "RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nEnvie para n\u00f3s suas plaquinhas tamb\u00e9m!  \u00c9 hora de mobilizar contra os ataques e descasos do reitor Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1058661640811368", "created_time": "2015-09-20T16:25:13+0000"}, {"id": "169245436486734_913560592055211", "created_time": "2015-09-19T22:58:29+0000", "message": "N\u00c3O VAI PAGAR, N\u00c3O VAI PAGAR!\nPOR ESSA CRISE O POVO N\u00c3O VAI PAGAR!\n\nA Marcha Nacional dos Trabalhadores e Trabalhadoras reuniu cerca de 15 mil pessoas que ocuparam as ruas e deixaram seu recado contra Dilma-PT, Cunha, Temer e Renan-PMDB e A\u00e9cio-PSDB e pela constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa classista para os trabalhadores, a juventude e o povo pobre. \nConfira a mat\u00e9ria que saiu no Estad\u00e3o:\n\nhttp://politica.estadao.com.br/noticias/geral,entidades-sindicais-convocam-greve-geral-contra-ajuste-fiscal,1765122"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_970780302960085", "created_time": "2015-09-18T22:01:13+0000"}, {"id": "169245436486734_912916568786280", "created_time": "2015-09-18T18:09:53+0000", "message": "AP\u00d3S AMEA\u00c7AS ALUNOS SE MOBILIZAM EM FAVOR DE TRABALHO ESCOLAR QUE ABORDA A VIOL\u00caNCIA POLICIAL\n\nPrecisamos urgentemente repensar a forma como a seguran\u00e7a \u00e9 tratada, n\u00e3o s\u00f3 na dentro da universidade mas tamb\u00e9m na sociedade. A pol\u00edcia militar \u00e9 uma das pol\u00edcias que mais matam no mundo, e quem mais sofre com isso \u00e9 a juventude preta pobre e perif\u00e9rica."}, {"id": "169245436486734_912844975460106", "created_time": "2015-09-18T16:00:02+0000", "message": "ELEI\u00c7\u00d5ES PARA DELEGADOS AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP:\n\n--IME--\nChapa Nenhum Passo Atr\u00e1s: 20 votos, 2 delegados; \nChapa Todas As Vozes 92, 9 delegados;"}, {"id": "169245436486734_912789672132303", "created_time": "2015-09-18T14:40:00+0000", "message": "USP CONGELAR\u00c1 20% DO OR\u00c7AMENTO\n\n\u00c9 claro o descaso do governo federal com a educa\u00e7\u00e3o. Com isso, os maiores prejudicados s\u00e3o sempre os setores mais fragilizados: alunos e funcion\u00e1rios. Se depender da reitoria de Zago esse congelamento continuar\u00e1 afetando esse grupos: cortes de bolsas, fechamento e privatiza\u00e7\u00e3o de bandej\u00f5es, congelamento de contrata\u00e7\u00f5es... a lista \u00e9 longa. Esses cortes acontecendo ao mesmo tempo que temos den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na universidade envolvendo n\u00e3o s\u00f3 as funda\u00e7\u00f5es mas o pr\u00f3prio reitor! \n\nPrecisamos reestruturar urgentemente o movimento estudantil contra os cortes que vir\u00e3o tanto do governo federal quanto da reitoria de Zago!"}, {"id": "169245436486734_912581942153076", "created_time": "2015-09-18T11:33:01+0000", "message": "ATA DA ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP\n16/09/2015\n\n- Aderir \u00e0 marcha dos trabalhadores e a trabalhadoras no dia 18/09 \u00e0s 17h no MASP\n\n- Resolu\u00e7\u00e3o pol\u00edtica: \nDepois de amanh\u00e3, dia 18, ser\u00e1 realizada uma marcha dos trabalhadores e trabalhadoras, contra o governo do PT e a oposi\u00e7\u00e3o de direita.\nSua marca e diferen\u00e7a com rela\u00e7\u00e3o aos atos do dia 10 e 16 \u00e9 a independ\u00eancia de classe. Nem \u00e9 dirigido pela oposi\u00e7\u00e3o de direita, o PSDB e nem est\u00e1 em defesa do governo do PT que aplica o ajuste fiscal. \nPropomos que o Movimento Estudantil da USP se incorpore com tudo na reta final da constru\u00e7\u00e3o desse ato, que \u00e9 um passo fundamental na constru\u00e7\u00e3o de um campo de classe independente dos trabalhadores. \n\n- Calend\u00e1rio Quinta-Feira para a constru\u00e7\u00e3o do dia 18.\n8h panfletagem e passagem em sala nos cursos\n12h panfletagem no bandej\u00e3o \n14h panfletagem e passagem em sala nos cursos\n18h panfletagem no bandej\u00e3o\n19:30h panfletagem e passagem em sala nos cursos\nNoite: Panfletagem na QiB de convoca\u00e7\u00e3o do dia 18, contra a proibi\u00e7\u00e3o das festas.\n\n- Assinar a Carta do Movimento Estudantil Brasileiro rumo \u00e0 Marcha dos Trabalhadores e das Trabalhadoras contra o governo Dilma e a oposi\u00e7\u00e3o de direita no dia 18 de Setembro em S\u00e3o Paulo. \n(https://www.facebook.com/DCEdaUSP/photos/a.202734433137834.50962.169245436486734/910844068993530/?type=1&theater )\n\n- A assembleia de estudantes da USP aprova e apoia a campanha conjunta dos comit\u00eas contra a repress\u00e3o de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro contra a lei antiterrorismo, a lei antigreve e a favor da liberta\u00e7\u00e3o de Rafael Braga e fim dos processos pol\u00edticos contra manifestantes. \n\n- Fazer um ato-arrast\u00e3o contra a PM e o Koban, indo at\u00e9 o metro Butant\u00e3.\n\n-    A assembleia de estudantes da USP est\u00e1 ao lado e apoia todos os imigrantes que chegam \u00e0 Europa, e adere \u00e0 campanha \u201cNENHUM SER HUMANO \u00c9 ILEGAL"}, {"id": "169245436486734_911899505554653", "created_time": "2015-09-16T22:19:00+0000", "message": "Na plen\u00e1ria de estudantes e trabalhadores da USP rumo ao dia 18, que aconteceu ontem, foi deliberado uma carta aberta \u00e0 todos estudantes e trabalhadores da Universidade de S\u00e3o Paulo. Confira a carta abaixo:\n\nCARTA AOS ESTUDANTES E TRABALHADORES DA USP\n\nN\u00f3s estudantes e trabalhadores da USP estamos atentos ao cen\u00e1rio nacional e sabemos que as lutas que travamos dentro da universidade devem se unificar com as lutas l\u00e1 de fora. Num momento em que o pa\u00eds est\u00e1 profundamente polarizado, com um governo que ataca os trabalhadores e uma oposi\u00e7\u00e3o de direita que tenta se postular como alternativa, debater a conjuntura nacional se torna mais do que necess\u00e1rio.\n\nA classe trabalhadora e a juventude do pa\u00eds est\u00e3o sofrendo os efeitos da pol\u00edtica do governo federal, do Congresso Nacional e da oposi\u00e7\u00e3o burguesa chefiada pelo PSDB, de jogar nas nossas costas os custos da crise econ\u00f4mica. Para defender os lucros dos banqueiros, dos grandes empres\u00e1rios e os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos permitem as demiss\u00f5es nas empresas, o corte de direitos trabalhistas, o aumento das tarifas, o rebaixamento dos sal\u00e1rios, o corte de verbas da Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Moradia, a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, etc. E ainda est\u00e3o privatizando, grande parte da Petrobr\u00e1s e outras estatais. \n\nEm meio a essa crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica, vimos manifesta\u00e7\u00f5es como a do dia 16/08 apoiadas por A\u00e9cio Neves do PSDB e Eduardo Cunha do PMDB, que defendem que seja o Congresso Nacional corrupto a tirar o governo e indicar um deles para governar, atrav\u00e9s da via do \u201cimpeachment\u201d. Ou manifesta\u00e7\u00f5es como a do dia 20/08, convocada pela CUT, MST e UNE, em defesa do governo que nos ataca. \n\nNenhum desses polos nos representam, pois na pr\u00e1tica defendem o mesmo projeto de cortes em nossos direitos para benificar os grandes banqueiros. Sendo assim precisamos construir uma via completamente independente dos governos e dos grandes empres\u00e1rios, que defenda de fato os interesses da juventude e dos trabalhadores. Nesse sentido a CSP-Conlutas, junto com o Espa\u00e7o Unidade de A\u00e7\u00e3o, e diversas outras entidades e gupos pol\u00edticos, est\u00e3o convocando uma manifesta\u00e7\u00e3o nacional no dia 18 de setembro contra o governo do PT, o Congresso Nacional e tamb\u00e9m contra o PSDB. \n\nA classe trabalhadora precisa tomar em suas m\u00e3os a tarefa de botar essa corja toda para fora e derrotar tamb\u00e9m esse ajuste fiscal. A classe trabalhadora, junto com a juventude e a todos setores populares, mobilizada, tem for\u00e7a para derrotar todos eles e impor a defesa dos seus direitos e um governo seu. Por isso, a manifesta\u00e7\u00e3o do dia 18 de setembro \u00e9 um primeiro passo para que a classe trabalhadora possa construir uma alternativa de luta ao governo Dilma (PT) e ao PSDB. \n\nPor isso a Plen\u00e1ria de Trabalhadores e Estudantes da USP convida todo o conjunto da Universidade de S\u00e3o Paulo a participar dessa marcha.\n\nHaver\u00e1 \u00f4nibus de gra\u00e7a que sair\u00e1 da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica \u00e0s 15h, com concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 14h. Um outro setor permanecer\u00e1 na EEFE at\u00e9 \u00e0s 17h para acompanhar os trabalhadores e estudantes que n\u00e3o poder\u00e3o ir mais cedo. \n\nAssinam: \nDCE Livre da USP \nSINTUSP \nCALC \nANEL\nJUNTOS\nJUVENTUDE \u00c0S RUAS \nTERRIT\u00d3RIO LIVRE \nRIZOMA\nCOLETIVO PARA AL\u00c9M DOS MUROS \nMOVIMENTO MULHERES EM LUTA\nQUILOMBO RA\u00c7A E CLASSE\nUJC\nCAELL\n\nCONTRA DILMA-PT; CUNHA, RENAN E TEMER-PMDB; CONTRA A\u00c9CIO-PSDB \n\nDERROTAR O AJUSTE FISCAL E A AGENDA BRASIL; QUE OS RICOS PAGUEM PELA CRISE!\n\nPOR UMA ALTERNATIVA CLASSISTA DOS TRABALHADORES, DA JUVENTUDE E DO POVO POBRE!\n\nEvento da marcha: https://www.facebook.com/events/1484021301894892/"}, {"id": "169245436486734_910845448993392", "created_time": "2015-09-16T19:00:01+0000", "message": "MARCHA NACIONAL DOS TRABALHADORES E TRABALHADORAS!\nDIA 18 DE SETEMBRO, \u00c0S 17 HORAS, NO V\u00c3O DO MASP!\n\n - Contra Dilma-PT, Cunha e Temer -PMDB e A\u00e9cio - PSDB;\n - Contra os cortes de Dilma na Educa\u00e7\u00e3o! Derrotar o ajuste fiscal!\n- Que os ricos paguem pela crise! Auditoria e suspens\u00e3o do pagamento da D\u00edvida P\u00fablica!\n- N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal! N\u00e3o \u00e0s altera\u00e7\u00f5es no ECA!\n- Fora Cunha e todos os Corruptos!\n- N\u00e3o \u00e0 Lei antiterrorismo! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime!\n- N\u00e3o ao genoc\u00eddio da juventude negra! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia!\n- Por uma alternativa pol\u00edtica dos de baixo, dos trabalhadores, da juventude e do povo pobre! \n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1484021301894892/\n    \n.."}, {"id": "169245436486734_911874902223780", "created_time": "2015-09-16T16:14:48+0000", "message": "CONFIRAM O CADERNO DE TESES DO XII CONGRESSO DA USP\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/09/teses-inscritas-para-o-xii-congresso-de-estudantes-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_910844068993530", "created_time": "2015-09-16T15:25:01+0000", "message": "Confira o manifesto que foi aprovado na plen\u00e1ria unificada em Bras\u00edlia que aconteceu no dia 27 de agosto. \n\nCarta do Movimento Estudantil Brasileiro rumo \u00e0 Marcha dos Trabalhadores e das Trabalhadoras contra o governo Dilma e a oposi\u00e7\u00e3o de direita no dia 18 de Setembro em S\u00e3o Paulo\n\nA crise econ\u00f4mica tem feito v\u00edtimas em todo o mundo. A juventude \u00e9 o setor mais afetado. Somos os primeiros a serem demitidos, estamos nos postos de trabalho mais prec\u00e1rios, sofremos com os cortes nos servi\u00e7os p\u00fablicos e a retirada de direitos sociais.  Al\u00e9m de tudo isso, somos os que mais sofrem com a repress\u00e3o e a falta de liberdades democr\u00e1ticas. A cada dia que passa, temos o nosso futuro ainda mais amea\u00e7ado.\n\nAqui no Brasil, os ataques do governo Dilma e da oposi\u00e7\u00e3o de direita t\u00eam sido dur\u00edssimos e muito mais vem pela frente. Os indicadores econ\u00f4micos apontam recess\u00e3o em 2015 e 2016 e a pol\u00edtica de Ajuste Fiscal aprofunda esse quadro. Com isso, os patr\u00f5es jogam o peso da crise para o povo trabalhador e tentam garantir seu lucro com demiss\u00f5es e amea\u00e7as de redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios por meio do PPE. Ao mesmo tempo, seguem as privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal na Petrobr\u00e1s, nos portos, aeroportos e rodovias. Os governos estaduais tamb\u00e9m privatizam, como a privatiza\u00e7\u00e3o da linha 5 do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo e da companhia de energia de Goi\u00e1s, ambos feitos pelo PSDB. A privatiza\u00e7\u00e3o da linha 5 do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo e da companhia de energia de Goi\u00e1s, ambos feitos pelo PSDB, mostram que a mesma pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 compartilhada por governos estaduais, bem como a pol\u00edtica de cortes e ajuste praticada pelo governo Sartori no RS \u00e9 irm\u00e3 da implementada por Dilma/Levy.\n\nAvan\u00e7a tamb\u00e9m a crise social. As chacinas nos estados do Amazonas e S\u00e3o Paulo, matando 48 e 19 pessoas, respectivamente, maioridade de jovens e negros, se somam aos atentados contra haitianos na capital paulista. Na C\u00e2mara dos Deputados, est\u00e1 sendo votado um projeto de lei que visa aumentar a criminaliza\u00e7\u00e3o dos ativistas, a chamada Lei Antiterrorismo.\n\n O governo federal cortou mais de 70 bilh\u00f5es do or\u00e7amento dos servi\u00e7os p\u00fablicos. Agora, o PT, em alian\u00e7a com os bancos e a velha direita, prepara mais um novo ataque, a Agenda Brasil, o verdadeiro golpe em curso hoje no Brasil. Unificados em torno dessa tarefa, a velha direita de dentro do governo, encabe\u00e7ada por Renan Calheiros, se lan\u00e7a a dar as m\u00e3os ao governo em meio a forte crise pol\u00edtica. A grande burguesia faz o mesmo, por meio da FIESP e FIRJAN, Globo, \u201cThe Financial Times\u201d e do apoio dos principais porta-vozes do imperialismo mundial, Obama e Angela Merkel.\n\nO corte da educa\u00e7\u00e3o, mais de 11 bilh\u00f5es, caminha para destruir as universidades brasileiras de forma muito acelerada. Os programas de assist\u00eancia estudantil s\u00e3o alguns dos principais alvos dos cortes, prejudicando a perman\u00eancia dos estudantes pobres e negros, bolsistas e cotistas. As bolsas e projetos de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica tamb\u00e9m est\u00e3o entre as principais \u00e1reas afetadas. Na \u00faltima semana, faltou energia na UFF, pois a conta n\u00e3o foi paga. O reitor da UFMA declarou que a universidade ter\u00e1 que fechar as portas por tempo indeterminado por falta de recursos. Os exemplos s\u00e3o in\u00fameros e, por isso, decidimos, em v\u00e1rias universidades, construir greves estudantis. Esse \u00e9 o caso da UFRJ, UFBA, UNEB, UFMS, UFPR, UFC, UFGD, UFCG, UFF e UNIRIO. E mesmo onde n\u00e3o tem greve, tem luta, como na UFSC, UNIFESP e UFRGS e muitas outras.\n\nNo \u00faltimo dia 11 de agosto, sa\u00edamos \u00e0s ruas, com muita unidade, contra os cortes de Dilma na educa\u00e7\u00e3o e a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. E, assim, mostramos que \u00e9 poss\u00edvel e necess\u00e1rio lutar contra o governo petista e a velha direita para defender os direitos dos trabalhadores e da juventude. Recentemente tamb\u00e9m a greve dos trabalhadores da GM conseguiu impedir mais de 700 demiss\u00f5es, al\u00e9m do heroico exemplo da greve dos Servidores P\u00fablicos Federais ultrapassando a marca de 90 dias. Agora \u00e9 hora de darmos um passo em frente e colocar o bloco dos trabalhadores e da juventude nas ruas e materializar um campo pol\u00edtico alternativo, contra a falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT \u2013 PSDB \u2013 PMDB.\n\nDessa forma, para lutar contra para lutar contra os partidos e governos que aplicam o ajuste e retiram direitos do povo trabalhador, bem como para fortalecer uma alternativa, o Movimento Estudantil Brasileiro decidiu por se integrar na constru\u00e7\u00e3o da Marcha dos Trabalhadores e das Trabalhadoras, que vai ocorrer em S\u00e3o Paulo, no dia 18 de setembro. Na dia seguinte, 19/09, vamos realizar tamb\u00e9m um Encontro Nacional Sindical e Popular, para debater e apontar a continuidade das mobiliza\u00e7\u00f5es. Dessa forma, convocamos o conjunto dos estudantes e das entidades estudantis, das universidades, institutos e escolas, p\u00fablicas e privadas, a se somar nessa grande iniciativa de luta.\n\n- Contra Dilma-PT, Cunha e Temer -PMDB e A\u00e9cio - PSDB;\n\n - Contra os cortes de Dilma na Educa\u00e7\u00e3o! Derrotar o ajuste fiscal!\n\n- Que os ricos paguem pela crise! Auditoria e suspens\u00e3o do pagamento da D\u00edvida P\u00fablica!\n\n- N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal! N\u00e3o \u00e0s altera\u00e7\u00f5es no ECA!\n\n- Fora Cunha e todos os Corruptos!\n\n- N\u00e3o \u00e0 Lei antiterrorismo! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime!\n\n- N\u00e3o ao genoc\u00eddio da juventude negra! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia!\n\n- Por uma alternativa pol\u00edtica dos de baixo, dos trabalhadores, da juventude e do povo pobre!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CANiL_ Espa\u00e7o Fluxus Cultura's event.", "id": "169245436486734_911735475571056", "created_time": "2015-09-16T12:04:18+0000", "message": "VAI TER FESTA NA USP SIM! \n\nAMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE QUINTA I BREJA NA CAPITAL"}, {"id": "169245436486734_911467315597872", "created_time": "2015-09-15T22:32:15+0000", "message": "FALTAM 15 DIAS PARA O XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nA atual situa\u00e7\u00e3o da universidade mostra a crescente necessidade de fortalecermos o movimento estudantil. Foram cortes de bolsas, fechamento e terceiriza\u00e7\u00e3o de bandej\u00f5es, processo \u00e0 estudantes... tudo atropelando a opini\u00e3o dos estudantes autoritariamente. \n\nEnquanto isso, o reitor Zago se afunda no envolvimento com corrup\u00e7\u00e3o dentro da universidade. Em um dos casos, recentemente denunciado, desviava-se dinheiro p\u00fablico para empresas privadas por meio de funda\u00e7\u00f5es que terceirizavam servi\u00e7os. \n\nDiante disso, convidamos todxs ao XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP, para mostrarmos \u00e0 Zago que os estudantes n\u00e3o v\u00e3o se calar diante desse descaso com a universidade!\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1475376829441670/\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em:\nhttps://xiicongressodausp.wordpress.com/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cursinho Popular Edson Lu\u00eds's event.", "id": "169245436486734_911412872269983", "created_time": "2015-09-15T19:13:49+0000", "message": "A DIRETORIA DA FEUSP QUER ACABAR COM O CURSINHO POPULAR EDSON LU\u00cdS.\n\nS\u00e3o centenas de jovens que lutam para transpor as barreiras impostas pelo vestibular para chegar \u00e0 universidade. O Cursinho Popular Edson Lu\u00eds  oferece ensino totalmente gratuito, e agora tem sua exist\u00eancia ame\u00e7ada pela diretoria da Faculdade deEduca\u00e7\u00e3o da USP, que ignora necessidade de repensarmos o acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o e a forma como ela \u00e9 tratada.\n\nConvidamos todxs \u00e0 comparecer na atividade organizada pelo cursinho, amanh\u00e3 \u00e0s 17h na FEUSP\n\nhttps://www.facebook.com/events/1481763235452620/"}, {"id": "169245436486734_910842292327041", "created_time": "2015-09-15T19:00:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP!\n16/09, quarta-feira, \u00e0s 18 horas no V\u00e3o da Hist\u00f3ria!\n\nA situa\u00e7\u00e3o atual da universidade remete \u00e0 uma panela de press\u00e3o prestes \u00e0 explodir. Do lado de dentro, est\u00e1 a comunidade universit\u00e1ria que vem se indignando cada vez mais. N\u00e3o faltam motvos para isso, nos \u00faltimos meses ocorreram: cortes de bolsas; fechamento e privatiza\u00e7\u00e3o dos bandej\u00f5es, com a consequente precariza\u00e7\u00e3o; cortes nas vagas de creches... a lista \u00e9 longa.\n\nAgora, o reitor Zago aplica novos golpes \u00e0 universidade. Tem avan\u00e7ado cada vez mais nas propostas de desvincula\u00e7\u00e3o do HU da capital e no corte total de creches. Suas mais recentes palavras sobre a precariza\u00e7\u00e3o foram: \"ainda h\u00e1 muita gordura pra queimar\". \u00c9 clara a vis\u00e3o do reitor sobre a USP: Zago v\u00ea a perman\u00eancia estudantil como custo e consequentemente negligencia os estudantes que mais precisam.\n\nJunta-se a isso outro grande fator: a falta de seguran\u00e7a na universidade. Nos \u00faltimos anos tem crescido a viol\u00eancia no campus, a reitoria coloca a pol\u00edcia militar como sa\u00edda, mas parece esquecer que foi nesse mesmo per\u00edodo - de aumento da criminalidade - que a PM come\u00e7ou a adentrar na cidade universit\u00e1ria. Ou seja, nem do ponto de vista pragm\u00e1tico a militariza\u00e7\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m do mais \u00e9 necess\u00e1ria a discuss\u00e3o da seguran\u00e7a sob outra perspectiva: a das minorias que mais sofrem com isso. Essa necessidade se expressou dias atr\u00e1s com um grande ato feminista que percorreu pr\u00e9dios da universidade na capital contra a viol\u00eancia \u00e0 mulher\n\n\u00c9 hora de armar um movimento estudantil consistente contra as tentativas de desmonte da universidade do reitor Zago, bem como seu descaso com xs estudantes!\n\nCONVIDAMOS TODXS \u00c0 PR\u00d3XIMA ASSEMBL\u00c9IA GERAL, \u00c0S 18H NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA, DIA 16/09"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_910828835661720", "created_time": "2015-09-14T20:28:01+0000", "message": "[Capital]\nLembrando:\n\nEssa quarta, 16.09.2015, tem assembl\u00e9ia geral de estudantes da USP"}]}