{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAvrqYDE3GX8S8ibF4nLgHZAKDDM5OmG3A00SXbv6th4RZAaN1WqbckT15LSZBZCeiaq740dWCW09dD3yYqxyqM7gu3TtFAR5ZCtHuzrRIU1VZCbJgAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1462934006", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCx7VuRZC8XgcpkdVuGKcJ2oFZBjdNfGJSVfjFFDfKHAbpt8mzhi3Ahz02PNxgFpSXU20ZB3KFaxo9b4TTwOOuuZAJZCsxPXlSNJ27l4RrP2ruZAa1wZDZD&since=1463176184&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP feeling determined at Pra\u00e7a do Ciclista.", "id": "169245436486734_1041018962642706", "created_time": "2016-05-13T21:49:44+0000", "message": "LUTAR PELA EDUCA\u00c7\u00c3O N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nTodo apoio aos estudantes secundaristas! DCE Livre da USP no ato em solidariedade aos estudantes injustamente presos essa manh\u00e3 por contrariarem o pacote de sucateamento da educa\u00e7\u00e3o de Alckmin!"}, {"story": "Dce Livre da USP with Eduardo Berndt.", "id": "169245436486734_1040914772653125", "created_time": "2016-05-13T18:27:00+0000", "message": "ALCKMIN QUE SE PREPARE: A LUTA EM DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 UNIFICANDO!\n\nHoje fomos pegos de surpresa com a grave not\u00edcia de que, sem mandato - ou seja, agindo ilegalmente - a Pol\u00edcia Militar invadiu de forma truculenta as ocupa\u00e7\u00f5es secundaristas da ETESP  e da Diretoria de Ensino Norte 1. Dezenas de estudantes, em boa parte menores de idade, e uma diretora do DCE Livre da USP, foram presos em a\u00e7\u00e3o ilegal sob constantes agress\u00f5es e amea\u00e7as. \n\n\u00c9 repugnante a forma como o governador Geraldo Alckmin e seus comparsas - como Alexandre Moraes, ex-advogado do PCC! -  vem tratando a educa\u00e7\u00e3o: cortes, fechamento de escolas, desvios de recursos p\u00fablicos, falta de merenda, agress\u00f5es a menores de idade por meio da Pol\u00edcia Militar... a lista de absurdos \u00e9 imensa!\n\nDiante desses absurdos n\u00e3o podemos nos calar! \u00c9 hora de unificar nossas lutas pela educa\u00e7\u00e3o! Alckmin deve ceder imediatamente, \u00e9 inaceit\u00e1vel que continue com suas imprud\u00eancias e neglig\u00eancias quanto \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, usando a qualquer custo a for\u00e7a policial para fazer prevalecerem as suas vontades!\n\nEstamos adiando a nossa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria (RO) marcada para hoje para que possamos compor em unidade um ato em defesa aos estudantes secundaristas presos nessa manh\u00e3! Convidamos todos a comparecer para fazermos desse um grande ato! Concentra\u00e7\u00e3o a partir das 17h na Pra\u00e7a do Ciclista!"}, {"id": "169245436486734_1040904035987532", "created_time": "2016-05-13T18:26:00+0000", "message": "CAPITAL: CORTE DE PASSE LIVRE!\n\nSem aviso pr\u00e9vio, a SPTrans cortou o benef\u00edcio do Passe Livre dos moradores de baixa renda do CRUSP! Limitando mais uma vez o acesso de parte da popula\u00e7\u00e3o \u00e0 cidade, como j\u00e1 vem acontecendo com os cortes de linhas nos bairros. \n\nEssa decis\u00e3o \u00e9 um grande desrespeito aos moradores, lembrando que muitos tem aula em outros campi al\u00e9m do Butant\u00e3. Ainda por cima, os moradores se quer tiveram garantido o direito \u00e0 cota estudantil, ou seja est\u00e3o pagando a passagem inteira! \u00c9 esse parte do desservi\u00e7o que a prefeitura de S\u00e3o Paulo tem prestado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, tratando o transporte p\u00fablico como bem empresarial!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared \u00d4, Xavante's video.", "id": "169245436486734_1040891002655502", "created_time": "2016-05-13T17:27:25+0000", "message": "Todo o apoio aos estudantes em greve na UNICAMP!\n\u00c9 hora de unificar as lutas em defesa da educa\u00e7\u00e3o, Alckmin que se prepare!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared O Mal Educado's event.", "id": "169245436486734_1040883499322919", "created_time": "2016-05-13T17:05:28+0000", "message": "\u00c9 HORA DE UNIFICAR AS LUTAS EM DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O: estudantes universit\u00e1rios e secundaristas contra a nefasta pol\u00edtica de Alckmin!\n\nSem mandado, a pol\u00edcia de Geraldo Alckmin invadiu e despejou 4 ocupa\u00e7\u00f5es nesta manh\u00e3 sem qualquer ordem judicial. Mais de 50 estudantes, incluindo v\u00e1rios menores de idade e uma diretora do DCE, foram presos.\n\nQual crime eles cometeram? Lutar em defesa de uma educa\u00e7\u00e3o digna e contra os desvios de recursos p\u00fablicos da educa\u00e7\u00e3o!\n\nLutar n\u00e3o \u00e9 crime e esse desmando n\u00e3o passar\u00e1! Em solidariedade aos estudantes de luta de SP e contra o governo policial de Alckmin e Alexandre de Moraes \u2013 agora, nosso novo ministro da Justi\u00e7a \u2013 vamos \u00e0s ruas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_1040806589330610", "created_time": "2016-05-13T14:14:26+0000", "message": "Ap\u00f3s nomea\u00e7\u00e3o do Alexandre \"PCC\" de Moraes, ex-secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica que batia em professores e estudantes, ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, Alckmin mandou a PM reintegrar escolas sem mandato judicial!\n\nAlguns estudantes est\u00e3o detidos agora, inclusive uma diretora do DCE. Todos que puderem, devem ir \u00e0s DPs dar apoio e manifestar contra o crime de Alckmin at\u00e9 que os estudantes sejam soltos!\n\nQuem vai prender o ladr\u00e3o de merenda?"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Filo's event.", "id": "169245436486734_1040785525999383", "created_time": "2016-05-13T13:20:41+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O]\n\nEssa noite tem Cine Cem Cultura da Ocupa Filo!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1040261072718495", "created_time": "2016-05-13T07:30:00+0000", "message": "P\u00e1gina da ocupa\u00e7\u00e3o da Letras!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Boicote ao Bosque's photo.", "id": "169245436486734_1040561882688414", "created_time": "2016-05-13T03:41:34+0000", "message": "VITORIA DAS MULHERES, LGBT E TODO O MOVIMENTO ESTUDANTIL! \n\nA festa carecas do bosque, famosa por graves casos de ass\u00e9dio, estupro e opress\u00f5es deixa de existir!"}, {"story": "Dce Livre da USP with Jose Jose Antonio Visintin.", "id": "169245436486734_1040484456029490", "created_time": "2016-05-13T00:23:42+0000", "message": "\u00c9 GREVE!!!!\nAcaba de ser deflagrada greve estudantil por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es!"}, {"id": "169245436486734_1040455162699086", "created_time": "2016-05-12T23:06:01+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nMAIOR ASSEMBLEIA ESTUDANTIL DO ANO RE\u00daNE CENTENAS DE ESTUDANTES DE DIVERSOS CURSOS E UNIDADES NO CAMPUS BUTANT\u00c3! SE PREPARA ZAGO!\n\n#AssembleiaGeralDaUsp"}, {"id": "169245436486734_1040437629367506", "created_time": "2016-05-12T22:10:52+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia a Assembleia Geral de Estudantes da USP para debater o indicativo de greve e os pr\u00f3ximos passos do Movimento Estudantil. Ainda d\u00e1 tempo de chegar! A presen\u00e7a dos estudantes de todos os cursos da USP \u00e9 fundamental!"}, {"story": "Dce Livre da USP feeling determined.", "id": "169245436486734_1040404962704106", "created_time": "2016-05-12T20:38:20+0000", "message": "Daqui a pouco tem assembleia estudantil no Butant\u00e3! Zago que se prepare!"}, {"id": "169245436486734_1040404279370841", "created_time": "2016-05-12T20:36:20+0000", "message": "Assembleia dos estudantes acontecendo na capital, em Pinheiros!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1040275899383679", "created_time": "2016-05-12T18:16:02+0000", "message": "\u00c9 HOJE!!\n\nHoje \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia vai acontecer a Assembl\u00e9ia Geral de Estudantes da USP para debater o indicativo de greve e os pr\u00f3ximos passos do Movimento Estudantil. A presen\u00e7a dos estudantes de todos os cursos da USP \u00e9 fundamental! Nos vemos!\n\n#MobilizaUSP #Assembl\u00e9iaGeral"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1040266349384634", "created_time": "2016-05-12T15:41:42+0000", "message": "XII SEMANA DE CI\u00caNCIAS SOCIAIS DA USP \n\"LUTAS EMANCIPAT\u00d3RIAS: CONCEITOS E PERSPECTIVAS\".\n\nSemana que vem, do dia 16 ao 20 no pr\u00e9dio da Ci\u00eancias Sociais - FFLCH, acontecer\u00e1 a XII Secs. Ser\u00e1 uma semana de mesas de debate e oficinas.\n\nConfiram os convidados confirmados e a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina das Secs!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1607236569592856", "created_time": "2016-05-12T15:34:44+0000"}, {"id": "169245436486734_1040256769385592", "created_time": "2016-05-12T15:23:23+0000", "message": "A transi\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o social (OSS) das Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade da regi\u00e3o oeste representa o descaso que h\u00e1 entre essas entidades privadas e da prefeitura com a qualidade de assist\u00eancia prestada para a popula\u00e7\u00e3o e com os trabalhadores. Convocamos os trabalhadores, estudantes e toda a popula\u00e7\u00e3o para nos unirmos contra o desmonte e precariza\u00e7\u00e3o do SUS. Sa\u00fade \u00e9 direito e direito n\u00e3o se tira! VAMOS \u00c0 LUTA!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista Aurora Furtado's album.", "id": "169245436486734_1039962709414998", "created_time": "2016-05-12T01:20:33+0000"}, {"id": "169245436486734_1039962626081673", "created_time": "2016-05-12T01:20:24+0000", "message": "Pr\u00e9dio da Letras ocupado pelos estudantes! \u00c9 hora de unificarmos a luta contra os ataques de Zago \u00e0 USP! Amanh\u00e3 \u00e9 dia de Assembleia Geral dos Estudantes \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1039827172761885", "created_time": "2016-05-11T18:53:26+0000", "message": "PRECISAMOS FALAR SOBRE ENSINO E SA\u00daDE MENTAL NA POLI!\n\nIniciativa do DCE - Poli para debater e atuar sobre o tema, t\u00e3o importante e sens\u00edvel na Escola Polit\u00e9cnica, onde em muitos casos o ambiente de press\u00f5es e opress\u00f5es na faculdade causam ou intensificam os preju\u00edzos \u00e0 sa\u00fade mental."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Escola DE Aplica\u00e7\u00e3o Feusp's event.", "id": "169245436486734_1039726299438639", "created_time": "2016-05-11T15:08:57+0000", "message": "Semana que vem tem audi\u00eancia p\u00fablica na ALESP contra os ataques da reitoria \u00e0 USP e \u00e0 Escola de Aplica\u00e7\u00e3o da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1039722176105718", "created_time": "2016-05-11T14:59:40+0000", "message": "Nesta quinta-feira (12/05) vai acontecer a assembleia geral de estudantes da USP, \u00e0s 18H no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia!\n\nA pauta ser\u00e1: indicativo de greve."}, {"story": "Dce Livre da USP at Audit\u00f3rio Maria Rosa Souza Pinheiro - Eeusp.", "id": "169245436486734_1039671839444085", "created_time": "2016-05-11T12:58:57+0000", "message": "Por press\u00e3o de estudantes e funcion\u00e1rios, Congrega\u00e7\u00e3o da Escola de Enfermagem est\u00e1 ocorrendo agora aberta a voz de toda a comunidade no audit\u00f3rio da EEUSP, para discuss\u00e3o dos ataques da reitoria \u00e0 Universidade e sobre a precariza\u00e7\u00e3o do HU! \nUma grande vit\u00f3ria para o movimento que espa\u00e7os antidemocraticos como esse sejam   ocupados!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Perman\u00eancia Estudantil J\u00e1 #EACHResiste's photo.", "id": "169245436486734_1039431776134758", "created_time": "2016-05-11T02:33:26+0000", "message": "Assembleia hoje na EACH!"}]}