{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCxwq2U50LoLDHUofpDwXcLZBshUMT5XF5CNtEBzDc7w358jJGydSvcf1yYEmAazYTquOlyPH9sEk4uUyluZBeoto4LJDrQNPZBp0J6Ry0s0tiugZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1448834293", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBsK7Jh3qmTKUeHNQjZCEkVeG3ZCMqOtEqJZC05FnXsgVerkoeyLF7nVv7SZARiE0neulb5Oh8FrGThvn4UcBOVE7d1vZBHMNfVKnR2OoMr1S9zeAgZDZD&since=1449606602&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_947397518671518", "created_time": "2015-12-08T20:30:02+0000", "message": "Excelente coluna do El Pa\u00eds sobre as manifesta\u00e7\u00f5es secundaristas e a pol\u00edtica no Brasil!\n\nVale a leitura!\n\nhttp://brasil.elpais.com/brasil/2015/12/07/opinion/1449493768_665059.html"}, {"id": "169245436486734_947409428670327", "created_time": "2015-12-08T16:22:31+0000", "message": "ZAGO MAIS UMA VEZ TENTA ENGANAR OS ESTUDANTES\n\nEm e-mail enviado \u00e0 comunidade universit\u00e1ria o reitor mente \u00e0 todos em tentativa de deslegitimar a mobiliza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e estudantes em frente ao Conselho Universit\u00e1rio.\nA desvincula\u00e7\u00e3o do HU, que era pauta deste Conselho - proposta pelo reitor - foi retirada de \u00faltima hora diante da possibilidade de mobiliza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e estudantes. Agora, o reitor - vendo que sairia perdendo - mente a todos numa tentativa falaciosa de culpabilizar estudantes e funcion\u00e1rios"}, {"id": "169245436486734_947385682006035", "created_time": "2015-12-08T15:11:08+0000", "message": "O Cursinho Popular EACH \u00e9 uma iniciativa nascida do n\u00facleo de projetos da EACH Social. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas atrav\u00e9s do site www.cursinhoeach.com at\u00e9 o dia 6 de janeiro de 2016 ou presencialmente na pr\u00f3pria EACH-USP, nos dias 6 e 7 de janeiro, das 9h \u00e0s 12h ou das 14h \u00e0s 17h.\nMais informa\u00e7\u00f5es podem ser obtidas pelo site j\u00e1 mencionado, pelo e-mail cursinhopopular.projetos@gmail.com ou ainda pela p\u00e1gina no facebook Cursinho Popular EACH."}, {"id": "169245436486734_947354158675854", "created_time": "2015-12-08T14:12:51+0000", "message": "CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO VOTAR\u00c1 OR\u00c7AMENTO DA USP E QUEST\u00d5ES SOBRE INICIATIVA PRIVADA HOJE\n\nO projeto de Zago \u00e9 evidente: desmontar e precarizar a USP para justificar a invas\u00e3o da iniciativa privada. \n\nUniversidade p\u00fablica \u00e9 universidade do povo e n\u00e3o de empresas, bancos e multinacionais. Zago quer acabar com a nossa autonomia. \n\nN\u00e3o aprendeu que quando mexe com o estudante, pode sair perdendo.\n\nConfiram ao vivo a transmiss\u00e3o do CO. \n\nhttp://iptv.usp.br/portal/transmission.action?idItem=31356"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_947343858676884", "created_time": "2015-12-08T13:41:04+0000", "message": "A CASA GRANDE E A REITORIA NAO DETERMINAM MINHA RA\u00c7A \n\nFuncion\u00e1rios e estudantes deixam o recado \u00e0 Zago: precisamos falar sobre cotas! \nO reitor que come\u00e7ou sua gest\u00e3o se declarando \"reitor do di\u00e1logo\" \u00e9 o mesmo que n\u00e3o quer o mov. negro dentro do Conselho universit\u00e1rio para discutir cotas! Depois de barrar a entrada de negros no conselho, Zago ainda protestou os estudantes que protestaram diante de tamanho abdurdo! \n\nN\u00e3o podemos nos calar diante disso!  Onde est\u00e1 o di\u00e1logo, Zago? \n\n#PrecisamosFalarSobreCotas"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_947325155345421", "created_time": "2015-12-08T12:37:39+0000", "message": "SAMBA DO 5 \u00c9 10! O ANO ACABOU, VAMOS COMEMORAR!\n\nDepois de tantos dias desesperados finalmente est\u00e1 chegando ao fim esse 2015.\nMerecemos comemorar e vai ter samba na quinta feira na Psico!\n\n#VemProSamba"}, {"id": "169245436486734_947322342012369", "created_time": "2015-12-08T12:23:29+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA: Ato em frente o Conselho Universit\u00e1rio contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU e o desmonte da universidade. \n\nNo CO de hoje, a reitoria pretendia aprovar a desvincula\u00e7\u00e3o do HU\nPor\u00e9m, a press\u00e3o dada pela manifesta\u00e7\u00e3o de hoje o fez retirar o tema da pauta. Mesmo assim, o ato segue forte e crescendo, pois hoje Zago pretende aprovar uma s\u00e9rie de medidas privatistas que retiram da nossa universidade seu car\u00e1ter p\u00fablico. \n\nVenham! Ainda da tempo!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_918494741576337", "created_time": "2015-12-07T18:35:33+0000"}, {"id": "169245436486734_945740438837226", "created_time": "2015-12-04T20:28:34+0000", "message": "PAUTA - CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO (08/12/2015)\n\nEm um momento de crise da educa\u00e7\u00e3o, a reitoria da Universidade tem tomado v\u00e1rias iniciativas prejudiciais aos estudantes (sobretudo os que mais precisam de apoio), como a extin\u00e7\u00e3o das creches e dos bandej\u00f5es. Dia 08, ocorrer\u00e1 uma reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, que discutir\u00e1 essas quest\u00f5es. Do lado de fora, vamos fazer muito barulho! Que as vit\u00f3rias dos estudantes secundaristas ressoem aqui na USP tamb\u00e9m!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_945692248842045", "created_time": "2015-12-04T17:31:03+0000"}, {"id": "169245436486734_945691915508745", "created_time": "2015-12-04T17:29:47+0000", "message": "DIA DE GRANDES NOTICIAS!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_945674275510509", "created_time": "2015-12-04T16:27:03+0000", "message": "ALCKMIN TEVE DE RECUAR"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_945623135515623", "created_time": "2015-12-04T13:51:48+0000", "message": "EM APOIO AOS ESTUDANTES SECUNDARISTAS. \n\nAto acontecendo na Av Paulista! O choque e o governo insistem em reprimir, mas o ato resistiu. Amanh\u00e3 vai ter mais."}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos \u2014 with Agata C. Godoy.", "id": "169245436486734_945584072186196", "created_time": "2015-12-04T12:09:27+0000", "message": "ATO CONTRA A REORGANIZA\u00c7\u00c3O\n\nEstudantes d\u00e3o o recado a Alckmin: n\u00e3o vamos aceitar o fechamento das escolas! \n\n#NaoFechemMinhaEscola \n#RecuaAlckmin"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_945486895529247", "created_time": "2015-12-04T11:00:27+0000", "message": "[ACONTECENDO AGORA]\n\nAto reunindo estudantes da USP em apoio a luta dos estudantes secundaristas contra a reorganiza\u00e7\u00e3o! \n\n#RecuaAlckmin #NaoFechemMinhaEscola"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_945298145548122", "created_time": "2015-12-04T02:35:19+0000", "message": "\u00c9 hoje!"}, {"id": "169245436486734_945115922233011", "created_time": "2015-12-03T17:42:29+0000", "message": "Acontecendo agora: Dia das Crian\u00e7as na reitoria!\n\nContra o desmonte da universidade e contra o fechamento das creches!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_945055922239011", "created_time": "2015-12-03T15:30:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Etec Cepam  R-Existe's event.", "id": "169245436486734_945049232239680", "created_time": "2015-12-03T15:12:41+0000", "message": "Hoje tem ato na USP contra o fechamento do Cepam! Vamos nos somar contra mais essa do governador Alckmin.\n\n#CepamResiste"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_922935104464359", "created_time": "2015-12-03T10:01:34+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_944370978974172", "created_time": "2015-12-02T02:56:19+0000", "message": "ALCKMIN PERDEU NA JUSTI\u00c7A E AGORA APELA PARA A ILEGALIDADE\n\nAs t\u00e1ticas truculentas do governador Geraldo Alckmin s\u00e3o muito conhecidas pelo movimento.\n\nContando com sua grande aliada Rede Globo, que desde a ditadura cumpre com o papel de mentir e enganar o povo, agora Alckmin acionou seus capangas e mil\u00edcias que v\u00eam amea\u00e7ando estudantes em diversas escolas ocupadas.\n\nMais do que nunca \u00e9 hora de se posicionar e divulgar muito todas as den\u00fancias dos estudantes!\n\n#NaoFechemMinhaEscola\n#OPovoNao\u00c9Bobo\n#ForaAlckmin\n#ForaRedeGlobo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Tico Santa Cruz's post.", "id": "169245436486734_944336132310990", "created_time": "2015-12-02T00:51:16+0000", "message": "LEIAM COM TODA ATEN\u00c7\u00c3O"}, {"id": "169245436486734_943673462377257", "created_time": "2015-11-30T18:45:01+0000", "message": "ZAGO N\u00c3O QUER DISCUTIR SOBRE COTAS\n\nMesmo se nomeando \"reitor do di\u00e1logo\" Zago mostrou muito dessa contradi\u00e7\u00e3o esse ano. Diante da intensa mobiliza\u00e7\u00e3o do movimento negro por cotas, o reitor se viu cercado no conselho universit\u00e1rio. \nZago barrou a entrada de representantes do movimento negro na discuss\u00e3o e processou estudantes contr\u00e1rios a esse atentado \u00e0 democracia na universidade"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_943665679044702", "created_time": "2015-11-30T14:00:03+0000", "message": "ESTUDANTES SECUNDARISTAS FECHAM AVENIDAS CONTRA A REORGANIZA\u00c7\u00c3O\n\nOntem vazou um \u00e1udio via Jornalistas Livres da reuni\u00e3o entre a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o e dirigentes de ensino em que o secret\u00e1rio Herman Jacobus Cornelis Voorwald declarou, literalmente, \"guerra\" aos estudantes secundaristas. Segundo o \u00e1udio, Alckmin n\u00e3o pretende recuar um cent\u00edmetro no projeto da reorganiza\u00e7\u00e3o das escolas. N\u00e3o se importa com a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, com a vida de milhares de crian\u00e7as e adolescentes afetados. S\u00f3 se importa com seus n\u00fameros e o lucro das empresas de educa\u00e7\u00e3o privadas.\n\nDiante disso, estudantes da E.E. Fern\u00e3o Dias fecharam hoje desde a manh\u00e3 a Avenida Faria Lima. Em protesto, a aula hoje foi na rua!\n\nAlckmin n\u00e3o pode tratar o Estado de S\u00e3o Paulo como sua empresa particular. Os interesses da popula\u00e7\u00e3o, dos jovens, dos trabalhadores devem ser ouvidos e suas reivindica\u00e7\u00f5es correspondidas. Fechar 94 escolas, obviamente, n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o para a fal\u00eancia do sistema de educa\u00e7\u00e3o. Queremos mais investimento, queremos respeito!\n\nMais do que nunca, \u00e9 preciso buscar apoio de todos os pais e m\u00e3es, da comunidade, de todos os que simpatizam com a luta dos estudantes. \nO \u00e1udio vazado precisa chegar nos ouvidos de todos! \n\nAvante, secundaristas! Nossa luta \u00e9 uma s\u00f3!\n\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola\n#ForaAlckmin"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's video.", "id": "169245436486734_943396075738329", "created_time": "2015-11-29T21:58:13+0000", "message": "VAZOU O AUDIO: CHEFE DE GABINETE DO SECRET\u00c1RIO DE EDUCA\u00c7\u00c3O DECLARA GUERRA AOS ESTUDANTES SECUNDARISTAS"}]}