{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC8oQVlrGNAaRyDY59SHRnhtHAp2fpkLORqUHQl8HHAjiEXNLtZAgg2ZCiBkp458v9f2BjX9StWcgSUAZCWWZCfvc6hzh5IFefJ4kdsYKX4REilJgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1440628132", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDcX3r1aKeTCb5TDmzPUp9yVfgF8DiEUmyWhEzcFTcy03WUGAMgiKn8EU3NShP3HEjv1Q0ZA9IQHYchdxyTmuUQrNi22KfbDLGMdMAMZAyU5BrwZDZD&since=1441159018&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_903361213075149", "created_time": "2015-09-02T01:56:58+0000", "message": "Agora a noite o estudante da Letras, Alexandre Cardoso, foi baleado dentro da Cidade Universit\u00e1ria. J\u00e1 foi levado ao Hospital Universit\u00e1rio e estamos acompanhando-o pessoalmente junto a sua fam\u00edlia. Assim que houver mais informa\u00e7\u00f5es divulgaremos para que todos possam acompanhar.\n\nPrestamos toda a solidariedade ao Alexandre."}, {"id": "169245436486734_903129679764969", "created_time": "2015-09-01T18:00:00+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nEssa semana come\u00e7am as elei\u00e7\u00f5es em Lorena!"}, {"id": "169245436486734_903235596421044", "created_time": "2015-09-01T17:56:40+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nHoje tem reuniao de constru\u00e7\u00e3o do congresso no butant\u00e3! \u00c0s 18h, na sede do dce!"}, {"id": "169245436486734_903128253098445", "created_time": "2015-09-01T14:45:01+0000", "message": "O QUE SE PASSA NA CABE\u00c7A DE ZAGO?\n\nO reitor amea\u00e7a processar as mulheres que se manifestaram dias atr\u00e1s! \n\nMas e os estupradores?"}, {"id": "169245436486734_902772453134025", "created_time": "2015-08-31T18:18:03+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nDevido \u00e0 pedidos, foi decidido na \u00faltima reuni\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o do XII Congresso de Estudantes da USP o adiamento da entrega de teses para 14 de setembro."}, {"id": "169245436486734_902702306474373", "created_time": "2015-08-31T15:09:59+0000", "message": "MAIS UM ATAQUE DA REITORIA CONTRA AS FESTAS E A AUTONOMIA ESTUDANTIL!\n\nFoi anunciado ontem \u00e0 tarde que a reitoria pode abrir um processo contra os estudantes pela realiza\u00e7\u00e3o do Fest\u00e3o Contra a Proibi\u00e7\u00e3o. N\u00f3s, estudantes e membros da gest\u00e3o do DCE Livre da USP, entendemos como um grave ataque essa medida da reitoria de Marco Antonio Zago. O argumento de que as festas seriam a origem de casos de viol\u00eancia na USP \u00e9 completamente falso, excludente, racista e discriminat\u00f3rio.\n\nA quest\u00e3o da seguran\u00e7a na USP n\u00e3o se resolve nem com PM, nem com o fechamento do seu espa\u00e7o. Acreditamos que o caminho que a universidade deve tomar \u00e9, em primeiro lugar, buscar formas de fato democr\u00e1ticas para tomar decis\u00f5es que afetam a todas e todos, e, em segundo, o incentivo \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o de seus espa\u00e7os pela popula\u00e7\u00e3o.\n\nA USP, como universidade p\u00fablica que deve ser, deve ter seus espa\u00e7os abertos ao uso de toda a popula\u00e7\u00e3o. A reitoria, ao contr\u00e1rio, pretende que a USP seja cada vez menos p\u00fablica: corta verbas, ataca o regime de trabalho da comunidade universit\u00e1ria, ao passo que amplia a terceiriza\u00e7\u00e3o e a presen\u00e7a e poder de funda\u00e7\u00f5es privadas na USP.\n\nEnquanto isso, aparecem cada vez mais den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o envolvendo a reitoria, a Funda\u00e7\u00e3o Universidade de S\u00e3o Paulo e diversas empresas privadas contratadas pela universidade. Essa festa, sim, tem que acabar!\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2015/08/1675623-usp-vai-investigar-estudantes-que-promoveram-festa-em-campus.shtml\n\nConfira a nota do DCE na \u00edntegra: http://www.dceusp.org.br/2015/08/nota-do-dce-livre-da-usp-sobre-a-proibicao-de-festas-nos-campi/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1680396528847197", "created_time": "2015-08-30T23:02:55+0000"}, {"id": "169245436486734_901360849941852", "created_time": "2015-08-28T18:00:00+0000", "message": "XII Congresso de Estudantes da USP\n\nConfiram os modelos de ata para a organiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es em seus cursos!"}, {"id": "169245436486734_901424183268852", "created_time": "2015-08-28T17:30:21+0000", "message": "L\u00d3GICA DO ZAGO\n\nEnquanto as den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o e tr\u00e1fico de influ\u00eancia na FUSP indignam a comunidade universit\u00e1ria, o Reitor pro\u00edbe as festas. Agora, festa na USP s\u00f3 com autoriza\u00e7\u00e3o do Reitor, sem a presen\u00e7a de pessoas que n\u00e3o s\u00e3o estudantes e com pedido de 45 dias de anteced\u00eancia.\n\nHoje, o DCE, centros acad\u00eamicos e a FUMA v\u00e3o organizar uma festa contra a proibi\u00e7\u00e3o das festas. Confirme presen\u00e7a! https://www.facebook.com/events/1496988423927956/"}, {"id": "169245436486734_901386693272601", "created_time": "2015-08-28T15:45:01+0000", "message": "XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP\n\nSaiba como organizar as elei\u00e7\u00f5es em seu curso!\n\nBasta formar uma comiss\u00e3o com mais 5 estudantes e entrar em contato com a comiss\u00e3o organizadora do congresso para mais informa\u00e7\u00f5es: xiicongressodeestudantes@gmail.com"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_901368729941064", "created_time": "2015-08-28T15:35:01+0000", "message": "\u00c9 HOJE!\n\nOS ESTUDANTES N\u00c3O V\u00c3O ACEITAR A PROIBI\u00c7\u00c3O!\n\nTODXS \u00c0 FESTA, HOJE, \u00c0S 23H NAS SOCIAIS"}, {"id": "169245436486734_901222319955705", "created_time": "2015-08-28T14:57:28+0000", "message": "ZAGO QUE PROCESSAR AS MULHERES QUE LUTAM CONTRA A VIOL\u00caNCIA NA USP\n\nSegunda-feira, n\u00f3s mulheres estudantes e trabalhadoras da USP, percorremos a universidade denunciando a viol\u00eancia contra as mulheres e questionamos, principalmente, a forma com que a reitoria tem lidado com a quest\u00e3o. E agora, querem nos criminalizar. \n\nZago tem se utilizado dos casos de estupro e viol\u00eancia contra as mulheres para justificar um aumento da militariza\u00e7\u00e3o, repress\u00e3o e controle da USP, apresentando a PM e a instala\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras nos campi como solu\u00e7\u00e3o. Mas sabemos que essas a\u00e7\u00f5es, para al\u00e9m de n\u00e3o serem a sa\u00edda, s\u00f3 servem para coibir ainda mais o movimento, mantendo uma l\u00f3gica conservadora, machista e autorit\u00e1ria na USP, e ignorando o ac\u00famulo hist\u00f3rico das mulheres sobre seguran\u00e7a. \n\nPor isso realizamos um vitorioso ato no dia 24 que reuniu mulheres dos mais diversos cursos na luta contra o machismo. Fizemos barulho na reitoria, passamos por v\u00e1rias unidades em um di\u00e1logo com estudantes e trabalhadores e terminamos no P1, travando o tr\u00e2nsito e chamando aten\u00e7\u00e3o da sociedade para o que acontece na USP. No caminho, as mulheres tamb\u00e9m ocuparam as paredes brancas do espa\u00e7o p\u00fablico com luta, marcando a interven\u00e7\u00e3o pela seguran\u00e7a das mulheres da USP. \n\nA reitoria quer agora usar as imagens das c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia da Guarda Universit\u00e1ria, as mesmas supostas \u201csolu\u00e7\u00f5es\u201d contra a viol\u00eancia contra as mulheres, para identificar aquelas que participaram do ato e process\u00e1-las pelas pixa\u00e7\u00f5es realizadas durante a manifesta\u00e7\u00e3o. Isto \u00e9 um verdadeiro absurdo e a prova de que as medidas ditas de seguran\u00e7a aplicadas pela universidade s\u00e3o na verdade de controle e repress\u00e3o \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o. \n\nRecentemente tivemos companheiras representantes no CO processadas, outras silenciadas pelo pr\u00f3prio reitor em se\u00e7\u00f5es desse \u00f3rg\u00e3o. Agora, Zago amea\u00e7a punir justamente as mulheres que lutam pelo fim da viol\u00eancia contra as mulheres.  Mas n\u00e3o vamos nos calar e nem ceder a essa sequ\u00eancia de amea\u00e7as e persegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. Continuaremos na luta, e agora n\u00e3o somente n\u00f3s mulheres gritamos por nossos direitos, mas tamb\u00e9m os muros da universidade gritam contra o machismo e a viol\u00eancia contra mulher!"}, {"id": "169245436486734_901178066626797", "created_time": "2015-08-28T13:04:01+0000", "message": "[Capital]\n\nReuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do XII Congresso de Estudantes da USP!\nhoje, \u00c0s 18h, na sede do DCE"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Lampi\u00e3o da Esquina - Coletivo de Diversidade na Sociais's event.", "id": "169245436486734_901335756611028", "created_time": "2015-08-28T12:39:42+0000", "message": "Hoje! \u00daltimo dia da Semana das Liberdades da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAVC FEA USP's event.", "id": "169245436486734_901145256630078", "created_time": "2015-08-28T01:09:26+0000", "message": "A partir do dia 31 o CAVC promove um ciclo de debates explorando diferentes aspectos da atual crise pol\u00edtica."}, {"id": "169245436486734_901081229969814", "created_time": "2015-08-27T21:35:50+0000", "message": "O REITOR QUER ACABAR COM AS FESTAS E A AUTONOMIA ESTUDANTIL\n\nZago segue sua jornada de descaso e desrespeito com os estudantes! Dessa vez o alvo s\u00e3o as festas e espa\u00e7os estudantis.\n\nO reitor quer submeter a universidade \u00e0 uma no\u00e7\u00e3o mercadol\u00f3gica, contrariando o projeto p\u00fablico e de fluidez do conhecimento em que se baseia a USP - n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa essa not\u00edcia ter aparecido dias depois das propostas de desvincula\u00e7\u00e3o de ensino e pesquisa entre os professores. Essas id\u00e9ias do reitor lembram muito o que acontece com o ensino privado no pa\u00eds: a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 tratada como numa linha de produ\u00e7\u00e3o, se quer h\u00e1 espa\u00e7os para o conv\u00edvio dos estudantes. Para isso, Zago almeja mudar as rela\u00e7\u00f5es dos alunos com os campi, fazendo com que os espa\u00e7os da universidade deixem, de ser vistos como p\u00fablicos e de direito - como s\u00e3o. Essas id\u00e9ias do reitor lembram muito o que acontece com o ensino privado no pa\u00eds: a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 tratada conforme a l\u00f3gica da linha de produ\u00e7\u00e3o.\n\nPerdem muito com isso os estudantes e as entidades estudantis. Sabemos que s\u00e3o as festas que mant\u00e9m financeiramente centros acad\u00eamicos e atl\u00e9ticas.Al\u00e9m do mais, parte dos ganhos pretendidos de Zago com isso s\u00e3o a desmobiliza\u00e7\u00e3o e desorganiza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil.\nN\u00c3O PODEMOS PERMITIR QUE ZAGO ACABE COM AS FESTAS E ESPA\u00c7OS ESTUDANTIS.\nCONVIDAMOS TODXS \u00c0 FESTA CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O!\nDAN\u00c7A ZAGO, DAN\u00c7A AT\u00c9 O CH\u00c3O, \u00c0S 23H NO ESPA\u00c7O VERDE\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1496988423927956/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1122579894437726", "created_time": "2015-08-27T19:55:05+0000"}, {"id": "169245436486734_901001709977766", "created_time": "2015-08-27T17:16:51+0000", "message": "XII CONGRSSSO DA USP\n\nConfira como fazer a elei\u00e7\u00e3o de delegadxs no seu curso, a data das elei\u00e7o\u00f5es j\u00e1 marcadas e muitas outras informa\u00e7\u00f5es no blog do XII Congresso da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP at Iqsc - USP.", "id": "169245436486734_900933356651268", "created_time": "2015-08-27T16:59:35+0000", "message": "[URGENTE! SOBRE O CASO DAS BOLSAS PIBIC E PIBITI]\n\nO XII Congresso de Estudantes da USP \u00e9 necess\u00e1rio! Vejam o que houve na manifesta\u00e7\u00e3o que fazia parte do calend\u00e1rio de atividades pr\u00e9-congressuais de S\u00e3o Carlos!\n\n** nas palavras do Pr\u00f3-Reitor, o problema foi resolvido com a entrega das bolsas de perman\u00eancia do Programa Unificado de Bolsas de Estudo (PUBE)... Ou seja, dizer que o problema foi resolvido, para n\u00f3s, englobaria 3 coisas: \n1. Todas as bolsas que seriam destinadas pelo CNPq o foram, ou seja, 135 bolsas do PUBE foram para a unidade EESC, 30 bolsas  para o IQSC, e assim com as outras 4 unidades. \n2. Al\u00e9m das bolsas \u201ctapa-erro\u201d, estudantes \u201cextras\u201d destas unidades tamb\u00e9m deveriam receber bolsas PUBE, pois n\u00e3o adianta terem somente encaminhado as bosas \u201ctapa-erro\u201d, visto que se n\u00e3o houvesse o problema com as do CNPq, certamente mais de 135 estudantes da EESC estariam com bolsa (135 do CNPq, e o restante do PUBE), e segue mesmo racioc\u00ednio para as outras unidades.\n3. Para o problema poder ser tido como resolvido, s\u00f3 se o peso de uma PUBE no curr\u00edculo for o mesmo de uma CNPq! O que \u00e9 uma mentira. Logo, caso 1 e 2 forem verdade, o problema foi PARCIALMENTE resolvido. N\u00e3o ter CNPq no curr\u00edculo \u00e9 algo simples S\u00d3 SE FOR PRA REITORIA E PR\u00d3-REITORIA - o que duvido....estes sabem muito bem a import\u00e2ncia de uma bolsa CNPq, diga-se por passagem, para estarem nos cargos que est\u00e3o!\n\n[CONTEXTUALIZA\u00c7\u00c3O]\n\nComo muitos e muitas sabem, por problemas de burocracia (erros e prazos, respectivamente cometidos e estabelecidos pela pr\u00f3pria universidade), estudantes de 6 unidades inteiras da USP, dentre estas EESC e IQSC, ficaram de fora do processo de bolsas PIBIC/PIBITI (do CNPq). Em vista disso, estudantes de Secretarias Acad\u00eamicas, do CAASO e do DCE entregaram uma carta\u2019 com pedido de esclarecimento e reuni\u00e3o com a dire\u00e7\u00e3o da Universidade na semana do dia 11 de Agosto (dia do Estudante), em Reuni\u00e3o do Conselho Gestor. Sem ter tido resposta oficial at\u00e9 o momento, e tamb\u00e9m sem sucesso na comunica\u00e7\u00e3o com a Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa (nem pessoalmente, nem via fale conosco), decidiram entreg\u00e1-la, junto a uma solicita\u00e7\u00e3o'\u2019, ao Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa (PRP) pessoalmente. Esta entrega, conforme consta em v\u00eddeo, foi feita ap\u00f3s a palestra ministrada pelo PRP sobre excel\u00eancia na pesquisa, no dia 26/08 no IQSC. Esperamos, \u00e0 t\u00edtulo de informe, o momento das perguntas para que n\u00e3o atrapalhasse o andamento do evento.\n\nConforme v\u00eddeo, o PRP chamou nossa manifesta\u00e7\u00e3o de circo, e a todo momento interrompia a fala da diretora do DCE em S\u00e3o Carlos. Para ser ouvida, algu\u00e9m da plateia deve que pedir ao Pr\u00f3-Reitor que a deixasse falar. Em um contexto de democracia, inclusive muito aclamada pela reitoria e pr\u00f3-reitoria, n\u00e3o \u00e9 esta a postura que se espera de um PRP! Nossa manifesta\u00e7\u00e3o foi pac\u00edfica, e em nenhum momento o Pr\u00f3-Reitor foi destratado para tratar todas as entidades estudantis do campus e DCE desta forma! Desrespeitando, assim, todos e todas estudantes que passaram por um constrangimento nesta situa\u00e7\u00e3o de perda de bolsas CNPq! \n\nDepois de tudo, ainda, a diretora do DCE passou por maiores e inadmiss\u00edveis constrangimentos com o Diretor da Unidade do IQSC, algo que n\u00e3o entraremos em detalhes para lhe preservar.\nQUE FIQUE O RECADO:\nN\u00e3o aceitaremos o machismo! N\u00e3o aceitaremos sermos mal-instru\u00eddos pela nossa pr\u00f3pria dire\u00e7\u00e3o (que teve toda chance de conversar conosco e procurar os e as estudantes para esclarecimentos), e ainda sermos punidos, feitos de palha\u00e7os desta forma pela Pr\u00f3-Reitoria de Pesquisa da USP! A excel\u00eancia, Pr\u00f3-reitor, necessita RESPEITO! ENT\u00c3O MAIS RESPEITO POR FAVOR! N\u00e3o s\u00f3 com estas entidades, mas com todas e todos estudantes que sofreram pelos erros das unidades e pela burocracia de seu setor!\n\n\u2018 link para a carta: https://docs.google.com/document/d/1aiSxiwWDqoHFDobCuj14GY7BlAsl_sPerlVx0rBeD4A/edit?usp=sharing\n'\u2019 link para a solicita\u00e7\u00e3o: https://docs.google.com/document/d/1eDizPA0JgZx6lNkTI6EgO7X9p8xsz--O3EduCQiN9sk/edit?usp=sharing\n- Evento da manifesta\u00e7\u00e3o: https://www.facebook.com/events/511515605670081/\n\nPARA BARRAR O MACHISMO, A FALTA DE DEMOCRACIA E TRANSPAR\u00caNCIA, O DESRESPEITO E A BUROCRATIZA\u00c7\u00c3O DA USP, S\u00c3O CARLOS RUMO AO XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Armando De Salles Oliveira's event.", "id": "169245436486734_900953889982548", "created_time": "2015-08-27T14:58:18+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS - atividades pr\u00e9-congressuais]\n\nNeste s\u00e1bado, o CAASO organiza um debate sobre a Legaliza\u00e7\u00e3o da Maconha com a presen\u00e7a do Jos\u00e9 Henrique Torres - LEAP  (https://www.facebook.com/LEAPBrasil?fref=ts), do Alexandre Avilez - DENARC, do Pedro Henrique de Faria - LEIPSI, e outrxs a confirmar!\n\nParticipe do evento!\nhttps://www.facebook.com/events/1021558694555422/\n\nS\u00e3o Carlos rumo ao XII Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_900952813315989", "created_time": "2015-08-27T14:56:43+0000", "message": "AMANH\u00c3 TEM FESTA \n\n\u00c9 NO ESPA\u00c7O VERDE\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1496988423927956/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Raquel Fernandes's event.", "id": "169245436486734_900910419986895", "created_time": "2015-08-27T13:11:40+0000", "message": "HOJE NA CAPITAL\n\nBRECH\u00d3 SOLID\u00c1RIO\n\nAmanda \u00e9 uma garota trans que foi expulsa de casa. Agora, diante do mercado de trabalho transf\u00f3bico, ela vive numa pens\u00e3o e precisa de ajuda para se manter\n\nConvidamos todxs \u00e0 ajudar Amanda, h\u00e1 uma banca LGBT no brech\u00f3 da FFLCH de hoje. H\u00e1 v\u00e1rias formas de ajudar!"}, {"id": "169245436486734_900697726674831", "created_time": "2015-08-27T10:30:00+0000", "message": "\"(...)a droga era fornecida gratuitamente em S\u00e3o Carlos, mas uma portaria da universidade proibiu a distribui\u00e7\u00e3o at\u00e9 o registro junto \u00e0 Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (Anvisa) e pacientes que tinham conhecimento dos estudos entraram na Justi\u00e7a para obter as c\u00e1psulas. Procurada, a Anvisa disse que n\u00e3o identificou um processo formal para a avalia\u00e7\u00e3o do produto em seus registros e que n\u00e3o houve por parte da institui\u00e7\u00e3o de pesquisa nenhuma iniciativa ou atitude pr\u00e1tica no sentido de transformar o produto em um medicamento. Segundo a ag\u00eancia, para obter o registro, al\u00e9m da requisi\u00e7\u00e3o, \u00e9 preciso apresentar documentos e an\u00e1lises cl\u00ednicas.\nMas, de acordo com Chierice, a subst\u00e2ncia, tamb\u00e9m conhecida como fosfoamina, n\u00e3o chegou ao mercado por \u201cm\u00e1 vontade\u201d das autoridades. Ele disse que procurou a Anvisa quatro vezes e foi informado que faltavam dados cl\u00ednicos. 'Essa \u00e9 a alega\u00e7\u00e3o de todo mundo. Mas est\u00e1 cheio de rem\u00e9dios neste pa\u00eds que n\u00e3o t\u00eam dados cl\u00ednicos', desabafou.\""}, {"id": "169245436486734_900578546686749", "created_time": "2015-08-26T23:00:00+0000", "message": "E O ZAGO TA DESCENDO AT\u00c9 O CH\u00c3O!\n\nSEXTA \u00c9 DIA DE FESTA CONTRA A PROIBI\u00c7\u00c3O!\n\nLink do evento: https://www.facebook.com/events/1496988423927956/"}, {"id": "169245436486734_900583983352872", "created_time": "2015-08-26T22:28:52+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nTrecho da fala da Zez\u00e9, do N\u00facleo de Consci\u00eancia negra no debate de hoje!"}]}