{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDRL3ZCPbZCS5fFq3bmSfykSbNQCrZCI4DyqEEOb3l4DksHZBDX6pwZAfu84kMqW0IFft74qE2B3g3VJwCht1e5HsjLaf8c4INZC2fhHDNaaf94ZCMPgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1362011968", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDKQRr7bOHGveP6AQT6snHdTaH7eVivsTEPZBsFZAKpJDqr5D4JhKUQh7ZAeh9cElzDpYLD3HYZAZAhxz9szaZBtBcJq6NzOzYrWmCUJwCUJEsQWsbQZDZD&since=1362581855&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_317492008373534", "created_time": "2013-03-06T14:57:35+0000", "message": "\"Pode parecer exagero, mas n\u00e3o \u00e9. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal deveria co-responsabilizar os membros da bancada evang\u00e9lica em Bras\u00edlia por conta desses atos b\u00e1rbaros de homofobia que pipocam aqui e ali \u2013 de ataques da Avenida Paulista ao interior do Nordeste. Pois ao travar medidas que contribuiriam com a solu\u00e7\u00e3o, eles ajudam na manuten\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es que geram o problema.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared ECAtl\u00e9tica's photo.", "id": "169245436486734_571759262835939", "created_time": "2013-03-06T14:43:20+0000"}, {"id": "169245436486734_449445005133441", "created_time": "2013-03-06T06:17:14+0000", "message": "A P\u00e1gina do Dce Livre da USP completou as suas primeiras 7 mil curtidas! Obrigado \u00e0 todos e vamos fazer nossa p\u00e1gina crescer cada vez mais, como meio de comunica\u00e7\u00e3o, de difus\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e de mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da USP democr\u00e1tica, p\u00fablica, gratuita e de qualidade para tod@s!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_126540967528081", "created_time": "2013-03-06T05:29:26+0000"}, {"id": "169245436486734_318041501652020", "created_time": "2013-03-05T21:48:33+0000", "message": "Lutamos pela democratiza\u00e7\u00e3o da Universidade, e por isso repudiamos qualquer atitude de viol\u00eancia e machismo, dentro e fora dela. O DCE-Livre da USP considera importante as atividades e espa\u00e7os de integra\u00e7\u00e3o entre veteranos e calouros, mas n\u00e3o quando servem de pretexto para naturalizar a\u00e7\u00f5es de desrespeito, viol\u00eancia, machismo e homofobia."}, {"id": "169245436486734_449228875155054", "created_time": "2013-03-05T17:33:41+0000", "message": "Charge do Carlos Latuff, grande aliado do Movimento Estudantil da USP, sobre o Miss Bixete na USP de S\u00e3o Carlos!\nPor uma Universidade verdadeiramente democr\u00e1tica, sem machismo!"}, {"id": "169245436486734_436894569735589", "created_time": "2013-03-05T16:17:06+0000", "message": "Ao contr\u00e1rio do que parece sugerir o Estad\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 a ado\u00e7\u00e3o de cotas ou a pol\u00edtica de inclus\u00e3o de negros e da juventude pobre que enfrenta resist\u00eancia por parte de docentes e estudantes, e sim o projeto do Governo do Estado, o PIMESP, que n\u00e3o inclui, cria um Apartheid, uma divis\u00e3o entre esses estudantes."}, {"id": "169245436486734_133864306791956", "created_time": "2013-03-05T01:44:10+0000", "message": "Na ter\u00e7a-feira, 26/02, o  evento\u201cMiss Bixete\u201d em S\u00e3o Carlos ganhou destaque na m\u00eddia ap\u00f3s militantes feministas terem sido hostilizadas durante a festa. O DCE repudia tanto o evento quanto, e principalmente, os agressores ali presentes e afirma que o machismo n\u00e3o ser\u00e1 aceito nem dentro e nem fora da Universidade."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Vitor Sorrab's event.", "id": "169245436486734_597039003657252", "created_time": "2013-03-04T22:40:13+0000", "message": "Calourada Cultural organizada pelo Dce Livre da USP e pela ADUSP (Assossia\u00e7\u00e3o de Docentes da USP) na USP Ribeir\u00e3o Preto. N\u00e3o percam!"}, {"id": "169245436486734_448711131873495", "created_time": "2013-03-04T16:37:28+0000", "message": "Lilia Schwarcz\nProfessora Titular\nDepartamento de Antropologia\nGlobal Professor\nUniversidade de Princeton\n\nMaria Helena Pereira Toledo Machado\nProfessora Titular\nDepartamento de Hist\u00f3ria\nUniversidade de S\u00e3o Paulo\n\nPara a comunidade Uspiana:\n\nFoi com preocupa\u00e7\u00e3o que tomamos conhecimento do projeto PIMESP (Programa de Inclus\u00e3o com M\u00e9rito no Ensino Superior P\u00fablico Paulista), enviado aos docentes no dia 21 de fevereiro do corrente. Nosso primeiro estranhamento se justifica pelo fato das Congrega\u00e7\u00f5es e Conselho Universit\u00e1rio de nossa universidade terem apenas come\u00e7ado a discutir o assunto estrat\u00e9gico das cotas sociais e \u00e9tnico-raciais apenas nos \u00faltimos meses. Em nossa faculdade, a FFLCH, por exemplo, na qual se encontram os principais estudiosos da USP a respeito do problema da inclus\u00e3o universit\u00e1ria, a Comiss\u00e3o de Discuss\u00e3o de Cotas Raciais teve oportunidade de apresentar apenas uma primeira reflex\u00e3o no m\u00eas de novembro e fomos j\u00e1 surpreendidos por um projeto que se afirma pronto, e frente ao qual somos instados a nos posicionar no prazo m\u00e1ximo de 30 dias. Certamente sabemos que nossa universidade, assim como todo o sistema p\u00fablico de ensino superior do Estado de S\u00e3o Paulo, est\u00e1 bastante atrasada, quando comparada a outros centros e institui\u00e7\u00f5es, no que se refere \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de uma reflex\u00e3o e na gesta\u00e7\u00e3o de projetos que se destinem ao acesso mais amplo \u00e0 universidade p\u00fablica. No entanto, tal situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o justifica que ap\u00f3s anos de sil\u00eancio, sejamos levados a tomar decis\u00f5es de afogadilho e que podem incorrer exatamente nos problemas que queremos corrigir.\n\nChama a aten\u00e7\u00e3o o fato do projeto n\u00e3o trazer autoria definida, o que \u00e9 estranho em se tratando de uma proposta de tal envergadura, que dever\u00e1 ser discutida pelos principais produtores de conhecimento, a respeito do tema da desigualdade social e racial existente em nosso estado. Al\u00e9m do mais, os dados apresentados profusamente ao longo da proposta n\u00e3o est\u00e3o certificados por refer\u00eancias \u00e0 sua origem. Assim, persistem d\u00favidas a respeito ds fontes e metodologias que embasaram o projeto em tela.\n\nAl\u00e9m do mais, uma leitura inicial do projeto veiculado pelo CRUESP mostra que este apresenta ainda falhas de digita\u00e7\u00e3o e de revis\u00e3o, sugerindo um texto mais apressado, e certamente n\u00e3o em sua forma final. A impress\u00e3o de ser este apenas um projeto preliminar, que deve ser justamente discutido e revisto de maneira exaustiva pela comunidade acad\u00eamica das universidades paulistas, entendida de maneira ampla, se consolida quando passamos \u00e0 an\u00e1lise do conte\u00fado do projeto.\n\nA primeira parte do projeto, \u201cAlguns dados\u201d, merece reflex\u00e3o pois comprova a exist\u00eancia de ampla exclus\u00e3o de alunos oriundos da escola p\u00fablica e, entre estes, especialmente os PPIs (pretos, pardos e ind\u00edgenas, seguindo as categorias do censo nacional) dos nossos bancos universit\u00e1rios. Em nosso entender, a proposta do PIMESP apresenta, nesse sentido, uma s\u00e9rie de propostas n\u00e3o desenvolvidas a contento as quais correm o risco de, como j\u00e1 adiantamos acima, ao inv\u00e9s de abrir caminho para a diminui\u00e7\u00e3o das desigualdades sociais e raciais presentes nas universidades p\u00fablicas paulistas, aprofund\u00e1-los.\n\nDentre os problemas chamamos a aten\u00e7\u00e3o para 4 quest\u00f5es:\n\nO termo \u201cCommunity College\u201d, que aparece reiteradamente ao longo do PIMESP como modelo para o Instituto Comunit\u00e1rio de Ensino Superior (ICES), est\u00e1 sendo utilizado de maneira bastante d\u00fabia. N\u00e3o parece acertado que a USP, centro de excel\u00eancia de pesquisa internacional de nosso pa\u00eds, se aproprie de maneira inadequada de um modelo de ensino superior que em nada se coaduna com as reais necessidades de inclus\u00e3o do contexto paulista, nem reflete a estrutura do ICES. Os \u201cCommunity Colleges\u201d s\u00e3o faculdades de cursos mais curtos, normalmente de dois anos, voltados para a capacita\u00e7\u00e3o profissional r\u00e1pida de seus alunos, que saem formados e diplomados em carreiras tais como contador, secret\u00e1ria executiva, assistente jur\u00eddico (paralegal) etc... Ao contr\u00e1rio da forma\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do \u201cCommunity College\u201d, o ICES do PIMESP se prop\u00f5e a oferecer cursos gerais, voltados para a complementa\u00e7\u00e3o da escolariza\u00e7\u00e3o m\u00e9dia e para a \u201cforma\u00e7\u00e3o sociocultural superior para exerc\u00edcio de cidadania na sociedade moderna\u201d. Ora, se queremos de fato enfrentar as desigualdades devemos come\u00e7ar a tratar o jovem de baixa renda e os PPIs, provenientes da escola p\u00fablica, como cidad\u00e3os que merecem e exigem, n\u00e3o uma extens\u00e3o do ensino m\u00e9dio num formato paternalista, que t\u00eam como objetivo formar cidad\u00e3os. Este aluno n\u00e3o merece ser tratado como um indiv\u00edduo que precisa ser diferenciado para s\u00f3 depois poder frequentar nossos bancos universit\u00e1rios, em cursos generalistas, que apenas os colocam em novos espa\u00e7os de exclus\u00e3o. O que este aluno almeja \u00e9 poder participar da vida universit\u00e1ria real de nossos campi, de maneira plena e cidad\u00e3. Imaginar que o aluno de escola p\u00fablica e de baixa renda e os PPIs precisam de um curso intermedi\u00e1rio como esse significa n\u00e3o analisar o grau de inser\u00e7\u00e3o dos alunos que vem entrando em outras escolas pelo sistema de cotas e que n\u00e3o precisaram desse tratamento desigualado. Tal postura distancia o nosso ensino p\u00fablico da dire\u00e7\u00e3o t\u00e3o almejada por todos n\u00f3s da diminui\u00e7\u00e3o das desigualdades s\u00f3cio-raciais.\n\nEm segundo lugar, \u00e9 importante sublinhar que alunos da escola p\u00fablica e os PPIs fariam este curso, em grande parte, \u00e0 dist\u00e2ncia. Assim, ficariam eles, por pelo menos mais dois anos, exclu\u00eddos fisicamente da frequ\u00eancia e da utiliza\u00e7\u00e3o de nossas instala\u00e7\u00f5es. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil imaginar que ter\u00edamos uma USP predominantemente branca e notavelmente elitista contraposta a uma USP virtual, onde alunos de escola p\u00fablica, de baixa renda e PPIs, ficariam em espa\u00e7os separados.\n\nO sistema UNIVESP de ensino \u00e0 dist\u00e2ncia que surge no PIMESP como ferramenta essencial para a realiza\u00e7\u00e3o do projeto \u00e9 um sistema que j\u00e1 foi duramente criticado pela comunidade universit\u00e1ria e que andava, nos \u00faltimos anos, n\u00e3o sem raz\u00e3o, escanteado. O ensino \u00e0 dist\u00e2ncia pode ser eficaz e estrat\u00e9gico para atingir metas educacionais quando aplicado a popula\u00e7\u00f5es de dif\u00edcil acesso geogr\u00e1fico ou f\u00edsico (popula\u00e7\u00e3o hospitalar e carcer\u00e1ria, por exemplo). Nada justifica a implanta\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, desse sistema para tratar com jovens alunos, que s\u00e3o justamente carentes das benesses que s\u00f3 a conviv\u00eancia universit\u00e1ria pode trazer. Que sentido teria oferecermos um curso presencial de excel\u00eancia em nossos campi quando mantemos jovens tamb\u00e9m universit\u00e1rios de baixa renda e PPIs segregados em bairros perif\u00e9ricos da cidade de S\u00e3o Paulo e no interior, acessando a universidade apenas ou majoritariamente pela internet?\n\nFinalmente, ap\u00f3s um ou dois anos, o PIMESP considera a possibilidade do aluno \u201cinclu\u00eddo\u201d ingressar na universidade real, \u201crespeitando o m\u00e9rito acad\u00eamico e de acordo com as ofertas apresentadas\u201d. O PIMESP, portanto, n\u00e3o oferece nenhuma garantia de acesso desse aluno ao sistema universit\u00e1rio integral.\n\nFrente a problemas, consideramos premente a dilata\u00e7\u00e3o desse prazo para que ocorra uma efetiva abertura de um amplo debate p\u00fablico na USP \u2013 e nas universidades p\u00fablicas paulistas em geral. Isso para que n\u00e3o sejamos alijados de um amplo e necess\u00e1rio processo de democratiza\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o no ensino superior, meta que hoje o Brasil enfrenta como seu grande e mais profundo desafio."}, {"id": "169245436486734_550560538298045", "created_time": "2013-03-04T16:36:29+0000", "message": "Na Calourada Unificada de S\u00e3o Carlos os estudantes cantaram \u201cSou estudante e vou lutar. Democracia na USP j\u00e1!\u201d"}, {"id": "169245436486734_435683286509827", "created_time": "2013-03-04T00:55:33+0000", "message": "An\u00e1lise da ADUSP (Associa\u00e7\u00e3o de Docentes da USP) sobre o PIMESP!\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_449824628424263", "created_time": "2013-03-03T17:35:17+0000", "message": "Dia 14/03, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia, acontecer\u00e1 a primeira assembleia geral de estudantes da USP nesse ano. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_344119762356987", "created_time": "2013-03-03T17:35:08+0000", "message": "Dia 14/03, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia, acontecer\u00e1 a primeira assembleia geral de estudantes da USP nesse ano. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_416275928490196", "created_time": "2013-03-02T17:03:39+0000", "message": "Posicionamento do CAASO em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s atividades de ter\u00e7a-feira, na USP de S\u00e3o Carlos "}, {"id": "169245436486734_442210562521438", "created_time": "2013-03-02T03:53:10+0000", "message": "Veja a mo\u00e7\u00e3o aprovada na congrega\u00e7\u00e3o da FFLCH e o texto do prof. Souto Maior apoiando a causa!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Oswaldo Cruz (MED USP)'s photo.", "id": "169245436486734_419797391444696", "created_time": "2013-03-01T20:51:42+0000", "message": "Ajudem a divulgar! Debate sobre cotas organizado pelo CAOC (Medicina USP), dia 04/03 \u00e0s 18h"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Centro Acad\u00eamico Oswaldo Cruz (MED USP).", "id": "169245436486734_447360345341907", "created_time": "2013-03-01T20:51:01+0000"}, {"id": "169245436486734_134626966712191", "created_time": "2013-03-01T16:55:11+0000", "message": "\u201cO importante aqui n\u00e3o \u00e9 a minha palavra, mas minha presen\u00e7a. Estou com os estudantes\u201d, foi o que disse Pl\u00ednio de Arruda Sampaio em sua r\u00e1pida fala no Ato P\u00fablico da Calourada Unificada, que aconteceu no Audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria, na noite da \u00faltima quarta-feira (27). O ex-candidato do PSOL declarou que, caso nomeado pelos r\u00e9us, est\u00e1 disposto a defender oralmente no tribunal os 72 estudantes e funcion\u00e1rios que est\u00e3o sendo processados em fun\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria da USP em novembro de 2011.\nhttp://www.jornaldocampus.usp.br/index.php/2013/02/plinio-de-arruda-se-propoe-a-fazer-defesa-oral-no-julgamento-dos-72-da-usp-2/"}, {"id": "169245436486734_447282405349701", "created_time": "2013-03-01T16:11:35+0000", "message": "Milhares de Calouros tamb\u00e9m compareceram \u00e0 Calourada Unificada do Dce Livre da USP no Campus de Ribeir\u00e3o Preto!\r\nEm 2013, todos os campi unidos para Democratizar a USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Thomas Pires's event.", "id": "169245436486734_522785557773949", "created_time": "2013-03-01T05:04:38+0000"}, {"id": "169245436486734_356651507781796", "created_time": "2013-03-01T01:45:07+0000", "message": "A Calourada Unificada reuniu milhares de estudantes e deu a largada em um ano de muita luta por democracia na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their album.", "id": "169245436486734_532844883422459", "created_time": "2013-02-28T21:43:14+0000", "message": "J\u00e1 sa\u00edram as primeiras fotos da Calourada Unificada 2013 do Dce Livre da USP! Em breve, muito mais!"}, {"id": "169245436486734_446674795410462", "created_time": "2013-02-28T00:50:40+0000", "message": "Sob o canto de \"2013, eu vou lutar, democracia na USP j\u00e1!\", terminam os debates da Calourada Unificada. Agradecemos a todos e todas que participaram e convidamos a continuar na luta por democracia na USP. Daqui a pouco come\u00e7a o show no Vel\u00f3dromo do CEPEUSP com Tulipa Ruiz, Bubalina, Pelico, Tat\u00e1 Aeroplano e Vodoohoop. Participe!"}, {"id": "169245436486734_446669575410984", "created_time": "2013-02-28T00:39:28+0000", "message": "Luciana, representante do assentamento Milton Santos, fala da import\u00e2ncia da ousadia da juventude para a obten\u00e7\u00e3o de conquistas democr\u00e1ticas e se solidariza com a luta dos estudantes da USP."}]}