{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCABUPFnUYLERjtpje9OJTYHNNr6vBWUX1tZABjXCe3UoBQ4xDGOAI0bYUBHw4ANcW0oWXikKxXbYv5EZAYY6cVtsbmT7cMegqUp6C6JH6AfhOAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1370446110", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCyY6P7e7sh1gVKqEDkv70bXn58PJZBuLZAF5AXPo5bW2Np2bFBRgNmbYvNUeOEjVu1ZCIqCbPC2UeztoU7oToH1Inj5cFvu2gaewEkN7ko7oqZCQZDZD&since=1371070496&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_490746447669963", "created_time": "2013-06-12T20:54:56+0000", "message": "Estudantes da USP se manifestam nesse momento contra o aumento da passagem, exigindo tamb\u00e9m a volta das linhas de \u00f4nibus extintas pela SPTrans e um BUSP p\u00fablico e de qualidade!"}, {"id": "169245436486734_490746134336661", "created_time": "2013-06-12T20:53:54+0000", "message": "Estudantes da USP se manifestam nesse momento contra o aumento da passagem, exigindo tamb\u00e9m a volta das linhas de \u00f4nibus extintas pela SPTrans e um BUSP p\u00fablico e de qualidade!"}, {"id": "169245436486734_490720324339242", "created_time": "2013-06-12T19:43:11+0000", "message": "Acontece nesse momento, no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia,  a oficina de materiais do DCE na concentra\u00e7\u00e3o para o ato de estudantes da USP contra o aumento das passagens. Participem! Vamos barrar esse aumento!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_490596754351599", "created_time": "2013-06-12T14:11:27+0000", "message": "A jornada de luta contra o aumento das passagens continua. Hoje \u00e9 dia de atos descentralizados por toda a cidade. O DCE da USP est\u00e1 organizando o ato de estudantes da USP e moradores do Butant\u00e3, com concentra\u00e7\u00e3o \u00e0 partir das 16h30 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. Participe! Vamos reverter esse aumento!"}, {"id": "169245436486734_490443507700257", "created_time": "2013-06-12T02:55:03+0000", "message": "Manifesto do CAASO pela Autonomia e Perman\u00eancia Estudantis\r\n\r\nO CAASO, ao mesmo tempo em que comemora 60 anos, passa por muitos problemas desde o in\u00edcio do ano e precisa da ajuda de todos. 2012 foi important\u00edssimo para os estudantes da USP de S\u00e3o Carlos quando, enquanto a dire\u00e7\u00e3o da Universidade tentou impor um pacote de medidas que atacava os direitos dos estudantes bem como a autonomia do CAASO, importantes vit\u00f3rias foram conquistadas. Contudo, \u00e9 importante frisar que tais vit\u00f3rias s\u00f3 foram poss\u00edveis devido ao debate entre os estudantes e a mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa de nossos direitos e interesses.\r\n\r\nNovamente nos deparamos com diversos ataques proferidos contra os estudantes e nossa entidade.\r\n\r\n\r\n1. Ataques aos direitos dos estudantes: Perman\u00eancia Estudantil\r\n\r\nPerman\u00eancia estudantil s\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es que garantem que o ensino seja de fato gratuito e acess\u00edvel a toda a sociedade, com real igualdade de condi\u00e7\u00f5es para todos. S\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas para os estudantes manterem-se estudando, independente da sua origem social. A perman\u00eancia \u00e9 um direito conquistado dos estudantes e abrange moradia, alimenta\u00e7\u00e3o, transporte, assist\u00eancia m\u00e9dica e psicol\u00f3gica.\r\n\r\nA UBAS (Unidade B\u00e1sica de Atendimento a Sa\u00fade) est\u00e1 amea\u00e7ada. Uma reforma no anfiteatro Jorge Caron ir\u00e1 remov\u00ea-la e o campus n\u00e3o prev\u00ea um novo local para abrig\u00e1-la. A sa\u00edda apontada pelos dirigentes da universidade \u00e9 realoc\u00e1-la fora do campus. \u00c9 preciso dizer que nosso servi\u00e7o de sa\u00fade j\u00e1 tem qualidade muito question\u00e1vel e que muitas melhorias precisam ser feitas. Todavia a sa\u00edda da UBAS do campus significa deixar a pr\u00f3pria sorte os quase 5000 estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, bem como funcion\u00e1rios e docentes. \r\n\r\nAo mesmo tempo, um conv\u00eanio entre a USP e a Prefeitura Municipal tem sido almejado no intuito de prover o transporte campus 1 - campus 2. Apesar de historicamente ter sido denominado como campus 2, esta \u00e9 uma \u00e1rea 2 que n\u00e3o conta com infraestrutura suficiente: sem servi\u00e7o de gradua\u00e7\u00e3o, moradia estudantil, bancos, bandej\u00e3o a noite, centro de esportes, al\u00e9m de uma biblioteca ainda incipiente. Assim, os estudantes da \u00e1rea 2 s\u00e3o dependentes da \u00e1rea 1. Nossa estrutura de transporte \u00e9 subutilizada, pois \u00f4nibus ficam parados por falta de motoristas enquanto o ponto de \u00f4nibus est\u00e1 lotado. Um conv\u00eanio com a Prefeitura tamb\u00e9m foi assinado no campus da capital, e entrou em vigor o BUSP, quando os estudantes enfrentam falta de hor\u00e1rios, n\u00famero insuficiente de ve\u00edculos, superlota\u00e7\u00e3o de \u00f4nibus etc. A empresa de transporte n\u00e3o soluciona os problemas, muito menos a USP, que junto do servi\u00e7o terceirizou seus problemas. O conv\u00eanio com a prefeitura de S\u00e3o Carlos n\u00e3o nos garante melhorias, vide a qualidade do servi\u00e7o p\u00fablico de transporte municipal e o conv\u00eanio facilita a supress\u00e3o desse direito.\r\n\r\nPor \u00faltimo, a seguran\u00e7a. Em nossas mobiliza\u00e7\u00f5es do ano passado, conquistamos uma comiss\u00e3o de seguran\u00e7a permanente e parit\u00e1ria pra criar um plano de seguran\u00e7a. Nossas propostas puderam ser ouvidas, mas a dire\u00e7\u00e3o do campus tem negligenciado essa inst\u00e2ncia, pois as medidas apontadas pela comiss\u00e3o n\u00e3o foram implementadas e a comiss\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o tem mais se reunido.\r\nUma situa\u00e7\u00e3o extremamente grave tamb\u00e9m se apresenta em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 bolsa moradia. No ano passado, acordamos que a Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o de 2013 para vagas no aloja e aux\u00edlio-moradia seria composta paritariamente por docentes, representantes discentes e a coordenadoria do servi\u00e7o social. A Comiss\u00e3o realizou o processo no prazo e diversos estudantes ainda n\u00e3o receberam-na. Constatamos a situa\u00e7\u00e3o atual como de inger\u00eancia e descaso aos assuntos de perman\u00eancia. Tal situa\u00e7\u00e3o tem gerado muito desgaste \u00e0 assistencia social, aos professores e aos alunos envolvidos.\r\n\r\n\r\n2. Ataque \u00e0 autonomia do CAASO e dos estudantes\r\n\r\nNo mesmo ano em que o CAASO e a EESC completam 60 anos, a dire\u00e7\u00e3o da Universidade tenta tirar o Escobar do campus, espa\u00e7o consolidado do CAASO, importante para a integra\u00e7\u00e3o de todos e pilar fundamental de autofinanciamento do centro acad\u00eamico. A USP ignora sua hist\u00f3ria e exige uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse do espa\u00e7o, j\u00e1 marcada para 30 de julho de 2013. \r\n\r\nNo inicio do ano, devido \u00e0 trag\u00e9dia de Santa-Maria, tivemos o pr\u00e9dio do CAASO interditado pela Prefeitura Municipal e pelo corpo de bombeiros. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o temos feito festas neste local, pois queremos o direito \u00e0 festa, mas o direito \u00e0 vida e \u00e0 seguran\u00e7a de todos vem em primeiro lugar.\r\n\r\nNo dia 3 de junho, CAASO, Atl\u00e9tica, Prefeitura do Campus e Prefeitura Municipal de S\u00e3o Carlos receberam uma liminar que suspende a realiza\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos, bailes, festas e similares nos campi da USP de S\u00e3o Carlos at\u00e9 que haja o licenciamento municipal, precedido de um Estudo de Impacto \u00e0 Vizinhan\u00e7a (EIV) e uma Audi\u00eancia P\u00fablica. \r\n\r\nA liminar toma como base o Inqu\u00e9rito Civil sobre as festas feitas no campus, das quais h\u00e1 reclama\u00e7\u00f5es de excesso de ru\u00eddos, causadas principalmente por carros com som que se aglomeravam em volta dos eventos. Por\u00e9m tais reclama\u00e7\u00f5es s\u00e3o anteriores \u00e0s reformas de adequa\u00e7\u00e3o sonora do Sal\u00e3o de Eventos e de medidas que impedem carros de som nos locais das festas. Todas as festas s\u00e3o feitas de acordo com o que rege a legisla\u00e7\u00e3o municipal. As reclama\u00e7\u00f5es s\u00e3o infundadas e as exig\u00eancias apresentadas n\u00e3o t\u00eam sentido t\u00e9cnico. \r\n\r\nO CAASO entrou com uma s\u00e9rie de recursos para cassar tal liminar, sem sucesso, o que implicou no cancelamento do Baile do Brega e da festa Junina do Alojamento. Aproveitando o momento, a USP proibiu tamb\u00e9m a bebida no campus, de forma oportunista, uma vez que a liminar n\u00e3o discorre a esse respeito. A USP, ano passado, n\u00e3o conseguiu derrotar os estudantes, e nesse ano a ofensiva vem por meios externos com base em inconsist\u00eancias. Faremos o devido enfrentamento jur\u00eddico e burocr\u00e1tico, mas acima disso convocamos todos \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o para construirmos as vias de manter o CAASO e garantir seu autofinanciamento e sua autonomia.\r\n\r\n\r\n3. Democratiza\u00e7\u00e3o da USP\r\n\r\nA universidade p\u00fablica deve cumprir um papel fundamental da produ\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o de conhecimento e, sobretudo, prezar pela forma\u00e7\u00e3o de um cidad\u00e3o cr\u00edtico, capacitado para a atua\u00e7\u00e3o profissional e que esteja preparado para pensar, formular e intervir no desenvolvimento da sociedade. \u00c9 nesse sentido que nasceu o CAASO (Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira), em 1953, como entidade que representa os estudantes da USP-S\u00e3o Carlos. A USP, por\u00e9m, tem se tornado cada vez mais antidemocr\u00e1tica, autorit\u00e1ria e elitista, o conjunto dessas medidas comprova essa afirma\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nFrente a isso, o CAASO n\u00e3o se ausenta da luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Por ser uma voz dissonante e inc\u00f4moda para alguns grupos da USP, principalmente para os dirigentes da universidade, tenta-se desarticular o movimento dos estudantes. O direito de organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes \u00e9 amea\u00e7ado por toda essas ofensivas. \r\n\r\nN\u00e3o podemos nos calar. Somente a mobiliza\u00e7\u00e3o nos garantir\u00e1 vit\u00f3rias!\r\n\r\n\"O CAASO \u00e9 os Estudantes e os Estudantes s\u00e3o o CAASO!\"\r\n\r\n11/06/2013\r\n\r\n\r\nAssinam este documento as seguintes entidades:\r\n\r\nCAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira\r\nDCE-Livre da USP - Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP \u201cAlexandre Vannucchi Leme\u201d\r\nCCQ - Centro de Conviv\u00eancia da Qu\u00edmica\r\nCEFiSC - Centro de Estudos da F\u00edsica de S\u00e3o Carlos\r\nPr\u00f3-Produ\u00e7\u00e3o - Secretaria Acad\u00eamica da Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o\r\nSA-SEL - Secretaria Academica da Engenharia El\u00e9trica\r\nSAAero - Secretaria Acad\u00eamica da Engenharia Aeron\u00e1utica\r\nSAAU - Secretaria Acad\u00eamica da Arquitetura e Urbanismo\r\nSACEx - Secretaria Acad\u00eamica da Licenciatura em Ci\u00eancias Exatas\r\nSACIM - Secretaria Acad\u00eamica da Computa\u00e7\u00e3o, Inform\u00e1tica, Matem\u00e1tica e Estat\u00edstica \r\nSACivil - Secretaria Academica da Engenharia Civil\r\nSAdEM - Secretaria Acad\u00eamica da Engenharia Mecatr\u00f4nica\r\nSAEComp - Secretaria Acad\u00eamica da Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o\r\nSAEMM - Secretaria Academica da Engenharia de Materiais e Manufatura\r\nSAMECA -Secretaria Acad\u00eamica da Engenharia Mec\u00e2nica\r\nSAPA - Secretaria Acad\u00eamica Pr\u00f3-Ambiental\r\nAutogest\u00e3o Aloja\r\nGSom - Grupo de Som\r\nAtl\u00e9tica CAASO - Associa\u00e7\u00e3o Atl\u00e9tica Acad\u00eamica Campus de S\u00e3o Carlos\r\nGAP\r\nGAPeria - Bateria do CAASO\r\nGrupo de Dan\u00e7a de Sal\u00e3o de S\u00e3o Carlos\r\nGrupo Cativeiro de Capoeira de S\u00e3o Carlos/ CAASO\r\nGrupo de Teatro ACASO\r\nGrupo de Yoga do CAASO\r\nForr\u00f3 CAASO\r\nCineCAASO - Cineclube CAASO\r\nColetivo de Mulheres do CAASO/Federal\r\nGEISA \u2013 Grupo de Estudos e Interven\u00e7\u00f5es Socioambientais\r\nFoCA - Grupo de Fotografia do CAASO\r\n\r\nCalend\u00e1rio de atividades\r\n12/06 (quarta-feira)\r\n- Reuni\u00e3o do CAASO 12h30 no sal\u00e3o de jogos\r\n- Assembleia geral Extraordin\u00e1ria do CAASO \u00e0s 18h30 no palquinho.\r\n13/06 (quinta-feira)\r\n- Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Campus \u00e0s 14h na prefeitura do campus."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Juntos's event.", "id": "169245436486734_490438624367412", "created_time": "2013-06-12T02:34:08+0000", "message": "\tAcontecer\u00e1 no dia 13/06, o Dia Nacional de Lutas Contra o Aumento das Passagens. Na 5a feira, \u00e0s 17:00, o Brasil todo vai parar contra os abusos de seus governantes e seus conluios com as grandes empresas do transporte!\n\nVamos parar o Brasil!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_490424471035494", "created_time": "2013-06-12T01:36:56+0000"}, {"id": "169245436486734_490412497703358", "created_time": "2013-06-12T00:48:35+0000", "message": "A jornada de luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte p\u00fablico reuniu hoje em S\u00e3o Paulo mais de 10 mil manifestantes que protestaram contra o aumento do pre\u00e7o das tarifas dos \u00f4nibus e do metr\u00f4. Amanh\u00e3 (12/06), @s estudantes da USP mostrar\u00e3o em ato sua indigna\u00e7\u00e3o diante do aumento das passagens e das p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es de transporte dentro da cidade universit\u00e1ria. O DCE convida a todas e todos para a concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 16h30 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia. \n\nhttps://www.facebook.com/events/589544664411325/"}, {"id": "169245436486734_490390837705524", "created_time": "2013-06-11T23:22:45+0000", "message": "Todos \u00e0 luta contra o aumento da tarifa\r\n\r\nDepois do grande ato de hoje, que contou com cerca de dez mil pessoas, o DCE-Livre da USP convoca: ato dos estudantes da USP e moradores do Butant\u00e3 amanh\u00e3, quarta-feira, 12/06, com concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 16h30 no v\u00e3o da hist\u00f3ria.\r\n\r\nS\u00e3o Paulo est\u00e1 passando por dias at\u00edpicos. A cada dia, mais jovens saem \u00e0s ruas contra o reajuste nas tarifas de \u00f4nibus, trem e metr\u00f4.\r\n\r\nOs estudantes da USP t\u00eam sido protagonistas dessa mobiliza\u00e7\u00e3o. A energia com que lutamos todos os dias na universidade se une \u00e0 indigna\u00e7\u00e3o de toda juventude de S\u00e3o Paulo. Embalados pelos exemplos de Porto Alegre e Goi\u00e2nia, onde a mobiliza\u00e7\u00e3o derrubou os aumentos das tarifas, dizemos: \u00e9 poss\u00edvel vencer!  \r\n\r\nNa USP, o descaso com o transporte \u00e9 escandaloso! Desde o final do ano passado, as linhas 177P e 107T foram retiradas da Cidade Universit\u00e1ria. Isso tem sobrecarregado o BUSP, que, atualmente, \u00e9 estatisticamente a linha de \u00f4nibus mais lotada da cidade! Principalmente no per\u00edodo da noite, muitos estudantes t\u00eam que esperar 2 ou 3 \u00f4nibus para poder embarcar, ou mesmo v\u00e3o a p\u00e9 at\u00e9 o metr\u00f4. Um verdadeiro absurdo!\r\n\r\nO DCE considera fundamental que os estudantes da USP estejam na vanguarda das mobiliza\u00e7\u00f5es de S\u00e3o Paulo! Nesse dia, manifesta\u00e7\u00f5es concomitantes ocorrer\u00e3o por toda cidade. Na USP, faremos nossa concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 16h30 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia, saindo em caminhada at\u00e9 o P1. Todo esse processo se unir\u00e1 no dia nacional de luta contra o aumento em 13/06 (http://www.dceusp.org.br/2013/06/pelo-dia-nacional-de-luta-contra-o-aumento-das-tarifas-em-13-de-junho/).\r\n\r\nVamos com for\u00e7a exigir a revoga\u00e7\u00e3o do aumento das tarifas e a resolu\u00e7\u00e3o imediata dos problemas com o transporte na Cidade Universit\u00e1ria! Se a tarifa n\u00e3o baixar, a cidade e a USP v\u00e3o parar! \r\n\r\n- Pela revoga\u00e7\u00e3o imediata dos aumentos das tarifas de \u00f4nibus, trem e metr\u00f4 em SP!\r\n\r\n- Pela volta das linhas 177P e 107T na Cidade Universit\u00e1ria e duplica\u00e7\u00e3o do n\u00famero de BUSP!\r\n\r\n-  Por um BUSP p\u00fablico, de qualidade e com livre acesso para todos! \r\n\r\n- Que a Reitoria da USP e a SPTRANS recebam novamente os estudantes e atendam \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es!\r\n\r\nFique ligad@:\r\n\r\n- Quarta-feira, 12/06, \u00e0s 16h30 no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia, com caminhada at\u00e9 P1.\r\n\r\n- Quinta-feira - Dia nacional de mobiliza\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_490302057714402", "created_time": "2013-06-11T17:52:38+0000", "message": "Informativo da Adusp sobre os ataques ao Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)."}, {"id": "169245436486734_490068507737757", "created_time": "2013-06-11T03:27:30+0000", "message": "Porto Alegre e Goi\u00e2nia deixaram uma li\u00e7\u00e3o aos paulistanos: ser\u00e1 nas ruas que derrubaremos o aumento da passagem! Amanh\u00e3 teremos mais uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o na avenida Paulista. Mas, al\u00e9m disso, faremos um ato na quarta-feira, dia 12, que vai parar a USP e o Butant\u00e3 para dizer que n\u00e3o aceitaremos esse aumento abusivo e exigirmos que o BUSP seja de qualidade e para tod@s. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_489923144418960", "created_time": "2013-06-10T20:26:35+0000", "message": "Em mais uma cidade a juventude conseguiu! Porto Alegre, Goi\u00e2nia, n\u00e3o p\u00e1ra de lutar! A luta contra o aumento vai se nacionalizar!"}, {"id": "169245436486734_489870844424190", "created_time": "2013-06-10T17:28:51+0000", "message": "O CAASO acaba de convocar em regime de urg\u00eancia os estudantes de S\u00e3o Carlos a comparecerem ao seu espa\u00e7o de delibera\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, a Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria do CAASO, nesta quarta-feira \u00e0s 18h30 no Palquinho (https://www.facebook.com/events/511543862233018/).\r\nAs pautas s\u00e3o:\r\n- Autonomia Estudantil (proibi\u00e7\u00e3o de festas, bailes, espet\u00e1culos e da venda de bebidas alco\u00f3licas)\r\n- Perman\u00eancia Estudantil (demoli\u00e7\u00e3o UBAS e Escobar, seguran\u00e7a, \u00f4nibus \u00e1rea I - \u00e1rea II)\r\n\r\n\"Temos sofrido duras investidas nos direitos dos estudantes, mais precisamente na perman\u00eancia estudantil, e autonomia de sua organiza\u00e7\u00e3o, o CAASO. \r\n\r\nA USP no ano passado n\u00e3o conseguiu derrotar os estudantes, e nesse ano a ofensiva vem por meio da justi\u00e7a que toma sua decis\u00e3o baseada em diversas inconsist\u00eancias, o enfrentamento jur\u00eddico e burocr\u00e1tico deve continuar, contudo nesse momento faz-se necess\u00e1rio mais do que nunca a mobiliza\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nN\u00e3o podemos nos calar frente a isso, somente a mobiliza\u00e7\u00e3o nos garantiu vit\u00f3rias no ano passado e \u00e9 preciso que nos mobilizemos e defendamos o CAASO, encontramo-nos em outro momento hist\u00f3rico onde nos deparamos com outras dificuldades e desafios, mas que somente de forma conjunta poderemos super\u00e1-los.\r\nAtrav\u00e9s da participa\u00e7\u00e3o massiva dos estudantes, como em 2011 e 2012, conseguiremos novas vit\u00f3rias.\"\r\n\r\nOutras atividades importantes da semana em S\u00e3o Carlos:\r\n- Segunda-feira \u00e0s 18h30 no Sal\u00e3o de Jogos do CAASO: CSA, Conselho de Secretarias Acad\u00eamicas (aberto a todos estudantes);\r\n- Ter\u00e7a-feira \u00e0s 19h no palquinho: debate do DCE: \"Quero votar para reitor\" com presen\u00e7a da ADUSP, SINTUSP e do Professor Chico Miraglia, formado pela Escola Polit\u00e9cnica e ex-diretor do IME. Candidato a reitor em 2009 (concorreu com o Rodas);\r\n- Quarta-feira \u00e0s 12h30 no Sal\u00e3o de Jogos: Reuni\u00e3o do CAASO;\r\nhttps://www.facebook.com/events/135564179974236/\r\n- Quinta-feira \u00e0s 14h na Prefeitura do Campus: Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Campus;\r\n\r\nN\u00e3o deixe de manifestar seu apoio pela manuten\u00e7\u00e3o do Escobar no Campus assine a peti\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 entregue nesta quinta-feira na reuni\u00e3o do Conselho Gestor: http://www.avaaz.org/po/petition/Manutencao_do_Escobar_no_Campus/\r\n\r\nAbaixo-assinado contra a terceiriza\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus (assine na secretataria do CAASO): \r\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=623037141043329&set=a.374940349186344.104895.365455033468209&type=1&theater"}, {"id": "169245436486734_489821091095832", "created_time": "2013-06-10T15:05:46+0000", "message": "Voc\u00ea estuda em uma universidade democr\u00e1tica? Qual \u00e9 a voz que estudantes, funcion\u00e1rios e at\u00e9 mesmo professores possuem dentro da USP?\r\n\r\nNesta ter\u00e7a-feira, 11/06 \u00c0S 19H,  no Palquinho do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO), ocorrer\u00e1 o debate Quero votar para reitor - Semana Democracia na USP J\u00c1! organizado pelo DCE Livre da USP, com a presen\u00e7a de nomes de peso. Como o Chico Miraglia, Professor titular do IME-USP e formado pela Escola Polit\u00e9cnica E Miraglia, formado pela Escola Polit\u00e9cnica e ex-diretor do IME. Candidato a reitor em 2009 concorrendo com Jo\u00e3o Grandino Rodas.\r\n\r\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m!"}, {"id": "169245436486734_489810397763568", "created_time": "2013-06-10T14:49:34+0000", "message": "Fa\u00e7amos na quinta-feira, dia 13/06, um dia nacional de luta contra o aumento da tarifa! Para defender a vit\u00f3ria em Porto Alegre e para conquistar a redu\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo e nas diversas outras cidades. Se a tarifa n\u00e3o baixar, o Brasil vai parar!"}, {"id": "169245436486734_489799724431302", "created_time": "2013-06-10T14:24:53+0000", "message": "\"Esses moleques que tomam as ruas e d\u00e3o a cara para bater incomodam porque quebram vidros, depredam \u00f4nibus e paralisam o tr\u00e2nsito. Mas incomodam muito mais porque nos obrigam a olhar para dentro das nossas pr\u00f3prias vidas e, nessa hora, descobrimos que desaprendemos a sonhar.\""}, {"id": "169245436486734_489787501099191", "created_time": "2013-06-10T13:48:24+0000", "message": "Vai acontecer hoje \u00e0s 17h no Terminal Butant\u00e3 um panfleta\u00e7o contra o aumento da passagem e pela melhora do BUSP, circulares da USP, que s\u00e3o as linhas de \u00f4nibus mais lotadas da cidade. N\u00e3o deixe de participar!"}, {"id": "169245436486734_489559361122005", "created_time": "2013-06-10T00:37:03+0000", "message": "Voc\u00ea estuda em uma universidade democr\u00e1tica? Qual \u00e9 a voz que estudantes, funcion\u00e1rios e at\u00e9 mesmo professores possuem dentro da USP?\r\n\r\nNesta ter\u00e7a-feira no Palquinho do Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO), ocorrer\u00e1 o debate Quero votar para reitor - Semana Democracia na USP J\u00c1! com a presen\u00e7a de nomes de peso como o Chico Miraglia, Professor titular do IME-USP e formado pela Escola Polit\u00e9cnica, assim como Anibal R. Cavali, diretor do Sintusp!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/135564179974236/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dce Ufrgs's event.", "id": "169245436486734_489302557814352", "created_time": "2013-06-09T10:58:15+0000", "message": "Depois de meses de mobiliza\u00e7\u00e3o nas ruas, os jovens indignados e os trabalhadores rodovi\u00e1rios junto aos movimentos sociais conquistaram a REDU\u00c7\u00c3O DA TARIFA em Porto Alegre, de R$ 3,05 para R$ 2,85.\nDiversas outras lutas contra o aumento se iniciaram pelo pa\u00eds: S\u00e3o Paulo, Rio, Goi\u00e2nia, Natal... \nPara garantir essa conquista e dar uma grande demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a, o Dce Ufrgs convoca um Ato Nacional em defesa do transporte p\u00fablico. O Dce Livre da USP convoca todos os estudantes, jovens e movimentos sociais para se somarem \u00e0 essa iniciativa!"}, {"id": "169245436486734_489173007827307", "created_time": "2013-06-09T01:56:52+0000", "message": "Ensino publico largado \u00e0s tra\u00e7as, enquanto o ensino privado tem todos os privil\u00e9gios do Governo."}, {"id": "169245436486734_488058311272110", "created_time": "2013-06-06T18:16:29+0000", "message": "URGENTE! Avisamos a todas as chapas que concorreram \u00e0s elei\u00e7\u00f5es do DCE e Representantes Discentes em novembro de 2012 que os RDs do novo mandato ser\u00e3o protocolados no in\u00edcio da semana que vem e, por isso, a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE desta sexta-feira discutir\u00e1 definitivamente o tema."}, {"id": "169245436486734_488033164607958", "created_time": "2013-06-06T16:50:45+0000", "message": "Contra os processos contra os estudantes da USP e pela reintegra\u00e7\u00e3o imediata dos estudantes eliminados!\nhttp://www.une.org.br/2013/06/53%c2%ba-conune-aprova-mocoes-sobre-medicos-estrangeiros-usp-e-ditadura/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_488011694610105", "created_time": "2013-06-06T15:45:25+0000"}, {"id": "169245436486734_488005744610700", "created_time": "2013-06-06T15:24:23+0000", "message": "A mobiliza\u00e7\u00e3o da juventude contra o aumento das passagens come\u00e7ou e j\u00e1 conquistou vit\u00f3rias importantes. A mais simb\u00f3lica delas foi a revoga\u00e7\u00e3o do aumento em Porto Alegre ap\u00f3s a press\u00e3o de milhares de pessoas nas ruas, a maioria jovens. Hoje acontece o primeiro ato contra o aumento das passagens em S\u00e3o Paulo. A concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 17h em frente ao Teatro Municipal, pr\u00f3ximo ao metr\u00f4 Anhangaba\u00fa. (link do evento: https://www.facebook.com/events/138015713055660/)\n\nNa USP, os problemas com o transporte nunca foram t\u00e3o agudos. Cancelamento de linhas, \u00f4nibus lotados e muito transtorno pra quem utiliza o transporte p\u00fablico pra chegar e se locomover na cidade universit\u00e1ria. A luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do transporte j\u00e1 \u00e9 a nossa luta.\n\nPor isso, na segunda-feira, dia 10, acontecer\u00e1 o panfleta\u00e7o d@s estudantes da USP em frente ao metr\u00f4 Butant\u00e3 reivindicando mais circulares e se posicionando contra o aumento das tarifas de \u00f4nibus e metr\u00f4. Queremos um transporte p\u00fablico e de qualidade para tod@s!\n\nParticipe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_487423468002261", "created_time": "2013-06-05T15:28:30+0000"}]}