{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBJre8S2mbK5ltc5ZCWujdyZBZBCgZBGFCBcwcWTylYDECTYpRfalmD7hDSrxNsX2pVpFpp8qAtEFhQEHAr6IwhoEFUmfk3mw48SiLzGucYzSscEQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1401475650", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCUDs7a5MJkimZBN4DIUI0ZA5ZCURI07YY6l2BKZACgYHn8m2PMjICXZAbQ7ycvZBO6nJZBzgX88C10nJmsZAJtziZAHo0ff2u0cZAJC10quJOKlieZA1iWgZDZD&since=1401897601&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_662986673779272", "created_time": "2014-06-04T16:00:01+0000", "message": "AVISO SOBRE O ADIAMENTO DA ASSEMBLEIA\n\nOntem o comando de greve decidiu por adiar a Assembleia que ocorreria hoje, deliberada na \u00faltima Assembleia do dia 28/5, para o dia 10/06 as 18hr. O adiamento foi dado para que os estudantes da USP se incorporassem ao ato do MTST hoje, pois muitos cursos haviam levado a ideia da incorpora\u00e7\u00e3o tirada em suas assembleias. \n\nPr\u00f3xima Ter\u00e7a Feira - 10/06 - 18h\n\nVenha decidir os rumos de nossa mobiliza\u00e7\u00e3o!\n\nConvide todas suas amigas e amigos para a pr\u00f3xima assembleia: https://www.facebook.com/events/637286166358916/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_662971823780757", "created_time": "2014-06-04T15:19:11+0000", "message": "AULA P\u00daBLICA AMANH\u00c3 EM S\u00c3O CARLOS\n\nArrocho salarial?\nCortes na Pesquisa?\nPagamento de mensalidades?\nMaior investimento na Educa\u00e7\u00e3o?\nMenor investimento em Perman\u00eancia estudantil?\nPrivatiza\u00e7\u00e3o/terceiriza\u00e7\u00e3o das Universidades Estaduais?\nMaior democracia e transpar\u00eancia nas Universidade Estaduais?\nQual \u00e9 o Projeto de Universidade que a gente quer?\nComo as Universidades devem ser financiadas?\nPara a crise, qual \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o?\n\nVenha participar da aula p\u00fablica que ser\u00e1 realizada pelas e para as tr\u00eas categorias USPianas (professores, funcion\u00e1rios e estudantes)!!!\n\nUm espa\u00e7o para socializarmos nossas ideias, tirarmos nossas d\u00favidas, sabermos o que tem feito as tr\u00eas universidades estaduais se mobilizarem com tanta for\u00e7a, enfim! Motivos para participar, n\u00e3o faltam!\nConfirme sua presen\u00e7a no evento:\n\nhttps://www.facebook.com/events/287926581388731/?fref=ts\n\nvia Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_662720687139204", "created_time": "2014-06-04T02:10:33+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes da USP dos Campi da Capital, deliberada na \u00faltima Assembleia, dia 28/05, e adiada pelo comando de Greve realizado no dia 03/06, pois muitos estudantes participar\u00e3o da Manifesta\u00e7\u00e3o organizada pelo MTST, na Zona Leste de SP, nessa Quarta, 04/06.\n\nPr\u00f3xima Ter\u00e7a Feira - 10/06 - 18h\n\nVenha decidir os rumos de nossa mobiliza\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_637286166358916", "created_time": "2014-06-04T01:53:03+0000"}, {"id": "169245436486734_662461080498498", "created_time": "2014-06-04T00:00:01+0000", "message": "O DCE Livre da USP est\u00e1 tamb\u00e9m no twitter! Siga-nos!"}, {"id": "169245436486734_662614057149867", "created_time": "2014-06-03T20:21:03+0000", "message": "CRUESP MANT\u00c9M 0% DE REAJUSTE\nN\u00e3o foram descartadas, no entanto, futuras negocia\u00e7\u00f5es. \n\nAo t\u00e9rmino no ato unificado que acaba de acontecer em frente \u00e0 reitoria da UNESP, foi anunciado que o CRUESP manteve-se intransigente quanto ao aumento salarial. Durante a mobiliza\u00e7\u00e3o, o F\u00f3rum das Seis reuniu-se com a presid\u00eancia da entidade, que atualmente \u00e9 representada pela reitora da UNESP, para pleitear a reabertura de negocia\u00e7\u00f5es quanto \u00e0s pautas em quest\u00e3o. Embora a resposta tenha mantido o zero por cento de reajuste salarial, a reitoria n\u00e3o descartou mais negocia\u00e7\u00f5es. A posi\u00e7\u00e3o dos setores continua de luta, com promessa para futuras mobiliza\u00e7\u00f5es."}, {"story": "Dce Livre da USP shared MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto's event.", "id": "169245436486734_662258063852133", "created_time": "2014-06-03T20:00:00+0000", "message": "O DCE da USP ap\u00f3ia a luta por Moradia em SP!"}, {"id": "169245436486734_662585407152732", "created_time": "2014-06-03T18:59:38+0000", "message": "\"Temos que salvar a Universidade P\u00fablica!\" SINTUSP, agora, no Conselho Universit\u00e1rio da USP\nhttp://iptv.usp.br/portal/transmission.action?idItem=22680"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_662560430488563", "created_time": "2014-06-03T17:53:51+0000", "message": "Ato unificado das 3 estaduais contra a crise na universidade, pelo reajuste salarial dos funcion\u00e1rios e professores e a abertura dos livros de contas! A PM fez um cord\u00e3o de isolamento impedindo que os manifestantes chegassem perto da reitoria da UNESP.\n\nFiquem ligados em mais fotos!"}, {"id": "169245436486734_662541273823812", "created_time": "2014-06-03T17:00:26+0000", "message": "Assembleia dos estudantes do IME!"}, {"id": "169245436486734_662481440496462", "created_time": "2014-06-03T16:00:33+0000", "message": "UNIVERSIDADE P\u00daBLICA EM DISPUTA\n\nNo nosso time, estudantes, funcion\u00e1rios e professores, em greve, que se mobilizam em defesa da Universidade P\u00fablica, gratuita e de qualidade, para todos! No time advers\u00e1rio, Reitoria, Governador e grande M\u00eddia, unidos pelo arrocho salarial, pela cobran\u00e7a de mensalidades e desmonte da Universidade P\u00fablica, cortando as verbas para as atividades vitais da Universidade!\n\nPRECISAMOS DO SEU APOIO!\n\nSe voc\u00ea faz parte de um Centro Acad\u00eamico, DCE, Gr\u00eamio Estudantil, Cursinho, Cursinho Popular ou qualquer outra entidade, reuna seus colegas e escreva uma mo\u00e7\u00e3o de apoio, uma carta, um v\u00eddeo apoiando a nossa luta. Defender a Educa\u00e7\u00e3o e a Universidade P\u00fablicas \u00e9 uma necessidade e depende de todos n\u00f3s!"}, {"id": "169245436486734_662502550494351", "created_time": "2014-06-03T15:10:36+0000", "message": "DIRETOR VERSUS DIREITOS\n\nA Greve \u00e9 um Direito Constitucional, mas parece que o Professor Waldyr Antonio Jorge, Diretor da Faculdade de Odontologia E Superintendente da SAS/COSEAS n\u00e3o entendeu isso.\n\nOs funcion\u00e1rios da Odonto est\u00e3o em greve contra o arrocho salarial, somados aos trabalhadores e professores de toda USP. Embora os estudantes da Odonto n\u00e3o estejam em greve, decidiram em Assembleia de Curso o apoio \u00e0 suas reivindica\u00e7\u00f5es e \u00e0 sua greve.\n\n\u00c9 inadmiss\u00edvel que o Professor Waldyr se utilize de espa\u00e7os institucionais da Faculdade para amea\u00e7ar estudantes e, em especial, funcion\u00e1rios que est\u00e3o lutando por seus direitos. O Dce Livre da USP repudia essa a\u00e7\u00e3o e se solidariza com os estudantes e trabalhadores da Faculdade de Odontologia da USP!"}, {"id": "169245436486734_662474913830448", "created_time": "2014-06-03T13:58:08+0000", "message": "Assembleia da FOFITO, que est\u00e1 em greve! Eles tiraram o seguinte calend\u00e1rio para esta semana:\n\nTer\u00e7a : Oficina de cartazes ( \u00e0s 10:00) + Ato na Reitoria da UNESP. ( Lembrando que ter\u00e1 \u00f4nibus que sair\u00e1 do Mac 12:30)\nQuarta : Grupos de trabalho para a confec\u00e7\u00e3o da carta com pautas internas da FoFiTO ( \u00e0s 14:00 )\nQuinta : a principio nada por conta da greve do metro\nSexta : prevista conversa com docentes e funcion\u00e1rios ( \u00e0s 9:00) e filme + discuss\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o com uma professora da Pedagogia \u00e0s 14:00\nA Pintura Coletiva da viv\u00eancia, enquanto atividade de ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o coletivo, come\u00e7ar\u00e1 nessa quarta e terminar\u00e1 na quarta que vem."}, {"id": "169245436486734_662453250499281", "created_time": "2014-06-03T12:59:38+0000", "message": "PROFESSOR VLADIMIR SAFATLE CONTRA AS MENSALIDADES NA USP"}, {"id": "169245436486734_661977877213485", "created_time": "2014-06-02T19:10:01+0000", "message": "\u00c9 inadmiss\u00edvel que os alunos paguem pela irresponsabilidade das gest\u00f5es da USP; essa crise que foi causada pela m\u00e1 gest\u00e3o da universidade n\u00e3o pode cair na conta do estudante. H\u00e1 muito tempo se luta pela universidade p\u00fablica, para democratizar o acesso \u00e0 universidade, por cotas e perman\u00eancia. \u00c9 absurdo que em tempos de crise coloque-se como solu\u00e7\u00e3o elitizar ainda mais a universidade. A Folha quer que quem possa pagar pela USP, pague; ora, ent\u00e3o que se aumentem os impostos a grandes fortunas e grandes propriedades."}, {"id": "169245436486734_661995233878416", "created_time": "2014-06-02T18:35:07+0000", "message": "Grupo de estudantes da Poli manifesta todo apoio \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios, estudantes e professores! 0% \u00e9 provoca\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_661970017214271", "created_time": "2014-06-02T17:32:37+0000", "message": "Veterin\u00e1ria parada!"}, {"id": "169245436486734_661953877215885", "created_time": "2014-06-02T17:07:24+0000", "message": "COMISS\u00c3O DE PARALISA\u00c7\u00c3O DA ESALQ ORGANIZA FESTA-PROTESTO POR UM CENTRO DE VIV\u00caNCIA REALMENTE DOS ESTUDANTES!\n\nPor democracia na universidade! Por livre uso do espa\u00e7o do C.V. Luiz Hirata!"}, {"id": "169245436486734_661818093896130", "created_time": "2014-06-02T15:00:00+0000", "message": "AMANH\u00c3: ATO UNIFICADO PELA REABERTURA DE NEGOCIA\u00c7\u00d5ES ENTRE O F\u00d3RUM DAS SEIS E O CRUESP\n\nAmanh\u00e3 acontecer\u00e1 o ato unificado entre as tr\u00eas universidades estaduais paulistas, USP, UNESP e UNICAMP, pela reabertura de negocia\u00e7\u00f5es entre o F\u00f3rum das Seis, que congrega as entidades representativas dos estudantes, funcion\u00e1rios e professores, e o CRUESP, conselho dos reitores das universidades\n\nO ato est\u00e1 marcado para \u00e0s 14 horas na sede da UNESP, cuja vice-reitora, Marilza Cunha, preside o CRUESP. Por\u00e9m, nossa concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a mais cedo, na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio, \u00e0s 12 horas, de onde sair\u00e3o \u00f4nibus para nosso deslocamento at\u00e9 a UNESP."}, {"id": "169245436486734_661434717267801", "created_time": "2014-06-02T03:20:15+0000", "message": "DEN\u00daNCIA:\n\nDiversos estudantes tem procurado o DCE para denunciar que suas bolsas da SAS est\u00e3o atrasadas e n\u00e3o foram depositadas no \u00faltimo m\u00eas, sem justificativa alguma!\n\nSabemos que para diversos estudantes essas bolsas s\u00e3o fundamentais para garantir sua perman\u00eancia na universidade. O DCE ir\u00e1 cobrar a SAS para exigir explica\u00e7\u00f5es e a imediata volta das bolsas!\n\nSe voc\u00ea \u00e9 um estudante nesta situa\u00e7\u00e3o, contate-nos."}, {"id": "169245436486734_661398173938122", "created_time": "2014-06-02T01:24:25+0000", "message": "Ata do Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP elaborada pelo CAELL USP\n"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_263792283825990", "created_time": "2014-06-01T21:24:56+0000"}, {"id": "169245436486734_660648147346458", "created_time": "2014-05-31T19:48:44+0000", "message": "Texto do prof. Marcos Orione defendendo a universidade p\u00fablica e a democratiza\u00e7\u00e3o da USP:\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,analise-orcamento-da-usp-exige-transparencia-e-mais-democracia,1165827"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_660143984063541", "created_time": "2014-05-30T20:04:49+0000", "message": "ASSEMBLEIA GERAL EM PIRACICABA CONTA COM A PRESEN\u00c7A DE MAIS DE 400 ESTUDANTES!"}, {"id": "169245436486734_660120204065919", "created_time": "2014-05-30T18:47:30+0000", "message": "APOIO A GREVE NA USP E PARALISA\u00c7\u00c3O DAS AULAS NA ESALQ-PIRACICABA\n\nComo continua\u00e7\u00e3o do processo de discuss\u00e3o e delibera\u00e7\u00e3o da assembleia realizada no dia 28 de maio, quarta-feira, houve hoje uma nova assembleia que contou com a participa\u00e7\u00e3o de mais de 400 estudantes! Com muita discuss\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o estudantil deliberamos por maioria o apoio a greve dos tr\u00eas setores que est\u00e1 ocorrendo dentro da universidade. Al\u00e9m disso, conquistamos hoje uma grande vit\u00f3ria para o movimento estudantil da ESALQ: PARALISA\u00c7\u00c3O DAS AULAS NA SEGUNDA E TER\u00c7A-FEIRA!\nFoi tirada uma comiss\u00e3o de paralisa\u00e7\u00e3o que organizar\u00e1 as atividades que ocorrer\u00e3o nos dois dias, al\u00e9m de tamb\u00e9m terem sidos convocadas assembleias de curso que ser\u00e3o realizadas na tarde da segunda-feira com o intuito principal de levantar pautas espec\u00edficas de luta. \nComo o tempo hoje foi muito curto para tanta discuss\u00e3o, ocorrer\u00e1 novamente uma assembleia geral da ESALQ na ter\u00e7a-feira, 03 de junho, pela manh\u00e3 com o intuito de fecharmos nossas pautas e reivindica\u00e7\u00f5es!\nA luta pela uma educa\u00e7\u00e3o publica de qualidade s\u00f3 cresce!"}]}