{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDJnwhZCyDdFN4JsynUS6mR2ANHel2e0bB4p2p4XZA7h8ZCCxHTW0ZAFC6aBoMZAZC73FVrPIx8WXqEZBdioQ5zjN3uFl9AumrFjTrlMZAQ4LBYgg5cLAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1458942300", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBVJY3Y1S9Ufw2L4X3tobZC2Ngzye2TZCEprIepBjEluXPlgvQP2CMchLfLO5azhRQbt4nOW8wH5YkZBk05uXjMOJWZA74URGz9mFDIwCC0mSTAPwZDZD&since=1459977854&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1018929144851688", "created_time": "2016-04-06T21:24:14+0000", "message": "REITORIA QUER RETIRAR O ESPA\u00c7O DO SINTUSP\n\nTrabalhadores do sintusp acabam de receber um of\u00edcio que reivindicam a desocupa\u00e7\u00e3o da sede do sindicato no prazo de 30 dias. A justificativa que consta \u00e9 a regulariza\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os p\u00fablicos da universidade e a necessidade de aproveitamento acad\u00eamico (n\u00e3o se sabe qual) do local. \n\u00c9 p\u00e9ssimo que a USP pleiteie, mais uma vez, a retirada de mais um espa\u00e7o de organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dentro da universidade."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's event.", "id": "169245436486734_1018918954852707", "created_time": "2016-04-06T21:07:24+0000", "message": "URGENTE: Come\u00e7ar\u00e1 agora a assembleia extraordin\u00e1ria organizada pela ocupa\u00e7\u00e3o da SAS.\n\nFazemos uma convocat\u00f3ria aos estudantes de toda a USP capital!\nhttps://www.facebook.com/events/1685501211737289/"}, {"id": "169245436486734_1018860074858595", "created_time": "2016-04-06T19:26:46+0000", "message": "Devido a mobiliza\u00e7\u00e3o dos moradores do CRUSP e a assembl\u00e9ia por eles chamada, a comiss\u00e3o eleitoral decidiu de forma consensual suspender o operativo de carimbagem e montagem de kits para as elei\u00e7\u00f5es do DCE 2016 e retomar na sexta a partir das 10h. Isso pois houve entendimento de que seria importante a participa\u00e7\u00e3o do m\u00e1ximo de estudantes poss\u00edvel nesse momento, inclusive a comiss\u00e3o eleitoral."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1018824334862169", "created_time": "2016-04-06T18:21:42+0000", "message": "Acontecendo agora reuni\u00e3o com Waldyr Ant\u00f4nio Jorge, superintendente da SAS, e estudantes.\n\n\u00c0s 18h vai acontecer uma assembleia estudantil em frente \u00e0 SAS, no bandej\u00e3o central! \n\nTodo apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_1018650954879507", "created_time": "2016-04-06T11:44:41+0000", "message": "SAS ENCOBRE AGRESSORES\n\nManifesto da ocupa\u00e7\u00e3o da SAS-USP\n\nHoje, dia 05 de abril de 2016, a assembleia de moradoras e moradores do CRUSP decidiu ocupar a sede da Superintendencia de Assist\u00eancia Social (SAS) da USP. Exigimos que a SAS expulse imediatamente Joachim e Tom\u00e9 (moradores do bloco da p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o), envolvidos em casos de agress\u00e3o a mulheres \u2013 a ultima ocorrida na segunda-feira (04.04).\nNo CRUSP s\u00e3o muitos os casos de violencia - f\u00edsica, sexual e psicol\u00f3gica - contra as mulheres. O ocorrido na segunda-feira (04/04) n\u00e3o foi o \u00fanico, entretanto foi estopim para a revolta de moradoras e moradores. Nesse contexto a SAS, atrav\u00e9s de seus agentes (guardas respons\u00e1veis pela \u201cseguran\u00e7a\u201d), serviu apenas para proteger os agressores, os quais j\u00e1 tem longo hist\u00f3rico de viol\u00eancia contra mulheres. E essa \u00e9 a pol\u00edtica de protecao aos agressores que a SAS utiliza para lidar com todos os casos de violencia no CRUSP, sem nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com o amparo, sa\u00fade psicol\u00f3gica e seguran\u00e7a das v\u00edtimas, muitas vezes obrigando-as a conviver com seus agressores.\nA precarizacao da moradia e a falta de vagas submetem muitas estudantes a situa\u00e7\u00f5es de viol\u00eancia dom\u00e9stica. Enquanto a SAS perpetua e intensifica essa situa\u00e7\u00e3o, negando vaga \u00e0s m\u00e3es, mantendo os agressores na moradia e incentivando funcion\u00e1rios a perseguir e silenciar as vitimas.\n\nConvocamos todas e todos a fortalecer a ocupa\u00e7\u00e3o da SAS!\n\nMachismo, n\u00e3o! Permanencia j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_1016947905049812", "created_time": "2016-04-03T20:20:22+0000", "message": "O REITOR COMETE UM CRIME\n\n\"O reitor Zago tem uma filosofia que \u00e9 a de exterminar toda a atividade meio: Est\u00e1 praticamente conduzindo o fechamento das creches, o fechamento dos hospitais, a terceiriza\u00e7\u00e3o dos bandeij\u00f5es. Essa tem sido a pol\u00edtica do reitor Zago para a universidade.\"\n\nImportante depoimento na Assembl\u00e9ia Legislativa de S\u00e3o Paulo do Deputado Giannazi sobre o sucateamento e desmonte da Universidade de S\u00e3o Paulo e da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dario Lima's event.", "id": "169245436486734_1016896975054905", "created_time": "2016-04-03T18:28:59+0000", "message": "AMANH\u00c3 na PSICO! Roda de conversa com a cantora Luana Hansen!\n\nCantando a Subjetividade: Rap e Psicologia. \u00d3tima oportunidade para discutir o rap junto com  quest\u00f5es de g\u00eanero, raciais e de classe. Todos e todas convidados! \n\nhttps://www.facebook.com/events/235291470146988/"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1015695991841670", "created_time": "2016-04-01T22:13:50+0000", "message": "Est\u00e1 come\u00e7ando a Aula Inaugural da nova sede do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra! Ap\u00f3s o reitor Zago se comprometer publicamente em garantir um espa\u00e7o ao NCN na Calourada unificada de 2014, a press\u00e3o n\u00e3o parou e essa vit\u00f3ria foi conquistada. O NCN  segue sendo resist\u00eancia dentro e fora da USP, agora em nova casa."}, {"id": "169245436486734_1015444668533469", "created_time": "2016-04-01T20:30:00+0000", "message": "Neste 1\u00ba de Abril, descomemoramos os 52 anos do Golpe-Civil Militar.\n\nUma data que deve sempre ser lembrada na mem\u00f3ria das novas gera\u00e7\u00f5es, para que jamais se repita. \n\nAna Rosa Kucinski, presente!\nLuis Hirata, presente!\nAlexandre Vannucchi Leme, presente!"}, {"id": "169245436486734_1015436541867615", "created_time": "2016-04-01T16:11:00+0000", "message": "INFORME DA COMISS\u00c3O ELEITORAL\n\nConforme discutido na ultima reuni\u00e3o da comiss\u00e3o eleitoral. No dia de hoje, entre as 18h e 19h30 \u00e9 o prazo final para as \u00faltimas documenta\u00e7\u00f5es relativas ao processo eleitoral 2016 e ser\u00e1 tamb\u00e9m sorteado a ordem das chapas que aparecer\u00e1 nas c\u00e9dulas."}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra's event.", "id": "169245436486734_1015427381868531", "created_time": "2016-04-01T14:49:18+0000", "message": "\u00c9 HOJE! Aula inaugural da nova sede do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP!\n\nhttps://www.facebook.com/events/880475285396696/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's post.", "id": "169245436486734_1014644665280136", "created_time": "2016-03-31T17:43:59+0000", "message": "Reitoria estaciona ve\u00edculos em volta da reitoria para tentar barrar o nosso ato! \n\nZago e a casta pol\u00edtica da USP s\u00e3o uma piada de mau gosto."}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_1014617801949489", "created_time": "2016-03-31T17:23:32+0000"}, {"id": "169245436486734_1014502381961031", "created_time": "2016-03-31T15:15:00+0000", "message": "Escola de Aplica\u00e7\u00e3o existe e resiste. Zago, se prepara porque a EA est\u00e1 chegando!"}, {"id": "169245436486734_1014501871961082", "created_time": "2016-03-31T15:12:01+0000", "message": "Roda de conversa na Letras sobre a crise na USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1014488858629050", "created_time": "2016-03-31T14:28:20+0000", "message": "CRISE E CONJUNTURA POL\u00cdTICA: Como construir alternativas?\n\nOntem, 30/03, aconteceu na USP o debate sobre a crise pol\u00edtica brasileira com os debatedores Henrique Carneiro e Vera Paiva (O terceiro debatedor, Vladimir Safatle, n\u00e3o pode ir de \u00faltima hora).\n\nOs professores expuseram as impress\u00f5es sobre a conjuntura, as proje\u00e7\u00f5es sobre o desdobramento da crise e por quais vias construir alternativas. Com interven\u00e7\u00f5es e perguntas do plen\u00e1rio,    o debate cumpriu com muita qualidade para acumular um pouco mais para o dif\u00edcil debate da crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica que vivemos hoje: Um governo que preserva rela\u00e7\u00f5es esp\u00farias com partidos e personagens pol\u00edticos reacion\u00e1rios e com o grande capital, envolvido em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o e que aplica um duro ajuste nas costas dos trabalhadores e da juventude de um lado e uma alternativa ileg\u00edtima, t\u00e3o corrupta e ainda mais reacion\u00e1ria de outro. Para a gest\u00e3o do DCE nossa sa\u00edda \u00e9 \u00e0 esquerda, estudantil, mulher, negra, perif\u00e9rica, trabalhadora e descomprometida com esses governos. \n\nNo Movimento Estudantil \u00e9 hora de nos politizarmos e mobilizarmos muito e de nos apropriarmos tamb\u00e9m da grande pol\u00edtica."}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_1014415371969732", "created_time": "2016-03-31T13:27:43+0000", "message": "ESCOLA DE APLICA\u00c7\u00c3O NA PARALISA\u00c7\u00c3O\n\nAlunos, pais, professores e funcion\u00e1rios da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o se preparando para o ato unificado da USP!"}, {"id": "169245436486734_1013720185372584", "created_time": "2016-03-30T20:27:04+0000", "message": "MUDAN\u00c7A DE LOCAL DO DEBATE SOBRE CONJUNTURA PARA O AUDIT\u00d3RIO DA CASA DE CULTURA JAPONESA\n\nHoje ocorrer\u00e1 o debate: \" CRISE POL\u00cdTICa NO BRASIL:COMO CONSTRUIR ALTERNATIVAS?\" organizado pelo DCE. Hav\u00edamos h\u00e1 duas semanas atr\u00e1s reservado o audit\u00f3rio para esta atividade. Conferido segunda-feira no site do departamento, a reserva estava confirmada. Hoje, quando fomos novamente conferir, nos surpreendemos com a not\u00edcia de que a reserva havia sido desfeita e transferida para uma outra atividade do departamento. \n\nNesse sentido, ap\u00f3s tentativa frustradas de di\u00e1logo com o departamento, n\u00e3o tivemos outra escolha sen\u00e3o mudar o local. Portanto, o debate se mant\u00e9m e ocorrer\u00e1 no AUDIT\u00d3RIO DA CASA DE CULTURA JAPONESA."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1013454532065816", "created_time": "2016-03-30T14:52:07+0000", "message": "Confuso? Perplexo diante dessa conjuntura acelerada? Hoje tem debate na capital com professores convidados! Convidamos todos ao debate de hoje, por uma alternativa coerente diante da crise!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1013333138744622", "created_time": "2016-03-30T11:53:37+0000", "message": "Come\u00e7a hoje com piquete a greve na Faculdade de Direito! Estudantes se mobilizam contra a proibi\u00e7\u00e3o dos est\u00e1gios, por cotas e perman\u00eancia estudantil!"}, {"id": "169245436486734_1011314188946517", "created_time": "2016-03-29T17:00:00+0000", "message": "Aula Inaugural da Nova Sede do NCN - Remontando a Hist\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa's post.", "id": "169245436486734_1011364485608154", "created_time": "2016-03-28T23:00:00+0000", "message": "Muito importante a iniciativa de estudantes do Centro Acad\u00eamico do curso de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais. Este v\u00eddeo explica um pouco da crise or\u00e7ament\u00e1ria da USP!\n\nhttps://www.facebook.com/GUIMAriusp/posts/802457109858784?fref=nf"}, {"id": "169245436486734_1008654999212436", "created_time": "2016-03-28T14:00:00+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nHENRIQUE CARNEIRO EST\u00c1 CONFIRMADO! E VOC\u00ca?\n\nOpera\u00e7\u00e3o Lava-Jato, impeachment, mais de 200 pol\u00edticos nas listas vazadas da Odebrecht, Lula Ministro da Casa Civil, dela\u00e7\u00f5es premiadas, milhares nas ruas, manipula\u00e7\u00f5es da m\u00eddia...\n\nA conjuntura do pa\u00eds tem se movimentado na escala das horas! E n\u00f3s temos recebido com perplexidade as revela\u00e7\u00f5es e consequ\u00eancias dessa crise pol\u00edtica, n\u00e3o por menos.\n\nVenha acompanhar esse debate imperd\u00edvel, por uma alternativa consequente diante dessa conjuntura acelerada!\n\nConfira o evento https://www.facebook.com/events/1691673257769500/"}, {"id": "169245436486734_1008655255879077", "created_time": "2016-03-27T21:49:00+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nVERA PAIVA EST\u00c1 CONFIRMADA! E VOC\u00ca?\n\nOpera\u00e7\u00e3o Lava-Jato, impeachment, mais de 200 pol\u00edticos nas listas vazadas da Odebrecht, Lula Ministro da Casa Civil, dela\u00e7\u00f5es premiadas, milhares nas ruas, manipula\u00e7\u00f5es da m\u00eddia...\n\nA conjuntura do pa\u00eds tem se movimentado na escala das horas! E n\u00f3s temos recebido com perplexidade as revela\u00e7\u00f5es e consequ\u00eancias dessa crise pol\u00edtica, n\u00e3o por menos.\n\nVenha acompanhar esse debate imperd\u00edvel, por uma alternativa consequente diante dessa conjuntura acelerada!\n\nConfira o evento https://www.facebook.com/events/1691673257769500/"}, {"id": "169245436486734_1008653289212607", "created_time": "2016-03-25T21:45:00+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nVLADIMIR SAFATLE EST\u00c1 CONFIRMADO! E VOC\u00ca?\n\nOpera\u00e7\u00e3o Lava-Jato, impeachment, mais de 200 pol\u00edticos nas listas vazadas da Odebrecht, Lula Ministro da Casa Civil, dela\u00e7\u00f5es premiadas, milhares nas ruas, manipula\u00e7\u00f5es da m\u00eddia...\n\nA conjuntura do pa\u00eds tem se movimentado na escala das horas! E n\u00f3s temos recebido com perplexidade as revela\u00e7\u00f5es e consequ\u00eancias dessa crise pol\u00edtica, n\u00e3o por menos.\n\nVenha acompanhar esse debate imperd\u00edvel, por uma alternativa consequente diante dessa conjuntura acelerada!\n\nConfira o evento https://www.facebook.com/events/1691673257769500/"}]}