{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDm84YUZCcPKUBSWZAXRnnV7Ht6x1EXiKqHFGQgMjjjZBZBd9dlZA6xopPg2lewo2226pYndtiQKAd8ikSid9xogWloByCSZAZCZCXMV6YeO1O4OlPh8wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1338399820", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDCBMamLjnbvWd5rFTxwM2oiGGu4ZCmRaNfqlmUIwZBI5kv7mGKBaLEmrVQnMNSEK1VuGUzRRt4YsnkvZCUBvgURunYUFS9i39VggaZCZCXZCxllKjQZDZD&since=1339683480&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_434741663214784", "created_time": "2012-06-14T14:18:00+0000", "message": "\u00c9 HOJE!!! Debate com Vladimir Safatle no Audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria \u00e0s 18h! Por uma Estatuinte Livre e Soberana!"}, {"id": "169245436486734_407008832684909", "created_time": "2012-06-13T19:13:52+0000", "message": "Corra! N\u00e3o perca a sua vaga no \u00f4nibus para a C\u00fapula dos Povos!"}, {"id": "169245436486734_361076697291564", "created_time": "2012-06-13T01:11:33+0000", "message": "\"O DCE acredita que a luta por uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP deve fazer parte da luta pela democratiza\u00e7\u00e3o radical da universidade. Chegou o momento de pensarmos a estrutura de poder da USP, seu estatuto e a maneira como as decis\u00f5es s\u00e3o tomadas aqui dentro, e exigir a democratiza\u00e7\u00e3o imediata da universidade!\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_322864514466346", "created_time": "2012-06-13T00:53:28+0000", "message": "Quinta-feira tem Debate Pr\u00e9-Congressual \"Estatuinte J\u00e1\" com a presen\u00e7a do Professor Vladimir Safatle no Audit\u00f3rio da Geografia \u00e0s 18h!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_139950829467152", "created_time": "2012-06-12T00:17:36+0000", "message": "\u00c9 amanh\u00e3! Sem verdade n\u00e3o h\u00e1 Democracia na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_187796501348755", "created_time": "2012-06-11T15:06:11+0000", "message": "Essa quinta-feira, dia 14/06, tem Debate Pr\u00e9-Congressual \"Estatuinte J\u00e1\" com a presen\u00e7a do Professor Vladimir Safatle no Audit\u00f3rio da Geografia \u00e0s 18h!\nhttps://www.facebook.com/events/351420958262573/"}, {"id": "169245436486734_331441686933774", "created_time": "2012-06-11T04:28:50+0000", "message": "Essa quinta-feira, dia 14/06, tem Debate Pr\u00e9-Congressual \"Estatuinte J\u00e1\" com a presen\u00e7a do Professor Vladimir Safatle no Audit\u00f3rio da Geografia \u00e0s 18h!\r\nhttps://www.facebook.com/events/351420958262573/"}, {"id": "169245436486734_250938008345034", "created_time": "2012-06-11T00:35:06+0000", "message": "O DCE est\u00e1 organizando \u00f4nibus para a C\u00fapula dos Povos na Rio+20 onde discutiremos uma nova pol\u00edtica para o meio ambiente! Fa\u00e7a sua pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_401263803269692", "created_time": "2012-06-10T22:30:55+0000", "message": "Aconteceu no \u00faltimo fim de semana um dos Encontros de Centros Acad\u00eamicos mais amplos que a USP j\u00e1 realizou. Com a presen\u00e7a de mais de 150 estudantes e 30 centros acad\u00eamicos o Encontro debateu a necessidade de democratizarmos a USP atrav\u00e9s da constru\u00e7\u00e3o do XI Congresso de Estudantes: o f\u00f3rum por democracia na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_308785105877381", "created_time": "2012-06-10T22:06:31+0000", "message": "Essa semana tamb\u00e9m tem o 2\u00b0 debate pr\u00e9-congressual! Com a presen\u00e7a confirmada do Professor Vladimir Safatle, vamos debater \"Estatuinte J\u00e1!\". NESTA QUINTA!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_351420958262573", "created_time": "2012-06-10T21:55:04+0000"}, {"id": "169245436486734_306731262751293", "created_time": "2012-06-10T21:27:46+0000", "message": "Essa semana come\u00e7am as ele\u00e7\u00f5es para delegad@s para o XI Congresso de Estudantes da USP, o f\u00f3rum por democracia! Organize as elei\u00e7\u00f5es no seu curso!"}, {"id": "169245436486734_329792973765312", "created_time": "2012-06-08T00:44:32+0000", "message": "Sem verdade n\u00e3o h\u00e1 democracia na USP! O Dce Livre da USP est\u00e1 nessa luta!"}, {"id": "169245436486734_367062176681053", "created_time": "2012-06-06T21:06:11+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Rodas que considera que a luta por educa\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo para viol\u00eancia policial. A Unifesp, que assim como muitas federais no Brasil est\u00e1 em greve por um m\u00ednimo de investimentos em estrutura, acaba de ter a \"ilustre\" presen\u00e7a da Tropa de Choque no Campus Guarulhos. Educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode mais ser caso de pol\u00edcia! #democracianaUSP! #democracianasFederais!"}, {"id": "169245436486734_307530506000341", "created_time": "2012-06-05T18:30:11+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que, numa universidade como a USP, os estudantes sejam simplesmente tratados como objetos passivos do cotidiano universit\u00e1rio, trope\u00e7ando a todo tempo em reformas e na \u201cmoderniza\u00e7\u00e3o\u201d da universidade. #democracianaUSP\n\nVenham para o 2\u00ba Debate Pr\u00e9-Congressual, no dia 14/06, \u00e0s 18h no Audit\u00f3rio da Hist/Geo. O professor Vladimir Safatle j\u00e1 confirmou presen\u00e7a!"}, {"id": "169245436486734_129704770500305", "created_time": "2012-06-05T16:26:51+0000", "message": "Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo anula expuls\u00e3o de aluno da USP e comprova mais uma vez o autoritarismo e a falta de democracia que vivemos hoje na universidade.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/06/justica-anula-eliminacao-de-estudante-da-usp/"}, {"id": "169245436486734_328372127240730", "created_time": "2012-06-05T13:12:49+0000", "message": "Reuni\u00e3o do Tribunal Popular da USP hoje, dia 05 de junho (ter\u00e7a)\n18h na sede do DCE-Livre da USP (ao lado do Bandej\u00e3o Central, na Cidade Universit\u00e1ria)\n\nContamos com a presen\u00e7a de todas e todos os estudantes, entidades e demais interessad@s."}, {"id": "169245436486734_368763273187809", "created_time": "2012-06-04T18:06:10+0000", "message": "\u00c9 hora de ir para a C\u00fapula dos Povos construir uma nova pol\u00edtica p\u00fablica para o meio ambiente! Chega de destrui\u00e7\u00e3o, de novos C\u00f3digos (anti)Florestais, de Belo Monte..."}, {"id": "169245436486734_327726287305314", "created_time": "2012-06-04T13:30:30+0000", "message": "O \u00faltimo final de semana foi mais uma prova de que @s estudantes podem se organizar e construir um grande XI Congresso! O EnCA (Encontro de Centros Acad\u00eamicos) reuniu em S\u00e3o Carlos mais de 150 estudantes, 30 CA's das mais diversas realidades da USP e uma certeza: n\u00f3s fazemos parte de uma nova gera\u00e7\u00e3o disposta a construir uma forte mobiliza\u00e7\u00e3o por #democracianaUSP! \n\n\"E no Congresso organizar, @s estudantes por democracia j\u00e1!\""}, {"id": "169245436486734_371765522872995", "created_time": "2012-06-01T19:07:30+0000", "message": "Para uma das diretoras do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes (DCE), Paula Kaufmann, de 20 anos, estudante do 4.\u00ba ano de Ci\u00eancias Sociais, a medida \u00e9 antidemocr\u00e1tica. \"A gente \u00e9 veemente contra a coloca\u00e7\u00e3o das catracas. Entendemos que a USP \u00e9 uma universidade p\u00fablica e, por isso, o acesso tamb\u00e9m tem de ser p\u00fablico. N\u00e3o se pode impedir quem n\u00e3o \u00e9 aluno de usufruir desse espa\u00e7o.\""}, {"id": "169245436486734_235436839902073", "created_time": "2012-06-01T14:51:32+0000", "message": "DCE-Livre da USP convida para o Tribunal Popular da USP: a reiotira no banco dos r\u00e9us!\n\n18 e 19 de Junho - pr\u00e9dio da Hist\u00f3ria/Geografia (FFLCH/USP)\n\nhttp://youtu.be/6lDsJUFxob8"}, {"id": "169245436486734_320803101329991", "created_time": "2012-06-01T04:31:26+0000", "message": "A Faculdade de Direito da USP aprovou nesta quinta-feira uma men\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 ado\u00e7\u00e3o de cotas no ingresso de estudantes na universidade.\nA posi\u00e7\u00e3o adotada pela congrega\u00e7\u00e3o da escola ser\u00e1 encaminhada ao Conselho Universit\u00e1rio --principal inst\u00e2ncia da USP--, a quem caber\u00e1 discutir a ado\u00e7\u00e3o efetiva da medida."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their album.", "id": "169245436486734_306672472750481", "created_time": "2012-05-31T02:15:57+0000", "message": "Vel\u00f3rio da Reitoria da USP, organizado pelo Dce Livre da USP"}, {"id": "169245436486734_370782529647084", "created_time": "2012-05-30T17:53:30+0000", "message": "Na USP @s estudantes j\u00e1 deram seu recado, n\u00e3o querem conv\u00eanio com a PM truculenta! Precisamos agora falar mais alto: fora PM! Se at\u00e9 o Conselho de Direitos Humanos da ONU demonstrou insatisfa\u00e7\u00e3o com a atua\u00e7\u00e3o da PM brasileira, porque a reitoria antidemocr\u00e1tica de Jo\u00e3o Grandino Rodas n\u00e3o atende \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es da comunidade universit\u00e1ria? Ser\u00e1 que falta #democracianaUSP? "}, {"id": "169245436486734_436304799726816", "created_time": "2012-05-30T17:43:40+0000", "message": "Est\u00e1 chegando o EnCA! No pr\u00f3ximo final de semana, nos dias 2 e 3, os representantes dos Centros Acad\u00eamicos ir\u00e3o se reunir para debater a conjuntura que a Universidade vive atualmente, pensar em propostas conjuntas de atua\u00e7\u00e3o e trocar experi\u00eancias com os v\u00e1rios cursos e campi da USP. Participem! "}]}