{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCbXlfXJWWyHWI9ZCzI7p1zqJ5OEJ4ckMrd0MsJWleaHBBhSFijAZBQHQem3lihE1p0rpbZAgLx2gXsTExNZCQGDi13QRZCYp907oGRHMZCBvIowzPwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1361902176", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDdnQ4EOUwi4dZAzLFe56bmZBU2idZBWGd4cYWLtjPiBBl21w6kaKHg6jB3Gk3ZCZAZAZA3ZCgGbJXRLcN1DT2RZAWy2oBu4grUKz8SqTD6KK680EQsFxAZDZD&since=1362008772&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_446654318745843", "created_time": "2013-02-27T23:46:12+0000", "message": "\"O mesmo Minist\u00e9rio P\u00fablico que exige a aplica\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o democr\u00e1tica nas institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino, chama de quadrilheiros e bandidos aqueles que lutam por isso.\" - Prof. Jo\u00e3o Zanetic"}, {"id": "169245436486734_446645808746694", "created_time": "2013-02-27T23:16:49+0000", "message": "\"Voc\u00eas podem at\u00e9 pensar em passar o tempo de perman\u00eancia nessa universidade somente estudando, afinal, foi para isso que voc\u00eas aqui entraram. No entanto, ser\u00e1 que \u00e9 poss\u00edvel ter uma boa forma\u00e7\u00e3o sem o engajamento, em a luta por melhorar as condi\u00e7\u00f5es e democratizar o ambiente universit\u00e1rio? A atual estrutura antidemocr\u00e1tica da USP n\u00e3o favorece a constru\u00e7\u00e3o plena do conhecimento.\" - Prof. Elisabeta Santoro, pela Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP (ADUSP)."}, {"id": "169245436486734_446639002080708", "created_time": "2013-02-27T22:58:06+0000", "message": "\"A gera\u00e7\u00e3o de voc\u00eas \u00e9 a mais aguerrida e interessada das \u00faltimas d\u00e9cadas e n\u00f3s temos muito esperan\u00e7a em voc\u00eas. S\u00e3o voc\u00eas, os jovens, que saem \u00e0s ruas pelo mundo inteiro reivindicando justi\u00e7a social e igualdade. E s\u00e3o as gera\u00e7\u00f5es anteriores que aqui estiveram, como S\u00e9rgio Buarque de Holanda, Milton Santos e Florestan Fernandes, que dizem a voc\u00eas: bem vindos \u00e0 Universidade de S\u00e3o Paulo\" - Vladimir Safatle"}, {"id": "169245436486734_446637268747548", "created_time": "2013-02-27T22:53:37+0000", "message": "Os estudantes lutam por democracia na universidade n\u00e3o por acaso. A universidade se tornou o \u00fanico espa\u00e7o de debate e troca de conhecimento na sociedade capitalista. E esse \u00faltimo espa\u00e7o est\u00e1 seriamente amea\u00e7ado.\" - Vladimir Safatle"}, {"id": "169245436486734_446633232081285", "created_time": "2013-02-27T22:36:23+0000", "message": "Com uma lota\u00e7\u00e3o recorde do audit\u00f3rio, come\u00e7a o ato p\u00fablico contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP."}, {"id": "169245436486734_446623518748923", "created_time": "2013-02-27T22:01:18+0000", "message": "Ol\u00e1 a todos e todas! Recebemos o informe de que o CEPEUSP enviou um email aos estudantes dizendo que as festas no vel\u00f3dromo estariam proibidas devido a reformas e suposto consumo excessivo de \u00e1lcool. O DCE vem esclarecer que tal informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o condiz com a realidade. Os membros da gest\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1 dentro do CEPEUSP organizando a festa e garantem que a mesma ocorrer\u00e1. Trata-se de uma tentativa de esvaziar a festa de todos n\u00f3s. N\u00e3o aceitaremos! Ent\u00e3o pode vir, pode chegar, pelo direito de lutar, pelo direito de fest\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_446591652085443", "created_time": "2013-02-27T20:11:24+0000", "message": "O Cartunista Carlos Latuff faz uma charge sobre a Repress\u00e3o \u00e0 Juventude e a Produ\u00e7\u00e3o Cultural na Periferia durante as Interven\u00e7\u00f5es dos Calouros na Mesa da Calourada Unificada do Dce Livre da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_433364850075884", "created_time": "2013-02-27T19:33:43+0000", "message": "Nesse momento acontecem os debates transversais. Logo depois, \u00e0s 17h, no pr\u00e9dio do curso de Letras, come\u00e7am as oficinas. Participe da Calourada Unificada 2013!"}, {"id": "169245436486734_446573515420590", "created_time": "2013-02-27T19:13:05+0000", "message": "Mesa \"Direito \u00e0 cidade\" com Mariana Fix, Sindicato dos Metrovi\u00e1rios e Tribunal Popular."}, {"story": "Dce Livre da USP with Cibele Lima.", "id": "169245436486734_446572685420673", "created_time": "2013-02-27T19:11:34+0000", "message": "Mesa \"Cotas e democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 USP\" com frente pr\u00f3-cotas da USP, DCE-Livre da USP, Rede Emancipa de Cursinhos Populares e Movimento Quilombo, Ra\u00e7a e Classe."}, {"id": "169245436486734_446569008754374", "created_time": "2013-02-27T19:00:11+0000", "message": "Mesa \"Repress\u00e3o, liberdade de pensamento e express\u00e3o cultural\" com Carlos Latuff e Sarau do Binho."}, {"id": "169245436486734_446568152087793", "created_time": "2013-02-27T18:56:23+0000", "message": "Mesa \"A educa\u00e7\u00e3o no Brasil e a democracia nas universidades\", com o Deputado Estadual Carlos Giannazi (PSOL-SP), Soraya Smail, reitora da Unifesp e diretora do Andes e Movimento PUC-SP."}, {"id": "169245436486734_446556232088985", "created_time": "2013-02-27T18:15:52+0000", "message": "\"Sou estudante e vou cantar: democracia na USP j\u00e1!\". Com essas palavras, foi encerrada a mesa de abertura da Calourada Unificada 2013. Na seq\u00fc\u00eancia, ser\u00e3o realizados os debates transversais. Ainda d\u00e1 tempo de chegar! Participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_113959122122922", "created_time": "2013-02-27T17:38:58+0000", "message": "\"Medidas como a den\u00fancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico criminalizando a atua\u00e7\u00e3o do movimento estudantil bem como a tentativa da implementa\u00e7\u00e3o do PIMESP, que segrega estudantes em duas castas dentro da universidade, s\u00e3o elementos da falta de democracia que vivemos atualmente. Por isso, convidamos a todos e todas que se somem a essa luta hist\u00f3rica pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP\" - Giulia Tadini, pelo DCE-Livre da USP"}, {"id": "169245436486734_446542892090319", "created_time": "2013-02-27T17:26:28+0000", "message": "\"O movimento estudantil tem alguns pontos sobre os quais deve se debru\u00e7ar. A democratiza\u00e7\u00e3o do acesso, da estrutura de poder. A elimina\u00e7\u00e3o do regimento disciplinar fruto da ditadura militar. A busca por elei\u00e7\u00f5es diretas para diretores e reitor. A constru\u00e7\u00e3o de uma Estatuinte livre e soberana. O combate ao produtivismo. Derrotar o Minist\u00e9rio P\u00fablico e qualquer amea\u00e7a \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento social. Barrar o PIMESP e todas as tentativas de segrega\u00e7\u00e3o dentro da universidade. Por fim, buscar que a universidade forme estudantes com compreens\u00e3o de si mesmos enquanto seres atuantes em rela\u00e7\u00e3o a sociedade que os cerca.\" - Prof. Jo\u00e3o Zanetic, do Instituto de F\u00edsica da USP"}, {"id": "169245436486734_446539102090698", "created_time": "2013-02-27T17:12:42+0000", "message": "\"Fui convidado para falar sobre Democracia na Universidade na Abertura da Calourada Unificada do Dce Livre da USP. Primeiramente, me parece um absurdo que ainda tenhamos que lutar por Democracia aqui dentro, uma vez que a Universidade deveria ser linha de frente na Democratiza\u00e7\u00e3o Radical do Brasil, nosso pa\u00eds, que ainda hoje, tamb\u00e9m n\u00e3o conheceu uma Democracia verdadeira. Mas essa luta deve ser travada como priorit\u00e1ria, dentro e fora da Universidade.\" \nProfessor Jo\u00e3o Zanetic, do Instituto de F\u00edsica"}, {"id": "169245436486734_446533658757909", "created_time": "2013-02-27T16:54:05+0000", "message": "Audit\u00f3rio da geografia completamente lotado. Em poucos minutos ter\u00e1 in\u00edcio a mesa de abertura da Calourada Unificada 2013: \"Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\""}, {"id": "169245436486734_446528182091790", "created_time": "2013-02-27T16:35:19+0000", "message": "Em poucos instantes ter\u00e1 in\u00edcio a mesa de abertura da Calourada Unificada 2013, no audit\u00f3rio da geografia."}, {"id": "169245436486734_446508575427084", "created_time": "2013-02-27T15:33:13+0000", "message": "Em momentos os estudantes da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas receber\u00e3o da Diretoria da Faculdade uma Errata, sobre o email que enviaram pela manh\u00e3!\nO Show da Calourada Unificada do Dce Livre da USP est\u00e1 confirmado e acontecer\u00e1 no Vel\u00f3dromo da USP a partir das 21:30!\nDivulguem muito!"}, {"id": "169245436486734_446486328762642", "created_time": "2013-02-27T14:16:54+0000", "message": "Participe das atividades da Calourada Unificada 2013! Ao longo dessa quarta-feira, daremos informes em tempo real dos principais momentos da programa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deixe de acompanhar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_403129779783155", "created_time": "2013-02-27T10:03:42+0000", "message": "\u00c9 HOJE! N\u00e3o deixe de participar do grande ato p\u00fablico contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP, parte da programa\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada 2013. Com a presen\u00e7a de Vladimir Safatle, Pl\u00ednio de Arruda Sampaio, Carlos Giannazi, Adriano Diogo, Jorge Souto Maior e muitos outros ativistas, entidades, professores e movimentos. Lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m!"}, {"id": "169245436486734_446410268770248", "created_time": "2013-02-27T09:48:55+0000", "message": "\u00c9 HOJE! Nessa quarta-feira acontece a Calourada Unificada 2013, com uma extensa programa\u00e7\u00e3o de atividades que tratam da necessidade de lutarmos pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Seja voc\u00ea mais um estudante que tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_446290598782215", "created_time": "2013-02-27T02:00:16+0000", "message": "Amanh\u00e3, \u00e0s 19h, no audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria, acontecer\u00e1 o Ato P\u00fablico contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP, parte da programa\u00e7\u00e3o da Calourada Unificada 2013! Participe! Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\n\nhttps://www.facebook.com/events/499768330069440/"}, {"id": "169245436486734_446242615453680", "created_time": "2013-02-26T23:56:34+0000", "message": "Amanh\u00e3 a calourada unificada de 2013 ser\u00e1 encerrada com um grande ato-p\u00fablico, organizado pelo DCE, contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e por democracia na USP. Ap\u00f3s a den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo contra 72 estudantes da universidade por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, cada vez mais \u00e9 necess\u00e1rio exigir a democratiza\u00e7\u00e3o radical da universidade e defender nosso direito de lutar, dentro e fora da USP! \n\nO ato ser\u00e1 amanh\u00e3, dia 27/02, \u00e0s 19h no audit\u00f3rio da Hist\u00f3ria!\n\nConfira quem j\u00e1 confirmou presen\u00e7a!\n\nProf. Vladimir Safatle\nPl\u00ednio de Arruda Sampaio\nDeputado Estadual Carlos Giannazi (PSOL-SP)\nDeputado Estadual Adriano Diogo (PT-SP)\nMandato da Deputada Estadual Leci Brand\u00e3o (PC do B - SP)\nVereador Toninho Vespoli (PSOL-SP)\nProf. Jorge Luiz Souto Maior (FD-USP)\nProf. Am\u00e9rico Kehr (IF-USP)\nProf. Ruy Braga (FFLCH-USP)\nProf\u00aa. Elisabetta Santoro (FFLCH-USP)\nProf. Adrian Fanjul (FFLCH-USP)\nProf. Ricardo Musse (FFLCH-USP)\nProf.  Sean Purdy (FFLCH-USP)\nDCE-Livre da USP\nADUSP\nSINTUSP\nAPG\nPresid\u00eancia da UNE\nOposi\u00e7\u00e3o de Esquerda da UNE\nANEL\nCSP-Conlutas\nF\u00f3rum dos Processados da USP\nDCE da UNICAMP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_536495926373424", "created_time": "2013-02-26T18:09:36+0000", "message": "Posicionamento do CAASO repudiando atividades de recep\u00e7\u00e3o aos calouros de car\u00e1ter machista."}]}