{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCVmCAf3V6YZCoysZBrsBkh6FvZB92hjArFErZA9Fq7fYqiAbAQrvjR26itkoapsNYZBo7rhWwLZAgx3pNcDmD7PD9FaDZACmokVO1VhkRMm1R8ZB2ZAmwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1398780973", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAuQVHNF5fuiAlozVybs03mYEvF6glqBU30ByBfAU1dzVKV5ZA8pu3UDICgcnhdnflAuBpSGN4ZAwTg07UbdFkdhdXRQ4rzRPDz9qSvWDbr8kLQZDZD&since=1399734001&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_649261145151825", "created_time": "2014-05-10T15:00:01+0000", "message": "N\u00c3O VAI TER RACISMO! - http://goo.gl/ZuX2wX\n\nNo dia 5 de abril todos assistimos a um caso b\u00e1rbaro de racismo na USP: um colega nosso, estudante negro do Direito, perseguido por um policial armado que o xingava de preto, sujo e macaco, ap\u00f3s haver investido com o carro no garoto. Desde ent\u00e3o, os Centros Acad\u00eamicos, DCE, ANEL e demais entidades e movimentos iniciaram uma forte campanha contra o racismo dentro e fora dos muros da universidade, com um ato no \u00faltimo dia 23, na Faculdade de Direito.\n\nNossa luta permanece firme para que o agressor seja punido e para que isto n\u00e3o se repita! "}, {"story": "Dce Livre da USP with Felipe Faria and 3 others.", "id": "169245436486734_648925995185340", "created_time": "2014-05-09T22:30:25+0000", "message": "Ap\u00f3s a sede ter limpa, \u00e9 o come\u00e7o da revitaliza\u00e7\u00e3o da sede do DCE. Novidades est\u00e3o por vir. Mais de 60 estudantes est\u00e3o na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE-Livre da USP. Estamos debatendo o Conselho de Centros Acad\u00eamicos que ir\u00e1 acontecer amanh\u00e3 e as iniciativas para o 15M!"}, {"id": "169245436486734_648881075189832", "created_time": "2014-05-09T20:46:49+0000", "message": "15M OS ESTUDANTES V\u00c3O A CAMPO CONTRA AS INJUSTI\u00c7AS DA USP - www.goo.gl/Kh9czs\n\nEsse cen\u00e1rio de prioridades invertidas tamb\u00e9m se relaciona com nossa universidade: em meio a uma situa\u00e7\u00e3o calamitosa da EACH (que est\u00e1 sem campus desde o come\u00e7o do ano) e a j\u00e1 anunciada crise or\u00e7ament\u00e1ria da USP (ver mat\u00e9ria sobre or\u00e7amento), a reitoria diz que o problema est\u00e1 no comprometimento com o sal\u00e1rio de professores e funcion\u00e1rios. Ao mesmo tempo corta verba de setores essenciais para o funcionamento da maior universidade do pa\u00eds. O reitor diz estar fazendo todo o poss\u00edvel, por\u00e9m sabemos que dezenas de funcion\u00e1rios da alta burocracia da USP (inclusive o pr\u00f3prio reitor) recebem sal\u00e1rio maior que o permitido por lei.\n\nTemos muitos motivos para movimentar a universidade, exigir educa\u00e7\u00e3o de qualidade dentro e fora da USP: \u201cFIFA GO HOME\u201d! O 15M \u00e9 a oportunidade de nos manifestarmos de maneira horizontal e democr\u00e1tica, fazendo uma s\u00edntese das demandas da universidade com as lutas gerais que permeiam o conjunto do nosso pa\u00eds! O DCE-Livre da USP ir\u00e1 organizar, durante a semana, atividades nos cursos para prepararmos e construirmos o 15M na USP tamb\u00e9m. Fique ligado, procure  algu\u00e9m da gest\u00e3o do DCE do seu curso e entre em movimento!"}, {"id": "169245436486734_648844958526777", "created_time": "2014-05-09T19:20:38+0000", "message": "Comunicado para as chapas que indicar\u00e3o RDs na reuni\u00e3o do CCA deste s\u00e1bado\n\nPara a indica\u00e7\u00e3o de Representantes Discentes dos Conselhos Centrais, s\u00e3o necess\u00e1rios os seguintes dados dos estudantes nomeados:\n\n- Nome completo\n- N\u00famero USP\n- Curso\n- Unidade\n- Endere\u00e7o\n- Telefone\n- E-mail\n\nA reuni\u00e3o do Conselho de Centros Acad\u00eamicos acontecer\u00e1 s\u00e1bado, 10 de maio, \u00e0s 13h na faculdade de Sa\u00fade Publica da USP (ao lado do Metr\u00f4 Cl\u00ednicas)"}, {"id": "169245436486734_648795021865104", "created_time": "2014-05-09T17:20:17+0000", "message": "ZAGO SEU SUPERSAL\u00c1RIO PAGA MEU CAMPO E MEU LABORAT\u00d3RIO\n\nRecentemente divulgado, os valores de 167 SUPERSAL\u00c1RIOS que a USP paga a alguns docentes seriam suficientes para cobrir TODO os cortes or\u00e7ament\u00e1rios em Manuten\u00e7\u00e3o de Laborat\u00f3rios e Trabalhos de Campo, e ainda sobra 1 milh\u00e3o para ser aplicado em outras \u00e1reas.\n\nVale lembrar que Zago anunciou os cortes no or\u00e7amento para o ano de 2014. E o Tribunal de Contas do Estado (TCE) rejeitou as contas da USP para 2014, na qual estavam os cortes or\u00e7ament\u00e1rios e os SUPERSAL\u00c1RIOS.\n\nPor isso que o DCE Livre da USP chama todos os estudantes a entrarem em campo por uma USP mais democr\u00e1tica e que seja verdadeiramente para os estudantes. Porque a invers\u00e3o de prioridades que n\u00f3s vemos na Copa do Mundo no Brasil, n\u00f3s tamb\u00e9m vemos esta invers\u00e3o na USP. Dia 15 de maio os estudantes entram em campo contra as injusti\u00e7as da USP!"}, {"id": "169245436486734_648336098577663", "created_time": "2014-05-08T16:00:20+0000", "message": "SELFIE DA SEMANA! TRIO PARADA DURA\n\nEsta selfie feita pelo governador \u00e9 muito simb\u00f3lica. Nela est\u00e3o o ex-reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas que recebe um sal\u00e1rio de 24 mil reais! J\u00e1 n\u00e3o bastasse a arbitr\u00e1ria e p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o da USP, que afundou a universidade em uma crise financeira e escancarou a universidade antidemocr\u00e1tica em que estudamos, agora ficamos sabendo que seu sal\u00e1rio \u00e9 6 mil reais a mais por m\u00eas do que o PERMITIDO por lei. Ao seu lado se encontra o ex-diretor da EACH Jos\u00e9 Jorge Boueri Filho, que \u00e9 o \u00fanico que foi deposto por estudantes, funcion\u00e1rios e professores na EACH-USP. \u00c9 um m\u00e9rito que poucos carregam! Seu sal\u00e1rio de quase 22 mil reais, 3 mil a mais, n\u00e3o faz jus seu t\u00edtulo de pior diretor da hist\u00f3ria da USP.\n\nIsso porque estamos falando de 2 dos 167 SUPERSAL\u00c1RIOS da USP! Imagine se toda renda mensal ilegal fosse revertida ao longo de todos esses anos para um programa ambiental de prote\u00e7\u00e3o da EACH. Por m\u00eas, s\u00f3 o excedente, seriam 623 mil reais! D\u00e1 uma barganha de 7 milh\u00f5es e 400 mil reais por ano de sal\u00e1rios ilegais pagos! A USP gastava 5,5 milh\u00f5es para a manuten\u00e7\u00e3o de todos os laborat\u00f3rios por ano, depois dos cortes s\u00f3 gasta 500 mil. O pre\u00e7o da descontamina\u00e7\u00e3o da EACH \u00e9 de 40 milh\u00f5es segundo o ex-superintendente de espa\u00e7o f\u00edsico da USP, em 5 anos j\u00e1 ter\u00edamos descontaminado a USP-leste, com planejamento talvez nem seria necess\u00e1rio interditar o campus da EACH.\n\nO Governador Alckmin continua a fingir, desde do ano passado, que a USP n\u00e3o \u00e9 responsabilidade sua. N\u00e3o d\u00e1 declara\u00e7\u00f5es e nem satisfa\u00e7\u00f5es, parece que a universidade nem est\u00e1 no seu estado ou faz parte de sua gest\u00e3o. Mesmo o Tribunal de Contas do Estado (TCE) ter rejeitado as contas da USP devido aos SUPERSAL\u00c1RIOS.\n\nPor essas e outras que no dia 15M, no qual o DCE quer levar as pautas da USP para rua, vamos tomar a cidade para mandar um recado para Alckmin e sua corja pol\u00edtica: BASTA DE PRIORIDADES INVERTIDAS! Com a Copa vemos no pa\u00eds o resultado de se inverter as prioridades do Estado para favorecer meia d\u00fazia de donos de construtoras e a FIFA, na USP se repete este cen\u00e1rio de invers\u00e3o, com outros favorecidos, mas com o mesmo CAOS para os estudantes e para a popula\u00e7\u00e3o.\n\nVeja a not\u00edcia: http://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2014/04/16/supersalario-na-usp-faz-tce-rejeitar-contas.htm?mobile"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's event.", "id": "169245436486734_647961068615166", "created_time": "2014-05-07T21:00:00+0000", "message": "A REITORIA E A DIRETORIA DA ECA QUEREM O FIM DE NOSSAS FESTAS\nMAS QUEREMOS DEIXAR CLARO: #VAITERQUINTAIBREJA!\n\nAmanh\u00e3, \u00e0 partir das 22h, na Prainha da ECA! #VEMPRAQiB!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_756090014430654", "created_time": "2014-05-07T19:44:53+0000"}, {"id": "169245436486734_647973588613914", "created_time": "2014-05-07T19:00:01+0000", "message": "GOVERNO DE S\u00c3O PAULO DEIXA DE REPASSAR R$ 2 BI EM 6 ANOS\n\nAo contr\u00e1rio do que diz o Reitor Zago, as causas da Crise Financeira da USP s\u00e3o muitas. Nenhuma delas, responsabilidade dos que estudam e trabalham para garantir as atividades vitais de produ\u00e7\u00e3o de conhecimento na USP.\n\nComo denunciou a ADUSP (Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP), as Universidades Estaduais Paulistas tiveram quase 2 BILH\u00d5ES DE REAIS sonegados pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo nos \u00faltimos 6 anos. Trata-se de uma Verba destinada \u00e0s Universidades por uma Lei Estadual.\n\nNos indigna o fato do Reitor Zago, mesmo tendo mandado uma carta \u00e0 toda Universidade de S\u00e3o Paulo, culpabilizando os sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios e professores, mesmo recebendo um supersal\u00e1rio ilegal, de valor superior ao do Governador do Estado, ter omitido essas informa\u00e7\u00f5es. Onde est\u00e1 a transpar\u00eancia, Zago?\n\nFonte: http://www.adusp.org.br/index.php/campanha-salarial-2014cs/1921-mais-um-capitulo-na-sonegacao"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente LGBTT da USP's post.", "id": "169245436486734_647932221951384", "created_time": "2014-05-07T17:31:01+0000", "message": "Nesse Domingo aconteceu a Parada LGBT de S\u00e3o Paulo! O Dce Livre da USP e a Frente LGBTT da USP, em conjunto com outras organiza\u00e7\u00f5es LGBTTT construiu o Bloco pela Aprova\u00e7\u00e3o do PL 5002/13, de Identidade de G\u00eanero! Confiram as fotos e se organizem em nossa Frente!"}, {"id": "169245436486734_647919141952692", "created_time": "2014-05-07T16:54:35+0000", "message": "15M: a juventude entra em campo contra as injusti\u00e7as da Copa!\n\nSegundo pesquisas de Opini\u00e3o, pelo menos metade das Brasileiras e Brasileiros s\u00e3o contra a realiza\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo da FIFA no Brasil. H\u00e1 34 dias de sua abertura, sabemos tamb\u00e9m que o n\u00famero de indignados cresce muito quando falamos das INJUSTI\u00c7AS DA COPA. \n\nO 15M, Dia Internacional de Indigna\u00e7\u00e3o e Mobiliza\u00e7\u00e3o contra as Injusti\u00e7as da Copa vem sendo constru\u00eddo por centenas de movimentos Sociais em todo Brasil: Comit\u00eas Populares da Copa, Movimentos de Moradia, Juventude, de Educa\u00e7\u00e3o e de Sa\u00fade.\n\nNa USP, al\u00e9m do DCE, dezenas de Centros Acad\u00eamicos de diversos campi tamb\u00e9m est\u00e3o se engajando nessa constru\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que n\u00e3o s\u00e3o poucos os motivos para nos indignarmos e nos mobilizarmos!\n\nFique por dentro, mobilize-se e seja ouvido! \n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/05/imagina-a-usp-na-copa-vamos-gritar-com-todo-o-brasil-fifa-go-home/"}, {"id": "169245436486734_647877541956852", "created_time": "2014-05-07T15:56:15+0000", "message": "IMAGINA A USP NA COPA! OU MELHOR, A COPA NA USP!\n\nO ex-superintendente de espa\u00e7o f\u00edsico Ant\u00f4nio Massola seriam necess\u00e1rios 40 milh\u00f5es de reais para descontaminar a EACH. S\u00f3 com o valor investido no Itaquer\u00e3o para a Copa do Mundo seria poss\u00edvel descontaminar a EACH 24 vezes. O problema s\u00e3o as prioridades invertidas!\n\nContra essa e todas as injusti\u00e7as da Copa do Mundo, dia 15M: a juventude entra em campo, em atos espalhas por todo Brasil, para lutar pelos nossos direitos!\n\nhttp://noticias.r7.com/educacao/noticias/descontaminacao-pode-custar-ate-metade-do-valor-da-construcao-da-usp-leste-20140419.html"}, {"id": "169245436486734_647518988659374", "created_time": "2014-05-06T21:00:56+0000", "message": "Outra obra que n\u00e3o entendeu a palavra \"congelada\" foi o pr\u00e9dio na consola\u00e7\u00e3o da USP, cuja a obra continua a todo o vapor. Como apontou o Jornal do Campus.\n\nhttp://www.jornaldocampus.usp.br/index.php/2014/05/contrariando-zago-obra-na-consolacao-continua/"}, {"id": "169245436486734_647142692030337", "created_time": "2014-05-06T19:00:01+0000", "message": "PROFESSORES DA USP N\u00c3O ACEITAR\u00c3O ARROCHO SALARIAL E CORTES NO ENSINO\n\nO Professor Chico Miraglia da ADUSP (Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP) deu uma entrevista para o jornal falando um pouco da nova gest\u00e3o de Zago e os problemas que a USP vem passando como a interdi\u00e7\u00e3o da EACH e os cortes orcament\u00e1rios. O Professor pontua tr\u00eas pontos centrais sobre a USP \"Por isso, consideramos tr\u00eas coisas a andarem juntas: transpar\u00eancia, democracia e financiamento p\u00fablico adequado para as universidades estaduais paulistas.\"."}, {"id": "169245436486734_647402518671021", "created_time": "2014-05-06T16:00:01+0000", "message": "ESTUDANTES VENCEM DIRETORIA DA ECA E CONQUISTAM REVOGA\u00c7\u00c3O DA COBRAN\u00c7A DE R$1790 DO CALC\n\nVia CA Lupe Cotrim\n\n\"Diante da mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes pelo \u201cREVOGA J\u00c1!\u201d, conquistamos a revoga\u00e7\u00e3o dos R$1790,00 cobrados indevidamente do CALC pela diretoria da ECA. \n\nA cobran\u00e7a foi feita depois que a diretoria da ECA \u201cprop\u00f4s\u201d ao CALC que n\u00e3o fossem mais realizadas as QiBs. Motivo: problemas de seguran\u00e7a \u2013 causados, segundo a diretoria, por aqueles frequentadores da QiB que n\u00e3o t\u00eam \u201cperfil de estudante\u201d, ou seja, a comunidade do entorno da USP, em sua maioria das vezes negra e pobre. \n\nEssa cobran\u00e7a \u00e9 s\u00f3 a ponta do iceberg: \u00e9 reflexo de um projeto de universidade dos governos, aplicado pelas diretorias e reitoria, para que a USP seja cada vez mais fechada, elitizada e privatizada. O problema de seguran\u00e7a na universidade, que \u00e9 um problema s\u00e9rio que deve ser discutido, foi utilizado pela diretoria para acabar com a QiB e, assim, seguir aprofundando seu projeto. \n\nA cobran\u00e7a \u00e9 uma forma de criminalizar a entidade e responsabiliz\u00e1-la por um problema que cabe ser resolvido pelas diretorias e reitoria, e n\u00e3o pelos estudantes. A falta de seguran\u00e7a n\u00e3o \u00e9 um problema s\u00f3 da QiB, mas de toda a USP. Furtos, assaltos e at\u00e9 mesmo estupros acontecem em todo o campus, em todas as festas, pontos de \u00f4nibus, etc, justamente pela pouca circula\u00e7\u00e3o de pessoas e linhas de \u00f4nibus, pouca ilumina\u00e7\u00e3o e pela reitoria n\u00e3o ter uma pol\u00edtica adequada para seguran\u00e7a da comunidade universit\u00e1ria \u2013 suas op\u00e7\u00f5es s\u00e3o: PPUSP, que mais zela pelo patrim\u00f4nio do que pelas pessoas, e Pol\u00edcia Militar, um aparato repressivo, resqu\u00edcio da ditadura militar. \n\nPrecisamos de um plano alternativo de seguran\u00e7a! A responsabilidade n\u00e3o \u00e9 do CALC e a culpa n\u00e3o \u00e9 da QiB! \n\nA nossa festa vai na contram\u00e3o desse projeto de universidade, pois, al\u00e9m de financiar nossa entidade e garantir nossa independ\u00eancia financeira, \u00e9 um espa\u00e7o de confraterniza\u00e7\u00e3o e lazer n\u00e3o s\u00f3 para os estudantes da USP, como tamb\u00e9m para a comunidade externa. \n\nA REVOGA\u00c7\u00c3O\nNo documento em anexo a diretoria se diz ser aberta ao di\u00e1logo e ouvir os estudantes. Mas a congrega\u00e7\u00e3o do dia 23, relatada pela representante discente Marcela Carbone, nos provou o contr\u00e1rio. Ao terem sido colocadas nossas reivindica\u00e7\u00f5es (revoga\u00e7\u00e3o da cobran\u00e7a e plen\u00e1ria das 3 categorias para debater seguran\u00e7a), a diretoria foi completamente intransigente e firme na sua posi\u00e7\u00e3o de nos responsabilizar e n\u00e3o revogar a cobran\u00e7a.\n\nDiante da aus\u00eancia de di\u00e1logo por parte da diretoria, a campanha REVOGA J\u00c1! foi votada democraticamente na Assembleia dos Estudantes da ECA do dia 23/04 e, a partir de ent\u00e3o, com crafts, panfletos, den\u00fancias no facebook e a possiblidade de tranca\u00e7o no pr\u00e9dio central pelos estudantes, a diretoria, pressionada, n\u00e3o viu outra alternativa sen\u00e3o ceder e revogar a cobran\u00e7a. E tamb\u00e9m se disp\u00f4s a convocar uma plen\u00e1ria das tr\u00eas categorias para debater um plano alternativo de seguran\u00e7a.\n\nE mais uma vez, a vit\u00f3ria s\u00f3 foi poss\u00edvel com a organiza\u00e7\u00e3o coletiva dos estudantes. Essa revoga\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da nossa organiza\u00e7\u00e3o e luta. \u00c9 m\u00e9rito dos estudantes e temos que no orgulhar disso. \n\nN\u00c3O VAMOS PARAR POR AQUI\nA assembleia tamb\u00e9m deliberou:\nA constru\u00e7\u00e3o de um semin\u00e1rio dos estudantes sobre seguran\u00e7a, a fim de elaborarmos coletivamente um plano alternativo de seguran\u00e7a, que reflita as demandas da comunidade universit\u00e1ria; \n\nE MAIS! Ainda essa semana, ser\u00e1 distribu\u00eddo um Jornal Especial da QiB, aprofundando todos esses debates.\n\nQue a Lupe esteja com voc\u00ea. Beijos. \nCentro Acad\u00eamico Lupe Cotrim\""}, {"id": "169245436486734_647363718674901", "created_time": "2014-05-06T14:35:00+0000", "message": "UNIVERSIDADES ESTADUAIS PAULISTAS TEM RECURSOS SONEGADOS\n\nConforme noticiado no Informativo ADUSP (Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP), as Universidades Estaduais Paulistas deixaram de receber do governo do Estado, s\u00f3 em 2013, R$ 540,41 milh\u00f5es, devido a manobras cont\u00e1beis. \nA Reitoria de Zago vem promovendo dezenas de cortes or\u00e7ament\u00e1rios que prejudicam as atividades vitais da USP escondendo esse tipo de informa\u00e7\u00e3o da Comunidade Universit\u00e1ria"}, {"id": "169245436486734_646986825379257", "created_time": "2014-05-06T00:00:01+0000", "message": "Esse cen\u00e1rio de prioridades invertidas tamb\u00e9m se relaciona com nossa universidade: em meio a uma situa\u00e7\u00e3o calamitosa da EACH (que est\u00e1 sem campus desde o come\u00e7o do ano) e a j\u00e1 anunciada crise or\u00e7ament\u00e1ria da USP (ver mat\u00e9ria sobre or\u00e7amento), a reitoria diz que o problema est\u00e1 no comprometimento com o sal\u00e1rio de professores e funcion\u00e1rios. Ao mesmo tempo corta verba de setores essenciais para o funcionamento da maior universidade do pa\u00eds. O reitor diz estar fazendo todo o poss\u00edvel, por\u00e9m sabemos que dezenas de funcion\u00e1rios da alta burocracia da USP (inclusive o pr\u00f3prio reitor) recebem sal\u00e1rio maior que o permitido por lei."}, {"id": "169245436486734_647076455370294", "created_time": "2014-05-05T22:00:00+0000", "message": "O BUSP NOSSO DE CADA DIA, E NOITE\n\nEstamos habituados, infelizmente, a lidar todos os dias com o transporte da cidade de S\u00e3o Paulo, que em hor\u00e1rios de pico chega a deixar as pessoas 3 horas no trajeto trabalho-casa ou trabalho-faculdade. Quando chegamos no metro Butant\u00e3 o cen\u00e1rio se repete e at\u00e9 se agrava, filas intermin\u00e1veis para os circulares e sempre lotados. Mais tempo perdido em um percurso que deveria ser f\u00e1cil de se realizar, afinal a USP est\u00e1 ali do lado.\n\nDesde da vinda dos circulares BUSP, uma parceria da Reitoria com a SPTrans, as linhas municipais que ligavam a cidade universit\u00e1ria come\u00e7aram a ser cortadas agravando a lota\u00e7\u00e3o do BUSP. A gratuidade total que tinha os circulares da USP agora \u00e9 exclusividade s\u00f3 de estudantes, funcion\u00e1rios e professores, agora funcion\u00e1rios terceirizados e visitantes pagam 3 reais para acessar a USP do metr\u00f4. Todas as decis\u00f5es n\u00e3o passaram nem pelos estudantes e nem funcion\u00e1rios, somente por poucos professores que talvez nunca tenham pego o circular. Decis\u00f5es anti-democr\u00e1ticas sobre o dia a dia da universidade que foram tomadas sem nenhum tipo de consulta a comunidade universit\u00e1ria.\n\nNos finais de semana os moradores do CRUSP sofrem com poucos linhas e casos relatados de intervalo de tempo \u00f4nibus para \u00f4nibus de at\u00e9 2 horas! Tudo isso para sair da Cidade Universit\u00e1ria. Por isso precisamos de mais circulares com intervalos menores, isso casado com o aumento de n\u00famero de linhas de \u00f4nibus para mais zonas das cidades. Na USP \u00e9 onde fica evidente a demora do transporte paulista para percorrer t\u00e3o pouca dist\u00e2ncia. Precisamos mudar esse cen\u00e1rio."}, {"id": "169245436486734_647051518706121", "created_time": "2014-05-05T21:15:00+0000", "message": "Essa \u00e9 a sa\u00edda Zago: http://goo.gl/NzQs7y"}, {"id": "169245436486734_646581695419770", "created_time": "2014-05-05T00:27:18+0000", "message": "CARTA \u00c0 COMUNIDADE UNIVERSITARIA EM RESPOSTA AO REITOR ZAGO\n\n N\u00f3s n\u00e3o vamos pagar nada: A Sa\u00edda para a Crise da USP \u00e9 mais investimento na Educa\u00e7\u00e3o! O novo Reitor, Marco Antonio Zago anunciou, logo no in\u00edcio de sua gest\u00e3o, um pacote de cortes or\u00e7ament\u00e1rios que vem prejudicando diversas atividades vitais da Universidade, sem explica\u00e7\u00f5es sobre as causas do rombo financeiro da USP.\n\n Diante de toda situa\u00e7\u00e3o e tr\u00eas meses ap\u00f3s o in\u00edcio da implementa\u00e7\u00e3o dessa pol\u00edtica, Zago enviou a todos os professores, funcion\u00e1rios e estudantes uma carta que se pretendia como \u201cexplica\u00e7\u00e3o\u201d para os cortes or\u00e7ament\u00e1rios, mas que n\u00e3o apresenta solu\u00e7\u00f5es e cria mais confus\u00f5es sobre sua causa.\n\nA Gest\u00e3o do DCE Livre da USP pretende, com essa carta-resposta, contribuir com o esclarecimento da crise financeira da USP e se manifestar acerca dos rumos que acredita que nossa Universidade deve seguir."}, {"id": "169245436486734_646549578756315", "created_time": "2014-05-04T22:21:00+0000", "message": "Em recente carta do Reitor a comunidade universit\u00e1ria, Zago anuncia que est\u00e3o congeladas as obras e a contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios. Pois bem, dois pesos, duas medidas. Para quem passa perto do centro de conven\u00e7\u00f5es v\u00ea que \"congelado\" n\u00e3o \u00e9 bem a palavra que se encaixa ali, as obras de acabamento continuam para terminar o centro em tempo.\n\nOutra obra que n\u00e3o entendeu a palavra \"congelada\" foi o pr\u00e9dio na consola\u00e7\u00e3o da USP, cuja a obra continua a todo o vapor. Como apontou o Jornal do Campus.\n\nhttp://www.jornaldocampus.usp.br/index.php/2014/05/contrariando-zago-obra-na-consolacao-continua/"}, {"id": "169245436486734_645574128853860", "created_time": "2014-05-02T18:49:57+0000", "message": "Devido ao feriado, n\u00e3o haver\u00e1 reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do DCE hoje, sexta-feira."}, {"id": "169245436486734_645100248901248", "created_time": "2014-05-01T17:11:15+0000", "message": "EM DEFESA DA UNIVERSIDADE P\u00daBLICA E GRATUITA\n\nO DCE da USP repudia o editorial publicado pela Folha de S\u00e3o Paulo de hoje, em que se sugere a cobran\u00e7a de mensalidades na USP frente \u00e0 atual crise or\u00e7ament\u00e1ria.\n\nTamb\u00e9m questionamos a carta recentemente enviada por Zago a professores, funcion\u00e1rios e estudantes da USP, em que o reitor pede a confian\u00e7a de todos para seguir com suas medidas.\nEm uma universidade, nosso papel n\u00e3o \u00e9 de \"confiar\" no reitor, mas sim de exigir cada vez mais democracia, transpar\u00eancia e investimento correto do dinheiro p\u00fablico. Jamais se pode abrir m\u00e3o das atividades vitais de uma universidade. Pelo contr\u00e1rio, o que se deve combater s\u00e3o os pr\u00f3prios luxos e privil\u00e9gios de uma casta de dirigentes, como t\u00e3o bem v\u00edamos na \u00e9poca de Rodas.\n\nEm breve, nos pronunciaremos oficialmente a respeito das atuais pol\u00edticas or\u00e7ament\u00e1rias da reitoria, al\u00e9m do ataque de hoje a partir da Folha de S\u00e3o Paulo.\n\nPor ora, deixamos claro que a Universidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 p\u00fablica e gratuita e sempre ser\u00e1. O DCE-Livre da USP luta cotidianamente para que isso exista em benef\u00edcio de toda popula\u00e7\u00e3o, que tem direito de acessar a universidade e com a qual estamos unidos em defesa da educa\u00e7\u00e3o no Brasil."}, {"id": "169245436486734_644789682265638", "created_time": "2014-04-30T21:53:31+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo a primeira reuni\u00e3o do DCE com mais de 60 estudantes. Vamos debater como ser\u00e1 o 15M na USP."}, {"id": "169245436486734_644189518992321", "created_time": "2014-04-29T14:16:13+0000", "message": "A congrega\u00e7\u00e3o da USP Leste votou em repudiar as declara\u00e7\u00f5es do superintendente Oswaldo Nakao e pedir seu afastamento da comiss\u00e3o ambiental encarregada de resolver o problema do campus da EACH. A tr\u00eas semanas Nakao chegou a dizer que a crise no campus da USP Leste era por conta de partidos que tentavam melar o governador Alckmin. \n\nNakao \u00e9 o atual respons\u00e1vel da Reitoria para solucionar a crise na EACH, mas o professor tem se mostrado indisposto a resolver a prioridade n\u00famero 1 da gest\u00e3o de Zago. Estudantes come\u00e7am a deixar seus cursos, porque \u00e9 imposs\u00edvel cursar uma gradua\u00e7\u00e3o que foi esparramada pela cidade de S\u00e3o Paulo. Eles tamb\u00e9m reclamam da perda da viv\u00eancia e socializa\u00e7\u00e3o dos alunos.\n\nNakao, parece que voc\u00ea quer melar a vida de muitos. "}]}