{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBXo1DukcWfU1pB28QJ1NPcZCdDRT9uG8WmkZCVwSTN9FkF7ZCqqN7ZAT82dhbCKcnGzW2AKQ5HZCPZCGE5Gcf2qZAgMKf47eTE8KiZCGfYw2SRWtdeTQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1441211757", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCTupQGiZBJj1A8ftGwE3imqSy25cveHiIYTknCyIiKCGX6jdc3vZCYdl0FZCXhPAArqKXz7JnkwjycV6fZBSOul2Qe7BvdYLZCf6dQkZCFccMvD2OAZDZD&since=1442250001&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_910840412327229", "created_time": "2015-09-14T17:00:01+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nPlen\u00e1ria de estudantes e trabalhadores da USP: RUMO AO DIA 18!\n15/09, ter\u00e7a-feira, \u00e0s 18 horas no SINTUSP\n\nN\u00f3s estudantes e trabalhadores da USP estamos atentos ao cen\u00e1rio nacional e sabemos que as lutas que travamos dentro da universidade devem se unificar com as lutas l\u00e1 de fora. Num momento em que o pa\u00eds est\u00e1 profundamente polarizado, com um governo que ataca os trabalhadores e uma oposi\u00e7\u00e3o de direita que tenta se postular como alternativa, debater a conjuntura nacional se torna mais do que necess\u00e1rio.\n\nA classe trabalhadora e a juventude do pa\u00eds est\u00e3o sofrendo os efeitos da pol\u00edtica do governo federal, do Congresso Nacional e da oposi\u00e7\u00e3o burguesa chefiada pelo PSDB, de jogar nas nossas costas os custos da crise econ\u00f4mica. Para defender os lucros dos banqueiros, dos grandes empres\u00e1rios e os privil\u00e9gios dos pol\u00edticos permitem as demiss\u00f5es nas empresas, o corte de direitos trabalhistas, o aumento das tarifas, o rebaixamento dos sal\u00e1rios, o corte de verbas da Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Moradia, a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, etc. E ainda est\u00e3o privatizando, grande parte da Petrobr\u00e1s e outras estatais.\n\nEm meio a essa crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica, vimos manifesta\u00e7\u00f5es como a do dia 16/08 apoiadas por A\u00e9cio Neves do PSDB e Eduardo Cunha do PMDB, que defendem que seja o Congresso Nacional corrupto a tirar o governo e indicar um deles para governar, atrav\u00e9s da via do \u201cimpeachment\u201d. Ou manifesta\u00e7\u00f5es como a do dia 20/08, convocada pela CUT, MST e UNE, em defesa do governo que nos ataca.\n\nNenhum desses polos nos representam, pois na pr\u00e1tica defendem o mesmo projeto de cortes em nossos direitos para benificar os grandes banqueiros. Sendo assim precisamos construir uma via completamente independente dos governos e dos grandes empres\u00e1rios, que defenda de fato os interesses da juventude e dos trabalhadores. Nesse sentido a CSP-Conlutas, junto com o Espa\u00e7o Unidade de A\u00e7\u00e3o, e diversas outras entidades e gupos pol\u00edticos, est\u00e3o convocando uma manifesta\u00e7\u00e3o nacional no dia 18 de setembro contra o governo do PT, o Congresso Nacional e tamb\u00e9m contra o PSDB.\n\nA classe trabalhadora precisa tomar em suas m\u00e3os a tarefa de botar essa corja toda para fora e derrotar tamb\u00e9m esse ajuste fiscal. A classe trabalhadora, junto com a juventude e a todos setores populares, mobilizada, tem for\u00e7a para derrotar todos eles e impor a defesa dos seus direitos e um governo seu. Por isso, a manifesta\u00e7\u00e3o do dia 18 de setembro \u00e9 um primeiro passo para que a classe trabalhadora possa construir uma alternativa de luta ao governo Dilma (PT) e ao PSDB.\n\nPor isso queremos construir uma plen\u00e1ria de trabalhadores e estudantes da USP, para construirmos uma forte delega\u00e7\u00e3o para essa marcha.\n\nColetivos e entidades com presen\u00e7a confirmada:\nDCE Livre da USP\nSINTUSP\nCALC\nANEL\nJUNTOS\nJUVENTUDE \u00c0S RUAS\nTERRIT\u00d3RIO LIVRE\nRIZOMA\nCOLETIVO PARA AL\u00c9M DOS MUROS\nMOVIMENTO MULHERES EM LUTA\nQUILOMBO RA\u00c7A E CLASSE\nUJC\n\nCONTRA DILMA-PT; CUNHA, RENAN E TEMER-PMDB; CONTRA A\u00c9CIO-PSDB\n\nDERROTAR O AJUSTE FISCAL E A AGENDA BRASIL; QUE OS RICOS PAGUEM PELA CRISE!\n\nPOR UMA ALTERNATIVA CLASSISTA DOS TRABALHADORES, DA JUVENTUDE E DO POVO POBRE!\n\nEvento da marcha: https://www.facebook.com/events/1484021301894892/\nEvento da plen\u00e1ria: https://www.facebook.com/events/944116695649161/"}, {"id": "169245436486734_910827192328551", "created_time": "2015-09-14T15:13:49+0000", "message": "[CONGRESSO DE ESTUDANTES] \nATEN\u00c7\u00c3O:\n\nSe encerra hoje o prazo para a entrega das teses de contribui\u00e7\u00e3o ao XII Congresso de Estudantes da USP. \n\nDeve ser entregue uma vers\u00e3o impressa a partir das 18h na sede do DCE e uma vers\u00e3o digital (enviada para o email xiicongressodeestudantes@gmail.com)."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_910579759019961", "created_time": "2015-09-14T03:15:34+0000", "message": "S\u00e3o Carlos rumo ao Congresso!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAHIS USP's event.", "id": "169245436486734_910310182380252", "created_time": "2015-09-13T13:48:56+0000", "message": "Na capital, Cahis organiza debate entre chapas ao XII CONGRESSO DE ESTUDANTES DA USP"}, {"id": "169245436486734_909922865752317", "created_time": "2015-09-12T18:51:18+0000", "message": "Carta do Movimento Estudantil Brasileiro rumo \u00e0 Marcha dos Trabalhadores e das Trabalhadoras contra o governo Dilma e a oposi\u00e7\u00e3o de direita no dia 18 de Setembro em S\u00e3o Paulo\n\nA crise econ\u00f4mica tem feito v\u00edtimas em todo o mundo. A juventude \u00e9 o setor mais afetado. Somos os primeiros a serem demitidos, estamos nos postos de trabalho mais prec\u00e1rios, sofremos com os cortes nos servi\u00e7os p\u00fablicos e a retirada de direitos sociais.  Al\u00e9m de tudo isso, somos os que mais sofrem com a repress\u00e3o e a falta de liberdades democr\u00e1ticas. A cada dia que passa, temos o nosso futuro ainda mais amea\u00e7ado.\n\nAqui no Brasil, os ataques do governo Dilma e da oposi\u00e7\u00e3o de direita t\u00eam sido dur\u00edssimos e muito mais vem pela frente. Os indicadores econ\u00f4micos apontam recess\u00e3o em 2015 e 2016 e a pol\u00edtica de Ajuste Fiscal aprofunda esse quadro. Com isso, os patr\u00f5es jogam o peso da crise para o povo trabalhador e tentam garantir seu lucro com demiss\u00f5es e amea\u00e7as de redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios por meio do PPE. Ao mesmo tempo, seguem as privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal na Petrobr\u00e1s, nos portos, aeroportos e rodovias. Os governos estaduais tamb\u00e9m privatizam, como a privatiza\u00e7\u00e3o da linha 5 do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo e da companhia de energia de Goi\u00e1s, ambos feitos pelo PSDB. A privatiza\u00e7\u00e3o da linha 5 do metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo e da companhia de energia de Goi\u00e1s, ambos feitos pelo PSDB, mostram que a mesma pol\u00edtica de privatiza\u00e7\u00e3o \u00e9 compartilhada por governos estaduais, bem como a pol\u00edtica de cortes e ajuste praticada pelo governo Sartori no RS \u00e9 irm\u00e3 da implementada por Dilma/Levy.\n\nAvan\u00e7a tamb\u00e9m a crise social. As chacinas nos estados do Amazonas e S\u00e3o Paulo, matando 48 e 19 pessoas, respectivamente, maioridade de jovens e negros, se somam aos atentados contra haitianos na capital paulista. Na C\u00e2mara dos Deputados, est\u00e1 sendo votado um projeto de lei que visa aumentar a criminaliza\u00e7\u00e3o dos ativistas, a chamada Lei Antiterrorismo.\n\n O governo federal cortou mais de 70 bilh\u00f5es do or\u00e7amento dos servi\u00e7os p\u00fablicos. Agora, o PT, em alian\u00e7a com os bancos e a velha direita, prepara mais um novo ataque, a Agenda Brasil, o verdadeiro golpe em curso hoje no Brasil. \nUnificados em torno dessa tarefa, a velha direita de dentro do governo, encabe\u00e7ada por Renan Calheiros, se lan\u00e7a a dar as m\u00e3os ao governo em meio a forte crise pol\u00edtica. A grande burguesia faz o mesmo, por meio da FIESP e FIRJAN, Globo, \u201cThe Financial Times\u201d e do apoio dos principais porta-vozes do imperialismo mundial, Obama e Angela Merkel.\n\nO corte da educa\u00e7\u00e3o, mais de 11 bilh\u00f5es, caminha para destruir as universidades brasileiras de forma muito acelerada. Os programas de assist\u00eancia estudantil s\u00e3o alguns dos principais alvos dos cortes, prejudicando a perman\u00eancia dos estudantes pobres e negros, bolsistas e cotistas. As bolsas e projetos de inicia\u00e7\u00e3o cient\u00edfica tamb\u00e9m est\u00e3o entre as principais \u00e1reas afetadas. Na \u00faltima semana, faltou energia na UFF, pois a conta n\u00e3o foi paga. O reitor da UFMA declarou que a universidade ter\u00e1 que fechar as portas por tempo indeterminado por falta de recursos. Os exemplos s\u00e3o in\u00fameros e, por isso, decidimos, em v\u00e1rias universidades, construir greves estudantis. Esse \u00e9 o caso da UFRJ, UFBA, UNEB, UFMS, UFPR, UFC, UFGD, UFCG, UFF e UNIRIO. E mesmo onde n\u00e3o tem greve, tem luta, como na UFSC, UNIFESP e UFRGS e muitas outras.\n\nNo \u00faltimo dia 11 de agosto, sa\u00edamos \u00e0s ruas, com muita unidade, contra os cortes de Dilma na educa\u00e7\u00e3o e a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. E, assim, mostramos que \u00e9 poss\u00edvel e necess\u00e1rio lutar contra o governo petista e a velha direita para defender os direitos dos trabalhadores e da juventude. Recentemente tamb\u00e9m a greve dos trabalhadores da GM conseguiu impedir mais de 700 demiss\u00f5es, al\u00e9m do heroico exemplo da greve dos Servidores P\u00fablicos Federais ultrapassando a marca de 90 dias. Agora \u00e9 hora de darmos um passo em frente e colocar o bloco dos trabalhadores e da juventude nas ruas e materializar um campo pol\u00edtico alternativo, contra a falsa polariza\u00e7\u00e3o entre PT \u2013 PSDB \u2013 PMDB.\n\nDessa forma, para lutar contra para lutar contra os partidos e governos que aplicam o ajuste e retiram direitos do povo trabalhador, bem como para fortalecer uma alternativa, o Movimento Estudantil Brasileiro decidiu por se integrar na constru\u00e7\u00e3o da Marcha dos Trabalhadores e das Trabalhadoras, que vai ocorrer em S\u00e3o Paulo, no dia 18 de setembro. Na dia seguinte, 19/09, vamos realizar tamb\u00e9m um Encontro Nacional Sindical e Popular, para debater e apontar a continuidade das mobiliza\u00e7\u00f5es. Dessa forma, convocamos o conjunto dos estudantes e das entidades estudantis, das universidades, institutos e escolas, p\u00fablicas e privadas, a se somar nessa grande iniciativa de luta.\n\n- Contra Dilma-PT, Cunha e Temer -PMDB e A\u00e9cio - PSDB;\n - Contra os cortes de Dilma na Educa\u00e7\u00e3o! Derrotar o ajuste fiscal!\n- Que os ricos paguem pela crise! Auditoria e suspens\u00e3o do pagamento da D\u00edvida P\u00fablica!\n- N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal! N\u00e3o \u00e0s altera\u00e7\u00f5es no ECA!\n- Fora Cunha e todos os Corruptos!\n- N\u00e3o \u00e0 Lei antiterrorismo! Lutar n\u00e3o \u00e9 crime!\n- N\u00e3o ao genoc\u00eddio da juventude negra! Desmilitariza\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia!\n- Por uma alternativa classistas dos trabalhadores, da juventude e do povo pobre!"}, {"id": "169245436486734_909876975756906", "created_time": "2015-09-12T16:57:56+0000", "message": "MARCHA NACIONAL DOS TRABALHADORES E DAS TRABALHADORAS!\n18/09 \u00e0s 17h no V\u00e3o do MASP!\n\nCONTRA DILMA-PT; CUNHA, RENAN E TEMER-PMDB; CONTRA A\u00c9CIO-PSDB\n\nDERROTAR O AJUSTE FISCAL E A AGENDA BRASIL; QUE OS RICOS PAGUEM PELA CRISE!\n\nPOR UMA ALTERNATIVA CLASSISTA DOS TRABALHADORES, DA JUVENTUDE E DO POVO POBRE!\n\nEvento da marcha: https://www.facebook.com/events/1484021301894892/\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jtL-Kwky13g"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their video.", "id": "169245436486734_909798085764795", "created_time": "2015-09-12T14:22:28+0000", "message": "SOBRE AS BOLSAS PIBIC E PIBITI - CNPq  / E O PROGRAMA UNIFICADO DE BOLSAS DE ESTUDO.\n\nNesta segunda-feira, dia 14/09, o DCE e a Secretaria Acad\u00eamica da Eng. Aeron\u00e1utica da USP - S\u00e3o Carlos (SAAERO) ir\u00e3o se encontrar com um dos assessores de gabinete do Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa da USP. A reuni\u00e3o acontecer\u00e1 as 10h, em S\u00e3o Carlos. N\u00e3o nos conformamos com a resposta do Pr\u00f3-Reitor de Pesquisa, dizendo que tudo j\u00e1 tinha sido resolvido! H\u00e1 estudantes que n\u00e3o receberam ainda nem bolsa, nem esclarecimento sobre o ocorrido.\n\nContextualiza\u00e7\u00e3o:\nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/videos/900933356651268/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_944116695649161", "created_time": "2015-09-12T13:38:35+0000"}, {"id": "169245436486734_909247885819815", "created_time": "2015-09-11T20:15:00+0000", "message": "P\u00c9SSIMA GEST\u00c3O DE RECURSOS FEITA POR ZAGO\n\nO reitor segue em seu descaso com a comunidade universit\u00e1ria com o fechamento das vagas em creches.\n\nO que Zago quer fazer com as creches da USP?"}, {"id": "169245436486734_909417649136172", "created_time": "2015-09-11T20:01:30+0000", "message": "RETROCESSO N\u00c3O TEM FIM NA ESALQ\n\nAproveitando a semana da p\u00e1tria, dire\u00e7\u00e3o da ESALQ removeu a escada do castelinho, espa\u00e7o interno do Centro de Viv\u00eancias da ESALQ.\n\nDois motivos levam ao por qu\u00ea daquela escada ter sido tirada. A primeira \u00e9 a tentativa de silenciamento dos estudantes. Na semana passada duas faixas de protesto haviam sido colocadas no topo do C.V., onde s\u00f3 d\u00e1 para ter acesso pelo castelinho. No entanto, elas foram retiradas e somente a faixa de uma festa tradicional de uma rep\u00fablica da ESALQ, com o desenho sensual de uma mulher que foi fixado l\u00e1, continua por l\u00e1.\n\nEm segundo lugar, a criminaliza\u00e7\u00e3o da maconha. O castelinho \u00e9 conhecido como um local recreativo e antes da retirada da escada somente as picha\u00e7\u00f5es sobre maconha que existiam l\u00e1 foram apagadas, dentre muitas. Al\u00e9m disso, a partir de determinado momento do ano um funcion\u00e1rio a paisana da ESALQ come\u00e7ou a frequentar o C.V. para observar o fluxo de estudantes no espa\u00e7o, n\u00e3o bastando as c\u00e2meras instaladas para coibir o uso do C.V. pelos estudantes. \n\nNo entanto, a cultura da cacha\u00e7a e do reacionarismo \u00e9 mantida \u00e0s limpas. N\u00e3o s\u00e3o poucos os jovens que utilizam drogas no seu cotidiano, sejam elas l\u00edcitas ou il\u00edcitas, e a comunidade esalqueana segue criminalizando a maconha, fazendo um debate simplista e moralista a cerca dessa quest\u00e3o. Ignorando inclusive o fato da cacha\u00e7a estar ligada diretamente ao trote da ESALQ, tendo ponto de venda de cacha\u00e7as artesanais fabricadas pela institui\u00e7\u00e3o dentro do campus. A incoer\u00eancia \u00e9 constante!\n\nEnquanto isso casos de abusos sexuais, morais e psicol\u00f3gicos seguem impunes pela institui\u00e7\u00e3o!\n\nN\u00f3s do DCE de Piracicaba repudiamos tal atitude! N\u00e3o \u00e9 de hoje que tentativas de impedir o uso do espa\u00e7o p\u00fablico da ESALQ acontecem, criminalizando as poucas festas que aconteciam dentro do campus! Al\u00e9m disso, tentam barrar a organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos estudantes, removendo tamb\u00e9m salas de centros acad\u00eamicos!\n\nEm tempos de retrocessos, convocamos as e os estudantes a se unirem conosco por nossos direitos!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa's event.", "id": "169245436486734_908860175858586", "created_time": "2015-09-10T22:26:34+0000", "message": "Quarta-feira, 17h30\n\nMesa pr\u00e9 Congresso em RI, sobre seguran\u00e7a na USP! Todxs convidadxs!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_907545715990032", "created_time": "2015-09-08T17:47:26+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cursinho Popular Edson Lu\u00eds's event.", "id": "169245436486734_907503392660931", "created_time": "2015-09-08T15:51:46+0000", "message": "[CAPITAL]\n\n\"Em 2015 completou quatro anos do semin\u00e1rio \u201c\u00c0s Portas da Universidade: Alternativas de Acesso ao Ensino Superior\", atividade que contou com diversos educadores, militantes da educa\u00e7\u00e3o e que originou no livro com o mesmo nome.\n\nEsse ano tamb\u00e9m est\u00e1 sendo marcado pela crise no nosso pa\u00eds, prejudicando, principalmente trabalhadoras/res que sofrem com os ajustes e a juventude perif\u00e9rica que tem o acesso \u00e0s universidades ainda mais limitado, devido ao corte da educa\u00e7\u00e3o. \n\nPor isso, n\u00f3s do cursinho popular Edson Lu\u00eds convidamos todas e todos para uma reflex\u00e3o sobre a universidade brasileira diante desse per\u00edodo.\n\nQueremos retomar a mem\u00f3ria da discuss\u00e3o do Semin\u00e1rio \"\u00c0s Portas da Universidade: Alternativas de Acesso ao Ensino Superior\" - para realizar um diagn\u00f3stico das mudan\u00e7as e necessidades em rela\u00e7\u00e3o ao acesso do ensino superior desde 2011 at\u00e9 o momento atual, se baseando na segrega\u00e7\u00e3o antes dos \u201cport\u00f5es\u201d - a segrega\u00e7\u00e3o s\u00f3cio-espacial e a deteriora\u00e7\u00e3o do ensino p\u00fablico - bem como socializar a reflex\u00e3o da import\u00e2ncia e do papel do movimento de cursinhos populares para fazer frente a essa elitiza\u00e7\u00e3o.\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared FEA Sem Catracas's photo.", "id": "169245436486734_907481275996476", "created_time": "2015-09-08T15:15:21+0000", "message": "[CAPITAL]\n\nCATRACAS NA FEA\n\nNa contram\u00e3o da opini\u00e3o estudantil catracas s\u00e3o instaladas na FEA. Precisamos lutar por uma USP p\u00fablica de verdade e aberta sem restri\u00e7\u00f5es ou constrangimentos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_920623484676228", "created_time": "2015-09-05T01:56:23+0000"}, {"id": "169245436486734_904113569666580", "created_time": "2015-09-04T15:45:02+0000", "message": "Mais uma vez o governo federal corta da educa\u00e7\u00e3o! Isso ainda sob o slogan mentiroso \"p\u00e1tria educadora\"!"}, {"id": "169245436486734_904095276335076", "created_time": "2015-09-03T20:00:02+0000", "message": "O QUE O REITOR ZAGO QUER FAZER COM AS MULHERES DA USP?\n\nDiante das den\u00fancias de viol\u00eancia \u00e0 mulher na universidade, Zago se quer se pronuncia sobre. A reitoria da USP parece querer \"proteger\" seu nome abafando os casos de estupro que tem sido investigados e negligenciando as v\u00edtimas."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Lupe Cotrim - CALC's event.", "id": "169245436486734_904159929661944", "created_time": "2015-09-03T15:29:22+0000", "message": "VAI TER FESTA NA USP SIM!\n\nHoje \u00e9 dia de Quinta i Breja na ECA"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista Raiz Ful\u00f4's event.", "id": "169245436486734_904123819665555", "created_time": "2015-09-03T15:00:01+0000", "message": "[PIRACICABA]\n\nHoje \u00e0s 14h vai acontecer na ESALQ um ato organizado pelo Coletivo Feminista Raiz Ful\u00f4 pela finaliza\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da sindic\u00e2ncia a respeito do cartaz colocado no centro de Vivencia do campus! \n\nNo semestre passado, ocorreram diversas den\u00fancias no campus e dentre elas, uma referente um cartaz que expunha alunas da faculdade, relacionando-as a caracter\u00edsticas f\u00edsicas e sexuais. Esse ranking foi confeccionado por estudantes ligados ao Conselho de Rep\u00fablicas e foi amplamente denunciado e divulgado, tendo repercuss\u00e3o nacional.\n\nMesmo assim, a universidade se recusa a travar um debate s\u00e9rio sobre opress\u00f5es no campus e se isenta do comprometimento de responsabilizar e punir os envolvidos.\n\nN\u00f3s n\u00e3o vamos nos calar! Machistas, racistas e LGBTf\u00f3bicos n\u00e3o passar\u00e3o!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1102396209788080/"}, {"id": "169245436486734_904119886332615", "created_time": "2015-09-03T13:59:11+0000", "message": "Essa \u00e9 a reitoria da USP!\n\nSe escolhe desperdi\u00e7ar dinheiro ao inv\u00e9s de oferecer servi\u00e7os b\u00e1sicos \u00e0 comunidade universit\u00e1ria e perman\u00eancia estudantil.\nEnquanto isso a corrup\u00e7\u00e3o se intensifica na universidade por meio das funda\u00e7\u00f5es, com o consentimento - e apoio, como no caso da FUSP - do reitor Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Thais Bueno's event.", "id": "169245436486734_904074189670518", "created_time": "2015-09-03T13:00:01+0000", "message": "AMANH\u00c3\n\nMesa sobre a viol\u00eancia na universidade organizada pelos alunos da geografia.\n\u00c0s 18h, no anfiteatro da geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Pr\u00f3-Produ\u00e7\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_903830723028198", "created_time": "2015-09-02T22:22:58+0000", "message": "O pr\u00f3ximo espa\u00e7o, em S\u00e3o Carlos, pr\u00e9-congressual de estudantes da USP ser\u00e1 nesta sexta-feira, dia 4 de setembro, e est\u00e1 sendo organizado pela Secretaria Acad\u00eamica Pr\u00f3-Produ\u00e7\u00e3o.\n\nNeste espa\u00e7o, debateremos opress\u00f5es, abusos de autoridade, ass\u00e9dio moral, ou outros tipos de viol\u00eancia praticados em salas de aula na Universidade, com enfoque nos cursos de exatas do campus de S\u00e3o Carlos, como a Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 passou por isso? E n\u00e3o soube onde/como denunciar? Ou tentou denunciar e n\u00e3o deu em nada? Ou nem tentou, por medo? Enfim! Vamos l\u00e1 debater, e ver o que podemos fazer pra mudar essa realidade!"}, {"id": "169245436486734_903803759697561", "created_time": "2015-09-02T20:49:06+0000", "message": "Zago precisa urgentemente repensar a forma que vem negligenciando a seguran\u00e7a na universidade. Ter precarizado a guarda universit\u00e1ria - e recorrido \u00e0 PM na cidade universit\u00e1ria - claramente n\u00e3o trouxe os resultados esperados. \u00c9 hora do reitor ouvir xs estudantes!"}, {"id": "169245436486734_903774416367162", "created_time": "2015-09-02T19:41:23+0000", "message": "[Capital]\n\nRoda de conversa sobre o novo policiamento da USP:\n\n15.09 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria, na FFLCH."}, {"id": "169245436486734_903623699715567", "created_time": "2015-09-02T16:35:57+0000", "message": "JORNAL DO CAMPUS: ENTREVISTA EXCLUSIVA COM O DIRETOR DA FFLCH SOBRE O ESTUDANTE BALEADO ONTEM EM TENTATIVA DE ASSALTO\n\nhttp://www.jornaldocampus.usp.br/index.php/2015/09/diretor-da-fflch-fala-com-exclusividade-ao-jc-sobre-o-estudante-baleado/"}]}