{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBG91vqSqFpq7VkVgp0TbV7MedKZBwfyFLHiFjiSOk8D9UQCyRB5nsNsBAdmCncGdXepLk8QpwtyaRtOTubYsrppFJ3ualxPaZCFeLA6HRncNFwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1433889344", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCRDnCFxZAycMlgZC9GbqfafJoq4dkCXDFogTZB6TeauGH99dOTWGKWjm75QFChlPOikERjmjuwvSppx6LR0KcIwiZBZBNIHq7Og4SKF6S4tF7teUAZDZD&since=1434405060&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_864535133624424", "created_time": "2015-06-15T21:51:00+0000", "message": "Sa\u00fade mental do uspiano\nVia CALQ ESALQ"}, {"story": "Dce Livre da USP shared II Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP's photo.", "id": "169245436486734_864533363624601", "created_time": "2015-06-15T20:49:02+0000", "message": "Amanh\u00e3 encerram as inscri\u00e7\u00f5es para o I semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared II Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP's event.", "id": "169245436486734_864216793656258", "created_time": "2015-06-15T01:38:30+0000", "message": "SEMIN\u00c1RIO DE NEGRAS E NEGROS - \"A hora do revide: Contra os ataques ao povo negro!\"\n\nEst\u00e1 chegando!\nNos dias 19, 20 e 21 de junho ocorrer\u00e1 o primeiro Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP.  Esse Semin\u00e1rio v\u00eam num contexto oportuno: o Congresso Nacional liderado por Cunha est\u00e1 numa nova investida pela redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, e os ataques \u00e0 perman\u00eancia na universidade e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica como um todo atingem sobretudo a juventude negra.\nNa USP, os movimentos negros que protagonizaram as lutas por cotas no in\u00edcio do ano entraram num per\u00edodo de descenso e desgaste interno, e o Semin\u00e1rio ser\u00e1 um espa\u00e7o de reorganiza\u00e7\u00e3o e rearticula\u00e7\u00e3o.\nO povo negro vai resistir cada vez mais! N\u00e3o aceitaremos que nos calem, queremos viver em liberdade e dignidade! O Semin\u00e1rio ser\u00e1 um instrumento para nos fortalecermos e organizarmos as lutas que teremos pela frente. \n\nInscri\u00e7\u00f5es no site: https://seminariodenegrosenegrasdausp.wordpress.com/inscricoes/\n\nEsperamos voc\u00eas l\u00e1! N\u00e3o percam."}, {"id": "169245436486734_864163663661571", "created_time": "2015-06-14T22:18:45+0000", "message": "17 de junho: EST\u00c1 CHEGANDO O DIA NACIONAL DE LUTAS PELA EDUCA\u00c7\u00c3O!\n\nO DCE Livre da USP construir\u00e1 esse dia com atividades na cidade e dentro da universidade. Confira o evento: http://migre.me/qhryS"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1171549212871119", "created_time": "2015-06-14T16:33:42+0000"}, {"id": "169245436486734_863728460371758", "created_time": "2015-06-14T00:49:24+0000", "message": "Ata da Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE, do dia 12.06. Confiram!"}, {"id": "169245436486734_863580787053192", "created_time": "2015-06-13T16:44:03+0000", "message": "Interven\u00e7\u00e3o de estudantes da FEA em mural da faculdade que homenageia Delfim Neto"}, {"id": "169245436486734_863244193753518", "created_time": "2015-06-13T03:12:01+0000", "message": "Ata da \u00faltima assembl\u00e9ia geral dos estudantes da USP"}, {"id": "169245436486734_863003667110904", "created_time": "2015-06-12T17:00:01+0000", "message": "RATO \u00c9 ENCONTRADO EM BANDEJ\u00c3O DO CAMPUS DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n\n\"Estudantes do campus de Ribeir\u00e3o Preto procuraram a gest\u00e3o Manifesta do DCE-Livre da USP para denunciar mais um esc\u00e2ndalo no bandej\u00e3o: jantaram ao lado de um rato!\n\nOntem, 11/06, um rato foi encontrado no bandej\u00e3o da USP-Ribeir\u00e3o enquanto estudantes jantavam! Esta n\u00e3o \u00e9 a primeira nem a segunda vez em que esse tipo de den\u00fancia \u00e9 feita na USP! No in\u00edcio do ano, por exemplo, estudantes da EACH se depararam com vermes dentro de suas sobremesas!\"\n\nConfira o texto completo no link:\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/06/estudantes-da-usp-ribeirao-preto-jantam-ao-lado-de-ratos/"}, {"id": "169245436486734_863000123777925", "created_time": "2015-06-12T15:50:26+0000", "message": "O DCE DA USP VAI CONSTRUIR O DIA NACIONAL DE LUTAS PELA EDUCA\u00c7\u00c3O!\n\nNo dia 10 de junho de 2015, a assembleia geral de estudantes da USP decidiu participar do \"Dia nacional de lutas pela educa\u00e7\u00e3o\". Em conson\u00e2ncia com o movimento estudantil nacional, que hoje se prepara para construir a greve geral da educa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds, os estudantes da USP v\u00e3o lutar por seus direitos e pelos direitos da juventude! \n\nNossas principais reivindica\u00e7\u00f5es s\u00e3o: contra os cortes de Dilma e Alckmin na educa\u00e7\u00e3o!; mais perman\u00eancia estudantil; pela implementa\u00e7\u00e3o imediata de cotas raciais na USP e contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal! \n\nNo dia 17, n\u00f3s realizaremos um ato simb\u00f3lico na avenida Paulista a partir das 12 horas. E, na parte da noite, ocorrer\u00e1 uma atividade que ter\u00e1 como conte\u00fado as nossas reivindica\u00e7\u00f5es colocadas no par\u00e1grafo acima! O DCE da USP convida a todas e todos os estudantes a constru\u00edrem esse dia de lutas conosco e com tantos outros DCE's de todo o pa\u00eds!"}, {"id": "169245436486734_862989183779019", "created_time": "2015-06-12T15:06:43+0000", "message": "LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME | Mais de 850 pessoas, entre estudantes, professores e representantes da sociedade civil j\u00e1 assinaram a nota de rep\u00fadio ao processo administrativo movido pela reitoria contra os diretores do DCE! Ainda d\u00e1 tempo de assinar: http://goo.gl/forms/qgZOUOVuOR"}, {"id": "169245436486734_862959790448625", "created_time": "2015-06-12T13:30:13+0000", "message": "NOTA DE APOIO AOS ESTUDANTES DA EACH QUE V\u00c3O DEPOR CONTRA O PROFESSOR EDSON LEITE\n\nNo dia 23/09/2014 aconteceu um CPI das \u00e1reas contaminadas, que discutiu, al\u00e9m de outras, a contamina\u00e7\u00e3o na EACH, nessa CPI esteve estudantes e professores, um dos professores \u00e9 o Edson Leite, ex diretor na EACH, era vice do diretor Jorge Boueri. Nesta ocasi\u00e3o os estudantes presentes foram questionar o professor Edson Leite, que estava rodeado de advogados e disse, se referenciando a estudante negra presente, \"v\u00e1 se lavar\", e os advogados repetiram.\n\nOs estudantes deram resposta a esse ato de racismo cometido pelo professor e seus advogados, fizeram passagem em sala para dialogar com os estudantes sobre o que aconteceu, fizeram ato e pediram resposta publica da dire\u00e7\u00e3o. Conseguiram, a dire\u00e7\u00e3o se posicionou, contra os atos de racismo dentro da universidade, e o professor foi afastado.\n\nHoje, uma sindic\u00e2ncia contra o professor Edson Leite foi aberta, e ele insiste em afirmar que esta sendo perseguidos pelos estudantes. Hoje, os estudantes  que estavam presente na ocasi\u00e3o e a estudantes agredida est\u00e3o sendo chamados para depor. Viemos comunicar que os estudantes tem total apoio, e o professor racista tem que ser punido. N\u00e3o deixaremos passar racismo, e no momento em que os estudantes da universidade est\u00e3o sendo perseguidos por lutar, precisamos reiterar que o movimento estudantil n\u00e3o deixar\u00e1 passar nenhuma injusti\u00e7a e nenhum estudante fica para atr\u00e1s. Racistas n\u00e3o passaram!"}, {"id": "169245436486734_862370700507534", "created_time": "2015-06-12T02:21:19+0000", "message": "NOTA DOS ESTUDANTES REUNIDOS NA \u00daLTIMA ASSEMBLEIA GERAL - N\u00c3O AOS PROCESSOS\n\nN\u00f3s, estudantes da USP reunidos em Assembleia Geral no dia 10 de junho, viemos a p\u00fablico manifestar nosso total apoio aos funcion\u00e1rios que est\u00e3o sendo v\u00edtimas da repress\u00e3o da Reitoria desta universidade.\nO atual reitor, Marco Ant\u00f4nio Zago, tem buscado de todas as formas nos enfraquecer tentando nos dividir e avan\u00e7ando com a persegui\u00e7\u00e3o contra estudantes e trabalhadores. Desde ass\u00e9dio moral nas unidades, com amea\u00e7as de transfer\u00eancia, at\u00e9 sindic\u00e2ncias contra estudantes e agora estes processos contra funcion\u00e1rios demonstram que a reitoria sabe a for\u00e7a que o nosso movimento tem e por isso busca nos atacar.\nN\u00f3s, estudantes comprometidos com a luta por melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho e estudo, gostar\u00edamos de dizer a toda a comunidade uspiana e \u00e0 reitoria que estamos unidos aos trabalhadores, que nossas manifesta\u00e7\u00f5es s\u00e3o conjuntas e que n\u00e3o aceitaremos o avan\u00e7o da repress\u00e3o!\nParticularmente aos funcion\u00e1rios, gostar\u00edamos de deixar claro que estamos dispostos a construir conjuntamente campanhas e a\u00e7\u00f5es na luta para barrarmos esta trucul\u00eancia.\n\nToda solidariedade aos que lutam!\n\nAssinado\nAssembleia Geral de Estudantes da USP\n10/junho/2015"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1648389022057705", "created_time": "2015-06-12T01:57:03+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_862347900509814", "created_time": "2015-06-12T00:47:56+0000", "message": "[BUTANT\u00c3]\nN\u00e3o esque\u00e7am! Amanh\u00e3 tem r.o. do dce \u00e0s 18h na sede, ao lado do bandeij\u00e3o central!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_828631443887368", "created_time": "2015-06-11T18:49:59+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Danilo Santos and 2 others.", "id": "169245436486734_862199360524668", "created_time": "2015-06-11T15:45:42+0000", "message": "Depois de dep\u00f4r na tarde de ontem, os estudantes processados pelo reitor Zago d\u00e3o o recado: ZAGO N\u00c3O VAI NOS CALAR! \u00c9 hora de dar mais voz aos estudantes dentro da universidade!\n\nParticipem do nosso abaixo-assinado:\nhttp://goo.gl/forms/qgZOUOVuOR\n\n#N\u00e3oAosProcessos"}, {"id": "169245436486734_861904273887510", "created_time": "2015-06-10T21:20:04+0000", "message": "REITOR DA USP PROCESSA, COM BASE EM DECRETO DA DITADURA, ESTUDANTES QUE PEDIRAM POR DEMOCRACIA NA UNIVERSIDADE \n\nAbaixo assinado em apoio aos processados: http://goo.gl/forms/qgZOUOVuOR\n\nO processo \u00e9 baseado no Artigo 250 das normas disciplinares estabelecidas no Regimento Geral da USP editado pelo Decreto 52.906, de 27 de Mar\u00e7o de 1972, durante a ditadura militar. Na \u00e9poca, a USP tinha uma postura colaboracionista com o regime, denunciando professores e estudantes. Mais de 60 pessoas da comunidade universit\u00e1ria foram assassinadas."}, {"id": "169245436486734_861777510566853", "created_time": "2015-06-10T14:50:01+0000", "message": "REITOR PROCESSA ESTUDANTES POR PEDIREM DEMOCRACIA NA USP!\nAbaixo assinado em apoio aos processados: http://goo.gl/forms/qgZOUOVuOR"}, {"id": "169245436486734_861762247235046", "created_time": "2015-06-10T14:07:24+0000", "message": "REITORIA DA UFOP OCUPADA CONTRA OS CORTES DA EDUCA\u00c7\u00c3O!\n\nCarta aberta do movimento Ocupa UFOP: \n\nhttps://www.facebook.com/ocupaufop/photos/pcb.1586652694935111/1586652651601782/?type=1&theater\n\n\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2015/06/nota-de-apoio-a-ocupacao-da-reitoria-da-ufop/"}, {"id": "169245436486734_861760063901931", "created_time": "2015-06-10T13:58:08+0000", "message": "Via DCE UFRJ M\u00e1rio Prata\n\nA Reitoria da USP est\u00e1 criminalizando os Representantes Discentes eleitos democraticamente pelo conjunto estudantil! O DCE M\u00e1rio Prata UFRJ \u00e9 contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais e estar\u00e1 junto com o DCE da USP lutando contra esse ataque ao movimento estudantil!\nTodo apoio aos companheiros e companheiras do DCE da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared DCE Dom Helder C\u00e2mara's post.", "id": "169245436486734_861604660584138", "created_time": "2015-06-10T10:30:00+0000", "message": "Agradecemos pelo apoio do DCE Dom Helder C\u00e2mara"}, {"id": "169245436486734_861578430586761", "created_time": "2015-06-10T01:38:55+0000", "message": "Por Dce Ufrgs\n\nNOTA DE APOIO AOS ESTUDANTES E AO DCE DA USP.\nCONTRA A CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO MOVIMENTO ESTUDANTIL E EM DEFESA DA DEMOCRACIA UNIVERSIT\u00c1RIA E AUTONOMIA ESTUDANTIL.\nA gest\u00e3o Podemos Mobilizar e Conquistar do DCE da UFRGS manifesta-se em solidariedade aos estudantes e diretores do DCE Livre da USP Vanessa Couto, Danilo Santos e Marcela Carbone e repudia mais uma a\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria da REItoria da Universidade de S\u00e3o Paulo encabe\u00e7ada por Zago. Os estudantes membros do Conselho Universit\u00e1rio da USP s\u00e3o alvo de processo administrativo por tumultuar a reuni\u00e3o do conselho realizada no dia 07 de abril. A verdade \u00e9 que os estudantes reivindicaram que a comiss\u00e3o para o novo estatuto da universidade tivesse representa\u00e7\u00e3o de estudantes e servidores, o que foi negado pela reitoria.\nA falta de paridade de representa\u00e7\u00e3o nos conselhos deliberativos das universidades \u00e9 uma realidade com a qual tamb\u00e9m convivemos na UFRGS. A representatividade em elei\u00e7\u00f5es para reitor e conselhos \u00e9 de 70% para professores, 15% para servidores e 15% para estudantes. Ou seja, 20 anos ap\u00f3s as primeiras elei\u00e7\u00f5es diretas no pa\u00eds convivemos com uma estrutura totalmente antidemocr\u00e1tica nas universidades p\u00fablicas, onde os reitores s\u00e3o indicados pelos chefes de estado; nas federais o presidente e nas estaduais o governador. A universidade de S\u00e3o Paulo e sua REItoria s\u00e3o diretamente ligados aos governos do PSDB e aplicam as pr\u00e1ticas conservadoras j\u00e1 conhecidas sobre o movimento estudantil da USP h\u00e1 muitos anos. A criminaliza\u00e7\u00e3o de estudantes que solicitaram maior participa\u00e7\u00e3o no processo de um estatuto para a universidade \u00e9 o maior exemplo do autoritarismo realizado pela REItoria ao Movimento Estudantil.\nN\u00f3s que lutamos por paridade na UFRGS estamos ao lado do DCE da USP e dos estudantes criminalizados contra o autoritarismo de Zago e em defesa da democracia universit\u00e1ria e autonomia estudantil."}, {"id": "169245436486734_861495410595063", "created_time": "2015-06-09T23:13:13+0000", "message": "MACHISMO, RACISMO E LGBTFOBIA NA ESALQ - PIRACICABA\n\nNa semana anterior ao feriado prolongado, moradores de algumas rep\u00fablicas colaram no Centro de Viv\u00eancia, principal espa\u00e7o de conv\u00edvio e sociabiliza\u00e7\u00e3o do Campus, o cartaz da foto.\n\nMesmo com a implementa\u00e7\u00e3o da CPI de viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos nas Universidades Paulistas, onde diversos casos de abusos a direitos humanos foram explicitados inclusive na ESALQ, parece que pouco ac\u00famulo foi de fato absorvido.\n\nReferente ao fim da \"ra\u00e7\u00e3o\", pelo que dizem alguns estudantes, o cartaz era preenchido por ingressantes quando iam almo\u00e7ar/jantar na determinada rep\u00fablica, e para marcar o fim desse acontecimento, a rep\u00fablica dona do cartaz achou que era tranquilo expor publicamente o nome de mulheres (e tamb\u00e9m homens na \u00faltima coluna) em um ambiente p\u00fablico.\n\nA ESALQ em muito \u00e9 conhecida por ter pr\u00e1ticas extremamente opressoras, e essa \u00e9 apenas mais uma prova de que o n\u00edvel pode ficar sempre mais baixo.\nO racismo imposto sobre as mulheres negras, como se \"teta preta\" fosse um problema, aponta a necessidade emergente de empretecer esse campus, onde raramente se v\u00ea negros, onde a maioria das mulheres negras ainda s\u00e3o as faxineiras. \nTemos solidariedade \u00e0s mulheres negras, que al\u00e9m do machismo sofrem cotidianamente com o racismo desse sistema opressor.\nAl\u00e9m disso, \"buceta fedida\" al\u00e9m de ser machista, \u00e9 tamb\u00e9m um termo higienista e mis\u00f3gino, que coloca as caracter\u00edsticas femininas como sem fossem problemas, e que inclusive influencia no fato de muitos homens n\u00e3o fazerem sexo oral por terem nojo do cheiro de buceta. \nS\u00e3o a\u00e7\u00f5es como essas que cotidianamente inferiorizam as mulheres, que as fazem se sentir inseguras com seus pr\u00f3prios corpos, chegando muitas vezes ao n\u00edvel de fazerem elas negaram seus formatos, cheiros, gostos...\nA frase \"socieade do anel\" em muito demonstra a hetenormatividade existente na ESALQ tamb\u00e9m. Sendo um campus agr\u00e1rio, com hist\u00f3rico onde os estudantes devem ser \"mach\u00f5es\", pouco h\u00e1 liberdade para as LGBT's aparecem publicamente. Para as mulheres essa realidade n\u00e3o \u00e9 diferente, visto os diversos casos de ass\u00e9dio que acontecem, colocando que a mulher deve apenas servir ao prazer masculino. \n\nSomando-se a uma festa promovida pelo CALQ poucas semanas atr\u00e1s, onde um estudante LGBT foi amea\u00e7ado de agress\u00e3o f\u00edsica com argumenta\u00e7\u00f5es lgbtf\u00f3bicas, v\u00ea-se a emerg\u00eancia em se adotar uma pol\u00edtica institucional de combate \u00e0s opress\u00f5es. \u00c9 necess\u00e1rio que a universidade entenda que a forma\u00e7\u00e3o dada por ela perpassa muito mais quest\u00f5es do que somente as da sala de aula, e que a forma\u00e7\u00e3o de um profissional tamb\u00e9m possui quest\u00f5es morais e sociais. \nAl\u00e9m disso, os e as estudantes da ESALQ necessitam se organizar. Necessitam aparecer e fazer barulho, exigindo o que \u00e9 de direito de qualquer estudante. Somente em coletivo a voz toma tom aud\u00edvel \u00e0queles que est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de privil\u00e9gio, e se n\u00e3o forem os oprimidos se movimentando, n\u00e3o ser\u00e3o os opressores que far\u00e3o por eles.\n\nO DCE Livre da USP se solidariza com aqueles e aquelas que tenham se sentindo invadidos e expostos com esse cartaz, e nos colocamos lado a lado de quem luta por uma universidade plural e livre de opress\u00f5es!\n\nMACHISTAS, RACISTAS, N\u00c3O PASSAR\u00c3O! COM AS LGBT'S VAMOS FAZER REVOLU\u00c7\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_861495083928429", "created_time": "2015-06-09T22:35:44+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO AO PROCESSO ADMINISTRATIVO CONTRA DIRETORES DO DCE DA USP\n\nAssine a nota tamb\u00e9m: http://goo.gl/forms/qgZOUOVuOR\n\nLutar N\u00e3o \u00e9 Crime! Democracia na USP, j\u00e1!\n\nEstamos vivendo um momento de intensas mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o pa\u00eds. As vitoriosas greves nas montadoras, a determina\u00e7\u00e3o dos professores do Paran\u00e1 e a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional no ensino superior federal s\u00e3o alguns dos exemplos de luta e resist\u00eancia dos jovens e trabalhadores em defesa de seus direitos.\n\nNos \u00faltimos anos governos, patr\u00f5es e Reitorias tem intensificado a repress\u00e3o e criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais para calar a voz de todos aqueles que querem se manifestar e lutar por direitos. Casos de repress\u00e3o como as que sofreram os professores do Paran\u00e1 ou a demiss\u00e3o dos 43 metrovi\u00e1rios grevistas tem se tornado cada vez mais comum. Na USP, a criminaliza\u00e7\u00e3o de ativistas e das entidades do estudantes, professores e funcion\u00e1rios tem acontecido com frequ\u00eancia crescente.\n\n\u00c9 inadmiss\u00edvel que os diretores do DCE e representantes dos estudantes no Conselho Universit\u00e1rio da USP, Danilo Santos, Marcela Carbone e Vanessa Couto estejam sendo processados por exigir que a Reitoria permitisse a participa\u00e7\u00e3o do movimento negro nos debates sobre o estatuto desta universidade, por exigir mais democracia na USP. Repudiamos esta tentativa de intimidar o movimento social da universidade de S\u00e3o Paulo se apoiando no regimento disciplinar de 1972 publicado durante a ditadura militar. Estamos unificados e em defesa destes estudantes e contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais. Lutar n\u00e3o \u00e9 crime! Democracia na USP, j\u00e1!"}]}