{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBSGjZBhWbOb4ZBlQESanhhfV0IKCskhNBnwX0ILq1ZCDnzXufQhPAASZA1mHOinn84JAyZAZBCtkXZA0AODv5VnNa3bMcVarun8UyRDZBuvPMXmKU7NAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1321028213", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBdL6OBsHmLs42lOtknOsSr2N7DxDSurcSVkX856ZBk1ViQx5p5HSxv2ZChY88j3R8vze5TZC7o622qRQaXbUjKEA3Q9Ga9gxf6bLnCUcf2eg3swZDZD&since=1322502461&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_208959819181962", "created_time": "2011-11-28T17:47:41+0000", "message": "\"O Reitor Rodas deu uma entrevista \u00e0 R\u00e1dio Bandeirantes em Abril, dizendo que a USP se tornou um Morro do Rio de Janeiro. Cheio de pessoas de \"grande estatura\", \"escuras\". Disse ainda que a Universidade tinha que tomar provid\u00eancias, caso contr\u00e1rio se tornaria, em pouco tempo, o Haiti. Racismo \u00e9 crime!\" Luiz Martins, professor da ECA"}, {"id": "169245436486734_208958375848773", "created_time": "2011-11-28T17:44:37+0000", "message": "Professor Luiz Martins, da ECA:\nSomos Gotas D'\u00c1gua lutando contra uma Barragem. Mas, coletivamente, temos condi\u00e7\u00f5es de derrub\u00e1-la. A USP vive um processo acelerado de privatiza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o podemos perder tempo."}, {"id": "169245436486734_153040218129789", "created_time": "2011-11-28T17:37:04+0000", "message": "Para quem quiser acompanhar a Audi\u00eancia P\u00fablica SEM o REItor:\nAudit\u00f3rio Franco Montoro:\nhttp://www.al.sp.gov.br/portal/site/Internet/TvWeb?vgnextoid=4723a1ac72eb8110VgnVCM100000600014acRCRD "}, {"id": "169245436486734_208953209182623", "created_time": "2011-11-28T17:33:31+0000", "message": "Thiago Aguiar, do DCE: \"N\u00e3o \u00e9 a primeira vez que viemos esse ano at\u00e9 a Assembleia Legislativa debater os problemas da USP\". \n\n(Em Abril, a Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo convocou o Reitor para debater os investimentos dos R$240 milh\u00f5es no Campus Butant\u00e3, al\u00e9m do caso EACH, corte mais de 300 vagas e fechamento do curso de Obstetr\u00edcia.)\n\nContinua: \"Mais uma vez tem uma cadeira ao meu lado que est\u00e1 vazia, porque o reitor n\u00e3o vem e n\u00e3o manda ningu\u00e9m. Se fecha completamente\"."}, {"id": "169245436486734_208948072516470", "created_time": "2011-11-28T17:21:58+0000", "message": "\"Vamos lutar at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias pela retirada desse reitor\", diz carta aberta redigida em assembleia geral do Sintusp, lida por Magno na audi\u00eancia."}, {"id": "169245436486734_208947645849846", "created_time": "2011-11-28T17:20:50+0000", "message": "Acontece agora a audi\u00eancia p\u00fablica na Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo. O Reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas n\u00e3o compareceu, apesar de ter sido convocado."}, {"story": "Dce Livre da USP added 32 new photos to the album: Aula de Democracia na Av. Paulista - 24/11/2011 \u2014 at Avenida Paulista.", "id": "169245436486734_208576495886961", "created_time": "2011-11-27T23:55:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_264216716960671", "created_time": "2011-11-27T23:53:00+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_224520784286357", "created_time": "2011-11-27T22:34:51+0000"}, {"id": "169245436486734_113445998771273", "created_time": "2011-11-26T10:25:42+0000", "message": "Aula de Democracia que demos ao Alckmin, apareceu na CNN!\nhttp://edition.cnn.com/video/#/video/world/2011/11/25/darlington-brazil-student-protest.cnn?iref=allsearch\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_325001397526057", "created_time": "2011-11-23T15:56:57+0000"}, {"id": "169245436486734_205304609547483", "created_time": "2011-11-21T18:11:53+0000", "message": "Nos \u00faltimos 7 dias, o Perfil do DCE Livre da USP teve 400 mil vizualiza\u00e7\u00f5es!\nAvante! Seguir na luta at\u00e9 a vit\u00f3ria!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_190238154394688", "created_time": "2011-11-19T22:10:50+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_141166332654853", "created_time": "2011-11-18T17:36:59+0000"}, {"id": "169245436486734_310612522284034", "created_time": "2011-11-18T15:50:00+0000", "message": "Confira e divulgue a ata da Assembleia Geral dos Estudantes da USP realizada ontem (17/11) na FAU: http://www.dceusp.org.br/2011/11/ata-da-assembleia-geral-dos-estudantes-realizada-em-17112011/ Fique ligado no calend\u00e1rio!"}, {"id": "169245436486734_203108499767094", "created_time": "2011-11-17T04:30:31+0000", "message": "Mo\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 greve dos estudantes da ECA e da USP\n \nRecentemente, a reitoria da Universidade de S\u00e3o Paulo e a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica estabeleceram um conv\u00eanio que garante a presen\u00e7a ostensiva da Pol\u00edcia Militar no campus da USP, com a justificativa de promover a seguran\u00e7a de todos que circulam pela universidade. Entretanto, reconhecemos que a atua\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar dentro da USP tem o car\u00e1ter de repreender as organiza\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, bem como perseguir aqueles que nelas se envolvem.\nAp\u00f3s o recente epis\u00f3dio da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria, que reivindicava a sa\u00edda da Pol\u00edcia Militar do campus, assistimos a uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse marcada pela trucul\u00eancia da PM com os estudantes, o que mobilizou todos a optarem por uma greve geral de estudantes como forma de reafirmar a luta pela autonomia universit\u00e1ria. Os alunos da Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes (ECA) deliberaram em assembl\u00e9ia a participa\u00e7\u00e3o na greve, cujos eixos de reivindica\u00e7\u00e3o s\u00e3o:\n \n- Fora PM do campus! Pelo fim do conv\u00eanio estabelecido entre a reitoria e a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica\n \n- O fim dos processos administrativos e criminais que recaem sobre alguns estudantes, professores e funcion\u00e1rios envolvidos com a luta pol\u00edtica dentro da universidade;\n \n- A elabora\u00e7\u00e3o de um plano de seguran\u00e7a alternativo a Pol\u00edcia Militar, que inclua maior ilumina\u00e7\u00e3o no campus, mais \u00f4nibus circulares (incluindo uma linha que fa\u00e7a o trajeto at\u00e9 o metr\u00f4 Butant\u00e3) e uma nova guarda universit\u00e1ria, com treinamento em direitos humanos e um efetivo feminino;\n \n- A destitui\u00e7\u00e3o do atual reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas, respons\u00e1vel pelo conv\u00eanio com a PM e que est\u00e1, atualmente, sendo acusado de improbidade administrativa.\n \nOs centros acad\u00eamicos de comunica\u00e7\u00e3o e outras entidades estudantis, reunidas no Encontro Regional dos Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o Social, em Vit\u00f3ria, no dia 15 de Novembro de 2011, assinam essa mo\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 greve dos estudantes da ECA e da USP, considerando leg\u00edtimas suas reivindica\u00e7\u00f5es.\n \n \nExecutiva Nacional dos Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o Social (ENECOS)\nCentro Acad\u00eamico Lupe Cotrim (ECA-USP)\nCentro Acad\u00eamico ComuniCA ( UFMG)\nCentro Acad\u00eamico Benevides Paix\u00e3o ( PUC- SP)\nCentro Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o Social \u201cProf\u00aa Maria Cidade Agra\u201d - CACOS ( UFES)\nDiret\u00f3rio Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o \u2013 DACO (UFF)\nDiret\u00f3rio Acad\u00eamico de Produ\u00e7\u00e3o Cultural \u2013 D.A. PROCULT  (UFF)\nCentro Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o Social \u2013 CACOS (UERJ)\nDiret\u00f3rio Acad\u00eamico de Comunica\u00e7\u00e3o Social Leonel Brizola (FACHA-RJ)\nDiret\u00f3rio Central do Estudantes Vladimir Herzog (FACHA-RJ)"}, {"id": "169245436486734_276723369037576", "created_time": "2011-11-17T03:17:49+0000", "message": "Nesta quinta (17) \u00e0s 18:30 na FAU, participe da Assembleia Geral dos Estudantes da USP! http://www.dceusp.org.br/2011/11/quinta-17-as-1830-na-fau-assembleia-geral-dos-estudantes-da-usp/ "}, {"id": "169245436486734_203050916439519", "created_time": "2011-11-17T01:58:29+0000", "message": "Hoje, 230 estudantes da P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o, em uma Assembleia Hist\u00f3rica, decidiram entrar em Greve!"}, {"id": "169245436486734_193022684112722", "created_time": "2011-11-16T15:28:24+0000", "message": "Nota do CAER e Convocat\u00f3ria para Assembl\u00e9ia dos Estudantes da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica "}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo.", "id": "169245436486734_202734453137832", "created_time": "2011-11-16T13:28:04+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_233735156688659", "created_time": "2011-11-12T22:11:42+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_295602763796818", "created_time": "2011-11-12T19:35:11+0000"}, {"id": "169245436486734_200578743353403", "created_time": "2011-11-12T03:12:08+0000", "message": "Essa noite os cursos de Geografia e de Biologia entraram em Greve!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_114629681983147", "created_time": "2011-11-11T16:25:00+0000", "message": "Assembleia d@s Estudantes da USP no sal\u00e3o Nobre da Faculdade de Direito"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_157555411010320", "created_time": "2011-11-11T16:16:53+0000"}]}