{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDo2dtsfsUW7dXJ0uhoLg0bk46wbXvJCYvn9ZAfsjSBP5haP2ui2dpJI0Q38nZBeaqNKPRr9DCO7HkghzJLZAImZAm9yZBNN5FIiRtviXNYVNYA3xwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1463623807", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBeExZBCYL4ZBEV0IzMxHaWO9jvcvEtoI7a2ju8kziNmeT8IvnxIOTrVg5C9ZA8Mo87dQwzZC6oWE0WLT3tBcdIcCuc3zGBERIErgbwNQ55MqSjKgZDZD&since=1463961840&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_1046456045432331", "created_time": "2016-05-23T00:04:00+0000", "message": "ALCKMIN QUE SE PREPARE: A LUTA PELA EDUCA\u00c7\u00c3O EST\u00c1 UNIFICADA: ATO DIA 25.05 \u00c0S 18H NO V\u00c3O LIVRE DO MASP\n\nA intransig\u00eancia com que o governador Geraldo Alckmin (PSDB-SP) gere a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 novidade. Em 2014, vimos uma manobra claramente mal-intencionada feita por Alckmin na atualiza\u00e7\u00e3o da LDO - Lei de Diretrizes Or\u00e7ament\u00e1rias - que define o repasse de impostos para as 3 universidade estaduais (USP, UNESP e UNICAMP). Com uma simples troca de palavras (de m\u00ednimo para m\u00e1ximo), o piso do repasse seria transformado em um teto, dando ao governo a liberdade de escolha de repassar ou n\u00e3o recursos para a educa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o fosse a grande articula\u00e7\u00e3o entre estudantes, professores e funcion\u00e1rios das 3 universidades, Alckmin teria conseguido o que almejava: precarizar ainda mais a educa\u00e7\u00e3o. \n\nAno passado vimos algo ainda mais grave: negociando os terrenos de escolas com empreiteiras, o governador prometia o fechamento de dezenas de escolas no estado. A medida, nefasta para a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, traria salas ainda mais lotadas e s\u00f3 n\u00e3o passou pela grande mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes secundaristas, que ocuparam mais de 200 escolas pelo estado exigindo que nenhuma escola fosse fechada. Ainda vimos, nos \u00faltimos meses, o esc\u00e2ndalo de desvios de recursos p\u00fablicos da merenda escolar, deixando milhares de jovens sem comida nas escolas! \n\nN\u00e3o podemos mais aceitar que esse governo siga negligenciando a educa\u00e7\u00e3o! Exigimos respeito e compromisso com os estudantes, as escolas e universidades! Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 direito, n\u00e3o mercadoria!\n\n#SePreparaAlckmin"}, {"id": "169245436486734_1046441285433807", "created_time": "2016-05-22T18:12:02+0000", "message": "SA\u00daDE N\u00c3O \u00c9 MERCADORIA\n\nEssa ter\u00e7a, 24.05 \u00e9 dia de ato em defesa do Hospital Universit\u00e1rio! N\u00e3o podemos permitir que Zago siga precarizando o hospital e o entregue nas m\u00e3os das OS's!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Obstetr\u00edcia Em Luta - USP Leste's post.", "id": "169245436486734_1046396408771628", "created_time": "2016-05-22T16:28:18+0000", "message": "OBSTETR\u00cdCIA EM GREVE\n\nZago que se prepare, a luta s\u00f3 cresce!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_276281376040712", "created_time": "2016-05-21T19:18:00+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1197037903661902", "created_time": "2016-05-21T16:07:38+0000"}, {"id": "169245436486734_1045668968844372", "created_time": "2016-05-21T13:45:51+0000", "message": "ATA DA ASSEMBL\u00c9IA GERAL DE 19/05"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Il\u00fa Ob\u00e1 De Min's event.", "id": "169245436486734_1045188748892394", "created_time": "2016-05-20T17:36:14+0000", "message": "CAPITAL: OCUPE A USP POR CULTURA\n\nEsse s\u00e1bado o coral da USP e o Il\u00fa Oba de Min se apresenta\u00e7\u00e3o na cidade universit\u00e1ria, na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio!\n\n#OcupeAUSP\n#OcupaTudo"}, {"id": "169245436486734_1045114785566457", "created_time": "2016-05-20T15:01:55+0000", "message": "ZAGO QUE SE PREPARE, A GREVE VEM COM TUDO! (Lista atualizada de unidades e cursos mobilizados)\n\nJ\u00e1 s\u00e3o dezenas de cursos em greve e paralisados! A luta est\u00e1 unificada por cotas, perman\u00eancia, contrata\u00e7\u00f5es e em defesa do Hospital Universit\u00e1rio!\n\n*Campus de S\u00e3o Carlos: Greve do CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira\n\n*Campus de Ribeir\u00e3o Preto: paralisa\u00e7\u00e3o e acampamento na diretoria da FFCLRP, que est\u00e1 em greve\n\n*Campus de Piracicaba - ESALQ: paralisa\u00e7\u00e3o \n\n*Engenharia Qu\u00edmica (POLI): paralisa\u00e7\u00e3o \n\n*Fonoaudiologia - FOFITO (Butant\u00e3): Greve com piquete\n\n*Fisioterapia - FOFITO (Butant\u00e3) : Greve com piquete\n\n*Terapia Ocupacional - FOFITO (Butanta):Greve com piquete\n\n*Antropologia - P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o (Butant\u00e3): Greve\n\n*Psicologia - IP (Butant\u00e3): Greve\n\n*Letras - FFLCH (Butant\u00e3): Em greve e ocupada\n\n*Odontologia - FO (Butant\u00e3): Indicativo de Paralisa\u00e7\u00e3o\n\n*Hist\u00f3ria - FFLCH (Butant\u00e3): Em greve e ocupada\n\n*Geografia - FFLCH (Butant\u00e3): Em greve e ocupada\n\n*Filosofia - FFLCH (Butant\u00e3): Em greve\n\n*Enfermagem (Pinheiros): greve com indicativo de ocupa\u00e7\u00e3o; \n\n*Gest\u00e3o de Pol\u00edticas Publicas - EACH (Zona Leste): indicativo de greve\n\n*Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - IRI (Butant\u00e3): Paralisa\u00e7\u00e3o\n\n*Ci\u00eancias Sociais - FFLCH (Butant\u00e3): greve\n\n*T\u00eaxtil e Moda - EACH (Zona Leste): greve\n\n*Obstetr\u00edcia - EACH  (Zona Leste): greve\n\n*Lazer e Turismo - EACH (Zona Leste): indicativo de greve\n\n*Veterin\u00e1ria - FMVZ (Butant\u00e3): Paralisa\u00e7\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o\n\n*Farmacia - FCF (Butant\u00e3): paralisa\u00e7\u00e3o \n\n*Gest\u00e3o Ambiental - ESALQ (Piracicaba): Paralisa\u00e7\u00e3o\n\n*Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas - ICB (Butant\u00e3): paralisa\u00e7\u00e3o com previs\u00e3o de ocupa\u00e7\u00e3o \n\n*ECA(Butant\u00e3): em greve e ocupada\n\n*Biologia - IB (Butant\u00e3): greve com indicativo de ocupa\u00e7\u00e3o; \n\n*Biologia - ESALQ (Piracicaba): paralisa\u00e7\u00e3o\n\n*Geociencias - IGc (Butant\u00e3): greve \n\n*Oceanografia - IO (Butant\u00e3): paralisa\u00e7\u00e3o \n\n*Pedagogia - FE (Butanta) greve\n\n*Arquitetura - FAU (Butant\u00e3): greve\n\n*Design - FAU (Butant\u00e3): greve\n\n*Matematica - IME (Butant\u00e3): greve \n\n*Estat\u00edstica - IME (Butant\u00e3): greve \n\n*Fisica - IF (Butant\u00e3): Greve com piquete\n\n*Nutri\u00e7\u00e3o - FSP (Pinheiros): paralisa\u00e7\u00e3o com indicativo de greve\n\n*Sa\u00fade P\u00fablica - FSP (Pinheiros): paralisa\u00e7\u00e3o com indicativo de greve\n\n*Qu\u00edmica - IQ (Butant\u00e3): paralisa\u00e7\u00e3o\n\n*Hospital Universitario - HU: greve\n\n*Associa\u00e7\u00e3o de professores - ADUSP: greve\n\n*Administra\u00e7\u00e3o Central: greve\n\n*Hospital de Reabilita\u00e7\u00e3o em Anmalias Craniofaciais - HRAC (Bauru): greve\n\n*Centro de Pr\u00e1ticas Esportivas da USP - CEPEUSP (Butant\u00e3): greve\n\n*Sindicato de Trabalhadores - SINTUSP: greve"}, {"id": "169245436486734_1044548582289744", "created_time": "2016-05-20T02:58:58+0000", "message": "NO ATO POR COTAS NA USP J\u00c1!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_791460880990224", "created_time": "2016-05-20T02:07:54+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1044713522273250", "created_time": "2016-05-19T23:43:37+0000", "message": "S\u00c3O CARLOS\n\nAcontece agora uma assembl\u00e9ia hist\u00f3rica no campi de S\u00e3o Carlos com centenas de estudantes!!\n\nAprovado:\n- Indicativo de Greve\n- Paralisa\u00e7\u00e3o com piquete no dia 31/05\n- Comit\u00ea de mobiliza\u00e7\u00e3o do CAASO \n- Por cotas etnico-raciais e sociais na USP\n- Em defesa da Universidade p\u00fablica, popular, gratuita e de qualidade"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_1044602312284371", "created_time": "2016-05-19T19:22:57+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: DEVIDO A POSSIBILIDADE DE CHUVA, A ASSEMBLEIA OCORRER\u00c1 NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA E GEOGRAFIA"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos \u2014 with Lucas Modesto.", "id": "169245436486734_1044584875619448", "created_time": "2016-05-19T18:46:29+0000", "message": "ATO POR COTAS NA USP J\u00c1\n\nEstudantes de Enfermagem prepararam cartazes para dizer que j\u00e1 passou da hora da USP aprovar cotas!\n#CotasJ\u00e1\n#ChegaDeRacismoNaUSP"}, {"id": "169245436486734_1044582838952985", "created_time": "2016-05-19T18:38:57+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NA FOFITO\n\nFoto da roda de conversa ocorrida hoje na FOFITO!\nZago que se prepare!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1044581625619773", "created_time": "2016-05-19T18:35:59+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NO IO\n\nFotos da atividade dos 3 setores (estudantes, funcion\u00e1rios e professores) no Instituto Oceanogr\u00e1fico!!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1015107291876031", "created_time": "2016-05-19T17:22:13+0000"}, {"id": "169245436486734_1044521558959113", "created_time": "2016-05-19T16:25:41+0000", "message": "COTAS J\u00c1!\nEstamos \u00e0 caminho da Reitoria para protocolar um pedido de Cotas Sociais e Raciais. \nCOM MUITA MOBILIZA\u00c7\u00c3O, A USP VAI TER COTAS!!!"}, {"id": "169245436486734_1044498842294718", "created_time": "2016-05-19T15:37:59+0000", "message": "Acontecendo agora o ato por cotas raciais e sociais na universidade! A Comissao de gradua\u00e7\u00e3o que hoje ia debater acesso na universidade foi cancelada pela for\u00e7a do movimento. Mesmo assim, continuamos! Cotas quando? Cotas j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_1044204738990795", "created_time": "2016-05-19T15:11:13+0000", "message": "FILOSOFIA NA GREVE!\n\nNesta quarta-feira, estudantes da Filosofia votaram greve!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1044434612301141", "created_time": "2016-05-19T13:28:52+0000", "message": "ECA em greve e ocupada! Se prepara Zago!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1044268305651105", "created_time": "2016-05-19T11:00:35+0000", "message": "MAIS CURSOS EM GREVE!\n\nOntem na assembl\u00e9ia da Hist\u00f3ria e da Geografia foi decidida greve com ocupa\u00e7\u00e3o! Os eixos s\u00e3o: Cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es, como forma de referendar a Assembleia Geral Estudantil. \nO curso de Hist\u00f3ria aprovou tamb\u00e9m a inclus\u00e3o dos eixos: contra os cortes na educa\u00e7ao, o desmonte na USP e contra a repress\u00e3o.\n\nTodo apoio \u00e0s ocupa\u00e7\u00f5es!"}, {"story": "Dce Livre da USP at Av. Paulista.", "id": "169245436486734_1044207752323827", "created_time": "2016-05-19T04:12:09+0000", "message": "18/05 ATO UNIFICADO dos estudantes secundaristas e das universidades!\n\n#EstudantesContraAlckmin #Unificou #N\u00e3oTemArrego\n\nFoto: o mal educado"}, {"id": "169245436486734_1044193012325301", "created_time": "2016-05-19T03:20:43+0000", "message": "MAIS UM CURSO VOTA POR GREVE!\nAs mobiliza\u00e7\u00f5es n\u00e3o param!\n\nHoje os estudantes do IGC (Instituro de Geoci\u00eancias) votaram pela entrada em greve a partir de ter\u00e7a-feira (24/05)\nDia 19/05 ter\u00e1 paralisa\u00e7\u00e3o com piquete de convencimento!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1044182875659648", "created_time": "2016-05-19T03:17:42+0000", "message": "PRECISAMOS FALAR SOBRE A VET USP\n\nIniciativa de estudantes da vet USP denuncia opress\u00f5es e situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o deveriam ser normais no instituto!\n\n#N\u00e3o\u00c9Normal\n#PrecisamosFalarSobreAFmvz\n#PrecisamosFalarSobreAFzea"}, {"id": "169245436486734_1044159632328639", "created_time": "2016-05-19T02:10:07+0000", "message": "Assembleia da ECA vota por ocupa\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio central (CCA)!\n\nOs eixos da ocupa\u00e7\u00e3o s\u00e3o\n. Contra a proibi\u00e7\u00e3o de festas\n. Arquivamento das sindic\u00e2ncias\n. N\u00e3o ao termo de concess\u00e3o de uso\n. Por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es"}]}