{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCGadB2QoKW9ZAU4sZBlXZA7DiToqICngCMyZAMfC4cKVMFafJIr5sLTobIeVj6LUhNh3jYwHt7rNyYYKrZA6aeTxtJQYdIDt9keJ8yPjwZCZAMEanlwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1316530907", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBgUUAzLFWW3ufOVZCXGLbucap0tbg6w7IWraQwUZCCFPZAZCZAj85nhfKd14g7tq6Mq7KDenOm96YZBSTBZAUAAyfdIvdZAe1qQMBm20tDvDu8pYKrcgZDZD&since=1319828146&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_194272147315499", "created_time": "2011-10-28T18:55:46+0000", "message": "Confira a entrevista do Dce Livre da USP para o Blog do Leonardo Sakamoto"}, {"id": "169245436486734_194358130642131", "created_time": "2011-10-28T16:32:49+0000", "message": "Venha dar a sua opini\u00e3o sobre o Movimento. Hoje \u00e0s 18h Assembleia na Administra\u00e7\u00e3o da FFLCH!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_140275742741214", "created_time": "2011-10-28T11:33:17+0000"}, {"id": "169245436486734_128783650561866", "created_time": "2011-10-28T11:22:59+0000", "message": "Confira tamb\u00e9m a nota oficial do movimento de ocupa\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_233635043363718", "created_time": "2011-10-28T11:22:24+0000", "message": "Ao contr\u00e1rio do que vem sendo divulgado pela imprensa tradicional, a presen\u00e7a da PM no campus n\u00e3o resolve o problema da seguran\u00e7a e faz com que os estudantes se sintam mais inseguros no Butant\u00e3. Leia a nota do DCE Livre da USP sobre a repress\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_300682453277909", "created_time": "2011-10-28T09:01:33+0000", "message": "Nota do DCE sobre a repress\u00e3o policial!\nhttp://www.dceusp.org.br/2011/10/nota-dce-repressao-pm-out-2011/"}, {"id": "169245436486734_276623835711878", "created_time": "2011-10-28T03:37:08+0000", "message": "Nota do DCE sobre a repress\u00e3o policial!\nhttp://www.dceusp.org.br/2011/10/nota-dce-repressao-pm-out-2011/"}, {"id": "169245436486734_194144647330146", "created_time": "2011-10-28T02:07:59+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! Estudantes da USP est\u00e3o ocupando a Administra\u00e7\u00e3o da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas da USP. Nesse momento est\u00e3o em assembl\u00e9ia dentro da ocupa\u00e7\u00e3o cuja PAUTA \u00c9 FORA PM DO CAMPUS.\nA Assembleia pretende encaminhar as comiss\u00f5es da ocupa\u00e7\u00e3o.\nEm breve mais informes."}, {"id": "169245436486734_192135344194155", "created_time": "2011-10-24T17:51:47+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2011/10/sintusp-convoca-reuniao-nesta-terca/"}, {"id": "169245436486734_148758661888804", "created_time": "2011-10-21T12:24:37+0000", "message": "Come\u00e7a hoje! O EME-USP acontecer\u00e1 na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o - Av. Universidade, 308"}, {"id": "169245436486734_191155427629068", "created_time": "2011-10-21T02:16:55+0000", "message": "Mulheres,\nA partir de amanh\u00e3 come\u00e7am as atividades do I Encontro de Mulheres Estudantes da USP. Organizado pela Frente Feminista da USP e pelo DCE- gest\u00e3o Todas as Vozes e CAs, a perspectiva do encontro \u00e9 reunir as mulheres estudantes da USP para compreendermos nosso dia-a-dia na universidade e fora dela e pensarmos como podemos transformar nossa realidade marcada por diferentes formas de opress\u00f5es. Atrav\u00e9s de espa\u00e7os de forma\u00e7\u00e3o, debate, oficinas e atividades culturais discutiremos o papel da mulher na universidade junto a professoras e trabalhadoras da USP, a hist\u00f3ria da luta das mulheres e do feminismo, alem de sua atualidade e nossas tarefas como estudantes que querem construir uma sociedade sem opress\u00e3o, machismo e viol\u00eancia contra as mulheres.\nQueremos lembrar algumas coisas importantes:\n\n-Lembre-se de levar seu cart\u00e3o USP. Pode ser necess\u00e1rio para a entrada na Cidade Universit\u00e1ria bem como para o caf\u00e9-da-manh\u00e3 e almo\u00e7o no Bandeij\u00e3o;\n-Caso voc\u00ea v\u00e1 dormir no alojamento do encontro, leve um colch\u00e3o, colchonete ou sleeping. Lembre-se de que provavelmente ser\u00e3o noites frias. \n-O alojamento ser\u00e1 na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o e os banhos garantidos no CEPE-USP;\n-Haver\u00e1 a possibilidade de emiss\u00e3o de certificado de participa\u00e7\u00e3o pela Pr\u00f3-Reitoria de Cultura e Extens\u00e3o da USP;\n-Pedimos que todas que tiverem a possibilidade, fa\u00e7am uma contribui\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica em torno de 5 reais para ajudar o financiamento do encontro.\n\nConfiram abaixo a programa\u00e7\u00e3o do I EME-USP:\n21/10 \u2014 Sexta-Feira\n19h | Quem somos, onde estamos?\n\n22/10 \u2014 S\u00e1bado\n8h00 | caf\u00e9\n9h30 | A hist\u00f3ria da luta das mulheres e do feminismo\n12h00 | Almo\u00e7o\n13h30 | Atualidade da luta das mulheres\n14h30 | Grupos de Discuss\u00e3o sobre a atualidade da luta das mulheres\n16h00 | Caf\u00e9\n16h30 | Oficinas tem\u00e1ticas\n19h30 | Fim das oficinas\n21h00 | Sarau auto-organizado\n\n23/10 \u2014 Domingo\n9h00 | Caf\u00e9\n10h00 | Movimento estudantil feminista\n11h00 | Grupos de discuss\u00e3o\n13h00 | Almo\u00e7o\n14h30 | Plen\u00e1ria final\n\nNos vemos amanh\u00e3!\n\nComiss\u00e3o Organizadora do I Encontro de Mulheres Estudantes da USP"}, {"id": "169245436486734_281907768496038", "created_time": "2011-10-20T16:18:37+0000", "message": "Come\u00e7a amanh\u00e3!"}, {"id": "169245436486734_190641821013762", "created_time": "2011-10-19T21:32:27+0000", "message": "Debate \"A Copa do mundo \u00e9 Nossa?\" acontecendo agora no Audit\u00f3rio Freitas Nobre na ECA-USP"}, {"id": "169245436486734_190619091016035", "created_time": "2011-10-19T20:34:47+0000", "message": "Come\u00e7ou h\u00e1 pouco o debate \"A Copa do Mundo \u00e9 nossa?\" no Audit\u00f3rio Freitas Nobre na ECA-USP. Acompanhe pelo twitter do DCE @dcedausp"}, {"id": "169245436486734_267521166620684", "created_time": "2011-10-18T14:40:37+0000", "message": "http://www1.folha.uol.com.br/saber/992410-faculdade-de-direito-da-usp-pede-investigacao-de-reitor.shtml"}, {"id": "169245436486734_164087893682702", "created_time": "2011-10-16T22:08:29+0000", "message": "\u201cN\u00e3o mudou minha sensa\u00e7\u00e3o de seguran\u00e7a. Eu me sinto como sempre me senti\u201d, afirmou Cleyton Vilarino. O estudante de Jornalismo da ECA (Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Artes) acredita que \u201ca PM est\u00e1 despreparada pra lidar com um ambiente universit\u00e1rio\u201d.\nSegundo ele, os agentes j\u00e1 chegaram a abordar um dos estudantes apenas por considerarem sua apar\u00eancia suspeita. \u201cEle tinha barba grande, cabelos compridos. S\u00f3 que na ECA existem muitas pessoas que s\u00e3o assim\u201d, disse. Para ele, este tipo de a\u00e7\u00e3o s\u00f3 reprime os alunos. \u201cEu me sinto mais intimidado\u201d, completou.\nhttp://www.band.com.br/noticias/cidades/noticia/?id=100000462360"}, {"id": "169245436486734_103486233095795", "created_time": "2011-10-11T20:45:03+0000", "message": "Texto escrito por diretores do DCE Livre da USP!\nhttp://carosamigos.terra.com.br/index/index.php/artigos-e-debates/2030-em-defesa-da-historia-da-usp"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_248328545217734", "created_time": "2011-10-09T23:44:16+0000"}, {"id": "169245436486734_297528776927150", "created_time": "2011-10-06T16:30:00+0000", "message": "\u00c9 hoje \u00e0s 17h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio!\n"}, {"id": "169245436486734_184564881621456", "created_time": "2011-10-05T13:45:27+0000", "message": "Lan\u00e7amento da Campanha pelo 10% do PIB para Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica, j\u00e1!\nEsta sexta-feira, dia 07 de outubro, 19h, na Faculdade de Direito da USP\nLargo S\u00e3o Francisco, Sala dos Estudantes"}, {"id": "169245436486734_269448309753939", "created_time": "2011-10-03T15:21:31+0000", "message": "Mulheres, segue a ficha de inscri\u00e7\u00e3o do I Encontro de Mulheres Estudantes da USP! Participem!\nhttp://eme-usp.blogspot.com/2011/10/loading.html"}, {"id": "169245436486734_167592979993257", "created_time": "2011-09-29T18:34:44+0000", "message": "O Campus Butant\u00e3 \u00e9 um dos poucos lugares da cidade que abrigam grande densidade de \u00e1rea verde e, portanto, decis\u00f5es como estas devem ser feitas da maneira mais ampla e democr\u00e1tica poss\u00edvel!\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_118230864949437", "created_time": "2011-09-22T14:33:22+0000"}, {"id": "169245436486734_238094772905677", "created_time": "2011-09-21T14:47:52+0000", "message": "Queremos PASSE LIVRE, PASSE LIVRE J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_205975159469034", "created_time": "2011-09-20T15:01:47+0000", "message": "O DCE livre da USP chama todas as entidades, centros acad\u00eamicos e organiza\u00e7\u00f5es para uma primeira reuni\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o do 15O nesta pr\u00f3xima sexta-feira, dia 23.09.2011 as 18horas na Sede do Diret\u00f3rio no Campus Butant\u00e3."}]}