{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAngsrkARuosLfyZAW7UhmjEDnpcerAJ3LBloUJ1vAiJmBla9FFGrBtNPEkv8Qcaf106tF5V1JYluEXJUWd6tZANJzzA4ZCGEGg3VBgelqLwSUQgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1464877083", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDq4FXbir0hEuDFmfcJrN60Mk39IWFD52l0w8qCZBybaTY1ViXZAYGcjUJY6tMUsOWYZA35wDe134lU6SmaeeLmsYcsQZCqx2qnzWnJRW8xOtTAYwZDZD&since=1465212382&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1055256727885596", "created_time": "2016-06-06T11:26:22+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NA VETERIN\u00c1RIA!\n\nCome\u00e7a hoje a paralisa\u00e7\u00e3o de uma semana dos estudantes da Vet!"}, {"id": "169245436486734_1054902194587716", "created_time": "2016-06-06T00:10:00+0000", "message": "OS INTERIORES DA USP D\u00c3O O RECADO: ZAGO N\u00c3O VAI TER SOSSEGO\n \nNa foto: assembl\u00e9ia do campus de S\u00e3o Carlos que reuniu mais de mil alunos semana passada\n\nEstamos em junho, m\u00eas que \u00e9 assimilado, ainda na mem\u00f3ria recente, \u00e0s massivas mobiliza\u00e7\u00f5es da juventude que pararam o Brasil e chocaram toda a casta pol\u00edtica do pa\u00eds reivindicando mais direitos sociais. Junho de 2016, tr\u00eas anos ap\u00f3s, come\u00e7a com um grande levante nacional pela educa\u00e7\u00e3o. Enquanto estudantes secundaristas do Cear\u00e1 e do Rio Grande do Sul ocupam suas escolas contra a precariza\u00e7\u00e3o do ensino b\u00e1sico, os estudantes universit\u00e1rios protagonizam uma verdadeira insurrei\u00e7\u00e3o contra os cortes na educa\u00e7\u00e3o e por maior democracia.\n \nNo Estado de S\u00e3o Paulo, em especial, a mobiliza\u00e7\u00e3o tem crescido dia ap\u00f3s dia. Al\u00e9m da UFSCar e do IFSP - que respondem \u00e0 esfera federal - a USP, a UNESP e a UNICAMP est\u00e3o em greve contra o projeto que o PSDB tem implementado para a educa\u00e7\u00e3o no estado. S\u00f3 na USP, os cortes j\u00e1 passaram dos 200 milh\u00f5es de reais. Nessa hist\u00f3rica  mobiliza\u00e7\u00e3o, se destaca com muita for\u00e7a a mobiliza\u00e7\u00e3o dos campi do interior da USP.\n \nO modelo de universidade imposto por Zago traz graves consequ\u00eancias \u00e0 perman\u00eancia dos estudantes nos campi do interior. Seja pela falta de moradia estudantil em Lorena; seja pela piora na qualidade dos servi\u00e7os dos restaurantes terceirizados em S\u00e3o Carlos e Ribeir\u00e3o Preto, e sua tentativa em Pirassununga e Piracicaba; pela amea\u00e7a de fechamento de creches em Piracicaba, Ribeir\u00e3o Preto e S\u00e3o Carlos; seja pela intransig\u00eancia das prefeituras e diretorias a ouvir mulheres, negras e negros, e LGBTs, temos ganhado cada vez mais for\u00e7a. Nos inspiramos nos estudantes secundaristas que ocuparam suas escolas e derrotaram o projeto de reorganiza\u00e7\u00e3o escolar proposto pelo governador Geraldo Alckmin, fortemente envolvido no esc\u00e2ndalo de desvio de verbas da merenda escolar.\n \nOs \u00faltimos dias refletiram uma verdadeira primavera nos campi do interior. Em assembleia, os estudantes de Lorena, um dos campi mais precarizados da universidade, deliberaram apoio \u00e0 greve e \u00e0s suas pautas; em Pirassununga e Piracicaba, os estudantes seguem em luta contra a terceiriza\u00e7\u00e3o do Restaurante Universit\u00e1rio, com paralisa\u00e7\u00e3o estudantil neste \u00faltimo; em Ribeir\u00e3o Preto, os estudantes decidiram por paralisar suas atividades por um dia pela segunda semana consecutiva, com destaque para a paralisa\u00e7\u00e3o completa de diversos cursos da FMRP - faculdade na qual Zago \u00e9 professor -; e em S\u00e3o Carlos, em uma assembleia hist\u00f3rica com mais de 1000 estudantes, decidiu-se por manter o indicativo de greve e paralisar nessa quinta-feira.\n \nVamos trazer o esp\u00edrito de junho de 2013 e da primavera das mulheres que t\u00eam contagiado todo o Brasil para dentro da USP. Zago e sua c\u00fapula n\u00e3o podem mais ignorar a mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil que cresce a cada dia; ser\u00e3o obrigados a negociar e a ceder. Enquanto isso, o movimento cresce a cada dia. Por isso, todos os campi estar\u00e3o no grande ato dos estudantes, ter\u00e7a-feira, 07/06, \u00e0s 12h00, para derrotar Zago e Alckmin."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_888251221319919", "created_time": "2016-06-05T03:36:09+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Rede Emancipa's photo.", "id": "169245436486734_1054405051304097", "created_time": "2016-06-05T01:40:10+0000", "message": "CURSINHO POPULAR OCUPA O CAMPUS BUTANT\u00c3 DURANTE O S\u00c1BADO\n\nNa contra-m\u00e3o da l\u00f3gica elitista da reitoria de Zago, cursinho popular tem dia de atividades na USP!\n\n#CotasJ\u00e1 #OcupaTudo"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_578162859030149", "created_time": "2016-06-05T00:20:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Movimento Estudantil - Pedagogia Usp-Rp's post.", "id": "169245436486734_1054273874650548", "created_time": "2016-06-04T20:06:45+0000", "message": "Carta dos estudantes de pedagogia de Ribeir\u00e3o Preto sobre a politica educacional a n\u00edvel estadual.\n\n#Ribeir\u00e3o\u00c9CampusDeLuta"}, {"id": "169245436486734_1054270727984196", "created_time": "2016-06-04T19:57:43+0000", "message": "A GREVE N\u00c3O PARA!\n\nQueremos ser ouvidos, por que o reitor n\u00e3o quer di\u00e1logo?\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1553153434980411", "created_time": "2016-06-04T19:35:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Primavera na EACH's post.", "id": "169245436486734_1053770028034266", "created_time": "2016-06-03T22:44:33+0000", "message": "EACH EM LUTA TRANCA A AYRTON SENNA!\n\nTodo apoio a luta dos estudantes da EACH\n\nSe o Zago n\u00e3o quer ceder nossas pautas n\u00f3s vamos arranc\u00e1-las!"}, {"id": "169245436486734_1053699828041286", "created_time": "2016-06-03T19:57:50+0000", "message": "https://docs.google.com/document/d/1_Fkhemi2IIwNb3VRXqKJcaKCDGFDFARVYMJ4Ue_sO0k/mobilebasic?pli=1\n\nAta da assembleia de ontem"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo Feminista da ECA USP's post.", "id": "169245436486734_1053697721374830", "created_time": "2016-06-03T19:51:43+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO DAS ALUNAS DE JORNALISMO AO PROFESSOR CLAUDIO TOGNOLLI"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Secundaristas em Luta de S\u00e3o Paulo's event.", "id": "169245436486734_1053600131384589", "created_time": "2016-06-03T16:22:34+0000", "message": "Plen\u00e1ria sobre a luta pela educa\u00e7\u00e3o convocada pelos secundaristas!\n\n#GreveUnificada #SePreparaAlckimin #GreveNaEduca\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_1053523494725586", "created_time": "2016-06-03T13:30:18+0000", "message": "NOSSA GREVE S\u00d3 CRESCE!!\n\nO ato dos funcion\u00e1rios e alunos da USP foi uma enorme demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a! Parab\u00e9ns a todos!\n\n#BomDiaSeuGeraldo #GreveNaUSP #NegociaZago #CotasJ\u00e1"}, {"id": "169245436486734_1053508161393786", "created_time": "2016-06-03T13:02:59+0000", "message": "ATO DE ESTUDANTES E FUNCIONARIOS ACONTECENDO AGORA! \n\nAlckmin e Zago que se preparem, a greve n\u00e3o para! Estamos na luta por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es;  contra a desvincula\u00e7\u00e3o do hu, os cortes na educa\u00e7\u00e3o e a repress\u00e3o! \n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #SePreparaAlckmin #SePreparaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1053461924731743", "created_time": "2016-06-03T11:02:09+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nEstudantes e trabalhadores a USP trancam o Port\u00e3o 1 por cotas, contra os cortes de ponto, em defesa do HU e da educa\u00e7\u00e3o. Enquanto Zago n\u00e3o nos ouvir, n\u00e3o iremos sair.\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poli Negra's event.", "id": "169245436486734_1053324841412118", "created_time": "2016-06-03T04:11:46+0000", "message": "Hoje \u00e0s 11h ocorrer\u00e1 uma atividade sobre cotas organizada pelo Coletivo Poli Negra e o Setorial de Negras e Negros do DCE. Venham participar!!!!"}, {"id": "169245436486734_1053185764759359", "created_time": "2016-06-02T22:01:07+0000", "message": "CENTENAS DE ESTUDANTES NA ASSEMBL\u00c9IA GERAL, AGORA NA FAU"}, {"id": "169245436486734_1053100121434590", "created_time": "2016-06-02T19:09:04+0000", "message": "NOTA EM RESPOSTA AO COMUNICADO PUSP-RP SOBRE O BANDEJ\u00c3O\n\nEm nota nesta quinta-feira, a prefeitura do campus de Ribeir\u00e3o Preto comentou, em car\u00e1ter depreciativo, sobre o catracasso feito pelos estudantes do campus no dia de ontem. A prefeitura, por desinforma\u00e7\u00e3o ou m\u00e1 f\u00e9, calunia ao afirmar que a manifesta\u00e7\u00e3o feriu a integridade dos que circulavam pelo local e gerou danos ao patrim\u00f4nio p\u00fablico. Aos que passaram por l\u00e1, viram que a manifesta\u00e7\u00e3o contou com apoio dos que passavam, e tamb\u00e9m reivindicava melhores condi\u00e7\u00f5es de trabalho aos funcion\u00e1rios do bandej\u00e3o, cada vez mais precarizados. Em contrapartida, desde o ano passado, temos sido frequentemente surpreendidos com a\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias e antidemocr\u00e1ticas da prefeitura do campus que prejudicam a perman\u00eancia estudantil.\n\nDe 2015 para c\u00e1, a prefeitura implementou durante um semestre inteiro o sistema de marmitas de p\u00e9ssima qualidade na janta do bandej\u00e3o, gerando enorme desperd\u00edcio de comida; em seguida, de maneira contr\u00e1ria \u00e0 opini\u00e3o dos estudantes e funcion\u00e1rios, terceirizou o servi\u00e7o. Al\u00e9m disso, no dia 03/05, foi trocado, na calada da noite, o prefeito do campus, sem a m\u00ednima consulta democr\u00e1tica ao Conselho Gestor do Campus; curiosamente, o novo prefeito do campus \u00e9 o antigo presidente do PSDB na cidade.\n\nRepudiamos totalmente a tentativa da prefeitura do campus em deslegitimar o movimento que luta por melhorias na perman\u00eancia de todos os estudantes, bem como o fechamento arbitr\u00e1rio do servi\u00e7o do caf\u00e9 da manh\u00e3 nesta quinta-feira. Quem possui rela\u00e7\u00e3o com o esc\u00e2ndalo do desvio de verbas para a merenda das crian\u00e7as das escolas p\u00fablicas n\u00e3o tem legitimidade ao dizer que preza pelos \"alunos bolsistas com grande necessidade socioecon\u00f4mica\". Todo apoio \u00e0s reivindica\u00e7\u00f5es estudantis."}, {"id": "169245436486734_1053078444770091", "created_time": "2016-06-02T18:27:44+0000", "message": "ESTUDANTES DE VETERIN\u00c1RIA V\u00c3O PARALISAR E OCUPAR SEMANA QUE VEM\n\n#OcupaTudo #SePreparaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1053059731438629", "created_time": "2016-06-02T17:53:36+0000", "message": "AGORA EM S\u00c3O CARLOS!\n\nAtividade da paralisa\u00e7\u00e3o unificada dos trabalhadores e estudantes debate os ataques \u00e0 casse trabalhadora e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o com o Deputado Estadual Carlos Giannazi!"}, {"id": "169245436486734_1053035598107709", "created_time": "2016-06-02T16:42:57+0000", "message": "N\u00e3o vamos permitir que o reitor Zago acabe com o Hospital Universit\u00e1rio! \n\n#HUFicaZagoSai\n#DesvinculaOZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_1053027814775154", "created_time": "2016-06-02T16:21:24+0000", "message": "Ato hoje contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU!"}, {"id": "169245436486734_1053011254776810", "created_time": "2016-06-02T15:37:17+0000", "message": "ATO CHEGA EM FRENTE AO HU! \n\n#DesvinculaOZago\n#OHU\u00c9Nosso"}, {"id": "169245436486734_1053001868111082", "created_time": "2016-06-02T15:16:38+0000", "message": "A NOSSA LUTA \u00c9 TODO DIA, PORQUE SAUDE NAO \u00c9 MERCADORIA\n\n#GreveNaUSP\n#DesvinculaOZago\n#SaudeNaoEMercadoria"}, {"id": "169245436486734_1052979324780003", "created_time": "2016-06-02T14:18:03+0000", "message": "DESVINCULA O ZAGO\n\nHU fica, Zago sai!"}]}