{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDFJuFbIONmPCvfaTah10wItGUZA4GqOIFNx6x2CCEQE7numhYhYKEapAUQxJcCZCyflLopsIvm5G87Glqi33DwAyt7zoP40bDe3MHRxgZBFZCZBngZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1401061671", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCsuAHISKkwkr07mFm7DlDO10W0D7HLVwUZCZAi95k16o4U7yN7YVLbzahMZBDJLNDyqZCIoEiEtNaiQTKPM7YehsXuLb0Dfyd2mIZAoF7dPsVWlnAZDZD&since=1401206428&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_658498157561457", "created_time": "2014-05-27T16:00:28+0000", "message": "Os cortes or\u00e7ament\u00e1rios anunciados pela reitoria j\u00e1 atingiram as bolsas de perman\u00eancia estudantil. Al\u00e9m da quest\u00e3o tratar de direitos universais como moradia e educa\u00e7\u00e3o, ela permeia a manuten\u00e7\u00e3o do car\u00e1ter p\u00fablico e gratuito da Universidade. Trata-se de muito mais do que um valor a menos nos gastos da USP. Discute-se as prioridades da reitoria num momento de crise. \nO DCE Livre da USP refor\u00e7a o convite para que todos participem da assembleia dos estudantes a ser realizada na quarta feira 28/5. Traga suas pautas!"}, {"id": "169245436486734_658439564233983", "created_time": "2014-05-27T15:00:00+0000", "message": "GREVE NA USP! ATIVIDADE DE GREVE NO CAMPUS DE RIBEIR\u00c3O PRETO\n\nInformamos que, diferente do que foi divulgado, o local do Evento mudou para o Refeit\u00f3rio Central do Campus de Ribeir\u00e3o Preto.\n\nAtividade de Greve per\u00edodo da tarde, dia 27/maio/2014:\nDebate Sobre a Atual Situa\u00e7\u00e3o da USP \ncom o Prof. Dr. Jos\u00e9 Marcelino de Rezende Pinto da FFCLRP;\nHor\u00e1rio: \u00e0s 15 horas.\n\nCoordena\u00e7\u00e3o da ADUSP \nRegional Ribeir\u00e3o Preto\n\nhttp://www.adusp.org.br/index.php/campanha-salarial-2014cs/1959-nao-aceitaremos-arrocho"}, {"id": "169245436486734_658439117567361", "created_time": "2014-05-27T14:00:00+0000", "message": "GEOGRAFIA EM GREVE!\n\nOs estudantes da geografia aprovaram ontem sua entrada na greve. O curso aderiu \u00e0 audi\u00eancia p\u00fablica que ser\u00e1 realizada hoje \u00e0 tarde na ALESP.\n\nTamb\u00e9m foi aprovada a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes da gegorafia no ato do dia 6 de junho com o MTST, mesmo dia do amistoso da sele\u00e7\u00e3o brasileira em S\u00e3o Paulo. Neste dia iremos \u00e0s ruas contra as injusti\u00e7as da copa do mundo e pelo direito \u00e0 moradia."}, {"id": "169245436486734_658411077570165", "created_time": "2014-05-27T13:00:01+0000", "message": "ESTUDANTES DA EACH APROVARAM ADES\u00c3O \u00c0 GREVE\n\nAp\u00f3s assembleia realizada ontem, os estudantes da EACH aderiram \u00e0 greve geral que ser\u00e1 inciada a partir de hoje. O campus da USP Leste est\u00e1 interditado desde o ano passado ap\u00f3s denuncias de contamina\u00e7\u00e3o do solo. O descaso com a EACH j\u00e1 motivou uma greve ano passado e, neste ano, o reitor Zago considerou a quest\u00e3o da descontamina\u00e7\u00e3o como \"priorit\u00e1ria\", por\u00e9m os estudantes n\u00e3o tiveram nenhuma resposta at\u00e9 agora.\n\nA assembleia aprovou ainda a incorpora\u00e7\u00e3o ao ato do dia 6 de junho com o MTST, mesmo dia do amistoso da sele\u00e7\u00e3o brasileira em S\u00e3o Paulo, al\u00e9m da incorpora\u00e7\u00e3o dos estudantes da EACH \u00e0 audi\u00eancia p\u00fablica que ser\u00e1 realizada logo mais na ALESP. A ADUSP disponibilizou 10 \u00f4nibus para o translado e a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 12 horas na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio.\n\nNa pr\u00f3xima quarta-feira, 28, tamb\u00e9m teremos assembleia geral. Traga a sua voz e a de seus amigos!\nhttps://www.facebook.com/events/1407238176229755/?ref=ts&fref=ts"}, {"id": "169245436486734_658379187573354", "created_time": "2014-05-27T12:00:01+0000", "message": "ASSEMBLEIA DA HIST\u00d3RIA TAMB\u00c9M APROVOU GREVE \n\nOs estudantes de hist\u00f3ria aprovaram a ades\u00e3o \u00e0 greve geral, al\u00e9m da incorpora\u00e7\u00e3o do curso na audi\u00eancia p\u00fablica que ser\u00e1 realizada na ALESP   logo mais e no ato do MTST no dia 6 de junho.\n\nA ADUSP disponibilizou 10 \u00f4nibus para o deslocamento at\u00e9 a ALESP. A concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a a partir das 12h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio."}, {"id": "169245436486734_657954324282507", "created_time": "2014-05-27T00:20:53+0000", "message": "Estudantes de Pedagogia e Licenciaturas participam de Assembleia na Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_657945690950037", "created_time": "2014-05-27T00:00:30+0000", "message": "Curso de Jornalismo vota indicativo de Greve para a proxima Assembleia do curso, que ocorrer\u00e1 nessa 5\u00aa feira!"}, {"id": "169245436486734_657940794283860", "created_time": "2014-05-26T23:40:50+0000", "message": "GREVE NA FILOSOFIA.\n\nMais de cem estudantes da filosofia se reuniram hoje e votaram pela deflagra\u00e7\u00e3o de greve a partir de amanh\u00e3 (28)."}, {"id": "169245436486734_657935080951098", "created_time": "2014-05-26T23:20:27+0000", "message": "Mais de 100 estudantes debatem a crise or\u00e7ament\u00e1ria na Assembleia da Geoci\u00eancias!"}, {"id": "169245436486734_657927977618475", "created_time": "2014-05-26T23:00:34+0000", "message": "Mais de 150 estudantes do curso de Farm\u00e1cia debatem os cortes or\u00e7ament\u00e1rios que atingiram seus laborat\u00f3rioa de pesquisa e o arrocho salarial de seus colegas t\u00e9cnicos, que muito se esfor\u00e7am para garantir a produ\u00e7\u00e3o de conhecimento da Faculdade de Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas!"}, {"id": "169245436486734_657922407619032", "created_time": "2014-05-26T22:58:14+0000", "message": "GREVE DELIBERADA NA SOCIAIS!\nOs estudantes do curso de Ci\u00eancias Sociais acabam de deliberar em assembleia a ades\u00e3o \u00e0 greve estudantil a partir de amanh\u00e3 (ter\u00e7a-feira, 27/5), compondo a conjuntura de greve geral da Universidade. A decis\u00e3o foi combinada a uma pol\u00edtica concomitante de constru\u00e7\u00e3o das pautas estudantis, tanto gerais quanto espec\u00edficas do curso, em conjunto com os setores dos professores e funcion\u00e1rios."}, {"id": "169245436486734_657915910953015", "created_time": "2014-05-26T22:40:39+0000", "message": "Tamb\u00e9m acontecr agora a noite a Assembleia dos Estudantes de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais, que debatem seu apoio a luta dos professores e funcion\u00e1rios e o financiamento publico da Universidade!"}, {"id": "169245436486734_657907457620527", "created_time": "2014-05-26T22:20:28+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes da FEA rolando nesse momento! Quase 100 estudantes debatendo os rumos de nossa Universidade!"}, {"id": "169245436486734_657889297622343", "created_time": "2014-05-26T21:50:02+0000", "message": "A Assembleia do curso de Letras do per\u00edodo matutino contou com a presen\u00e7a de 150 pessoas e deliberou greve estudantil.\nAl\u00e9m de apoiar as reivindica\u00e7\u00f5es de professores e funcion\u00e1rios, os estudantes tambem demandam mais investimento publico para as Universidades Estaduais, abertura e auditoria das contas da USP e uma s\u00e9rie de pautas espec\u00edficas de seus cursos!\nA Assembleia do noturno ja come\u00e7ou, mas ainda da tempo de correr e trazer suas ideias!"}, {"id": "169245436486734_657835817627691", "created_time": "2014-05-26T20:40:13+0000", "message": "DCE DA PUC RS APOIA A LUTA DA USP\n\nO DCE PUCR$ declara atrav\u00e9s desta nota seu apoio \u00e0 luta dos Estudantes, funcion\u00e1rios e professores da USP, que deliberaram por Greve Geral. Entendemos que essa \u00e9 uma luta contra a crise financeira que assola a universidade e contra o arrocho salarial imposto aos seus trabalhadores.\nDessa forma, a uni\u00e3o entre as tr\u00eas categorias, entre diversos campi da universidade, \u00e9 determinante para a vit\u00f3ria. Saudamos as diversas assembleias que est\u00e3o ocorrendo e a forma democr\u00e1tica de participa\u00e7\u00e3o de tod@s.\nAcreditamos que defender a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 defender a universidade p\u00fablica. Por isso, contem com o DCE PUCRS"}, {"id": "169245436486734_657833027627970", "created_time": "2014-05-26T20:34:54+0000", "message": "Na hora do almo\u00e7o rolou a Assembleia diurna da Faculdade de Saude Publica da USP, em Pinheiros. Os estudantes de Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica presentes votaram pelo apoio \u00e0 Greve dos Funcion\u00e1rios e Professores e indicaram Greve estudantil na Faculdade, que dever\u00e1 ser referendada \u00e0s 18h, na Assembleia do Noturno! Corre que ainda d\u00e1 tempo de chegar!"}, {"id": "169245436486734_657810827630190", "created_time": "2014-05-26T19:51:38+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes de Psicologia debate agora com cerca de 70 estudantes a Crise Or\u00e7ament\u00e1ria da USP, seu Financiamento e o apoio \u00e0 Reivindica\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rios e Professores"}, {"id": "169245436486734_657744527636820", "created_time": "2014-05-26T17:40:01+0000", "message": "Assembleia lotada dos estudantes da Veterin\u00e1ria! Os 80 estudantes presentes deliberaram apoio \u00e0 Greve dos Funcion\u00e1rios, ato na ALESP e oficina de materiais!"}, {"id": "169245436486734_657723600972246", "created_time": "2014-05-26T17:14:18+0000", "message": "Assembleia de Estudantes da Oceanografia com 80 estudantes deliberou apoio \u00e0 Greve dos Funcion\u00e1rios e Professores da USP, por uma auditoria e abertura das contas da USP, apoio aos Estudantes da EACH e suas reivindica\u00e7\u00f5es e apoio a Carta dos Centros Acad\u00eamicos e DCE com as demandas dos Estudantes!"}, {"id": "169245436486734_657678817643391", "created_time": "2014-05-26T17:00:00+0000", "message": "V\u00eddeo elaborado pela Gest\u00e3o do DCE 'Para Virar a USP do Avesso', diretores do Campus da USP de Ribeir\u00e3o Preto, para levar at\u00e9 a sociedade o cen\u00e1rio da suposta crise or\u00e7ament\u00e1ria, fazendo uma chamada para a assembleia geral dos estudantes da do referido campus para o dia 29/05/14, \u00e0s 17:30h."}, {"id": "169245436486734_657710574306882", "created_time": "2014-05-26T16:36:36+0000", "message": "Plen\u00e1ria dos 3 setores com 70 pessoas acontecendo agora na Qu\u00ednmica (IQ)! Organize-se em seu curso, v\u00e1 a sua assembleia ou plen\u00e1ria, leve sua voz!"}, {"id": "169245436486734_657694554308484", "created_time": "2014-05-26T16:05:01+0000", "message": "Assembleia com 80 pessoas acontecendo agora na Odontologia! Organize-se em seu curso, v\u00e1 a sua assembleia, leve sua voz!"}, {"id": "169245436486734_657667980977808", "created_time": "2014-05-26T15:10:26+0000", "message": "Traga sua voz para a assembleia: https://www.facebook.com/events/1407238176229755/?ref=5\nVamos deixar claro para Zago que perman\u00eancia \u00e9 direito dos estudantes! Todos que precisam devem receber bolsas, aux\u00edlios e vagas na moradia estudantil, pois j\u00e1 sabemos que a universidade exclui muitos na hora do vestibular. Tamb\u00e9m na hora de permanecer na universidade, muitos estudantes tem dificuldade de morar perto, pois \u00e9 uma regi\u00e3o cara da cidade, e de cruzar a cidade todos os dias. Vamos mostrar para a reitoria que queremos mais vagas e bolsas!"}, {"id": "169245436486734_657643824313557", "created_time": "2014-05-26T14:12:58+0000", "message": "Assembleia dos Estudantes de Direito come\u00e7ando agora, na Sala dos Estudantes, no Largo S\u00e3o Francisco!"}, {"id": "169245436486734_657320501012556", "created_time": "2014-05-25T23:47:51+0000", "message": "Estudantes de S\u00e3o Carlos!\n\nNa assembleia geral do CAASO, os estudantes deliberaram de viabilizar um \u00f4nibus para a \"Audi\u00eancia P\u00fablica da Assembleia Legislativa de SP (ALESP)\" que haver\u00e1 em S\u00e3o Paulo na TER\u00c7A-FEIRA (27/5), as 14 horas. Entenda o motivo: \n\n\"Na semana passada, foi anunciado pelo CRUESP o reajuste salarial de 0% para funcion\u00e1rios e professores das tr\u00eas universidades estaduais paulistas - UNICAMP, UNESP e USP. Este foi o estopim para que a comunidade universit\u00e1ria se mobilizasse contra os cortes or\u00e7ament\u00e1rios e a crise pol\u00edtico-financeira que assola a universidade desde o final do ano passado.\n\nComo resposta \u00e0 situa\u00e7\u00e3o, o F\u00f3rum Das Seis (composto pelas entidades representativas dos estudantes, professores e funcion\u00e1rios das tr\u00eas universidades) discutiu a incorpora\u00e7\u00e3o em uma audi\u00eancia p\u00fablica que discutir\u00e1 a crise nas universidades na Assembleia Legislativa de SP.\"\n\nHOR\u00c1RIOS:\n- Concentra\u00e7\u00e3o na Arquitetura para pegar o \u00f4nibus: 9h30.\n- In\u00edcio da Audi\u00eancia P\u00fablica: 14h\nHor\u00e1rio previsto para retorno: 18h.\n\nCOMO GARANTIR SUA VAGA NO TRANSPORTE (GRATUITO) SAINDO DE SAO CARLOS E INDO PRA SAO PAULO:\n- Preencher o formul\u00e1rio:\nhttps://docs.google.com/forms/d/11Y9qtaG3bJFalkFBrrnqRDFw1TkWXtMtJvTgyPQGhaE/viewform\n\nD\u00daVIDAS?\n- Entrar em contato com a organiza\u00e7\u00e3o pelo celular:\n(16) 9 8129 5588 - TIM"}]}