{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB7GmF7n3U5lMYUwilXKLoQQYkImpKfSzNe0rV1R7IeC16ZBp96ZBU3pZBCc30MhVeAgPhlI7ciT8ioaXP6lamgOxBIUiBkaP6Ckuh2CDwrcXiQgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1416078001", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDrw5WgwyaB20m9jPcvnZBkBWNbAZBHi9YbuFNe6TE6PVYugfa62ZBIcGHXeLFwlyuGocccuENMvJcIlqRIdtSUPwfjHrLwdrDefd2GUMGLZB81ZBQZDZD&since=1416961166&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_757344837676788", "created_time": "2014-11-26T00:19:26+0000", "message": "A USP \u00c9 P\u00daBLICA E SEMPRE SER\u00c1!\n\nFaltam 4 dias para o EnCA 2014: confira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento e inscreva-se!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nDados para pagamento antecipado:\nO valor deve ser depositado na conta 18.764-X da ag\u00eancia 1551-2 do Banco do Brasil, no nome de Vanessa Del Castillo Silva Couto, CPF:401.142.138-36. Deve ser enviada uma confirma\u00e7\u00e3o do pagamento ao e-mail do DCE (dce@dceusp.org.br) de forma a identificar seu pagamento e confirmar sua inscri\u00e7\u00e3o.\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_757265364351402", "created_time": "2014-11-25T20:30:01+0000", "message": "SOUTO MAIOR CONFIRMADO NO EnCA 2014!\n\nJorge Luiz Souto Maior, professor livre docente da Faculdade de Direito da USP, juiz do trabalho e membro da AJD (Associa\u00e7\u00e3o dos Ju\u00edzes para a Democracia), estar\u00e1 presente no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014, na mesa de abertura \"As mobiliza\u00e7\u00f5es de 2014 dentro e fora da Universidade\"!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_757182624359676", "created_time": "2014-11-25T16:30:01+0000", "message": "HELO\u00cdSA BUARQUE CONFIRMADA NO EnCA 2014!\n\nHelo\u00edsa Buarque de Almeida, professora do Departamento de Antropologia da FFLCH e coordenadora do Programa USP Diversidade, estar\u00e1 presente no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_757087694369169", "created_time": "2014-11-25T12:58:29+0000", "message": "A Segunda Audi\u00eancia P\u00fablica sobre Viola\u00e7\u00f5es aos Direitos Humanos na FMUSP \u2013 o outro lado \u2013 ocorrer\u00e1 hoje, \u00e0s 14h, na ALESP. Foram convocados diretoria de 2014 e 2015 do Show, da AAAOC e do CAOC. O diretor da FMUSP, Jos\u00e9 Ot\u00e1vio Auler, e o reitor, Marco Antonio Zago, foram convidados.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1568090256760160/?ref_newsfeed_story_type=regular"}, {"id": "169245436486734_756834401061165", "created_time": "2014-11-25T00:53:53+0000", "message": "SILVIO DE ALMEIDA CONFIRMADO NO EnCA 2014!\n\nSilvio de Almeida, doutor em filosofia do Direito pela USP e presidente do Instituto Luiz Gama, uma das entidades que comp\u00f5em a Frente Pr\u00f3-Cotas do Estado de S\u00e3o Paulo, estar\u00e1 presente no Encontro de Centros Acad\u00eamicos 2014!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_756811311063474", "created_time": "2014-11-24T23:54:43+0000", "message": "A USP \u00c9 P\u00daBLICA E SEMPRE SER\u00c1!\n\nFaltam 5 dias para o EnCA 2014: confira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento e inscreva-se!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Feminista Usp's event.", "id": "169245436486734_756784094399529", "created_time": "2014-11-24T23:03:19+0000", "message": "\"A Frente Feminista Usp e os coletivos feministas da USP convidam todo mundo para um ato p\u00fablico em rep\u00fadio \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher na USP!\n\nO II\u00ba Encontro de Mulheres Estudantes da USP, em outubro, retirou uma s\u00e9rie de resolu\u00e7\u00f5es e uma campanha priorit\u00e1ria a ser tocada pela Frente Feminista da universidade, em conjunto aos coletivos de curso, de todas as estudantes e trabalhadores. O nome dessa campanha \u00e9 \"Chega de viol\u00eancia contra a mulher, por uma universidade feminista!\"\n\nNa ter\u00e7a-feira, dia 25, lan\u00e7aremos nossa campanha EM ATO, com o conjunto das/dos estudantes, juntamente com um abaixo assinado pela realiza\u00e7\u00e3o das nossas resolu\u00e7\u00f5es, a ser entregue \u00e0 reitoria como forma de press\u00e3o!\n\nNos encontraremos as 11 da manh\u00e3 na Faculdade de Medicina, unidade da USP que vem sendo palco de uma s\u00e9rie de den\u00fancias de ass\u00e9dio e estupros por parte das estudantes, fazendo o tema borbulhar em todo o pa\u00eds.\n\nVem! PRA ACABAR COM A VIOL\u00caNCIA CONTRA A MULHER, POR UMA USP FEMINISTA!\"\n\nOnde: Concentra\u00e7\u00e3o no Cl\u00ednicas na Dr. Arnaldo\nQue horas: 11h\nQuando: 25/11, ter\u00e7a-feira"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CALQ ESALQ's event.", "id": "169245436486734_756310594446879", "created_time": "2014-11-24T16:30:02+0000", "message": "Nesta quarta-feira o Centro Acad\u00eamico Lu\u00eds de Queiroz, da ESALQ (USP Piracicaba), vai organizar a atividade \"Pol\u00edcia e Exterm\u00ednio da Juventude Negra\", pra discutir racismo institucional e o aparato repressor do Estado! \nNo m\u00eas da Consci\u00eancia Negra, xs estudantes da ESALQ ter\u00e3o a oportunidade de entender porque \u00e9 necess\u00e1rio refletir sobre os modos como a opress\u00e3o racista se sustenta e reproduz na sociedade brasileira, alimentando um verdadeiro genoc\u00eddio. Confiram!"}, {"id": "169245436486734_756067674471171", "created_time": "2014-11-23T19:32:33+0000", "message": "A USP \u00c9 P\u00daBLICA E SEMPRE SER\u00c1!\n\nFaltam 6 dias para o EnCA 2014: confira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento e inscreva-se!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_755462847864987", "created_time": "2014-11-22T20:25:53+0000", "message": "A USP \u00c9 P\u00daBLICA E SEMPRE SER\u00c1!\n\nFaltam 7 dias para o EnCA 2014: confira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento e inscreva-se!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00e3o sem alimenta\u00e7\u00e3o: R$10\nInscri\u00e7\u00e3o com dois almo\u00e7os e um jantar: R$30\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_755396724538266", "created_time": "2014-11-22T17:15:27+0000", "message": "A FUMA - Mobiliza\u00e7\u00e3o Antiproibicionista promover\u00e1 oficina no EnCA 2014 no intuito de apresentar a frente aos presentes no Encontro e questionar a atual pol\u00edtica de drogas nacional, tal como suas ret\u00f3ricas e seus bord\u00f5es. Ser\u00e1 exibido trecho de um filme para provocar o debate sobre quest\u00f5es que, para a FUMA, precisam ser desconstru\u00eddas na entrada da discuss\u00e3o do antiproibicionismo.\n\nTodos os coletivos/entidades/frentes da USP podem construir oficinas no EnCA, no s\u00e1bado (29/11) \u00e0s 17h!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_754915991253006", "created_time": "2014-11-21T16:00:04+0000", "message": "FALTAM 8 DIAS PARA O EnCA 2014!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento, inscreva-se e convide seus colegas!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_754500437961228", "created_time": "2014-11-20T22:59:04+0000", "message": "\"No m\u00eas em que se celebra o Dia da Consci\u00eancia Negra, a realidade da USP ainda n\u00e3o oferece motivos para os negros comemorarem. Dentro de seus port\u00f5es, apesar de ser gritante a diferen\u00e7a entre a quantidade de brancos e negros, a USP parece viver, assim como a sociedade como um todo, em um mito da democracia racial. Seja por causa de um vestibular que prioriza a meritocracia ou pela pr\u00f3pria falta de discuss\u00e3o acerca da quest\u00e3o negra dentro da Universidade, a causa dos negros ainda tem muito espa\u00e7o a conquistar.\"\n\nSegue reportagem do Jornal do Campus, que consultou diretora do DCE militante da causa negra, o Coletivo negro - USP e o Coletivo Negro USP Ribeir\u00e3o Preto."}, {"id": "169245436486734_754343011310304", "created_time": "2014-11-20T17:00:00+0000", "message": "Por ocasi\u00e3o do Dia da Consci\u00eancia Negra, o Jornal do Campus entrevistou Jupiara Castro, uma das fundadoras do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, que comenta a dificuldade de inser\u00e7\u00e3o do povo negro na Universidade. Confira!"}, {"id": "169245436486734_754335081311097", "created_time": "2014-11-20T16:16:02+0000", "message": "FALTAM 9 DIAS PARA O EnCA 2014!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do evento e se inscreva!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\nInscri\u00e7\u00f5es: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\n\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform"}, {"id": "169245436486734_754002641344341", "created_time": "2014-11-19T22:30:01+0000", "message": "ENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS 2014\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1569035059987183/\nInscri\u00e7\u00f5es de participantes: https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform\nInscri\u00e7\u00f5es de oficinas livres: https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform\n\n#EnCA2014"}, {"id": "169245436486734_753985581346047", "created_time": "2014-11-19T21:45:16+0000", "message": "Na terceira parte da s\u00e9rie sobre abusos em uma das faculdades mais importantes do pa\u00eds, reportagem da Ponte mostra que a associa\u00e7\u00e3o esportiva da Medicina da USP adota como pol\u00edtica sistem\u00e1tica o ass\u00e9dio moral e puni\u00e7\u00f5es f\u00edsicas como forma de preservar a hierarquia e alcan\u00e7ar um alto n\u00edvel competitivo"}, {"id": "169245436486734_753855594692379", "created_time": "2014-11-19T16:00:02+0000", "message": "FALTAM 10 DIAS PARA O EnCA 2014!\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o:\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/\n\n#EnCA2014"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Anistia Internacional Brasil's photo.", "id": "169245436486734_753840418027230", "created_time": "2014-11-19T15:16:06+0000", "message": "O Dia da Consci\u00eancia Negra deve servir para fazermos uma reflex\u00e3o hist\u00f3rica e presente das mazelas da desigualdade social e racial no Brasil. Voc\u00ea se importa?"}, {"id": "169245436486734_753435168067755", "created_time": "2014-11-18T18:22:57+0000", "message": "QUAL CRISE FOI SUPERADA?\n\nEm evento comemorativo dos 80 anos da USP, o reitor Marco Ant\u00f4nio Zago disse que a crise financeira \u201cj\u00e1 foi superada, n\u00e3o \u00e9 mais esse o problema\u201d (http://folha.com/no1546252). Dias depois, o mesmo jornal publica que ele se afirma ter se expressado mal e, na realidade, a crise fora \u201cequacionada\u201d, n\u00e3o \u201csuperada\u201d (http://folha.com/no1548912).\n\nJ\u00e1 no Hospital Universit\u00e1rio, reportagem mostra o que tem significado \"superar\" ou \"equacionar a crise\". Enquanto as filas de pacientes crescem, o hospital sofre com corte de materiais e de funcion\u00e1rios. Leia mais: http://bit.ly/1vmr13c \n\nENCONTRO DE CENTROS ACAD\u00caMICOS\n\nNos dias 29 e 30 de novembro, participe do EnCA 2014 e venha debater esta e outras quest\u00f5es importantes para nossa universidade!\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/"}, {"id": "169245436486734_753148671429738", "created_time": "2014-11-18T14:00:00+0000", "message": "NOTA EM REP\u00daDIO \u00c0 PROPOSTA DE FECHAMENTO DO V\u00c3O DA GEOGRAFIA/HIST\u00d3RIA\n\nConfira a nota, aprovada na \u00faltima reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do DCE, em rep\u00fadio \u00e0 proposta de fechamento do v\u00e3o da Geografia/Hist\u00f3ria\n\n---------------------------------------------------\n\nH\u00e1 alguns meses, tem-se discutido, no interior do Departamento de Geografia, a proposta de fechamento do v\u00e3o aberto do pr\u00e9dio de Geografia e Hist\u00f3ria, tomando como argumento a necessidade de se aumentar a seguran\u00e7a do pr\u00e9dio, bem como a impossibilidade de se realizar, de maneira \u00edntegra, atividades acad\u00eamicas, \u00fanico motivo pelo qual o pr\u00e9dio haveria sido concebido, alegam os professores que prop\u00f5em o fechamento.\n\nO pr\u00e9dio, inaugurado em 1968, teve sua arquitetura pensada para ser um local da express\u00e3o das liberdades, local no qual a ditadura n\u00e3o poderia reprimir as manifesta\u00e7\u00f5es de estudantes, trabalhadores ou professores que se movimentavam pela universidade. De l\u00e1 para c\u00e1, o v\u00e3o da geografia e hist\u00f3ria foi palco de in\u00fameras e important\u00edssimas mobiliza\u00e7\u00f5es e greves das tr\u00eas categorias, muitas delas respons\u00e1veis por evitar a implanta\u00e7\u00e3o de diversos projetos excludentes e segregadores por parte da reitoria, sendo palco de importantes momentos pol\u00edticos vividos pela universidade.\n\nHoje, a universidade vive uma grande e complexa crise financeira, que se expressa na grande piora dos servi\u00e7os oferecidos, com cortes de bolsas, tentativa de desvincula\u00e7\u00e3o dos hospitais universit\u00e1rios, congelamento de sal\u00e1rios de professores e trabalhadores, desvincula\u00e7\u00e3o das bolsas de aux\u00edlio, entre diversas outras medidas que colocam em xeque o car\u00e1ter p\u00fablico da universidade, assim como sua autonomia.\n\n\u00c9 neste cen\u00e1rio, de tentativa de desmonte da universidade, que o fechamento do v\u00e3o livre da geografia e hist\u00f3ria se coloca. Diante da crise financeira, a sa\u00edda proposta pela reitoria \u00e9 que a universidade seja cada vez mais excludente para a popula\u00e7\u00e3o de fora, atingindo, principalmente, os setores mais oprimidos da sociedade, negrxs, mulheres e LGBTTs.\n\nEntendemos que a solu\u00e7\u00e3o para os problemas apresentados est\u00e1 na abertura da universidade para a popula\u00e7\u00e3o, seja na abertura f\u00edsica da universidade aos finais de semana, seja com programas efetivos de acesso, com cotas raciais e sociais, e perman\u00eancia estudantil, com mais vagas no CRUSP e melhores bolsas estudantis, para que a universidade seja efetivamente p\u00fablica. Al\u00e9m disso, lutamos por um plano alternativo de seguran\u00e7a, no qual haja uma guarda universit\u00e1ria para a prote\u00e7\u00e3o de pessoas, n\u00e3o s\u00f3 de patrim\u00f4nio; com o aumento do n\u00famero de circulares; com a poda das \u00e1rvores; com maior ilumina\u00e7\u00e3o; e com uma guarda feminina treinada para lidar especificamente com casos de machismo dentro do campus.\n\nPor tais motivos, por espa\u00e7os nos quais possamos ser cr\u00edticos \u00e0 sociedade na qual vivemos, pela defesa e autonomia da organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e de festas dos estudantes, n\u00f3s, da gest\u00e3o \u201cPara Virar a USP do Avesso\u201d, nos posicionamos contr\u00e1rios ao projeto de fechamento do v\u00e3o do pr\u00e9dio de geografia e hist\u00f3ria."}, {"id": "169245436486734_752954768115795", "created_time": "2014-11-17T18:22:20+0000", "message": "o SPressoSP: Professor Chico Miraglia, da Adusp, afirma concordar com divulga\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios de docentes, mas questiona transpar\u00eancia nos gastos da universidade"}, {"id": "169245436486734_752895994788339", "created_time": "2014-11-17T15:21:43+0000", "message": "GUILHERME BOULOS CONFIRMADO NO EnCA 2014!\n\nGuilherme Boulos, coordenador nacional do MTST, que \u00e9 hoje um dos sociais mais ativos do pa\u00eds, confirmou presen\u00e7a no Encontro de Centros Acad\u00eamicos que vai acontecer nos dias 29 e 30 de Novembro!\n\nO evento \u00e9 aberto a tod@s @s estudantes! Inscreva-se!!\n\nObs: O local do evento ainda n\u00e3o est\u00e1 confirmado, daremos mais informa\u00e7\u00f5es em breve!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e3o abertas, basta preencher o seguinte formul\u00e1rio:\n(https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform)\n\nPara as oficinas livres, este o formul\u00e1rio:\n(https://docs.google.com/forms/d/1--0TGJCGvo0bU9z1eJ_hm-p62ipIoUppusRaHD5KfE4/viewform)\n\nConfirmem tamb\u00e9m presen\u00e7a no evento!!\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_752614748149797", "created_time": "2014-11-16T23:28:12+0000", "message": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O DO EnCA 2014\n\nConfiram a programa\u00e7\u00e3o incr\u00edvel do EnCA 2014!\nContaremos com a presen\u00e7a de convidados e convidadas especiais, como Guilherme Boulos, Laerte Coutinho, Raquel Rolnik, Silvio de Almeida, Ruy Braga, Helo\u00edsa Buarque!\nO evento \u00e9 aberto a tod@s @s estudantes! Se inscreva!!\n\nObs: O local do evento ainda n\u00e3o est\u00e1 confirmado, daremos mais informa\u00e7\u00f5es em breve!\n\nAs inscri\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e3o abertas, basta preencher o seguinte formul\u00e1rio: \n(https://docs.google.com/forms/d/1a9IL5LcngjGzjgJQsqUc5VokujfBS-rBMBNpW4LEiUU/viewform)\n\nConfirmem tamb\u00e9m presen\u00e7a no evento!!\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_751755864902352", "created_time": "2014-11-15T19:00:01+0000", "message": "DIAS 29/11 E 30/11, VEM A\u00cd O EnCA 2014!\n\nO Encontro de Centros Acad\u00eamicos vai reunir @s estudantes da USP durante um fim de semana cheio de atividades, festas e discuss\u00e3o pol\u00edtica para pensarmos juntos o pr\u00f3ximos passos do nosso Movimento Estudantil!\n\nO espa\u00e7o \u00e9 aberto a tod@s @s estudantes da USP! \n Convide seu Centro Acad\u00eamico e seus amig@s!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento!\nhttps://www.facebook.com/events/1569035059987183/?ref=ts&fref=ts\nConfira o chamado do DCE para o EnCA!\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/11/enca2014/"}]}