{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBHbhwbxzN2UwuDbvzppgugmyvRj4ZAJHtN9U9mi1UbkAu4igB9xZBV0ykVPMEEn3LLEzrzJf1OId8fEIpZB15cnfQZAJkzeDCLUepGSJ1TjEDc4AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1383698387", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAUjTrqKKSgfnAhihEaPNAs4CPPV2QGxbhLhc0I2THLLlZBKYB4cVPeUfXCZAYDTnZAPP4XPSecocRWU6YGzNe5Ipn3xzIy6Mg8htXucss3louxwZDZD&since=1384266381&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_562665757144698", "created_time": "2013-11-12T14:26:21+0000", "message": "Dois estudantes foram presos durante a reintegra\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da reitoria e poder\u00e3o responder por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, entre outros crimes. A reitoria da USP n\u00e3o pode tratar a manifesta\u00e7\u00e3o dos estudantes como caso de pol\u00edcia!\r\n\r\nNossa luta \u00e9 por democracia!\r\nN\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil!\r\n\r\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes da USP amanh\u00e3!\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/1420046321558519/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_562660967145177", "created_time": "2013-11-12T14:13:50+0000", "message": "Na USP n\u00e3o tem elei\u00e7\u00e3o direta e a luta por democracia \u00e9 tratada como caso de pol\u00edcia!\r\n\r\nNossa luta \u00e9 por democracia!\r\nN\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil!\r\n\r\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes da USP amanh\u00e3!\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/1420046321558519/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_562654363812504", "created_time": "2013-11-12T13:58:01+0000", "message": "Rodas d\u00e1 golpe na negocia\u00e7\u00e3o e chama a pol\u00edcia para reintegrar o pr\u00e9dio da reitoria!\r\n\r\nLeia mais: http://www.dceusp.org.br/2013/11/rodas-nao-pode-autorizar-a-reintegracao-de-posse/\r\n\r\nNossa luta \u00e9 por democracia!\r\nN\u00e3o \u00e0 criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil!\r\n\r\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes da USP amanh\u00e3!\r\nEvento: https://www.facebook.com/events/1420046321558519/?ref=5"}, {"id": "169245436486734_562633567147917", "created_time": "2013-11-12T12:50:37+0000", "message": "Representantes do DCE est\u00e3o se encaminhando neste momento para o 93\u00ba Distrito Policial onde est\u00e3o dois estudantes detidos nesta manh\u00e3 durante a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da reitoria e que correm risco de intima\u00e7\u00e3o criminal por quest\u00f5es como forma\u00e7\u00e3o de quadrilha. Al\u00e9m disso, a PM insinua que a diretoria do DCE pode ser tamb\u00e9m pode ser intimada por motivos similares. \nN\u00e3o admitiremos a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil! A reitoria n\u00e3o pode tratar o movimento social como caso de pol\u00edcia! Democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_562579833819957", "created_time": "2013-11-12T09:12:23+0000", "message": "INFORMA\u00c7AO IMPORTANTE\n\nN\u00e3o h\u00e1 registro de estudantes presos devido a ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Foram detidas duas pessoas por estarem na torre da Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio no momento da reintegra\u00e7\u00e3o. O DCE est\u00e1 presente no local para acompanhar de perto os desdobramentos da desocupa\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_562562363821704", "created_time": "2013-11-12T07:50:57+0000", "message": "URGENTE: REITORIA TRUCULENTA AUTORIZA ENTRADA DA TROPA DE CHOQUE\n\nA reitoria da Universidade de S\u00e3o Paul est\u00e1 sendo reintegrada pela Tropa de Choque da PM neste momento. Assim como em 2011, uma demonstra\u00e7\u00e3o de autoritarismo e trucul\u00eancia inadmiss\u00edvel no interior de um espa\u00e7o universit\u00e1rio.\n\nMais uma vez Rodas demonstra ser o reitor da sanha repressiva. Para ele, educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o somente foi, mas segue sendo caso de pol\u00edcia. Em 2013, perdendo 2 vezes na Justi\u00e7a, a reitoria chegou a ser obrigada a abrir negocia\u00e7\u00f5es e a ceder pautas do movimento. Mas agora demonstra, de modo absurdo, sua disposi\u00e7\u00e3o de virar a mesa do tabuleiro de maneira violenta.\n\nN\u00e3o admitimos o uso da for\u00e7a policial na universidade. A mesma for\u00e7a que cotidianamente leva a exist\u00eancias de Amarildos e Douglas pelo Brasil. N\u00e3o admitimos o golpe de Rodas em um suposto processo de negocia\u00e7\u00e3o que se fez em curso. Reafirmamos a necessidade da luta por democracia na universidade, da unidade dos estudantes e da resposta pol\u00edtica \u00e0 situa\u00e7\u00e3o. Todos para USP!"}, {"id": "169245436486734_562415910503016", "created_time": "2013-11-11T23:57:45+0000", "message": "Os cursos de Hist\u00f3ria e Geografia decidiram em Assembleia, hoje, a manuten\u00e7\u00e3o da Greve.\nOs estudantes da FAU, Ci\u00eancias Sociais e Letras, em seus f\u00f3runs, votaram pelo fim da Greve."}, {"id": "169245436486734_562176133860327", "created_time": "2013-11-11T12:23:47+0000", "message": "O DCE considera absolutamente inadmiss\u00edvel o uso da for\u00e7a policial dentro da USP. Universidade, para n\u00f3s, \u00e9 espa\u00e7o de di\u00e1logo, debate entre ideias e democracia. Em nenhuma hip\u00f3tese o uso da for\u00e7a pode ser justificado, muito menos em meio a um processo de mobiliza\u00e7\u00e3o leg\u00edtima dos estudantes e de negocia\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP likes DCE Livre - UFSCar.", "id": "169245436486734_562013410543266", "created_time": "2013-11-11T00:51:23+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_561477473930193", "created_time": "2013-11-09T18:59:28+0000"}, {"id": "169245436486734_561440173933923", "created_time": "2013-11-09T18:00:01+0000", "message": "A agress\u00e3o a companheiros de luta \u2013 quaisquer que sejam seus posicionamentos pol\u00edticos, sua organiza\u00e7\u00e3o, seu sexo, cor ou orienta\u00e7\u00e3o sexual \u2013 \u00e9 um m\u00e9todo dos nossos inimigos e n\u00e3o pode ser aceito no movimento. Temos f\u00f3runs democr\u00e1ticos, como as assembleias, para discutir nossas diferen\u00e7as. Todos os anos fazemos elei\u00e7\u00f5es para discutir os rumos do DCE Livre e eleger uma nova diretoria. Ao agredir os companheiros da atual gest\u00e3o do DCE, os militantes do PCO n\u00e3o s\u00f3 atacaram a gest\u00e3o N\u00e3o Vou me Adaptar, mas feriram profundamente a todo o movimento. Trouxeram para o nosso seio m\u00e9todos da pol\u00edcia, da reitoria e da burguesia, que resolvem as diferen\u00e7as pol\u00edticas com o uso da for\u00e7a, e dividiram irremediavelmente um movimento que neste exato momento constr\u00f3i uma luta hist\u00f3rica por democracia na USP."}, {"id": "169245436486734_561433550601252", "created_time": "2013-11-09T16:40:40+0000", "message": "Nas mobiliza\u00e7\u00f5es e lutas que fazemos, nosso aprendizado \u00e9 constante. O tamanho da vit\u00f3ria dos estudantes, a capacidade de levar adiante nossos m\u00e9todos de luta, como a greve e a ocupa\u00e7\u00e3o, dependem n\u00e3o somente de nossa vontade, mas da correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as e da capacidade que temos de dialogar com os estudantes. Mesmo as delibera\u00e7\u00f5es que tomamos em assembleia s\u00f3 se efetivam com a participa\u00e7\u00e3o e engajamento de todos.\n\nLeia a opini\u00e3o do DCE sobre os pr\u00f3ximos passos do movimento estudantil: http://www.dceusp.org.br/2013/11/opiniao-do-dce-sobre-os-proximos-passos-do-movimento-estudantil/"}, {"id": "169245436486734_561160197295254", "created_time": "2013-11-08T23:31:36+0000", "message": "Para n\u00f3s, greve e ocupa\u00e7\u00e3o s\u00e3o ferramentas de mobiliza\u00e7\u00e3o, que foram fundamentais para massificar nossa luta desde o dia 1\u00ba, mas que n\u00e3o podem ser um fim em si mesmo. Devem, como ferramenta, ser reavaliada, n\u00e3o s\u00f3 a partir da opini\u00e3o dos participantes das assembl\u00e9ias gerais, mas tamb\u00e9m do apoio passivo e ativo do conjunto da universidade. Um erro t\u00e1tico em uma greve ou ocupa\u00e7\u00e3o pode colocar o movimento estudantil na defensiva durante um longo per\u00edodo. Foi o que vimos de 2011 pra c\u00e1. Em 2013, estamos aprendendo a fazer uma mobiliza\u00e7\u00e3o capaz de aglutinar amplas parcelas dos estudantes. A luta por democracia na USP \u2014 em especial pelas elei\u00e7\u00f5es diretas e pela estatuinte \u2014 consegue dialogar com toda sociedade e a comunidade universit\u00e1ria. Com isso, vimos construindo a greve mais forte dos \u00faltimos anos na USP, parando 3 campi e quase 50 cursos, levando milhares para as ruas e multiplicando os debates e mobiliza\u00e7\u00f5es.\n\n Leia mais: http://www.dceusp.org.br/2013/11/opiniao-do-dce-sobre-os-proximos-passos-do-movimento-estudantil/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_561069973970943", "created_time": "2013-11-08T18:58:14+0000"}, {"id": "169245436486734_561065140638093", "created_time": "2013-11-08T18:46:21+0000", "message": "Reproduzimos abaixo declara\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Docentes da USP:\n\nDECLARA\u00c7\u00c3O DA ADUSP\n\nOs presentes \u00e0 sess\u00e3o da Assembleia Geral permanente da Adusp de 7 de novembro de 2013 reafirmam que avan\u00e7ar na democratiza\u00e7\u00e3o da universidade constitui-se em um dos principais eixos de luta dos professores no pr\u00f3ximo per\u00edodo. Avaliam que a USP tem sido uma das universidades mais autorit\u00e1rias do pa\u00eds, fato este que se expressa na ostenta\u00e7\u00e3o de um estatuto centralizador e extremamente hierarquizado, que impossibilita uma participa\u00e7\u00e3o efetiva dos docentes, funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos e estudantes na defini\u00e7\u00e3o de seus rumos. A rela\u00e7\u00e3o da USP com a sociedade que a sustenta tem sido muito restrita e, em geral, circunscrita aos setores sociais dominantes.\n\nTudo isso pode e deve mudar. Para que isto aconte\u00e7a \u00e9 preciso a contribui\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas segmentos que comp\u00f5em a comunidade uspiana e a democratiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o da universidade. Em particular, diante do atual contexto, \u00e9 essencial:\n\n- a manuten\u00e7\u00e3o da negocia\u00e7\u00e3o entre a Comiss\u00e3o da Reitoria e o Movimento Estudantil;\n\n- a reinclus\u00e3o do compromisso com um processo Estatuinte \u2013 livre, democr\u00e1tico e soberano \u2013 em 2014 no documento a ser sacramentado entre as partes, contemplando os itens j\u00e1 acordados anteriormente e os aspectos discutidos na reuni\u00e3o de 6/11;\n\n- a garantia de nenhuma puni\u00e7\u00e3o de car\u00e1ter politico nem administrativo, como parte da busca permanente de solu\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e negociada para conflitos entre a administra\u00e7\u00e3o e o corpo da universidade;\n\n- a n\u00e3o utiliza\u00e7\u00e3o da for\u00e7a policial para desocupa\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o da USP.\n\nN\u00e3o nos esquecemos do dia 9 de junho de 2009!\n\nAssembleia Permanente da ADUSP\nSess\u00e3o de 7 de novembro de 2013"}, {"id": "169245436486734_560794663998474", "created_time": "2013-11-08T04:15:40+0000", "message": "Ata da Assembleia geral dos estudantes 07/11/13\n\n- Deliberar sobre a atual ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Reprovado.\n- N\u00e3o deliberar sobre a atual ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. Aprovado.\n\nCalend\u00e1rio:\n\n09/11 (s\u00e1bado)\n16h comando de greve;\n20h Sarau na S\u00e3o Remo\n\n11/11 (segunda-feira) \n8h concentra\u00e7\u00e3o para operativo de passagem em salas, em frente a reitoria ocupada.\n- Indica\u00e7\u00e3o para que os cursos realizem assembleias de curso.\n\n12/11 (ter\u00e7a-feira)\n16h concentra\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a do ciclista para ato em dire\u00e7\u00e3o ao CRUESP na Rua Itapeva.\n\n13/11 (quarta-feira)\n18h Assembleia geral na FAU.\n\n14/11 (quinta-feira)\n12h coleta de assinaturas para o PL de Cotas nos bandej\u00f5es; \n14h ato-arrast\u00e3o pela USP at\u00e9 a nova reitoria.\n\nOutros:\n- Fazer uma reuni\u00e3o com a S\u00e3o Remo dia 14/11 e levar indicativos de que fa\u00e7amos uma a\u00e7\u00e3o conjunta, como a derrubada do muro, pautando os temas pol\u00edticos das cotas e repress\u00e3o. Reprovado.\n\n- Fazer uma reuni\u00e3o com a S\u00e3o Remo sem indicativos dos estudantes a priori, avaliar a partir da comunidade os melhores dias e temas. Aprovado.\n\n- Que o comando de greve vote respons\u00e1veis por organizar a reuni\u00e3o com a S\u00e3o Remo.\n\n- Carta aberta \u00e0 reitoria exigindo que siga aberto o processo de negocia\u00e7\u00e3o sobre os eixos e contra as puni\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_560503167360957", "created_time": "2013-11-07T14:45:23+0000", "message": "Al\u00e9m de deliberar pela continuidade da greve, a Assembleia Geral realizada ontem (6) aprovou a convoca\u00e7\u00e3o de uma nova Assembleia para hoje, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia. Venha decidir os pr\u00f3ximos passos do nosso movimento!\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/11/estudantes-mantem-a-greve-e-convocam-nova-assembleia-geral/"}, {"id": "169245436486734_560074087403865", "created_time": "2013-11-07T04:20:06+0000", "message": "Por um resultado de 757 x 562, os estudantes da USP reunidos em Assembleia Geral deliberaram pela manuten\u00e7\u00e3o da greve e da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria. \r\n\r\nEst\u00e1 convocada extraordinariamente uma nova Assembleia para essa quinta-feira (7), \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia. Participe."}, {"id": "169245436486734_559792327432041", "created_time": "2013-11-06T19:24:52+0000", "message": "Daqui a pouco come\u00e7a a Assembleia Geral de Estudantes da USP. N\u00e3o deixe de participar!\n\nLogo mais, \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia (FFLCH)."}, {"id": "169245436486734_559700007441273", "created_time": "2013-11-06T16:49:49+0000", "message": "Informes geral das assembleias de curso 05/11:\nOs Estudantes da Hist\u00f3ria, Geografia, Filosofia e ECA votaram em suas respectivas assembleias o indicativo de manuten\u00e7\u00e3o da greve e recusa do termo de negocia\u00e7\u00e3o.\n\nOs Estudantes de Biologia, Pedagogia, Sociais, Letras e Educomunica\u00e7\u00e3o da ECA, aprovaram em suas respectivas assembleias, o indicativo de que se aceite o Termo de Negocia\u00e7\u00e3o da Reitoria e que se terminem a Greve Geral e a Ocupa\u00e7\u00e3o da Reitoria.\n\nVamos debater e pensar nos pr\u00f3ximos passos do movimento!\n\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes, hoje, \u00e0s 18h, no V\u00e3o da Historia e Geografia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_559695330775074", "created_time": "2013-11-06T16:31:35+0000", "message": "\u00c9 DAQUI A POUCO!\nPARTICIPE!"}, {"id": "169245436486734_559657987445475", "created_time": "2013-11-06T15:12:05+0000", "message": "Os Estudantes de Educomunica\u00e7\u00e3o da ECA aprovaram em Assembleia aceitar o Termo de Acordo e o fim da Greve nesse curso.\n\nTod@s \u00e0 Assembleia Geral de Estudantes, hoje, \u00e0s 18h, no V\u00e3o da Historia e Geografia!"}, {"id": "169245436486734_559556057455668", "created_time": "2013-11-06T11:03:13+0000", "message": "Hoje \u00e9 um dia decisivo para o movimento estudantil da Universidade de S\u00e3o Paulo. Ser\u00e1 o momento de pensar em qual patamar construiremos nossa luta daqui pra frente. Queremos que nossa greve tenha um desfecho condizente com sua for\u00e7a e amplitude. Queremos vit\u00f3rias para seguirmos lutando pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP em 2014!\r\n\r\nParticipe da Assembleia Geral de Estudantes da USP! Convide @s colegas, traga propostas e venha ajudar a escrever mais uma importante p\u00e1gina do movimento estudantil!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_559548230789784", "created_time": "2013-11-06T10:24:44+0000"}, {"id": "169245436486734_559344927476781", "created_time": "2013-11-06T00:39:47+0000", "message": "A Assembleia do Curso de Ci\u00eancias Sociais aprovou um Indicativo \u00e0 Assembleia Geral de que se aceite o Termo de Acordos e que se encerrem a Greve Geral e a Ocupa\u00e7\u00e3o da Reitoria, para que garantamos nossas conquistas! Caso a Assembleia Geral decida por tal, ter\u00e1 fim imediato a Greve nas Ci\u00eancias Sociais."}]}