{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBXqCaMDK9reVhm4CldGQ1UIHhaceJBV3laBU0ASaL5Wihob1R3wgWqpRVbgiZC33ZClskzoimusrIQbjtSZB7IDTisDGO3ZCHHhyQ9P7lpBsaHDgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1445745566", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB7vswAHjGJKd96elw82SE65Ca8Jj13WRQ9lgpyPcoXHol1SswdHjymzoGOeD1D6hjUYIw7r7ZBElSCAsnS1v4BvFk4cPW6Rxc1dmPGziWor8QZDZD&since=1447285736&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's video.", "id": "169245436486734_936207286457208", "created_time": "2015-11-11T23:48:56+0000", "message": "MANIFESTO DOS ESTUDANTES DA E.E. FERN\u00c3O DIAS"}, {"id": "169245436486734_936047309806539", "created_time": "2015-11-11T15:37:25+0000", "message": "Lembramos a todos e todas que hoje haver\u00e1 a Assembleia Geral dos Estudantes no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia, \u00e0s 18h."}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_935980439813226", "created_time": "2015-11-11T11:40:09+0000", "message": "DIRETAMENTE DA E.E. FERN\u00c3O DIAS OCUPADA\n\nA Escola Estadual Fern\u00e3o Dias Paes continua ocupada pelos estudantes e pais, que protestam contra o plano de reorganiza\u00e7\u00e3o de Geraldo Alckmin que fechar\u00e1 muitas escolas e ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo superlotamento de outras tantas.\n\nA Pol\u00edcia Militar est\u00e1 no local intimidando os estudantes e cercando a escola! \u00c9 um absurdo que o governador coloque sua tropa militar para reprimir alunos que lutam pelo seu direito de estudar!\n\nTodo apoio \u00e9 bem vindo! Recomendamos que todos que puderem v\u00e3o para a Fern\u00e3o Dias!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared O Mal Educado's event.", "id": "169245436486734_935839646493972", "created_time": "2015-11-11T01:24:34+0000", "message": "TO DO APOIO A LUTA SECUNDARISTA\n\nTodos ao ato vigilia em apoio a ocupa\u00e7\u00e3o da escola Fernao Dias!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mulheres Contra Cunha's event.", "id": "169245436486734_935741589837111", "created_time": "2015-11-10T19:26:53+0000", "message": "ATO PELO #FORACUNHA NESTA QUINTA FEIRA\n\nAcontecer\u00e1 no dia 12/11 o segundo ato chamado pelas mulheres de S\u00e3o Paulo para derrubar o Eduardo Cunha! \n\nConfirmem presen\u00e7a e vamos todas e todos!\n\nhttps://www.facebook.com/events/139656189724376/"}, {"id": "169245436486734_935643779846892", "created_time": "2015-11-10T14:08:47+0000", "message": "ESCOLA ESTADUAL FERN\u00c3O DIAS PAES OCUPADA PELOS ESTUDANTES\n\nEla ter\u00e1 um turno fechado de acordo com o plano de reorganiza\u00e7\u00e3o apresentado pelo Governo do Estado. Total apoio \u00e0 luta dos estudantes secundaristas!\n\n#NenhumaEscolaaMenos\n#N\u00e3oFecheMinhaEscola"}, {"id": "169245436486734_935315346546402", "created_time": "2015-11-09T18:55:01+0000", "message": "Zago j\u00e1 mostrou o que quer fazer com a USP\n\nO que o reitor tem feito com as creches mostra suas inten\u00e7\u00f5es de desmonte da universidade. Agora, o reitor chamou um Conselho Universit\u00e1rio para discutir o or\u00e7amento do pr\u00f3ximo ano.\nN\u00e3o podemos permitir mais cortes nos servi\u00e7os b\u00e1sicos da USP que garantem \u00e0s m\u00e3es o direito de estudar! Convidamos todxs \u00e0 compor amanh\u00e3, \u00e0s 10h um ato conosco em defesa da universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_935304206547516", "created_time": "2015-11-09T17:22:52+0000", "message": "AMANH\u00c3\n\nTODXS AO ATO CONTRA O DESMONTE DA UNIVERSIDADE\n\nhttps://www.facebook.com/events/1554229631518826/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_985996951444141", "created_time": "2015-11-09T15:09:27+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_934110823333521", "created_time": "2015-11-06T22:53:22+0000", "message": "[Ato pelo transporte em Lorena]\nNo dia 04 de novembro, o DCE da USP realizou, em conjunto com estudantes, um ato para demonstrar a nossa insatisfa\u00e7\u00e3o diante da atitude autorit\u00e1ria tomada pela empresa ABC Transportes Coletivos. Neste ato, os estudantes presentes fizeram v\u00e1rios cartazes para colar em v\u00e1rios pontos da cidade, com frases que questionavam a atitude da empresa e a falta de disposi\u00e7\u00e3o em de fato ouvir e atender as demandas dos estudantes.\nNo entanto, a quantidade de estudantes que compareceram n\u00e3o foi suficiente. Por isso, convido todas e todos a participarem de futuros atos, demonstrando que n\u00e3o n\u00f3s sentimos satisfeitos e que temos propostas que necessitam ser ouvidas para garantir um transporte de qualidade, que possua rotas e itiner\u00e1rios verdadeiramente coerentes com as necessidades dos moradores e estudantes."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CA Iara Iavelberg's event.", "id": "169245436486734_933465906731346", "created_time": "2015-11-05T16:08:25+0000", "message": "\u00c9 HOJE A DISCUSS\u00c3O NA PSICOLOGIA!\nVenha participar do encontro que vai discutir opress\u00f5es, ass\u00e9dio moral e sofrimento ps\u00edquico no ambiente universit\u00e1rio. Esse assunto interessa a todos os cursos! Hoje \u00e1s 18h.\n\n https://www.facebook.com/events/717935695006962/"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Cursinho Popular EACH.", "id": "169245436486734_930717257006211", "created_time": "2015-10-29T22:55:24+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_930613237016613", "created_time": "2015-10-29T16:40:53+0000", "message": "Participe do Ato em defesa de melhoria do transporte de Lorena!"}, {"id": "169245436486734_930518127026124", "created_time": "2015-10-29T16:00:00+0000", "message": "Estudantes da ESALQ na luta contra o desmonte da Universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_930471477030789", "created_time": "2015-10-29T11:52:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/Cursinho-Popular-EACH-616742295133534/?fref=ts"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_911307015573141", "created_time": "2015-10-29T02:02:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos \u2014 with Taynara Cardoso.", "id": "169245436486734_930318300379440", "created_time": "2015-10-29T00:52:27+0000", "message": "DIA EM DEFESA DA EACH"}, {"id": "169245436486734_930289750382295", "created_time": "2015-10-28T23:53:36+0000", "message": "DISCUSS\u00c3O NA PSICOLOGIA\nNa pr\u00f3xima quinta-feira (05/11) vai acontecer na Psicologia um encontro para discutir o sofrimento ps\u00edquico institucional, as opress\u00f5es e o ass\u00e9dio moral. \nHouve uma paralisa\u00e7\u00e3o de quase duas semanas no instituto, per\u00edodo em que essas quest\u00f5es surgiram!! \nEsses temas atingem todos os cursos! Venham, todos e todas est\u00e3o mais que convidados :) \nhttps://www.facebook.com/events/746516145492237/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletivo LGBT de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - USP's event.", "id": "169245436486734_930155267062410", "created_time": "2015-10-28T20:00:00+0000", "message": "[CAPITAL/BUTANT\u00c3]\nSemana que vem, as LGBTs da USP v\u00e3o seguir se organizando pra ampliar sua voz e demandas na universidade! O sucesso da constru\u00e7\u00e3o da tese LGBT ao XII Congresso e a energia pra fazer uma Parada LGBT da USP s\u00e3o a inspira\u00e7\u00e3o pra lacrarmos no pr\u00f3ximo per\u00edodo (:\n\nAjudem a divulgar, e colem na reuni\u00e3o! Quarta feira, 04.11 no IRI-USP (mapa no evento)"}, {"id": "169245436486734_930078060403464", "created_time": "2015-10-28T15:22:16+0000", "message": "DIA EM DEFESA DA EACH\nOntem os estudantes da EACH organizaram um dia em defesa do campus e contra a precariza\u00e7\u00e3o da universidade, pela resolu\u00e7\u00e3o dos problemas ambientais, pela contrata\u00e7\u00e3o de professores e contra a terceiriza\u00e7\u00e3o. \nAl\u00e9m de uma roda de conversa sobre todo o hist\u00f3rico de lutas da EACH, os estudantes tamb\u00e9m protagonizaram um Catracasso no Bandej\u00e3o, trocando de lugar com os funcion\u00e1rios e servindo os alunos. \nAproveitaram tamb\u00e9m para dar todo apoio e for\u00e7a aos companheiros de S\u00e3o Carlos que est\u00e3o ocupando a prefeitura do Campus."}, {"story": "Dce Livre da USP likes Coletivo LGBT de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais - USP.", "id": "169245436486734_929918703752733", "created_time": "2015-10-28T05:07:39+0000"}, {"id": "169245436486734_929798777098059", "created_time": "2015-10-27T22:10:34+0000", "message": "[LORENA]\nATA DA ASSEMBLEIA GERAL ESTUDANTIL \u2013 27/10/2015\nPautas que foram deliberadas:\n- Venda de passes na faculdade (proposta do DCE);\n- Ato pela cidade at\u00e9 a empresa de \u00f4nibus no dia 04/11/2015 (proposta do DCE);\n- Intensifica\u00e7\u00e3o das caronas (proposta do DCE);\n- Aumento dos hor\u00e1rios de \u00f4nibus noturnos (proposta do Coletivo Feminista Enedina Alves Marques \u2013 EEL-USP);\n- Pegar passageiros fora do ponto \u00e0 noite (proposta do Coletivo Feminista Enedina Alves Marques \u2013 EEL-USP)."}, {"id": "169245436486734_929318847146052", "created_time": "2015-10-26T20:02:00+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] ZAGO PEDIU TRUCO, OS ESTUDANTES PEDIRAM SEIS! O REITOR CORREU..\n\nExigimos a volta imediata das refei\u00e7\u00f5es cortadas do bandej\u00e3o! Pela abertura de vagas nas creches! Queremos a abertura de contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios p\u00fablicos! #ContrataZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1554229631518826", "created_time": "2015-10-25T17:11:20+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Genaro Moraes and Luccas Nepomuceno.", "id": "169245436486734_928658797212057", "created_time": "2015-10-25T03:59:26+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nDesde o dia 15/10, os estudantes da USP-S\u00e3o Carlos ocupam a prefeitura do campus como forma de pressionar o di\u00e1logo com a reitoria e o conselho gestor. Zago e Carlos Martins preferem chamar a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse e a PM do que abrir negocia\u00e7\u00f5es s\u00e9rias com os estudantes. Todo apoio \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o e as pautas dos alunos de S\u00e3o Carlos!"}]}