{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBsH4kmWGj6oFn1YhYmyriwMlox4NtBcRDU6rlDsFXELQJ8e65BzLkQtusIwCCQN6ZAKmRoeskBal60FCNFZCyFCJ9XjqD1uTMTGiYzZBwjvXokwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1368905302", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDJjPrBYHLZC6u07DYHlsF777NNrbKqzgDuKOsYOzrWDUE49lZCy4JqGH6NJEEd8AlDUil5ZCW2MteMqjr1PjCfoW4ZAKcK19FFkUhcwhAhF3mgyQZDZD&since=1370445750&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_539581886087623", "created_time": "2013-06-05T15:22:30+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_598548886835848", "created_time": "2013-06-05T07:07:52+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAER - Centro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas's photo.", "id": "169245436486734_487052804705994", "created_time": "2013-06-04T23:26:03+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o estudantes da Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica!"}, {"id": "169245436486734_486892911388650", "created_time": "2013-06-04T15:03:54+0000", "message": "Na USP, o PIMESP est\u00e1 na imin\u00eancia de ser definitivamente enterrado. A ampla maioria das congrega\u00e7\u00f5es votou contrariamente ao projeto elitista e discriminat\u00f3rio do governo estadual. A pr\u00f3-reitoria de gradua\u00e7\u00e3o j\u00e1 ensaia, inclusive, iniciativas \"alternativas\" ao projeto, que, na verdade, em nada devem mudar para melhor o acesso \u00e0 USP.\r\n\r\nNesse momento, a resposta dos estudantes \u00e9 muito importante. Estamos derrotando o PIMESP pela for\u00e7a de nossa mobiliza\u00e7\u00e3o, mas queremos, em alternativa, democratizar de fato o acesso \u00e0 USP!\r\n\r\nNo \u00faltimo Conselho de Centros Acad\u00eamicos, foi deliberado o apoio do movimento estudantil ao projeto de lei elaborado pelos movimentos sociais na Frente Pr\u00f3-Cotas de S\u00e3o Paulo. Agora, iremos construir um hist\u00f3rico dia de luta por cotas no USP em 18/06. Queremos que este seja um dia em que os movimentos sociais ocupem a universidade e todo conjunto dos estudantes d\u00ea seu recado. No seu curso e com seu Centro Acad\u00eamico, agende atividades preparat\u00f3rias e cres\u00e7a a mobiliza\u00e7\u00e3o para o dia de luta por cotas na USP! Queremos que a universidade se pinte de povo!\r\n\r\nEm breve, publicaremos a programa\u00e7\u00e3o detalhada do dia. http://www.dceusp.org.br/2013/05/dce-organiza-um-dia-de-luta-por-cotas-na-usp-em-1806/\u201d"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_135564179974236", "created_time": "2013-06-04T14:08:41+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_522124267853482", "created_time": "2013-06-02T23:32:08+0000"}, {"id": "169245436486734_483986478345960", "created_time": "2013-05-29T15:24:15+0000", "message": "Na \u00faltima assembleia geral, os estudantes indicaram para para 11/06 um dia de paralisa\u00e7\u00e3o na USP. Ao longo do dia, acontecer\u00e3o diversas atividades e tamb\u00e9m mobiliza\u00e7\u00f5es estaduais. \u00c0s 18h, no Audit\u00f3rio Abrah\u00e3o de Moraes, na F\u00edsica, estaremos no debate \"A USP QUER VOTAR PRA REITOR\", organizado por ADUSP, SINTUSP, APG e DCE.\r\n\r\nEstar\u00e3o presentes no debate a atual reitora da UNIFESP, Soraya Smaili, e o vice-reitor da UNICAMP, Alvaro Penteado Cr\u00f3sta. Ser\u00e1 a demonstra\u00e7\u00e3o de que, mesmo em compara\u00e7\u00e3o \u00e0s demais universidades p\u00fablicas paulistas, a USP \u00e9 a mais atrasada e antidemocr\u00e1tica na maneira de eleger seus reitores.\r\n\r\nAs 4 entidades tamb\u00e9m estar\u00e3o no debate. Da parte do DCE, levaremos nossas reivindica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas e as delibera\u00e7\u00f5es do XI Congresso de 2012, exigindo elei\u00e7\u00f5es diretas e parit\u00e1rias j\u00e1 na USP! O pr\u00f3ximo Reitor ser\u00e1 escolhido em outubro e n\u00e3o vamos permitir mais um processo restrito, antidemocr\u00e1tico e de cartas marcadas, em que quem decide, no final, \u00e9 sempre o governador do estado!"}, {"id": "169245436486734_483965705014704", "created_time": "2013-05-29T14:22:43+0000", "message": "H\u00e1 pouco mais de 2 meses, em 20/03, v\u00e1rios estudantes da USP realizaram um ato em frente ao Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Nosso objetivo era ser recebido pelos desembargadores, entregar o abaixo-assinado com mais de 6000 assinaturas contra a den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, e ampliar a press\u00e3o dos estudantes. Gra\u00e7as \u00e0 nossa luta, conseguimos ser recebidos e protocolamos o documento abaixo. Dias antes, na calourada unificada de 2013, hav\u00edamos realizado tamb\u00e9m um ato-p\u00fablico por democracia e contra a den\u00fancia de Eliana Passarelli, que contou com a presen\u00e7a de quase 1000 pessoas.\n\nE a voz dos estudantes fez efeito! A justi\u00e7a indeferiu a den\u00fancia de Eliana Passarelli aos 72 estudantes por forma\u00e7\u00e3o de quadrilha e outros crimes! N\u00e3o fosse a nossa press\u00e3o e luta, certamente o resultado seria outro, como queriam Rodas, Alckmin e Passarelli. S\u00f3 a luta traz vit\u00f3rias! Que este seja um exemplo de nossa for\u00e7a e s\u00f3 o come\u00e7o de nossa batalha! O Minist\u00e9rio P\u00fablico pode, ainda, reformular suas acusa\u00e7\u00f5es, a partir da recusa inicial da justi\u00e7a, e n\u00e3o permitiremos qualquer criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/05/movimento-estudantil-derrota-denuncia-do-mp-por-formacao-de-quadrilha/"}, {"id": "169245436486734_483743938370214", "created_time": "2013-05-29T03:22:34+0000", "message": "Hoje, 29/05, sair\u00e3o os \u00f4nibus da USP rumo ao 53\u00ba Congresso da UNE (CONUNE), em Goi\u00e2nia-GO. Depois de muita mobiliza\u00e7\u00e3o, mais de 250 estudantes da universidade estar\u00e3o presentes no congresso, entre delegados, suplentes e observadores, dos campi da capital e interior.\n\nDurante as \u00faltimas semanas, a procura por lugares nos \u00f4nibus do DCE foi bastante alta! J\u00e1 entramos em contato com todos que puderam se inscrever. A concentra\u00e7\u00e3o para a sa\u00edda dos estudantes, no Butant\u00e3, ser\u00e1 \u00e0s 17h30 em frente \u00e0 reitoria. At\u00e9 l\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_483633315047943", "created_time": "2013-05-28T21:04:39+0000", "message": "A negativa da justi\u00e7a \u00e0 den\u00fancia do MP \u00e9 uma clara vit\u00f3ria dos estudantes! Uma demonstra\u00e7\u00e3o de que o movimento estudantil segue se organizando e que n\u00e3o admite a criminaliza\u00e7\u00e3o da luta por democracia! O DCE-Livre da USP mant\u00e9m sua posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria a qualquer tipo de puni\u00e7\u00e3o aos estudantes. Exigimos que todos os processos sejam arquivados pela justi\u00e7a. Tamb\u00e9m reivindicamos outra estrutura de poder e o fim do regimento disciplinar na USP, para que nenhum estudante seja punido por se manifestar. Por isso, chamamos todos os estudantes a seguir nessa luta conosco. Viva o movimento estudantil e sua luta!"}, {"id": "169245436486734_483573185053956", "created_time": "2013-05-28T17:27:36+0000", "message": "Vit\u00f3ria do Movimento Estudantil, do abaixo-assinado e da mobiliza\u00e7\u00e3o feitos pelo DCE-Livre da USP\n\nhttp://educacao.uol.com.br/noticias/2013/05/28/juiz-rejeita-denuncia-contra-alunos-que-invadiram-a-reitoria-da-usp.htm?cmpid=cfb-educacao-news&fb_action_types=og.recommends&fb_source=other_multiline"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_482254118519196", "created_time": "2013-05-25T10:52:10+0000"}, {"id": "169245436486734_481961198548488", "created_time": "2013-05-24T18:59:14+0000", "message": "Um aumento por ano, ningu\u00e9m aguenta!"}, {"id": "169245436486734_481481848596423", "created_time": "2013-05-23T18:48:13+0000", "message": "O Escobar, espa\u00e7o estudantil gerido a d\u00e9cadas pelos estudantes da USP S\u00e3o Carlos, do CAASO, encontra-se numa situa\u00e7\u00e3o delicad\u00edssima. A cada dia, a ordem de reintegra\u00e7\u00e3o de posse expedida pela Escola de Engenharia (EESC) se aproxima e a negocia\u00e7\u00e3o com os membros do Conselho Gestor anda a passos lentos. H\u00e1 perspectivas para a solu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o, contamos com pareceres positivos de membros deste \u00f3rg\u00e3o, que reconhecem a import\u00e2ncia da lanchonete, principalmente por a terem vivido em suas gradua\u00e7\u00f5es e doc\u00eancias.\n\nH\u00e1 alguns meses lan\u00e7amos um abaixo-assinado para reivindicar a manuten\u00e7\u00e3o deste espa\u00e7o no Campus. (http://www.avaaz.org/po/petition/Manutencao_do_Escobar_no_Campus/) \n\nContando com as assinaturas f\u00edsicas, atingimos cerca de 1000 pessoas! Entretanto apesar deste grande apoio, acreditamos que ainda devemos superar em muito esse n\u00famero para que tenhamos mais possibilidades em negociar com os membros do Conselho Gestor do Campus da USP S\u00e3o Carlos, e conseguir levar o debate da import\u00e2ncia do autofinanciamento das entidades estudantis . \u00c9 preciso da participa\u00e7\u00e3o massiva do corpo estudantil para expressarmos fortemente o seu apoio na negocia\u00e7\u00e3o.\n\nA diretoria do CAASO est\u00e1 se reunindo com arquitetos, advogados, ex-alunos e os membros do conselho para resolver este conflito da melhor maneira poss\u00edvel, mas precisamos que VOC\u00ca ajude o ESCOBAR e o CAASO, assinando esta peti\u00e7\u00e3o (http://www.avaaz.org/po/petition/Manutencao_do_Escobar_no_Campus/) e divulgando-a.\n\nCompartilhe o evento, convide seus amigos!\nhttps://www.facebook.com/events/189630427856241/\n\n\"O CAASO \u00e9 os Estudantes e os Estudantes s\u00e3o o CAASO\"\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=J414yoygCx4"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's event.", "id": "169245436486734_481466858597922", "created_time": "2013-05-23T17:54:29+0000", "message": "Hoje, \u00e0s 18h no audit\u00f3rio da geografia, acontecer\u00e1 o ato p\u00fablico \"Contra o Golpe de Rodas - Por uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP Democr\u00e1tica\". Presen\u00e7a confirmada da Professora Marilena Chau\u00ed. Participe!"}, {"id": "169245436486734_481462538598354", "created_time": "2013-05-23T17:41:14+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nSexta-feira \u00e9 o \u00faltimo dia para que as/os estudantes interessados possam enviar e-mail ao DCE manifestando interesse em ir ao 53\u00ba Congresso da UNE (CONUNE). Para isso, basta enviar e-mail para dce@dceusp.org.br.\n\nAt\u00e9 o in\u00edcio da semana que vem, ser\u00e3o fechados os \u00f4nibus da USP. E a sa\u00edda para Goi\u00e2nia ser\u00e1 no dia 29/05, com retorno em 02/06."}, {"id": "169245436486734_481081775303097", "created_time": "2013-05-22T17:44:23+0000", "message": "Queremos que no dia 18 de junho o conjunto da universidade se mobilize em torno de uma pol\u00edtica real de acesso \u00e0 universidade. Para isso, faremos um chamado aberto a todos os movimentos sociais e entidades que debatam a necessidade da implementa\u00e7\u00e3o de cotas raciais e sociais na USP para que se juntem a n\u00f3s nesse dia para mostrar \u00e0 reitoria que tod@s queremos que a universidade se pinte de povo!\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_480886921989249", "created_time": "2013-05-22T04:23:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_199127603567592", "created_time": "2013-05-22T03:22:58+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_568942966479359", "created_time": "2013-05-21T20:30:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_480712522006689", "created_time": "2013-05-21T17:46:42+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Raissa Moda's event.", "id": "169245436486734_480446198699988", "created_time": "2013-05-21T01:24:26+0000", "message": "Na pr\u00f3xima segunda-feira os membros da Gest\u00e3o N\u00e3o Vou Me Adaptar se reunir\u00e3o com os estudantes de S\u00e3o Carlos em mais um espa\u00e7o do DCE. Ser\u00e1 feito um repasse do \u00faltimo CCA, se debater\u00e1 cotas na universidade/PIMESP e o Ato-debate 13/06 (Diretas para reitor)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por Uma Comiss\u00e3o da Verdade da USP's event.", "id": "169245436486734_480281592049782", "created_time": "2013-05-20T16:55:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_480244752053466", "created_time": "2013-05-20T15:03:32+0000"}, {"id": "169245436486734_479402145471060", "created_time": "2013-05-18T19:28:22+0000", "message": "O Conselho de Centros Acad\u00eamicos acaba de aprovar a incorpora\u00e7\u00e3o \u00e0 luta pela aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei de Cotas nas Universidades Estaduais de S\u00e3o Paulo que vem sendo encabe\u00e7ado pela Frente Pr\u00f3-Cotas Estadual de SP. Para dar in\u00edcio a isso, foi aprovado um dia de luta pelas Cotas na USP no dia 18 de junho! Cotas SIM! PIMESP N\u00c3O!"}]}