{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCXgERL3UeLZCrbAeZAxhC3fBfABa1gLNDzboj8AvbWyHVy3lpoABGAvoa0bNpvvg5ttdef7ErRIp9EFBnEWY8Xb5QXbZCxRM2XIpIvrQw7QTgFQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1352343269", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDUIkZApmp5uCZCtwkOmIebjgFjAZBINfAnQCzOTYavMGwHwOc6o29FALWDSUYOSXVF32GINuQv1gkVvALd77r2ZBarpaED2sdIYm3GUqbHMmQLQQZDZD&since=1354389056&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_372422659518816", "created_time": "2012-12-01T19:10:56+0000", "message": "Confira o resultado final por urnas das elei\u00e7\u00f5es para a gest\u00e3o 2013 do Dce Livre da USP e Representantes DIscentes nos Conselhos Centrais"}, {"id": "169245436486734_404897282921547", "created_time": "2012-12-01T15:16:22+0000", "message": "Resultado final das eleicoes do DCE 2013:\n\n6451 votos da Gradua\u00e7\u00e3o\n308 votos da P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o\n\nchapa: Gradua\u00e7\u00e3o/P\u00f3s Gradua\u00e7\u00e3o\n\nResultado da apura\u00e7\u00e3o\n\nTerritorio Livre: 212/11 (223)\nN\u00e3o Vou me Adaptar: 2672/157 (2829)\nCicera: 197/16 (213)\nE USP Ent\u00e3o: 1113/30 (1143)\nEvolu\u00e7\u00e3o: 354/17 (371)\n27 de Outubro: 57/7 (64)\nUniversidade em Movimento: 1385/101 (1486)\n\nBranco: 31/2 (33)\nNulo: 86/3 (89)"}, {"id": "169245436486734_404532736291335", "created_time": "2012-11-30T16:26:37+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o\n\nInformamos a tod@s que o transporte das urnas da elei\u00e7\u00e3o do DCE  para o Cefisma, local da apura\u00e7\u00e3o, come\u00e7ar\u00e1 a ser realizado a partir das 15h."}, {"id": "169245436486734_488635591181585", "created_time": "2012-11-28T22:29:31+0000", "message": "Ano que vem \u00e9 nossa vez! Vamos votar pra reitor! Vamos democratizar toda a USP!"}, {"id": "169245436486734_402866989791243", "created_time": "2012-11-26T10:11:32+0000", "message": "Informamos para a comiss\u00e3o eleitoral que o envio de urnas ser\u00e1 feito hoje a partir das 16h.\n\nQuanto aos giros, o registro ser\u00e1 feito na sede e deve come\u00e7ar hoje e obrigatoriamente fechar na ter\u00e7a (amanh\u00e3), quando come\u00e7am as elei\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_402418333169442", "created_time": "2012-11-25T13:51:51+0000", "message": "A elei\u00e7\u00e3o para o DCE 2013 acontece nos dias 27, 28 e 29 de novembro. Vote na urna da sua unidade/curso. Participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Away Rock Festival's event.", "id": "169245436486734_303787699726735", "created_time": "2012-11-23T17:05:36+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_500743946614352", "created_time": "2012-11-23T14:44:19+0000"}, {"id": "169245436486734_401322543279021", "created_time": "2012-11-22T19:48:50+0000", "message": "IMPORTANTE!!!\n\nA comiss\u00e3o eleitoral e a gest\u00e3o do DCE, se reuniram amanh\u00e3 para carimbagem de c\u00e9dulas e montagem dos kits da elei\u00e7\u00e3o, a partir das 9h da manh\u00e3, PONTUALMENTE, no DCE. \u00c9 fundamental a presen\u00e7a dos CAs e chapas para este operativo."}, {"id": "169245436486734_341168059315922", "created_time": "2012-11-19T18:45:16+0000", "message": "Informamos que as inscri\u00e7\u00f5es no Programa de Apoio \u00e0 Perman\u00eancia e Forma\u00e7\u00e3o Estudantil \u2013 PAPFE \u2013 2013, para os Apoios Moradia, Alimenta\u00e7\u00e3o, Transporte e Livros e ainda Bolsa Ensinar com Pesquisa ser\u00e3o abertas no per\u00edodo de 05 a 19 de novembro de 2012.\n\nEsclarecemos que haver\u00e1 um segundo per\u00edodo de inscri\u00e7\u00f5es para os mesmos Apoios, exceto para a Bolsa Ensinar com Pesquisa, no per\u00edodo de 18 de fevereiro a 15 de mar\u00e7o de 2013.\nhttps://uspdigital.usp.br/jupiterweb/\""}, {"id": "169245436486734_400084890069453", "created_time": "2012-11-19T13:59:29+0000", "message": "A diretoria do DCE-Livre da USP convoca para a pr\u00f3xima reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Eleitoral das elei\u00e7\u00f5es para a diretoria do DCE e representa\u00e7\u00e3o discente nos conselhos centrais 2013.\n\nA reuni\u00e3o ser\u00e1 dia 21 de novembro de 2012, \u00e0s 14h na sede do DCE (ao lado do bandej\u00e3o central, na Cidade Universit\u00e1ria). Em seguida, teremos o operativo de carimbagem de c\u00e9dulas, por isso solicitamos que todos os CAs participem e levem seus respectivos carimbos.\n\nConforme consta no Regimento Eleitoral, a comiss\u00e3o eleitoral tem a seguinte composi\u00e7\u00e3o:\na) um representante do DCE-Livre USP;\nb) 2 representantes de CA das exatas - CAMAT e Cefisma\nc) 1 representante de CA das Biol\u00f3gicas - CARB\nd) 2 representantes de CA das FFLCH - CAELL e CAF\ne) 1 representante de CA da EACH - a definir\nf) 2 representantes de CAs de humanas para al\u00e9m da FFLCH -  Guima, CALC\ng) 1 representante do CA da Faculdade de Direito - XI de agosto\nh) 1 representante de CA de Pinheiros - CAER\ni) 1 representante de CA de S\u00e3o Carlos - CAASO\nj) 1 representante de CA da Poli - GPoli\nk) 1 representante de CA de Pirassununga - CAUPI\nl) 1 representante de CA de Lorena - DA de Lorena\nm) 3 representante de CA's de Ribeir\u00e3o Preto (um por \u00e1rea: humanas, exatas e biol\u00f3gicas) - a definir\n\nInformamos que os CAs que ainda n\u00e3o foram definidos para a comiss\u00e3o eleitoral (EACH e Ribeir\u00e3o Preto) dever\u00e3o se manifestar e indicar um representante nesta reuni\u00e3o.\n\nPedimos a todos os CAs que contribuam com cotiza\u00e7\u00e3o e cotas de impress\u00e3o para gastos de material e organiza\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es.\n\nAtenciosamente,\n\nDCE-Livre da USP - Alexandre Vannucchi Leme\nGest\u00e3o \"N\u00e3o Vou Me Adaptar\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa U S P's photo.", "id": "169245436486734_250728685055416", "created_time": "2012-11-14T17:22:42+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_219515688181442", "created_time": "2012-11-14T12:26:31+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Estad\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_353257101437482", "created_time": "2012-11-14T01:04:06+0000", "message": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a USP que precisa de mais democracia. For\u00e7a aos estudantes da PUC-SP! Lutar pela Democratiza\u00e7\u00e3o de nossas Universidades \u00e9 Lutar por nossa Educa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comit\u00ea Popular da Copa 2014 em SP's event.", "id": "169245436486734_448324515205344", "created_time": "2012-11-13T15:00:06+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_464643393574760", "created_time": "2012-11-13T03:31:35+0000"}, {"id": "169245436486734_397432657001343", "created_time": "2012-11-12T15:50:57+0000", "message": "Hoje tem reuni\u00e3o de recursos da comiss\u00e3o eleitoral, \u00e0s 18h, no DCE."}, {"id": "169245436486734_435072486556818", "created_time": "2012-11-09T19:03:55+0000", "message": "Reist\u00eancia! Via Caaso Centro Acad\u00eamico"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_480278588674729", "created_time": "2012-11-09T12:59:59+0000", "message": "HOJE!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s photo.", "id": "169245436486734_359464114148065", "created_time": "2012-11-08T16:02:27+0000", "message": "Like a Rodas, pros estudantes: Persona non grata! Ato hoje, na USP de S\u00e3o Carlos!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Pelo Caaso - Mais vale o que ser\u00e1's photo.", "id": "169245436486734_336704873094086", "created_time": "2012-11-08T15:51:23+0000", "message": "Ato, hoje, na USP de S\u00e3o Carlos "}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_171666719638717", "created_time": "2012-11-08T15:48:47+0000", "message": "\"O CAASO e os estudantes de S\u00e3o Carlos reconhecem e reafirmam o t\u00edtulo concedido pela Faculdade de Direito do Largo S\u00e3o Francisco de Persona non Grata \u00e0 Jo\u00e3o Grandino Rodas!\" #querovotarprareitor!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_226710847459618", "created_time": "2012-11-08T13:48:52+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s post.", "id": "169245436486734_124935117660463", "created_time": "2012-11-08T13:16:16+0000", "message": "\"O CAASO e os estudantes de S\u00e3o Carlos reconhecem e reafirmam o t\u00edtulo concedido pela Faculdade de Direito do Largo S\u00e3o Francisco de Persona non Grata \u00e0 Jo\u00e3o Grandino Rodas!\" #querovotarprareitor!"}, {"id": "169245436486734_395765813834694", "created_time": "2012-11-08T02:54:29+0000", "message": "De acordo com o regimento eleitoral,aprovado em CCA, a inscri\u00e7\u00e3o de chapa para as elei\u00e7\u00f5es 2013 da diretoria do DCE-Livre da USP \u00e9 nesta sexta: \n\nArt. 6\u00ba \u2013 As chapas que forem concorrer ao DCE \u2013 Livre da USP dever\u00e3o inscrever-se presencialmente por interm\u00e9dio de pelo menos um de seus membros junto \u00e0 Comiss\u00e3o Eleitoral no dia 09 de novembro 2012, das 18h00 \u00e0s 23h00, para a chegada das chapas na sede do DCE.\n\nArt. 7\u00ba \u2013 No ato da inscri\u00e7\u00e3o, as chapas dever\u00e3o, obrigatoriamente, apresentar:\nI \u2013 Nome da chapa;\nII \u2013 Nome completo, n\u00famero USP, unidade de ensino de todos os membros da chapa;\nIII \u2013 Comprovante de matr\u00edcula no semestre da data de inscri\u00e7\u00e3o de todos os seus membros;\nIV \u2013 Declara\u00e7\u00e3o assinada por cada integrante da chapa, comprovando fazer parte da mesma.\n\nPar\u00e1grafo \u00fanico \u2013 Em conformidade com os estatutos do DCE-Livre da USP, as chapas dever\u00e3o contar com o n\u00famero m\u00ednimo de 13 (treze) integrantes. As chapas inscritas devem apresentar, no m\u00ednimo 30% de mulheres em sua composi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 permitida a participa\u00e7\u00e3o de uma mesma pessoa em mais de uma chapa.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/10/regimento-das-eleicoes-para-o-dce-2013/"}]}