{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBVcnQoLx4wB38lxdJSmDO9aCXcg2rBCIxZC1khK92qDFegH6wBC7tVFK1LZBdzaYmcaK7a4XPpCz9EsrhStuVWKnN3MbkmYpiemxHpUQeyD76QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1464126905", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdASWQyq5MW5FWiCEhD8DpwK8b31RfKUo4a1IyPfmojh4lMZBK5T0UcmywPqGeknHJakBfdYLt2vk9p1vZBuZAaRTduXKq9ydoT8ZCZAbMd98rVPDIgZDZD&since=1464555232&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Rede Emancipa's video.", "id": "169245436486734_1050753095002626", "created_time": "2016-05-29T20:53:52+0000", "message": "EMANCIPA NA USP!\n\nDia 4, s\u00e1bado, a Rede Emancipa de cursinhos populares vai estar na universidade para o VIII Dia Na USP!\n\n#RespeitaAsMina #OcupaTudo #CotasJ\u00e1"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_138561819889054", "created_time": "2016-05-28T20:10:19+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Deboas na Revolu\u00e7\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_1049521608459108", "created_time": "2016-05-27T20:10:02+0000", "message": "Em tempos de luta contra a Cultura do estupro \u00e9 sempre bom lembrar o qu\u00e3o conivente a Reitoria de Zago \u00e9 com os casos"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1176537669065332", "created_time": "2016-05-27T19:20:24+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_267921720222945", "created_time": "2016-05-27T12:41:08+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1529167374059059", "created_time": "2016-05-27T12:28:19+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1289722641041165", "created_time": "2016-05-27T04:20:58+0000"}, {"id": "169245436486734_1048856791858923", "created_time": "2016-05-26T17:20:08+0000", "message": "GREVE CONTRA A TORRE DE MARFIM\n\nNa madrugada dessa quarta-feira, em editorial, a Folha de S\u00e3o Paulo comentou a greve na USP. N\u00e3o mencionaram os estudantes em greve, talvez por n\u00e3o esperarem \u201cseriedade\u201d de n\u00f3s de nenhum modo (incur\u00e1vel \"bando de baderneiros\"). Mas, o que parece transtornar a Folha \u00e9 o fato de que os funcion\u00e1rios e os docentes est\u00e3o pedindo reajuste salarial em meio \u00e0 crise. Num tom de resigna\u00e7\u00e3o, ela sugere que estamos delirando (n\u00f3s, porque nossa luta \u00e9 unificada, e achamos justa e necess\u00e1ria a reivindica\u00e7\u00e3o salarial dos funcion\u00e1rios e docentes da USP), como se imagin\u00e1ssemos que os recursos s\u00e3o infinitos - e ironias semelhantes. Mas, apesar do tom, achamos mesmo \u00e9 que a Folha tem um LADO diferente do nosso. \n\nA Folha parece avessa a determinados fatos concretos, porque reconhece a queda de 5,3% no ICMS em 2015, mas ignora a falta de transpar\u00eancia nas contas da universidade, os elefantes brancos da USP (aqui e no exterior) que servem para criar cargos burocr\u00e1ticos caros e despesas...\nAqui est\u00e1 o cerne da quest\u00e3o, \u00e9 que a comunidade universit\u00e1ria jamais p\u00f4de decidir como gastar o dinheiro da universidade e que apenas podemos pressentir \u00e0 quantas andam os desvios aqui dentro. A Reitoria gasta 10 milh\u00f5es em loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos e aeronaves, essa unidade consome recursos desproporcionais, muito mais do que o Hospital Universit\u00e1rio, por exemplo. Numa escala menor, contra a vontade dos estudantes, em muitas unidades se gasta com obras para instala\u00e7\u00e3o de catracas ao inv\u00e9s de reformas nos espa\u00e7os de estudo - praticamente insuport\u00e1veis. Essa \u00e9 a pol\u00edtica de Zago & sua c\u00fapula: elitista e irrespons\u00e1vel.\n\nPara al\u00e9m da forma autorit\u00e1ria, obscura e antipopular de gest\u00e3o da USP, para nem lembrar que o aumento do repasse para 11,6% \u00e9 recusado desde antes da crise, falemos ent\u00e3o do que a Folha n\u00e3o se esqueceu de falar, a crise no estado de S\u00e3o Paulo hoje e a queda no repasse devido a isso. Pois bem, para n\u00f3s, o que nos transtorna \u00e9 a neglig\u00eancia hist\u00f3rica da educa\u00e7\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o do governo Alckmin em meio \u00e0 crise. Ou n\u00e3o sabemos bem como terminam os capitais privados investidos em S\u00e3o Paulo e como terminam o dinheiro p\u00fablico? Ou Alckmin tem o \u201cdireito divino\u201d de meter o dinheiro p\u00fablico no bolso? A essa altura, j\u00e1 est\u00e1 esquecida a corrup\u00e7\u00e3o de 1 bilh\u00e3o no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo, mas n\u00e3o a m\u00e1fia da merenda, cuja CPI acabou de ser aberta. Ali\u00e1s, estamos ansiosos!\n\nPara a Folha a solu\u00e7\u00e3o para a crise \u00e9 absoluta, autom\u00e1tica e t\u00e9cnica. Para a Folha a solu\u00e7\u00e3o para a crise \u00e9 a espolia\u00e7\u00e3o do trabalhador e \u00e9 a precariza\u00e7\u00e3o e privatiza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o. Mas ela s\u00f3 v\u00ea os \u201cfatos concretos\u201d que conv\u00e9m ao lado a que pertence, junto aos reitorados e ao governo. Mas, n\u00f3s que n\u00e3o criamos essa crise n\u00e3o vamos pagar com um 1 centavo, com nenhum sofrimento nem com 1 dia de resigna\u00e7\u00e3o. \n\nMais uma vez, nos sugerem como solu\u00e7\u00e3o subverter o car\u00e1ter p\u00fablico da universidade! Com cobran\u00e7a de mensalidade! J\u00e1 n\u00f3s sugerimos que eles paguem a D\u00cdVIDA que devem \u00e0 educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica!\n\nSobre a \u201ctorre de marfim\u201d, estamos derrubando.\n\nO jornalismo da Folha de S. Paulo tem lado, e n\u00e3o \u00e9 o nosso: http://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2016/05/1774728-greve-na-torre-de-marfim.shtml"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1048729598538309", "created_time": "2016-05-26T14:41:00+0000", "message": "Instituto de F\u00edsica em greve!\n\n#SePreparaZago #Unificou #GreveNaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalistas Livres's post.", "id": "169245436486734_1048539218557347", "created_time": "2016-05-26T03:58:27+0000", "message": "S\u00d3 COME\u00c7AMOS!\n\nNosso ato pela educa\u00e7\u00e3o conseguiu sair e terminar, com for\u00e7a e unidade, apesar da pol\u00edcia de Alckmin! \n\n#ForaAlckmin #Unificou #\u00c9PelaEduca\u00e7\u00e3o #UspUnespUnicampSecundas #N\u00e3oTemArrego"}, {"story": "Dce Livre da USP shared R\u00e1dio Libertadora Carlos Marighella's video.", "id": "169245436486734_1048526958558573", "created_time": "2016-05-26T03:16:22+0000", "message": "ABSURDO!\n\nDiretoria do Instituto de Qu\u00edmica da UNESP Araraquara chama a Pol\u00edcia Militar para intimidar a mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil! N\u00e3o \u00e0 Repress\u00e3o!\n\n#N\u00e3oTemArrego #Unificou #GreveUspUnespUnicamp"}, {"id": "169245436486734_1048525231892079", "created_time": "2016-05-26T03:08:33+0000", "message": "\u00c9 greve unificada! Brasil de Fato entrevista estudantes e professores sobre a greve na USP!\n\n#SePreparaZago #GreveNaUSP #Unificou #CotasJ\u00e1 #Contrata\u00e7\u00f5esJ\u00e1 #Perman\u00eanciaJ\u00e1 #oHU\u00e9Nosso #N\u00e3o\u00c0Repress\u00e3o #ChegaDeCortes"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos.", "id": "169245436486734_1048442091900393", "created_time": "2016-05-25T23:53:49+0000", "message": "ATO UNIFICADO EM DEFESA DA EDUCA\u00c7\u00c3O!\n\nMais de 500 pessoas marcham agora em defesa da educa\u00e7\u00e3o e contra os cortes dos governos. USP, Unesp, Unicamp e estudantes secundaristas unidos pelas nossas pautas e dando um recado pro governador Alckmin: nossa greve vai continuar e vai ter muita luta! Apesar da intransig\u00eancia da PM, o ato segue muito forte at\u00e9 a Pra\u00e7a da Rep\u00fablica!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o e o Desmonte's event.", "id": "169245436486734_1048257798585489", "created_time": "2016-05-25T16:16:09+0000", "message": "I PLEN\u00c1RIA INTERSETORIAL DA SA\u00daDE\n\nSe a sa\u00fade n\u00e3o melhorar, a Zona Oeste vai parar! \n\n#OHU\u00c9Nosso #HUdaUSP #DesvinculaOZago #EmDefesaDaSa\u00fade"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mobiliza Bauru's photo.", "id": "169245436486734_1048185291926073", "created_time": "2016-05-25T14:15:00+0000", "message": "UNESP BAURU FAZ ASSEMBL\u00c9IA HIST\u00d3RICA\n\nSe prepara Alckmin! Vai ter muita luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o!\n\nHoje \u00e9 dia de ato unificado das universidade estaduais paulistas (USP, UNESP  e UNICAMP) e estudantes secundaristas contra a intransig\u00eancia do governo Alckmin com a educa\u00e7\u00e3o! \u00c0s 18h no v\u00e3o Livre do MASP!\n\n#GreveNaUSP #GreveNaUnicamp #GreveGeral #EmDefesaDaEduca\u00e7\u00e3o #SePreparaAlckmin"}, {"id": "169245436486734_1048190451925557", "created_time": "2016-05-25T13:56:44+0000", "message": "HOJE \u00c9 DIA DE ATO! ALCKMIN QUE SE PREPARE: A LUTA PELA EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00d3 CRESCE!\n\nADENDO: UNESP Marilia e Presidente Prudente tamb\u00e9m est\u00e3o na luta!\n\nDiante de um cen\u00e1rio de completa calamidade pol\u00edtica no pa\u00eds, ajuste fiscal e retirada de direitos, a luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o para de crescer. Ano passado vivemos uma verdadeira aula de mobiliza\u00e7\u00e3o do movimento secundarista que fez o truculento governador recuar e o emparedou esse ano novamente ocupando as escolas e travando avenidas. Entre o fim do ano passado as ocupa\u00e7\u00f5es de escola foram se nacionalizaram para Goi\u00e1s, Rio de Janeiro, Cear\u00e1 e Rio Grande do Sul. Recentemente, as estaduais entram contudo em uma forte greve unificada. UNICAMP com reitoria ocupada, USP com greve geral de funcion\u00e1rios, professores e estudantes, e UNESP a cada dia um novo campus entra na rota das mobiliza\u00e7\u00f5es.\n\nAlckmin e o PSDB h\u00e1 mais de 20 anos imp\u00f5em governos que apenas precarizam a educa\u00e7\u00e3o. No ensino b\u00e1sico, a situa\u00e7\u00e3o do professor, em especial, o categoria \u00d3 \u00e9 calamitosa. Os cortes em todos os ramos da educa\u00e7\u00e3o tem afetado desde o ensino prim\u00e1rio at\u00e9 a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. Nas universidades estaduais a verba \u00e9 a mesma destinada desde 1995, sendo que desde l\u00e1 as universidades se expandiram, necessitando mais recursos. Os reitores se aproveitam disso para fazer propostas escandalosas de reajuste para funcion\u00e1rios e professores como a de 3% esse ano, al\u00e9m de justificar cortes de aux\u00edlios de perman\u00eaencia, trabalhos de campo, infraestrutura, congelamento de contrata\u00e7\u00f5es, desvincula\u00e7\u00e3o dos Hospitais Universit\u00e1rios, entre outros. Por\u00e9m, esses mesmos que alegam a crise financeira, n\u00e3o movem uma palha para expandir os recursos das estaduais, n\u00e3o discutem de forma democr\u00e1tica o or\u00e7amento com a comundiadecomunidade universit\u00e1ria e n\u00e3o abrem m\u00e3o dos privil\u00e9gios da casta pol\u00edtica universit\u00e1ria, como os gastos de Zago com helic\u00f3pterohelic\u00f3piro denunciando recentemente pela Frente de Desvincula\u00e7\u00e3o do HU. \n\nAl\u00e9m  de toda essa precariza\u00e7\u00e3o, na contram\u00e3o do pa\u00eds, as estaduais paulistas insistem em seu racismo n\u00e3o adotando cotas raciais e sociais. UNESP \u00e9 a \u00fanica que come\u00e7ou recentemente a adotar, mas ainda de forma insipiente. A aprova\u00e7\u00e3o de cotas raciais e sociais segundo o projeto da frente pr\u00f3-cotas nas estaduais \u00e9 urgente. \n\nSe governos e reitorias insistem na precariza\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o nos resta outra sa\u00edda se n\u00e3o a luta. \n\nDIA 25 AS 17H NO MASP: TODOS AO ATO CONTRA OS CORTES DA EDUCA\u00c7\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_1048184211926181", "created_time": "2016-05-25T13:43:31+0000", "message": "Ontem na UFSCAR os estudantes fizeram uma enorme assembleia e votaram paralisa\u00e7\u00e3o!\n\nA luta s\u00f3 cresce: todas e todos contra os cortes na educa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1048183585259577", "created_time": "2016-05-25T13:41:40+0000", "message": "R\u00e1dio Bandeirantes entrevista alunos e professores sobre a greve!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cefisma IFUSP's post.", "id": "169245436486734_1048110721933530", "created_time": "2016-05-25T10:50:50+0000", "message": "FISICA EM GREVE \n\nDepois de dia de paralisa\u00e7\u00e3o,  estudantes de f\u00edsica votam greve!"}, {"id": "169245436486734_1047921191952483", "created_time": "2016-05-25T03:34:56+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA DA FOFITO DELIBERA GREVE A PARTIR DE SEGUNDA FEIRA\n\nEstudantes da fofito decidiram entrar em greve por cotas, perman\u00eancia, contrata\u00e7\u00f5es via USP, contra a desvincula\u00e7\u00e3o do Hu e transpar\u00eancia!"}, {"id": "169245436486734_1047891851955417", "created_time": "2016-05-25T02:09:16+0000", "message": "Amanha o ICB vai parar! \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1047859278625341", "created_time": "2016-05-25T00:47:01+0000", "message": "GREVE \n\nM\u00e9dicos do Hospital Universit\u00e1rio decretam greve e deixam o recado! \n\n#HUNosso #SaudeNao\u00c9Mercadoria #GreveNaUSP #DesvinculaOZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_1047821518629117", "created_time": "2016-05-24T23:11:59+0000", "message": "Aconteceu hoje ato na ESALQ por cotas, perman\u00eancia e contrata\u00e7\u00f5es! \n\nZago veio quente, \"n\u00f3is\" j\u00e1 ta fervendo!"}, {"id": "169245436486734_1047818318629437", "created_time": "2016-05-24T23:00:14+0000", "message": "ASSEMBLEIA DA QU\u00cdMICA BUTANT\u00c3 APROVA PARALISA\u00c7\u00c3O DE 10 DIAS!!"}, {"id": "169245436486734_1047791698632099", "created_time": "2016-05-24T21:55:05+0000", "message": "SE PREPARE ALCKMIN:\n\nest\u00e1 chegando uma onda de mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da educa\u00e7\u00e3o!\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 dia de ato pela educa\u00e7\u00e3o! Estudantes \u00e0s ruas em defesa de nossos direitos!\n\n\u00e0s 18h no v\u00e3o livre do MASP"}]}