{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAgP2b3GFJwydzcUe7EkJVc7Y1MoZBPuvTXt28IDPsigedYUdSBJR553ZBZBQEkiof8H9g0iNRFtZAdYwls8RYXtDOzGo0oDmzBhrw8rUTPMNpZBUgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1471999274", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBiLjUjs5ZB3LXk2sBJiqjGdaG5dEvZC22hrEn94R76h71zJrtftjmoj1JIoVKqV4vhHgwJfIHZCt6ynY2yzaDRpiDMTcyeU6BynJ29KjE5OScSgZDZD&since=1473342018&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1805672922981738", "created_time": "2016-09-08T13:40:18+0000"}, {"id": "169245436486734_1121185911292677", "created_time": "2016-09-07T17:00:00+0000", "message": "Ouviram do Ipiranga um #FORATEMER\nDe um povo heroico o brado FORA TEMER\nE o sol da liberdade, em FORA TEMER \nBrilhou no c\u00e9u da p\u00e1tria um FORA TEMER\nSe o penhor dessa igualdade \nConseguimos conquistar com FORA TEMER\nEm teu seio, \u00f3 liberdade \nDesafia o nosso peito o FORA TEMER\n\u00d3 p\u00e1tria amada Idolatrada FORA TEMER\nBrasil, um sonho intenso, FORA TEMER \nDe amor e de esperan\u00e7a FORA TEMER\nSe em teu formoso c\u00e9u, um FORA TEMER\nA imagem do cruzeiro FORA TEMER\nGigante pela pr\u00f3pria natureza \n\u00c9s belo, \u00e9s forte, FORA FORA TEMER\nE o teu futuro espelha essa grandeza \ndo FORA TEMER\nEntre outras mil \u00c9s tu, Brasil \u00d3 FORA TEMER\nDos filhos deste solo \u00e9s m\u00e3e gentil FORA TEMER Brasil!\n\nArte: Gleice Antonia de Oliveira"}, {"id": "169245436486734_1120758811335387", "created_time": "2016-09-07T15:30:01+0000", "message": "Quest\u00e3o de prioridades: Ultimamente, Fora Temer!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Deboas na Revolu\u00e7\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_1120741371337131", "created_time": "2016-09-07T02:45:05+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1585205035116737", "created_time": "2016-09-07T01:34:39+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared M\u00e3es de Maio's photo.", "id": "169245436486734_1119808668097068", "created_time": "2016-09-06T01:23:52+0000"}, {"id": "169245436486734_1119678648110070", "created_time": "2016-09-05T22:04:33+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o: os jovens detidos pela PM ontem na manifesta\u00e7\u00e3o pelo Fora Temer foram liberados!\n#LutarNao\u00c9Crime"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1118977231513545", "created_time": "2016-09-05T01:21:43+0000", "message": "Ato Fora Temer 04/08! 100 mil nas ruas!\n\nFonte: Povo Sem Medo"}, {"story": "Dce Livre da USP shared M\u00eddia Ninja's live video.", "id": "169245436486734_1118969764847625", "created_time": "2016-09-05T01:04:54+0000", "message": "Todo apoio aos manifestantes do grande ato #ForaTemer brutalmente reprimido pela PM! 100 mil pessoas na rua: a covardia da Pol\u00edcia Militar n\u00e3o vai vencer o povo! \n\n#ForaTemer #ForaPM #AmanhaVaiSerMaior"}, {"id": "169245436486734_1116956888382246", "created_time": "2016-09-02T17:08:36+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O l Nenhum \u00f4nibus est\u00e1 circulando dentro do campus Butant\u00e3 hoje.\n\nEstamos buscando mais informa\u00e7\u00f5es"}, {"id": "169245436486734_1116878031723465", "created_time": "2016-09-02T15:48:44+0000", "message": "Em tempos de Fora Temer, um guia para estarmos prevenidas!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Democratize's video.", "id": "169245436486734_1116802038397731", "created_time": "2016-09-02T13:49:06+0000", "message": "Bom v\u00eddeo do pessoal do Democratize cobrindo a a\u00e7\u00e3o truculenta da PM no ato contra impeachment."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1116780945066507", "created_time": "2016-09-02T13:14:10+0000"}, {"id": "169245436486734_1116119025132699", "created_time": "2016-09-01T18:11:33+0000", "message": "Ontem foi consolidado o impeachment. Em resposta a isso e contra o presidente ileg\u00edtimo, Temer, foi organizado um ato. \n\nNo entanto, presenciamos mais uma vez a trucul\u00eancia da policia, que agiu com todo o seu aparato repressivo contra os manifestantes, deixando v\u00e1rios feridos.\n\nUma das vitimas da a\u00e7\u00e3o da PM foi a Deborah Fabri, militante do coletivo Levante Popular da Juventude, que perdeu a vis\u00e3o do olho esquerdo.\n\nO DCE Livre da USP manifesta toda solidariedade \u00e0 Deborah e aos seus familiares e exigimos investiga\u00e7\u00e3o e puni\u00e7\u00e3o do agressor!\n\n\u00c9 inaceit\u00e1vel e revoltante que os manifestantes sejam tratados dessa forma! Repudiamos a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia militar e o governador Geraldo Alckmin.\n\n#ForaPM #ForaTemer\n\nNota do coletivo: http://levante.org.br/blog/?p=1239"}, {"id": "169245436486734_1115860798491855", "created_time": "2016-09-01T17:00:00+0000", "message": "Amanh\u00e3 estaremos com um representante do candidato Jo\u00e3o D\u00f3ria (PSDB) na Sabatina do DCE-Livre da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP added a life event from September 1: N\u00e3o reconhece o governo ileg\u00edtimo de Michel Temer.", "id": "169245436486734_1115543315190270", "created_time": "2016-09-01T08:28:00+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_1115329735211628", "created_time": "2016-08-31T22:38:22+0000", "message": "Neste momento, a popula\u00e7\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto se concentra em frente ao Teatro Dom Pedro II para gritar muito alto #ForaTemer!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1114474705297131", "created_time": "2016-08-30T23:12:05+0000", "message": "DEBATE COM CANDIDATOS A PREFEITO EM S\u00c3O CARLOS\n\nO DCE e o CAASO realizam nesse momento um debate com os candidatos a Prefeito de S\u00e3o Carlos no Palquinho do CAASO. Vem que ainda d\u00e1 tempo!"}, {"id": "169245436486734_1113782322033036", "created_time": "2016-08-30T03:45:25+0000", "message": "FORA TEMER!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s photo.", "id": "169245436486734_1113515552059713", "created_time": "2016-08-29T20:38:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's event.", "id": "169245436486734_1111687882242480", "created_time": "2016-08-28T23:00:01+0000", "message": "DEBATE COM CANDIDATOS A PREFEITO EM S\u00c3O CARLOS\n\nO DCE e o CAASO v\u00e3o realizar um debate entre os candidatos a Prefeito da cidade de S\u00e3o Carlos nessa ter\u00e7a-feira (30/08), a partir das 19h no Palquinho do CAASO. Essa ser\u00e1 uma boa oportunidade para a popula\u00e7\u00e3o e a comunidade universit\u00e1ria debater os rumos da cidade para os pr\u00f3ximos 4 anos!\n\nN\u00e3o deixe de participar e confirmar a participa\u00e7\u00e3o no evento!\nVoc\u00ea pode enviar perguntas para serem sorteadas na hora do debate para os candidatos responderem por esse link: http://goo.gl/vaYYCV\n\nhttps://www.facebook.com/events/532713623605169/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_104219076700189", "created_time": "2016-08-27T02:37:27+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Carla Queiroz's event.", "id": "169245436486734_1110186385725963", "created_time": "2016-08-26T02:02:07+0000", "message": "Solidariedade com os trabalhadores da USP que tiveram o ponto cortado\n\n\u00d3tima iniciativa de estudantes da Psico. Traga dinheiro para fazer \u00f3timas compras e fortalecer a luta dos trabalhadores da USP \u2013 hoje a partir das 12h00 no v\u00e3o do Bloco G do IP."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "169245436486734_1109880055756596", "created_time": "2016-08-25T17:34:52+0000", "message": "Nessa sexta-feira vai rolar uma festa, organizada pela ocupa\u00e7\u00e3o preta, para arrecadar fundos pra galera que n\u00e3o conseguiu isen\u00e7\u00e3o da taxa da Fuvest, que est\u00e1 160 reais!!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1466049443408843", "created_time": "2016-08-24T00:41:14+0000"}]}