{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDOemUdIqjNLNtdjC6vLmdZClSj1B9OPt2jH2GyIdCqrzZCjZABuju8vSEA7mOKnJFWmjcMyaXSLrUmdydiWwdGCthlrN0o6ZBfSPGYc0yZAU4F9JAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1344875992", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAcZAUix4cg2bB528viEzZBIqsX77msH1jNDRjOZAcFF9DcFvJyhiUEZCHQff6ZAogfZCxJtO3c1IxZCoVv5FJq0DNip35wefcy6l32BwYQwhc1DiPXgZDZD&since=1345634674&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_365666760177933", "created_time": "2012-08-22T11:24:34+0000", "message": "Confira a programa\u00e7\u00e3o completa no site. Participe do maior f\u00f3rum do movimento estudantil da USP e contribua voc\u00ea tamb\u00e9m com a democratiza\u00e7\u00e3o da universidade!\n\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_473230189362143", "created_time": "2012-08-21T12:52:05+0000", "message": "T\u00e1 chegando!"}, {"id": "169245436486734_361932950543577", "created_time": "2012-08-21T04:18:12+0000", "message": "As 25 teses enviadas para o XI Congresso de Estudantes da USP est\u00e3o publicadas! Confiram!"}, {"id": "169245436486734_362663600478249", "created_time": "2012-08-20T01:20:21+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! Acabaram as elei\u00e7\u00f5es de delegad@s para o XI Congresso de Estudantes da USP! Dezenas de cursos j\u00e1 t\u00eam suas delega\u00e7\u00f5es eleitas. De acordo com o regimento, a partir de amanh\u00e3 urnas n\u00e3o podem ser abertas e as atas das elei\u00e7\u00f5es devem ser entregues na sede do DCE pelos Centros Acad\u00eamicos ou Comiss\u00f5es Eleitorais, \u00e0s 16h em reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_436887656364110", "created_time": "2012-08-19T03:57:19+0000", "message": "Confira a programa\u00e7\u00e3o e participe!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_432307303479898", "created_time": "2012-08-19T03:56:51+0000", "message": "Nesta quinta!"}, {"id": "169245436486734_273317472777515", "created_time": "2012-08-19T03:35:17+0000", "message": "O XI Congresso dos estudantes da USP esta chegando. Faltam apenas os \u00faltimos preparativos. Para encaminha-los a pr\u00f3xima reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Organizadora ser\u00e1 dia 20/08 (segunda-feira) as 16 horas na sede do DCE.\n\nAl\u00e9m de nos organizarmos para essa reta final nessa reuni\u00e3o TODOS os CA\u00b4s e Comiss\u00f5es que fizeram elei\u00e7\u00e3o nos seus cursos devem apresentar ata das elei\u00e7\u00f5es com os delegados nomeados. Quinta-Feira nosso congresso come\u00e7ar\u00e1 e \u00e9 fundamental para o credenciamento de cada delega\u00e7\u00e3o a protocola\u00e7\u00e3o desses nesse dia.\n\nOs CAs do interior que n\u00e3o tiverem como entregar as atas presencialmente, mandem a atas para o e-mail do DCE at\u00e9 as 15h da segunda-feira, 20/08."}, {"id": "169245436486734_373544679381113", "created_time": "2012-08-18T03:05:55+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/08/nota-sobre-o-evento-venha-bater-na-minha-cara/"}, {"id": "169245436486734_361526250591984", "created_time": "2012-08-17T13:08:53+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o\n\nEm virtude da realiza\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es para a tiragem de delegados em alguns cursos, a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do DCE que aconteceria hoje foi cancelada.\n\nLembramos tamb\u00e9m que a reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do XI Congresso ser\u00e1 realizada nessa segunda-feira (20), \u00e0s 17h na sede do DCE."}, {"id": "169245436486734_361501817261094", "created_time": "2012-08-17T11:14:04+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o\n\nEm virtude do calend\u00e1rio do Congresso, que prev\u00ea para essa sexta-feira o recolhimento das atas de elei\u00e7\u00e3o de delegados nos cursos, a reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do DCE que aconteceria hoje foi cancelada.\n\nLembramos tamb\u00e9m que a reuni\u00e3o da comiss\u00e3o organizadora do XI Congresso ser\u00e1 realizada nessa segunda-feira (20), \u00e0s 17h na sede do DCE."}, {"id": "169245436486734_361154780629131", "created_time": "2012-08-16T13:13:44+0000", "message": "Falta 1 semana para o come\u00e7o dos trabalhos do XI Congresso de Estudantes da USP. Participe, debata, ajude a construir o f\u00f3rum pela democracia na universidade!\n\nwww.dceusp.org.br/xicongresso"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_135473359927633", "created_time": "2012-08-16T02:30:25+0000", "message": "Confirme presen\u00e7a na festa de abertura do XI Congresso de estudantes, o f\u00f3rum por democracia na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their post.", "id": "169245436486734_458013177563306", "created_time": "2012-08-16T02:29:16+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_471246469560229", "created_time": "2012-08-15T18:13:25+0000", "message": "Faltam 8 dias!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_401928263189450", "created_time": "2012-08-15T14:42:49+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_400151056700317", "created_time": "2012-08-15T14:42:37+0000"}, {"id": "169245436486734_360855227325753", "created_time": "2012-08-15T14:41:54+0000", "message": "Comunicado urgente: Quem protocolou sua tese ou contribui\u00e7\u00e3o no DCE na sexta tem que enviar com urg\u00eancia a tese tamb\u00e9m em vers\u00e3o online com as assinaturas pro email do dce: dce@dceusp.org.br at\u00e9 hoje (15/08) a noite.\nSem isso, a tese n\u00e3o vai pro site. E tamb\u00e9m prejudica a diagrama\u00e7\u00e3o do caderno de teses."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_215121241949027", "created_time": "2012-08-15T02:38:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_489741311055026", "created_time": "2012-08-14T20:48:54+0000"}, {"id": "169245436486734_360601514017791", "created_time": "2012-08-14T19:42:14+0000", "message": "Comunicado urgente: Quem protocolou sua tese ou contribui\u00e7\u00e3o no DCE na sexta tem que enviar com urg\u00eancia a tese tamb\u00e9m em vers\u00e3o online com as assinaturas pro email do dce: dce@dceusp.org.br\nSem isso, a tese n\u00e3o vai pro site. E prejudica a diagrama\u00e7\u00e3o do caderno de teses."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_304250819672285", "created_time": "2012-08-14T14:30:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_392072307513016", "created_time": "2012-08-14T03:16:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_460282797337657", "created_time": "2012-08-14T03:16:42+0000"}, {"id": "169245436486734_360277930716816", "created_time": "2012-08-13T19:49:14+0000", "message": "Participe do XI Congresso de Estudantes da USP: o f\u00f3rum para democratizar a universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_215068761955682", "created_time": "2012-08-13T16:39:52+0000"}]}