{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA0cqTvBIXLN65JRDHBoHAZClqVxgT4Pk7RGNwgESKKKQbfDmsCkW6ZCcNLCTS85ZCsRjgpWYDZAlyLieJjS56qdd5ZA34I0obUSD3BgRIvKASaNTgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1412977904", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDKUaT5XFeNKPmCJzZCzMnFwki8ZA5yLeetqBD181uNq4LYHSRi0HB4gb7zQxdY7E9MpLZC3pBWAKCkoqfuk6F52uSTeZC5w1Ae0zE6NSGzKeKQpAZDZD&since=1415107509&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Mesinha's event.", "id": "169245436486734_745764642168141", "created_time": "2014-11-04T13:25:09+0000", "message": "ATO FICA MESINHA \u2013 NA FEA \u00c0S 17H\n\nA diretoria da FEA em uma atitude autorit\u00e1ria e sem qualquer di\u00e1logo proibiu a continuidade da Mesinha de doces e salgados que os estudantes da FEA organizam como forma de integra\u00e7\u00e3o. Em uma unidade onde a \u00fanica lanchonete \u00e9 cara e tem poucas op\u00e7\u00f5es, a Mesinha \u00e9 uma grande sucesso.\n\nAo proibir a perigosa Mesinha chegou-se a usar o argumento absurdo de que ela atrairia um \u201cp\u00fablico indesejado\u201d para o pr\u00e9dio da FEA.\nEm resposta a isso, os estudantes da FEA promover\u00e3o um ato hoje \u00e0s 17h na posse do diretor da unidade Adalberto. Vamos demonstrar nosso descontentamento com as diretorias autorit\u00e1rias e aproveitar e mandar um \u201cal\u00f4\u201d especial para o reitor Zago que estar\u00e1 presente.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1430136307207014/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_744981655579773", "created_time": "2014-11-02T23:14:45+0000", "message": "Confiram a linha do tempo feita pela gest\u00e3o do CAASO, Centro Acad\u00eamico de S\u00e3o Carlos!\n\n\nhttps://medium.com/@caaso/enfrente-para-seguir-em-frente-2ae19daa6a0c"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Juntos's event.", "id": "169245436486734_743682249043047", "created_time": "2014-10-31T16:42:57+0000", "message": "ALCKMIN, CAD\u00ca A \u00c1GUA?\n\nNesse s\u00e1bado, \u00e0s 15h horas no Largo da Batata, temos um grande compromisso marcado! \n\n\"A m\u00eddia tenta ocultar, o governo finge que nada acontece, mas a verdade \u00e9 que S\u00e3o Paulo vive uma grave crise de desabastecimento de \u00e1gua. Em diversas cidades, a popula\u00e7\u00e3o j\u00e1 sofre com racionamentos que deixam as torneiras secas durante dias. \"\n\nO mesmo governo que imp\u00f5e o pacote de cortes antidemocr\u00e1ticos na Universidade de S\u00e3o Paulo, \u00e9 o respons\u00e1vel pela crise h\u00eddrica que vem se alastrando por todo o estado. Itu j\u00e1 mostrou que n\u00e3o deixaremos essa situa\u00e7\u00e3o de calamidade passar impune! \n\nFazemos um chamado para que todas e todos participem dessa manifesta\u00e7\u00e3o!\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/720238461389556/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1481780812093461", "created_time": "2014-10-31T12:00:17+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_742938259117446", "created_time": "2014-10-30T13:11:42+0000", "message": "Na quarta-feira (29/10) a comunidade universit\u00e1ria da USP Bauru realizou o \"Ato Debate Contra desvincula\u00e7\u00e3o do HRAC da USP\".\n\nA luta contra a desvincula\u00e7\u00e3o do centrinho de Bauru continua!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_742478265830112", "created_time": "2014-10-29T18:43:41+0000", "message": "Pessoal, por conta da disponibilidade de nossxs convidadxs precisamos adiar a atividade para a semana que vem! Pedimos desculpas pelo atraso em informar isso. Contamos a compreens\u00e3o de todxs e a presen\u00e7a na semana que vem! \n\nObrigada!"}, {"id": "169245436486734_741965162548089", "created_time": "2014-10-28T22:09:55+0000", "message": "USP J\u00c1 TEM 28 MIL ALUNOS EM CURSOS PAGOS\n\n\"Esses cursos pagos, que incluem MBAs, atualiza\u00e7\u00e3o e pr\u00e1ticas profissionalizantes j\u00e1 correspondem a 59% das ofertas de extens\u00e3o da universidade.\n\n'Independente da legalidade [desses cursos], sou contra o fato de a universidade fazer cursos pagos por que isso imp\u00f5e barreiras. Sou contra, pois, quem n\u00e3o tem dinheiro, n\u00e3o entra', afirmou Pablo Ortellado, professor doutor de Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas da USP\""}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_741117282632877", "created_time": "2014-10-27T16:57:06+0000", "message": "ATO EM REP\u00daDIO AO PROFESSOR EDSON LEITE, EX-VICE DIRETOR DA EACH QUE COMETEU UM ATO DE RACISMO\n\nQuinta-feira passada, ocorreu um ato no Campus da USP-Leste em rep\u00fadio ao professor, ex-vice diretor da each Edson Leite, que cometeu um ato de racismo contra uma aluna na quinta-feira da semana passada. Foi pedido \u00e0 diretoria um posicionamento da dire\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao caso, que estipulou um prazo at\u00e9 dia 31/10 para se posicionar. O DCE-Livre j\u00e1 tinha encaminhado um of\u00edcio, por\u00e9m n\u00e3o obteve resposta.\n\nFotos: Somos todxs EACH\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nConfira a nota unificada de rep\u00fadio:\n\nNOTA UNIFICADA DE REP\u00daDIO AO ATAQUE RACISTA FEITO PELO PROFESSOR EDSON LEITE E SEUS ADVOGADOS \u00c0 ESTUDANTE DA USP\n\nManifestamos aqui nosso completo rep\u00fadio ao ataque racista que o professor Dr. Edson Roberto Leite, ex-vice diretor da EACH-USP, cometeu contra uma estudante ativista da USP ap\u00f3s a sess\u00e3o da Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) \u201cdas \u00e1reas contaminadas\u201d, nessa ter\u00e7a-feira (23/09) na C\u00e2mara Municipal de Vereadores de S\u00e3o Paulo.\n\nEdson Leite havia sido intimado judicialmente para prestar esclarecimentos e em seu depoimento afirmou mais uma vez que n\u00e3o teve rela\u00e7\u00e3o com as decis\u00f5es do aterro ilegal no campus, o que minimamente j\u00e1 evidencia sua neglig\u00eancia perante a comunidade universit\u00e1ria. Leite tamb\u00e9m tem um hist\u00f3rico de autoritarismo: foi o respons\u00e1vel pela entrada da Tropa de Choque no campus da USP Leste em 2013, acionada para reprimir os estudantes que legitimamente ocupavam a diretoria exigindo, entre outras coisas, seu afastamento.\n\nJustamente por isso, ap\u00f3s a sess\u00e3o, estudantes foram question\u00e1-lo e Leite, junto aos seus advogados, se direcionou a uma estudante negra (linha de frente nessa e em outras lutas, sendo uma ativista reconhecida no movimento estudantil da EACH) e numa clara tentativa de desmoraliz\u00e1-la disseram: \u201cV\u00e1 se lavar\u201d. A estudante respondeu questionando se eles diziam isso pelo fato de ela ser negra e eles apenas repetiram: \u201cV\u00e1 se lavar\u201d. Imediatamente os outros estudantes que ali estavam pegaram c\u00e2meras digitais e outros dispositivos que pudesse gravar essa declara\u00e7\u00e3o racista, mas dessa vez Leite e seus advogados se calaram.\nSabemos que o racismo segue presente em nossa sociedade e na universidade n\u00e3o \u00e9 diferente, ao contr\u00e1rio \u00e9 uma quest\u00e3o que permeia todos os debates sobre educa\u00e7\u00e3o superior. Sabemos, por exemplo, que apesar de serem a maioria da popula\u00e7\u00e3o brasileira, s\u00e3o justamente os negros os que menos t\u00eam acesso \u00e0s universidades. Esse n\u00famero despenca assustadoramente quando se trata das universidades p\u00fablicas. O caso da Universidade de S\u00e3o Paulo \u00e9 ainda mais agravante, pois sua estrutura de poder intr\u00ednsecamente ligada \u00e0 ditadura militar, se nega a debater medidas de democratiza\u00e7\u00e3o no acesso, como as cotas raciais e sociais e o fim do vestibular e tamb\u00e9m medidas de perman\u00eancia estudantil, que s\u00e3o as que garantiriam o direito ao estudo \u00e0queles poucos pobres e negros que conseguem entrar na USP. Nessa universidade, a maioria dos negros est\u00e1 na categoria de trabalhadores e, dentro dela, geralmente assumindo os postos de trabalho mais precarizados, como \u00e9 o caso dos trabalhadores terceirizados. Na reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio que pautou a discuss\u00e3o sobre cotas, por exemplo, alguns diretores afirmaram que o \u00edndice de viol\u00eancia na universidade aumentaria caso aumentasse o n\u00famero de estudantes negros e/ou oriundos de escola p\u00fablica. Outro exemplo \u00e9 a brutal agress\u00e3o racista que estudantes da Escola Polit\u00e9cnica cometeram contra um estudante negro dentro do Centro de Pr\u00e1ticas Esportivas (CEPE) tamb\u00e9m no ano passado.\n\nPor entendermos por um lado que Leite n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico racista frente \u00e0 dire\u00e7\u00e3o da universidade e sim que \u00e9 mais um dos que est\u00e3o \u2013 apoiados na estrutura de poder autorit\u00e1ria \u2013 servindo a um projeto de universidade cada vez mais racista e elitista e que sirva inclusive aos pr\u00f3prios interesses desse setor e, por outro lado, justamente pouco depois de uma vitoriosa greve da categoria de trabalhadores e professores, que mostrou a for\u00e7a dos que realmente constroem a universidade p\u00fablica e de qualidade, por vermos como o debate entorno do racismo e seu combate volta a surgir no cen\u00e1rio nacional, mas tamb\u00e9m internacional, n\u00e3o podemos tolerar que criminosos como esse sigam impunes, fazendo da universidade que deveria ser para todos, um balc\u00e3o de neg\u00f3cios dos seus interesses.\n\nColocamos aqui toda nossa solidariedade a estudante e reafirmamos que n\u00e3o nos calaremos diante de crimes de racismo dentro da nossa universidade. Seguiremos juntos na luta pela puni\u00e7\u00e3o a estes criminosos, mas tamb\u00e9m na luta por um projeto de universidade n\u00e3o racista e n\u00e3o elitista que sirva aos interesses da popula\u00e7\u00e3o que a financia.\n\n\u201cMinha cor n\u00e3o \u00e9 sujeira! Sujeira \u00e9 a contamina\u00e7\u00e3o da EACH!\u201d\n\u201cFora Edson Leite e todos os corruptos e racistas da EACH e da USP!\u201d\n\nASSINAM ESTA NOTA:\nDCE-Livre da USP, CAELL - Centro Acad\u00eamico de Estudos Lingu\u00edsticos e Liter\u00e1rios - USP, CASI - Centro Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - UFRA, DCE - Diret\u00f3rio Central dos Estudantes \u2013 UFRA, CEAGRO - Centro dos Estudantes de Agronomia \u2013 UFRA, DASI - Diret\u00f3rio Acad\u00eamico de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - USP, Centro Acad\u00eamico de Gerontologia da USP, Centro Acad\u00eamico Mario Schenberg - Licenciatura em Ci\u00eancias da Natureza - USP, Centro Acad\u00eamico Gilda - T\u00eaxtil e Moda - USP, CeUPES - Centro Universit\u00e1rio de Pesquisas e Estudos Sociais \"\u00cdsis Dias de Oliveira\" \u2013 USP, DCE - Diret\u00f3rio Central dos Estudantes \u2013 UFES, Oposi\u00e7\u00e3o de Esquerda da UNE, ANEL \u2013 Assembleia Nacional dos Estudantes Livre, SINTUSP \u2013 Sindicato dos Trabalhadores da USP, NCN USP - N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP, FEAB - Federa\u00e7\u00e3o dos Estudantes de Agronomia do Brasil, Juventude \u00c0s Ruas, Liga Estrat\u00e9gia Revolucion\u00e1ria - Quarta Internacional, Movimento NOSSA CLASSE, Grupo de Mulheres P\u00e3o e Rosas, Levante Popular da Juventude, Territ\u00f3rio Livre, Juventude do PSTU, Movimento Nacional Quilombo Ra\u00e7a e Classe, Fanfarra do M.A.L., Coletivo Juntos! Negras e Negros."}, {"id": "169245436486734_741078419303430", "created_time": "2014-10-27T15:22:28+0000", "message": "Depois da hist\u00f3rica greve das estaduais paulistas deste ano, a reitoria da UNESP, com o apoio do governo do estado, intensifica a repress\u00e3o e persegui\u00e7\u00e3o aos estudantes que lutaram. O DCE da USP est\u00e1 ao lado dos estudantes da UNESP pelo fim das suspens\u00f5es, n\u00f3s assinamos este manifesto e convidamos todas as entidades, centros acad\u00eamicos, atl\u00e9ticas a assinar tamb\u00e9m! UNESP, escuta! Sua luta \u00e9 nossa luta!\n\nMANIFESTO PELA REVOGA\u00c7\u00c3O DA PUNI\u00c7\u00c3O AOS ESTUDANTES DA UNESP\n\nNo ano de 2013 os estudantes da Universidade Estadual Paulista lutaram em defesa da universidade p\u00fablica, gratuita e de qualidade com processos democr\u00e1ticos, por condi\u00e7\u00f5es de acesso e perman\u00eancia ao ensino superior, principalmente para os oriundos da classe trabalhadora, e maior participa\u00e7\u00e3o nos \u00f3rg\u00e3os decis\u00f3rios colegiados da universidade. Ap\u00f3s meses de greve sem resposta, os estudantes deliberaram pela ocupa\u00e7\u00e3o na reitoria da universidade que foi logo encerrada, ap\u00f3s um acordo que as reivindica\u00e7\u00f5es seriam atendidas. Contudo, as reivindica\u00e7\u00f5es n\u00e3o foram atendidas e os estudantes realizaram uma segunda ocupa\u00e7\u00e3o, que foi reprimida pela invas\u00e3o e deten\u00e7\u00e3o de 113 estudantes pela Tropa de Choque. \n\n\u00c9 importante ressaltar que o governo do Estado, que reprime os \nestudantes mediante a reitoria, \u00e9 o mesmo que recentemente reprimiu a greve dos trabalhadores metrovi\u00e1rios com bombas, balas de borracha e demiss\u00f5es; que prende ativistas durante as manifesta\u00e7\u00f5es baseado em provas forjadas; que durante a greve reprimiu os trabalhadores da USP com for\u00e7a policial, reintegra\u00e7\u00f5es de posse e cortes de ponto.  Isto \u00e9, o mesmo governo possui uma orienta\u00e7\u00e3o clara de reprimir trabalhadores, estudantes, movimentos sociais e a popula\u00e7\u00e3o pobre e negra das periferias cotidianamente nas cidades.\n\nA forte repress\u00e3o estatal e a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais no \u00faltimo per\u00edodo representa uma postura intransigente e n\u00e3o democr\u00e1tica perante os lutadores. Lutar por direitos \u00e9 um direito inalien\u00e1vel.\n\nREITORIA PUNE CERCA DE 100 ESTUDANTES EM UMA SINDIC\u00c2NCIA FALSA E ARBITR\u00c1RIA\n\nA invas\u00e3o e deten\u00e7\u00e3o de 113 estudantes pela Tropa de Choque em 2013, termina com a puni\u00e7\u00e3o de cerca de 100 estudantes com suspens\u00e3o de 60 dias. Essasindic\u00e2nciabaseou-se nos artigos 161 e 162 do Regime Disciplinar, os quais adv\u00eam da ditadura civil-militar e se tornaram inconstitucionais ap\u00f3s a Constituinte de 1988, quando foi institu\u00eddo o direito de organiza\u00e7\u00e3o e de manifesta\u00e7\u00e3o. \nAs testemunhas arroladas pela reitoria para acusar falsamente os estudantes eram diretores que n\u00e3o estavam no local quando ocorreu a depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio feita pela Tropa de Choque, a\u00e7\u00e3o comprovada por v\u00eddeos gravadose responsabilidade assumida pelo Coronel Reinaldo em coletiva de imprensa. Foi negado o direito de defesa para a maioria dos estudantes e a oitiva de todas as testemunhas. \n\nSomam-se \u00e0 estas mais de 100 processos criminais e processos administrativos disciplinares sobre estudantes dos campi de Araraquara, Rio Claro, Franca e Mar\u00edlia referentes \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es e ocupa\u00e7\u00f5es de dire\u00e7\u00e3o ocorridas no processo de mobiliza\u00e7\u00e3o entre 2012 e 2014.  \n\nEssa posi\u00e7\u00e3o ditatorial da reitoria demonstra como a luta leg\u00edtima \u00e9 tratada como caso de pol\u00edcia e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. A persegui\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode continuar. A atitude da reitoria \u00e9 um grave atentado ao direito democr\u00e1tico e \u00e0 lisura dentro da Universidade e traz graves consequ\u00eancias \u00e0 vida acad\u00eamica desses estudantes, como a perda de bolsas de estudo e a impossibilidade de os concluintes se formarem nesse ano, por exemplo.\n\n\u00c9 central uma ampla campanha democr\u00e1tica com diversas entidades, sindicatos e movimentos sociais que se solidarizam com a nossa luta: assinando este Manifesto, compondo nossos atos e atividades, bem como mediante notas e todo tipo de apoio \u00e0 campanha contra a repress\u00e3o e pelo direito de lutar. \n\nPassado o per\u00edodo de greve desse ano, no momento, estamos retomando nossas atividades fins, o ensino, a pesquisa e a extens\u00e3o, e devemos garantir rela\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas no interior da universidade. Dessa maneira, o primeiro passo nessa campanha \u00e9 a luta pela revoga\u00e7\u00e3o da san\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o m\u00e1ximo de delibera\u00e7\u00e3o da UNESP, o Conselho Universit\u00e1rio (CO), que reunir-se-\u00e1 no dia 30 de outubro.\n\nNINGU\u00c9M FICA PRA TR\u00c1S!\n\nA Unesp, mesmo fundada durante a ditadura civil-militar, lutou por meio de seus segmentos por uma universidade democr\u00e1tica desde a d\u00e9cada de 1970. A hist\u00f3ria da universidade \u00e9 uma hist\u00f3ria de luta e o Movimento Estudantil foi imprescind\u00edvel nesse processo. A reitoria mancha essa hist\u00f3ria. \n\nLutar n\u00e3o \u00e9 crime, \u00e9 um direito! Nenhuma puni\u00e7\u00e3o aos lutadores! \nRevoga\u00e7\u00e3o da suspens\u00e3o aos estudantes! Ningu\u00e9m Fica Pra Tr\u00e1s!\n\nComit\u00ea de Mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes da Unesp-Mar\u00edlia"}, {"id": "169245436486734_741072115970727", "created_time": "2014-10-27T15:08:02+0000", "message": "Assine a peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica contra as suspens\u00f5es da UNESP: \n\nhttp://peticaopublica.com/pview.aspx?pi=PT75131\n\nNINGU\u00c9M FICA PRA TR\u00c1S!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_741052959305976", "created_time": "2014-10-27T14:29:56+0000", "message": "Essa quarta feira o DCE Livre da USP se somar\u00e1 \u00e0s diversas atividades que acontecem por todo o Brasil durante a Jornada de Lutas em Defesa da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica, constru\u00e7\u00e3o unit\u00e1ria do movimento estudantil nacional pelo direito a uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica gratuita e de qualidade! Debateremos as lutas da USP no contexto da Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica nacionalmente!\n\nNessa oportunidade lan\u00e7aremos tamb\u00e9m uma campanha na pauta de perman\u00eancia na Universidade, com um question\u00e1rio pra ser divulgado por toda a USP para diagnosticar as demandas por assist\u00eancia de nossxs estudantes! Convidem todxs!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_299037056958547", "created_time": "2014-10-27T14:23:46+0000"}, {"id": "169245436486734_740585856019353", "created_time": "2014-10-27T00:04:44+0000", "message": "#Cad\u00eaOs43? O DCE Livre da USP se soma a campanha internacional em solidariedade aos 43 estudantes secundaristas que desapareceram no M\u00e9xico, lutando por direitos e educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_416544028492849", "created_time": "2014-10-26T23:51:32+0000"}, {"id": "169245436486734_739704432774162", "created_time": "2014-10-25T16:55:58+0000", "message": "1\u00ba ENCONTRO OUTUBRO ROSA\n\nNesta quarta-feira (29), das 8 horas ao meio-dia, vai acontecer na ECA o 1\u00ba Primeiro Encontro Outubro Rosa Amigas do Peito, organizado pela equipe de enfermagem do trabalho SESMT-USP. N\u00e3o percam!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1579931772230187", "created_time": "2014-10-20T01:19:58+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia da USP's photo.", "id": "169245436486734_735901426487796", "created_time": "2014-10-19T21:37:08+0000", "message": "Em anos passados, a pol\u00edtica de seguran\u00e7a da USP foi controlada por um coronel reformado da Pol\u00edcia Militar. As falhas dessa pol\u00edtica de seguran\u00e7a demandam que a universidade busque alternativas pr\u00f3prias.\n\nA Superintend\u00eancia de Preven\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o Universit\u00e1ria da USP realiza amanh\u00e3, das 14 \u00e0s 16 horas, um semin\u00e1rio com o tema \u201cPol\u00edticas de seguran\u00e7a na USP e em universidades estrangeiras\u201d, no pr\u00e9dio da Administra\u00e7\u00e3o Central da USP, com convidados do N\u00facleo de Estudos da Viol\u00eancia da USP."}, {"story": "Dce Livre da USP added 8 new photos.", "id": "169245436486734_735276079883664", "created_time": "2014-10-18T19:15:55+0000", "message": "II ENCONTRO DE MULHERES ESTUDANTES DA USP\n\nDurante o dia, o Encontro contou com mais de 150 estudantes. O dia come\u00e7ou com a mesa sobre \"A atualidade do feminismo: a import\u00e2ncia da luta das mulheres\". Antes do almo\u00e7o, as mulheres se reuniram em GDs com os temas \"N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o: estrupo em quest\u00e3o\", \"Gritaram-me negra: e o grito ecoa em todas n\u00f3s\", \"L\u00e9sbicas: existimos e resistimos!\", \"Precariza\u00e7\u00e3o, substantivo feminino: a mulher e o trabalho\", \"Mulheres trans: invisibilidade e viol\u00eancia\" e \"Maternidade: op\u00e7\u00e3o ou obriga\u00e7\u00e3o?\". Agora, as mulheres est\u00e3o em Oficinas!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_735144746563464", "created_time": "2014-10-18T14:09:34+0000", "message": "II ENCONTRO DE MULHERES ESTUDANTES DA USP\n\nJ\u00e1 come\u00e7ou o II EME organizado pela Frente Feminista da USP com mais de 100 mulheres. \u00c9 um espa\u00e7o muito importante para que as mulheres discutam suas realidades dentro e fora da Universidade e  formulem pol\u00edticas de interven\u00e7\u00e3o que contribuam para a disputa de um projeto de Universidade mais democr\u00e1tica, que reconhe\u00e7a o protagonismo e import\u00e2ncia das mulheres nessa constru\u00e7\u00e3o.\n\nO DCE apoia essa iniciativa. Em breve, publicaremos as resolu\u00e7\u00f5es da Plen\u00e1ria Final do Encontro, que dever\u00e3o ser incorporadas nas iniciativas do movimento estudantil da USP."}, {"id": "169245436486734_734931276584811", "created_time": "2014-10-18T01:16:35+0000", "message": "II EME USP\n\nAs mulheres estudantes da USP est\u00e3o agora assistindo um document\u00e1rio que inaugura o nosso encontro!\n\nAt\u00e9 domingo, todas estar\u00e3o na Faculdade de Medicina debatendo e participando de diversas atividades feministas.\n\nTodas que quiserem aparecer em qualquer um desses dias ser\u00e3o muito bem vindas!"}, {"id": "169245436486734_734393639971908", "created_time": "2014-10-16T20:16:19+0000", "message": "NOTA DA GEST\u00c3O 'PARA VIRAR A USP DO AVESSO' SOBRE O CASO DE AGRESS\u00c3O CONTRA JO\u00c3O HENRIQUE.\n\nO racismo enraizado na sociedade brasileira que se expressa, ora velado ora escancarado, tamb\u00e9m se manifesta na Universidade de S\u00e3o Paulo. Na madrugada do ultimo s\u00e1bado, Jo\u00e3o Henrique Custodio, aluno negro e homossexual do curso de Ci\u00eancias Sociais, foi espancado por seguran\u00e7as da festa Cervejada do Peru, realizada na rua, pelo Centro Acad\u00eamico XI de Agosto. \n A festa ocorria na rua e Jo\u00e3o, seu companheiro e um grupo de amigos entraram na festa sem saber que a entrada era controlada, j\u00e1 que n\u00e3o havia seguran\u00e7as na porta. Enquanto todos os que estavam com ele foram apenas advertidos para irem embora, Jo\u00e3o, o \u00fanico negro do grupo, foi espancado por tr\u00eas seguran\u00e7as. Um deles, que alegou ser policial, amea\u00e7ou Jo\u00e3o e o chamou de negrinho de merda.\n N\u00e3o \u00e9 novidade a viol\u00eancia brutal que a PM reserva para a popula\u00e7\u00e3o negra, reflexo de s\u00e9culos de escravid\u00e3o e consequ\u00eancia do seu papel atual de manuten\u00e7\u00e3o da opress\u00e3o aos pobres e negros. No entanto, nunca deixa de ser aterrorizante. \n Ainda que tenham surgido diferentes vers\u00f5es \u00e9 preciso ter claro que, se tratando de racismo, n\u00e3o existem lados iguais.  N\u00e3o se pode de maneira alguma desacreditar  uma denuncia de agress\u00e3o racista e ainda culpabilizar e difamar a vitima. \n Nesse sentido, repudiamos a postura do Centro Acad\u00eamico XI de Agosto de n\u00e3o s\u00f3 eximir a gest\u00e3o da entidade de qualquer responsabilidade pelo ocorrido, como tamb\u00e9m de  difamar Jo\u00e3o, chamando-o de mentiroso e negando a viol\u00eancia dos seguran\u00e7as contra ele.  Tal postura n\u00e3o contribui em nada com o combate ao racismo dentro da Universidade de S\u00e3o Paulo.\n         Sabendo da grande dificuldade do oprimido de denunciar,n\u00f3s da gest\u00e3o Pra virar a USP do  avesso nos solidarizamos plenamente com Jo\u00e3o, assim com toda e qualquer v\u00edtima de racismo na universidade.\n         Para virar a USP  do Avesso, \u00e9 necess\u00e1rio lutar contra todas as opress\u00f5es, e entender o racismo como um problema estrutural que deve ser combatido continuamente. Desta forma, convidamos todas as entidades do movimento negro, centros acad\u00eamicos, coletivos e frentes a assinar essa nota de forma a repudiar a postura do Centro Acad\u00eamico XI de Agosto e se solidarizar com Jo\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_732932873451318", "created_time": "2014-10-13T20:28:28+0000", "message": "As mulheres do DCE convidam para a atividade pr\u00e9-EME:\n\nEsse ano, vivemos uma mobiliza\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e muito vitoriosa na USP. Trabalhadores, funcion\u00e1ri@s e estudantes fizeram a maior greve nas tr\u00eas universidades paulistas, que pautou muito mais do que o reajuste salarial, mas representou uma luta em defesa do projeto de universidade popular, p\u00fablica, de qualidade e para todos, contra a privatiza\u00e7\u00e3o e a precariza\u00e7\u00e3o proposta pela reitoria. Dobramos o Zago com a for\u00e7a da mobiliza\u00e7\u00e3o!\n\nNessa greve o papel das mulheres foi fundamental. Compomos boa parte do quadro de funcion\u00e1rios, estudantes e professores da universidade, que se colocou em mobiliza\u00e7\u00e3o durante os quatro meses de paralisa\u00e7\u00e3o, e assim tamb\u00e9m protagonizamos a luta por pautas gerais em defesa da universidade, mas tamb\u00e9m espec\u00edficas, que nos envolvem e nos tocam como seguran\u00e7a, o ass\u00e9dio sofrido pela por n\u00f3s mulheres, vagas nas creches, o nosso espa\u00e7o na produ\u00e7\u00e3o de conhecimento, essas foram algumas demandas levantadas durante esse per\u00edodo, e a nossa auto organiza\u00e7\u00e3o precisa servir para nos formar e fortalecer essas e muitas outras lutas, queremos propor perspectivas de avan\u00e7os e mudan\u00e7as que tangenciem a import\u00e2ncia que n\u00f3s mulheres temos na constru\u00e7\u00e3o da universidade que pertence a tod@s n\u00f3s.\n\nNo pr\u00f3ximo final de semana teremos o II Encontro de Mulheres da USP (II EME), e n\u00f3s do DCE convidamos todas as mulheres estudantes da USP a estarem conosco dia 14/10 para debater sobre essas quest\u00f5es para levarmos ao Encontro que ser\u00e1 no pr\u00f3ximo final de semana.\n\nParticipem! \n\nConfirmem presen\u00e7a no evento: https://www.facebook.com/events/1496471857273842/?ref=22"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1496471857273842", "created_time": "2014-10-13T17:05:12+0000"}, {"id": "169245436486734_732353030175969", "created_time": "2014-10-13T00:22:29+0000", "message": "Comiss\u00e3o de docentes da FAU, que estiveram em greve entre julho e setembro, promove debate sobre as estruturas de poder da USP amanh\u00e3 (13/10) \u00e0s 17h, com a participa\u00e7\u00e3o dos professores:\n\nVladimir Safatle (FFLCH-USP)\nEugenio Bucci (ECA-USP)\nVirgilio Afonso da Silva (FD-USP)\n\nhttps://www.facebook.com/events/557078211104232/"}, {"id": "169245436486734_730971536980785", "created_time": "2014-10-10T21:51:44+0000", "message": "\"O evento ter\u00e1 24 horas de dura\u00e7\u00e3o, com in\u00edcio \u00e0s 8 horas do dia 11 de outubro. A entrada \u00e9 franca e n\u00e3o h\u00e1 restri\u00e7\u00e3o de idade e p\u00fablico.\n\nSer\u00e3o realizadas mais de 100 atividades, entre oficinas, experimentos, shows, jogos, palestras, sess\u00f5es de cinema e de planet\u00e1rio \u2013 boa parte delas voltadas \u00e0s crian\u00e7as. A programa\u00e7\u00e3o estar\u00e1 dispon\u00edvel a partir do dia 6 de outubro no site www.prceu.usp.br/viradacientifica. As atividades ocorrer\u00e3o na Cidade Universit\u00e1ria, no Instituto Butantan, no Instituto de Pesquisas Tecnol\u00f3gicas (IPT), na Faculdade de Medicina (Zona Oeste), na Casa de Dona Yay\u00e1 (Centro) e no Parque CienTec (Zona Sul).\n\nSete museus da USP tamb\u00e9m estar\u00e3o abertos ao p\u00fablico com entrada franca: Museu de Arte Contempor\u00e2nea (MAC) da USP, Museu de Arqueologia e Etnologia, Museu Republicano Conven\u00e7\u00e3o de Itu, Museu de Anatomia Veterin\u00e1ria, Museu Oceanogr\u00e1fico, museus do Instituto Butantan e Museu de Geoci\u00eancias.\n\nDuas unidades da USP fora da capital tamb\u00e9m participar\u00e3o da Virada Cient\u00edfica: a Escola de Engenharia de Lorena (EEL), no interior, e o Engenho dos Erasmos, no litoral.\"\n\n(http://www5.usp.br/65222/usp-promove-primeira-virada-cientifica-de-sao-paulo/)"}]}