{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCjHZAwMUKW1UGctgOdgZB2wCd1kv5VeDBS6CV8r5gcRzQz1juSUW6DV2eG9vAyjZAZB39cj3AZAPSa5WMK4mWzKxArVmmCeqZCZA2tiG4YfzsZATrQrgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1466212041", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBHMRhqj27il0IUmtI6sos6OJq2ENeYrHRP0kpQ62uvpaGbjlW134INkgueGPCviPRZBULW0ZCZAnjuvdfYhmNKbHEQhS8ZBC1ZASlEtJGpZCToAnbQZDZD&since=1466519746&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared Por que a USP n\u00e3o tem cotas?'s video.", "id": "169245436486734_1064397203638215", "created_time": "2016-06-21T14:35:46+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1064361606975108", "created_time": "2016-06-21T13:26:37+0000", "message": "Assembleia Geral dos Estudantes amanh\u00e3, \u00e0s 18h, no v\u00e3o da Hist\u00f3ria!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1765579110351469/?ti=icl"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063497560394846", "created_time": "2016-06-21T12:15:00+0000", "message": "COMANDO DE GREVE \u00c9 NESTA QUINTA-FEIRA!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comiss\u00e3o de Greve - USP's post.", "id": "169245436486734_1064098560334746", "created_time": "2016-06-21T01:35:51+0000", "message": "MO\u00c7\u00c3O DE REP\u00daDIO DA ASSEMBLEIA GERAL DA ADUSP \u00c0 RECUSA DA REITORIA EM DIALOGAR COM O MOVIMENTO DOCENTE \n\n\"Quando os docentes chegaram ao pr\u00e9dio da Reitoria, foram impedidos de sequer entrar no sagu\u00e3o, tendo sido obrigados a permanecer do lado de fora do pr\u00e9dio. Ap\u00f3s algum tempo, c\u00f3pias dos of\u00edcios solicitando as reuni\u00f5es foram entregues, por uma fresta, a um funcion\u00e1rio do gabinete do Reitor em exerc\u00edcio. Quase uma hora depois, a resposta assinada pelo Chefe de Gabinete foi entregue pelo mesmo funcion\u00e1rio, pela mesma fresta, com a negativa para as solicita\u00e7\u00f5es.\""}, {"id": "169245436486734_1064069923670943", "created_time": "2016-06-21T01:14:26+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nTerminou agora a reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com os dirigentes do campus. Amanh\u00e3 os estudantes decidir\u00e3o em assembleia se permanecem ou saem de greve a partir do termo de acordo tirado."}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063496303728305", "created_time": "2016-06-20T21:00:00+0000", "message": "TER\u00c7A 16H NO SINTUSP l Plen\u00e1ria de estudantes e trabalhadores para organizar nossa mobiliza\u00e7\u00e3o unificada!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063499307061338", "created_time": "2016-06-20T20:30:00+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP NA QUARTA!!!!!!!!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1063945457016723", "created_time": "2016-06-20T20:18:11+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nAcontecendo agora o ato dos estudantes em frente \u00e0 reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o com a prefeitura do campus. Vamos arrancar nossas vit\u00f3rias.\n\n#SancaDeLuta\n#ForaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o e o Desmonte's event.", "id": "169245436486734_1063935663684369", "created_time": "2016-06-20T19:57:28+0000", "message": "AMANH\u00c3 TEM ATO!!!\nEm defesa do HU e por Representa\u00e7\u00e3o Estudantil!\n\nLocal e Hora: 14h00 na Promotoria de Justi\u00e7a de Direitos Humanos - Sa\u00fade P\u00fablica"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063498733728062", "created_time": "2016-06-20T17:00:00+0000", "message": "N\u00c3O ACEITAREMOS NENHUMA FORMA DE REPRESS\u00c3O \u00c1 NOSSA LUTA!!!\n\nNos \u00faltimos dias, Zago e Alckmin, vendo que n\u00e3o poderiam derrotar a greve apenas ignorando-a, como tem feito n\u00e3o abrindo negocia\u00e7\u00f5es, tem criminalizado o movimento de toda forma. Corte de ponto sobre os trabalhadores, deten\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias e a brutal repress\u00e3o no CRUSP na madrugada de quinta. N\u00c3O ACEITAREMOS! TODAS E TODOS AO ATO!"}, {"id": "169245436486734_1063499040394698", "created_time": "2016-06-20T17:00:00+0000", "message": "CALEND\u00c1RIO DE MOBILIZA\u00c7\u00c3O DA USP DESSA SEMANA!"}, {"id": "169245436486734_1063829577028311", "created_time": "2016-06-20T16:40:51+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nHoje \u00e9 um dia decisivo para arrancarmos vit\u00f3rias dos dirigentes na greve.\n\nTodos ao ato. Concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 15h no CAASO.\n\n#CAASO\u00c9CampusDeLuta\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063812950363307", "created_time": "2016-06-20T16:08:38+0000", "message": "Pr\u00f3xima assembleia geral de estudantes ser\u00e1 na quarta \u00e0s 18h no v\u00e3o da hist\u00f3ria e geografia!\n\nConvidem seus contatos para o evento e divulguem nos cursos para construirmos uma assembleia massiva e em unidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Caminho do Conhecimento's photo.", "id": "169245436486734_1063776907033578", "created_time": "2016-06-20T14:56:30+0000", "message": "Nossa greve \u00e9 tamb\u00e9m por contrata\u00e7\u00f5es! \n\n#GreveNaUSP #ForaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Frente Contra a Desvincula\u00e7\u00e3o e o Desmonte's event.", "id": "169245436486734_1063702907040978", "created_time": "2016-06-20T12:29:13+0000"}, {"id": "169245436486734_1063679603709975", "created_time": "2016-06-20T11:55:27+0000", "message": "A luta da Enfermagem s\u00f3 se fortalece. Hoje fizemos um trancamento hist\u00f3rico! Zago, a greve \u00e9 muito maior e mais forte que a sua trucul\u00eancia! #EnfdeLuta #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1063644013713534", "created_time": "2016-06-20T10:16:04+0000", "message": "Bom dia! A Enfermagem hoje come\u00e7ou a semana piquetada! N\u00e3o v\u00e3o abrir o port\u00e3o enquanto n\u00e3o tiver negocia\u00e7\u00e3o.\nT\u00e1 na hora do Zago entender que essa greve \u00e9 muito grande, e t\u00e1 radicalizada n\u00e3o s\u00f3 no Butant\u00e3, mas em todos os campi!\n\n#NegociaZago #GreveNaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared USP em Greve 2016's event.", "id": "169245436486734_1063463680398234", "created_time": "2016-06-20T01:52:46+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's photo.", "id": "169245436486734_1063415140403088", "created_time": "2016-06-20T00:22:51+0000", "message": "POLI vai paralisar!\n\nOs estudantes da poli votam a favor da paralisa\u00e7\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa SAS's event.", "id": "169245436486734_1063268577084411", "created_time": "2016-06-19T19:04:27+0000", "message": "AMANH\u00c3: Plen\u00e1ria de Mulheres da USP"}, {"id": "169245436486734_1062560907155178", "created_time": "2016-06-18T23:45:00+0000", "message": "Ontem debatemos a greve na USP no Fla Flu da TV Folha, confira!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Universidade de Magia e Bruxaria de S\u00e3o Paulo's photo.", "id": "169245436486734_1062655497145719", "created_time": "2016-06-18T17:57:49+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comiss\u00e3o de Greve - USP's photo.", "id": "169245436486734_1062328643845071", "created_time": "2016-06-18T13:30:45+0000", "message": "NOTA DA DIRETORIA DA ADUSP SOBRE REPRESS\u00c3O NO CRUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Revolution News's video.", "id": "169245436486734_1062270000517602", "created_time": "2016-06-18T02:17:52+0000", "message": "Pol\u00edcia Militar reprimindo estudantes e atacando a moradia estudantil - onde vivem m\u00e3es, crian\u00e7as e deficientes - na noite passada!\n\n#CRUSP #ForaZago #ForaPM"}, {"id": "169245436486734_1062228147188454", "created_time": "2016-06-18T01:07:21+0000", "message": "Em e-mail institucional o reitor Zago nos acusa de restringir o direito de ir e vir com tranca\u00e7os votados democraticamente em assembl\u00e9ias. Por\u00e9m, no momento, a mando de Zago e seu comparsa Geraldo Alckmin (PSDB-SP), os port\u00f5es da USP est\u00e3o com acesso controlado pela Pol\u00edcia Militar - determinando quem entra e quem sai do campus. A \u00faltima vez que isso aconteceu foi durante a ditadura militar, que nos trouxe duas infelizes heran\u00e7as: a Pol\u00edcia Militar e o regimento da USP - redigido na \u00e9poca e nunca revisto!\n\n Para o reitor Zago, nossos direitos s\u00f3 servem quando lhe conv\u00e9m!\n\n#ForaZago #ForaPM"}]}