{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBiGowIsBq2FPAm8TNW2K1chog89DFiC1W8uW9s1RTUTZBulomUqsIUaozBbfys9cCJCgLTzBZAwg4KZAmItPb77Crq2BG6dK9sTKDEjFpay3hbQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1463178214", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBO8CRRlroLoLWlYgRuJJxSD6Ld9XMBpA8cphlZBbioVuHtZAYUXGdhj6zo761G7f650DeXm99dEyPCkJhzOA2FVoyHFXmH01s3g6nrNz1KmS8AZDZD&since=1463432756&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1042859939125275", "created_time": "2016-05-16T21:05:56+0000", "message": "REITORES PROP\u00d5EM APENAS 3% DE REAJUSTE PARA CONDUZIR AS UNIVERSIDADES NO ARROCHO!\n\nAcaba de terminar a reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Das Seis. Tal f\u00f3rum re\u00fane as entidades representativas de estudantes, funcion\u00e1rios e professores das estaduais paulistas, o Centro Paula Souza e o CRUESP (as reitorias das tr\u00eas universidades). Logo de cara, o f\u00f3rum das seis se espantou e se indignou com a aus\u00eancia sem justificativa do reitor Zago e seu vice, que est\u00e1 viajando. Representou a USP o pr\u00f3-reitor de gradua\u00e7\u00e3o Hern\u00e1ndez, que afirmou \"nem sabia que existia essa reuni\u00e3o at\u00e9 hoje\". \n\nA proposta de reajuste salarial apresentada pelas reitorias foi de 3%, sendo isso menos de um ter\u00e7o da infla\u00e7\u00e3o do \u00faltimo per\u00edodo. Um verdadeiro arrocho salarial e demonstra\u00e7\u00e3o de como o CRUESP pouco se importa com os funcion\u00e1rios e professores que garantem a qualidade do trip\u00e9 ensino, pesquisa e extens\u00e3o das universidades.\n\nUSP e UNESP disseram ainda que v\u00e3o submeter essa proposta aos conselhos universit\u00e1rios, esvaziando a negocia\u00e7\u00e3o com as categorias e jogando para \u00f3rg\u00e3os antidemocr\u00e1ticos.\n\nEssa proposta n\u00e3o pode e n\u00e3o ser\u00e1 aceita pelos estudantes, funcion\u00e1rios e professores! \nA luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e de qualidade vai se fortalecer!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Primavera na EACH's post.", "id": "169245436486734_1042857705792165", "created_time": "2016-05-16T20:58:14+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_244221562635202", "created_time": "2016-05-16T20:16:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 7 new photos \u2014 with Wagner Carvalho and 3 others.", "id": "169245436486734_1042788365799099", "created_time": "2016-05-16T18:50:19+0000", "message": "ESCOLA DE APLICA\u00c7\u00c3O \u00c9 ESCOLA DE LUTA! \n\nPor contrata\u00e7\u00f5es e merenda estudantes fazem interven\u00e7\u00e3o agora!"}, {"id": "169245436486734_1042747309136538", "created_time": "2016-05-16T17:35:22+0000", "message": "ENFERMAGEM P\u00d5E MINISTRO NA PAREDE\nEstudantes da Enfermagem questionam Ministro da Sa\u00fade Ricardo Barros (PP), que estava hoje na Faculdade de Medicina da USP, a respeito dos cortes e sucateamento da sa\u00fade e exigem um posicionamento sobre os ataques aos Hospitais Universit\u00e1rios!"}, {"id": "169245436486734_1042729459138323", "created_time": "2016-05-16T16:43:42+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nEstudantes e trabalhadores da USP, UNESP e UNICAMP se concentram no v\u00e3o do Masp para o ato que ir\u00e1 ao CRUESP!"}, {"id": "169245436486734_1042722155805720", "created_time": "2016-05-16T16:28:17+0000", "message": "CAPITAL: Amanh\u00e3 as 11h tem ato em defesa das creches!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Poli Negra's event.", "id": "169245436486734_1042350505842885", "created_time": "2016-05-16T13:00:02+0000", "message": "Debate 4a feira na Poli!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1585825025042682/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Prot\u00e1sio Alves's photo.", "id": "169245436486734_1042597092484893", "created_time": "2016-05-16T11:32:09+0000", "message": "A LUTA EM DEFESA DA EDUCAC\u00c3O \u00c9 NACIONAL! \n\nEstudantes secundaristas ocupam escolas em Porto Alegre!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1774456502786130", "created_time": "2016-05-16T05:43:52+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Escolas Ga\u00fachas em luta's post.", "id": "169245436486734_1042385179172751", "created_time": "2016-05-16T02:06:43+0000", "message": "No Rio Grande do Sul tem estudante de luta!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CALQ ESALQ's event.", "id": "169245436486734_1042341452510457", "created_time": "2016-05-16T00:04:11+0000", "message": "Na quarta-feira, 18.05, ocorrer\u00e1 Assembleia Geral dos Estudantes da ESALQ!"}, {"id": "169245436486734_1042251392519463", "created_time": "2016-05-15T21:16:48+0000", "message": "CAPITAL: ATO EM FRENTE AO CRUESP\n\nO CRUESP \u00e9 o conselho em que \u00e9 votado o repasse de recursos para as 3 universidade estaduais paulistas: USP, UNESP e UNICAMP. Ano passado vimos uma manobra cometida pelo governador Geraldo Alckmin (PSDB-SP) em que, com uma troca de palavras, transformava o piso do repasse de verbas em um teto! N\u00e3o fosse a grande agita\u00e7\u00e3o nas universidades com imin\u00eancia de grandes mobiliza\u00e7\u00f5es, a manobra teria funcionado.\n\nN\u00e3o podemos confiar em um governo que usa dos mais antidemocr\u00e1ticos e desonestos recursos para fazer prevalecerem suas vontades! Alckmin mostra cada dia sua intransig\u00eancia a respeito da educa\u00e7\u00e3o quando menores de idade s\u00e3o agredidos, presos, amea\u00e7ados sexualmente e assediados pela Pol\u00edcia Militar do Estado! Precisamos com urg\u00eancia mostrar que a luta em defesa da educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 apenas come\u00e7ando a se fortalecer! Convidamos todos os estudantes da USP, UNESP e UNICAMP a participar amanh\u00e3 de um ato para dar o recado a Alckmin e ao CRUESP: N\u00c3O VAMOS ACEITAR CORTES NA EDUCA\u00c7\u00c3O\n\nA concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 as 12h no v\u00e3o do MASP e as 14h em frente ao CRUESP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_275429862797638", "created_time": "2016-05-15T21:09:53+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_221908901525701", "created_time": "2016-05-15T20:44:01+0000"}, {"id": "169245436486734_1042234492521153", "created_time": "2016-05-15T20:30:25+0000", "message": "Confira a ata da Assembleia Geral dos Estudantes do dia 12/05\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2016/05/ata-da-assembleia-geral-de-1205/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa Tudo Unicamp 2016's post.", "id": "169245436486734_1042085399202729", "created_time": "2016-05-15T15:56:05+0000", "message": "Importante! Ocupa\u00e7\u00e3o da Unicamp sob amea\u00e7a de reintegra\u00e7\u00e3o sem qualquer negocia\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1041676819243587", "created_time": "2016-05-15T00:09:44+0000", "message": "No Rio Grande do Sul, professores da rede estadual de ensino decidem entrar em greve. A luta pela educa\u00e7\u00e3o \u00e9 nacional!"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_1041665859244683", "created_time": "2016-05-14T23:32:04+0000", "message": "13.05 Ato em solidariedade aos secundaristas presos.\n\"Lutar pela educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 crime!\"\n\nFoto: Esdras Carlos"}, {"story": "Dce Livre da USP feeling determined at Paulista Avenue.", "id": "169245436486734_1041539862590616", "created_time": "2016-05-14T20:05:28+0000", "message": "Esse ano o tema da Marcha da Maconha de S\u00e3o Paulo \u00e9 \"fogo na bomba e paz na quebrada\"! \n\nTema certeiro diante dos crimes absurdos e assassinatos que a Pol\u00edcia Militar comete todos os dias nas periferias!"}, {"id": "169245436486734_1041401535937782", "created_time": "2016-05-14T15:20:01+0000", "message": "Confira o manifesto elaborado pelo Levante Ind\u00edgena da USP contra o etnoc\u00eddio e pela incorpora\u00e7\u00e3o das suas pautas ao movimento.\n\nhttps://drive.google.com/file/d/0B8UbcHMp8vZWb0o0b2pCakVWNmM/view?usp=sharing"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1040954225982513", "created_time": "2016-05-14T06:53:00+0000", "message": "P\u00e1gina do movimento Levante Ind\u00edgena na USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1041121539299115", "created_time": "2016-05-14T02:45:10+0000", "message": "Estudantes da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o se solidarizam com os secundaristas presos sem motivo legal essa manh\u00e3, durante a\u00e7\u00e3o truculenta da PM"}, {"id": "169245436486734_1041047072639895", "created_time": "2016-05-14T00:26:00+0000", "message": "A USP VAI TER COTAS! - MANIFESTO POR COTAS SOCIAIS E RACIAIS NA UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO\n\nVivemos um pa\u00eds profundamente desigual em v\u00e1rios aspectos. Em nosso pa\u00eds, a)um trabalhador negro ganha em m\u00e9dia metade do que ganha um trabalhador branco\u037e b) de um total de 571 mil crian\u00e7as entre 7 e 14 anos que est\u00e3o fora da escola, 62% s\u00e3o crian\u00e7as negras\u037e c) a taxa de analfabetismo entre os brancos gira em torno de 8%, sendo de 18% essa taxa entre os negros\u037e d) os brancos estudam em m\u00e9dia 6,9 anos, e os negros 4,7 anos\u037e e) dos jovens negros entre 18 a 24 anos, apenas 3,8% t\u00eam acesso \u00e0 Universidade, j\u00e1 entre os brancos esse percentual \u00e9 de 15,5%. \n\nEssa configura\u00e7\u00e3o social e racial reflete nossa hist\u00f3ria. A riqueza de S\u00e3o Paulo e do Brasil, nossas bases econ\u00f4micas, nosso patrim\u00f4nio p\u00fablico, se alicer\u00e7aram sobre s\u00e9culos de expropria\u00e7\u00e3o da for\u00e7a de trabalho de um povo escravizado. Os n\u00fameros que revelam o racismo institucional mostram que o legado desse tempo persiste, vivo e enraizado,\ndeterminando o grau em que se consegue acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao trabalho digno, \u00e0 sa\u00fade, aos direitos. Enquanto nos negam o direito \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, as chances de um jovem negro ser assassinado corresponde a 3,7 vezes as de um branco, sendo que do total da juventude assassinada, 77% \u00e9 negra, configurando-\u00adse um verdadeiro genoc\u00eddio da nossa popula\u00e7\u00e3o.\n\nA desigualdade de oportunidades, especialmente na educa\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m \u00e9 determinada pelo fator socio\u00adecon\u00f4mico. Os jovens mais pobres e moradores de periferias passam por escolas negligenciadas e sucateadas pelo poder p\u00fablico, onde faltam professores, estrutura, materiais, condi\u00e7\u00f5es dignas para o exerc\u00edcio de um direito que deveria promover cidadania, emancipa\u00e7\u00e3o e perspectivas de futuro.\n\nAs pol\u00edticas de a\u00e7\u00f5es afirmativas em universidades s\u00e3o ferramentas fundadas nos princ\u00edpios da equidade e da justi\u00e7a. Exigir o mesmo de todos quando alguns tiveram condi\u00e7\u00f5es muito piores de educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 igualdade, \u00e9 manuten\u00e7\u00e3o de privil\u00e9gios. A pol\u00edtica de reserva de vagas para pobres, negros e ind\u00edgenas \u00e9 absolutamente necess\u00e1ria num cen\u00e1rio de profunda desigualdade social e racismo estrutural. Uma universidade de fato p\u00fablica deve ser conduzida conforme os interesses da maioria da popula\u00e7\u00e3o, que \u00e9 pobre, negra, e que sempre se viu exclu\u00edda da t\u00e3o estimada excel\u00eancia das universidades p\u00fablicas. \n\nPor d\u00e9cadas os movimentos negros e antirracistas lutam para garantir as pol\u00edticas de a\u00e7\u00f5es afirmativas nas universidades p\u00fablicas brasileiras. A reserva de vagas no vestibular foi adotado de forma pioneira e exitosa por universidades como UnB (em 2003) e UERJ (em 2005), e desde ent\u00e3o essa pol\u00edtica de democratiza\u00e7\u00e3o do acesso t\u00eam sido implementada por diversas universidades pelo pa\u00eds. Em agosto de 2012, a Lei de Cotas foi sancionada, garantindo reserva de 50% das matr\u00edculas para alunos de baixa renda, de escolas p\u00fablicas, negros e ind\u00edgenas. Sendo posteriormente julgada pelo STF e considerada uma medida justa dado que a Constitui\u00e7\u00e3o assegura o dever do Estado de fazer discrimina\u00e7\u00e3o positiva para reparar desigualdade.\n\nA Universidade de S\u00e3o Paulo, por\u00e9m, segue se negando a reconhecer esse direito da juventude negra e pobre conquistado duramente. A ado\u00e7\u00e3o dos b\u00f4nus e a pr\u00f3pria semi\u00adimplementa\u00e7\u00e3o do ENEM n\u00e3o foram suficientes para alterar o quadro de racismo da universidade. Enquanto a popula\u00e7\u00e3o negra do estado \u00e9 de cerca de 35%, em 2012 os alunos auto\u00addeclarados negros e oriundos da escola p\u00fablica mal chegavam a 10%, no entanto, somos 90% dos trabalhadores terceirizados, mostrando que o espa\u00e7o que nos \u00e9 reservado \u00e9 o da precariza\u00e7\u00e3o!\n\nNa pr\u00f3pria Universidade de S\u00e3o Paulo, a luta e a elabora\u00e7\u00e3o te\u00f3rica sobre o tema das cotas sociais e raciais est\u00e3o presentes a muito tempo: no legado de professores ativos na quest\u00e3o, na luta estudantil, na resist\u00eancia do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra. Desde 2015, alunos negros organizados ocuparam salas de aula e conselhos deliberativos para denunciar a gritante falta de estudantes pobres e negros na USP, ao mesmo tempo em que\ntem surgido uma grande quantidade de coletivos de negras e negros, mostrando nossa auto\u00adorganiza\u00e7\u00e3o e resist\u00eancia dentro da universidade mais racista e elitista do pa\u00eds.\n\nApesar dos ataques, como as tentativas de criminaliza\u00e7\u00e3o de estudantes e trabalhadores na luta por cotas, tentativa de retirada de espa\u00e7os de resist\u00eancia negra e constante descaso com a necessidade de pautar essa quest\u00e3o institucionalmente, \u00e9 preciso seguir na luta! N\u00e3o se pode mais aceitar que se mantenha na Universidade de S\u00e3o Paulo esse cen\u00e1rio atrasado de profunda exclus\u00e3o. Defendemos a implementa\u00e7\u00e3o de reserva de vagas segundo o projeto da Frente Pr\u00f3\u00adCotas, o qual resultou do ac\u00famulo do movimento negro e j\u00e1 foi amplamente debatido. O projeto reivindica 55% de Cotas, sendo elas assim divididas: 25% para candidatos autodeclarados negros e ind\u00edgenas\u037e 25% para candidatos oriundos da rede p\u00fablica de ensino, sendo que deste percentual, 12,5% reservado para estudantes cuja renda familiar per capta seja igual ou inferior a 1,5 sal\u00e1rios\u00adm\u00ednimos\u037e e 5% para candidatos com defici\u00eancia, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o em vigor.\n\n\nCotas quando? Cotas J\u00e1!\n\nAssinam esse manifesto:\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP\nSetorial de Negras e Negros do DCE\nSecretaria de Negros e combate ao racismo do Sintusp\nInstituto Luiz Gama\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da Unicamp\nColetivo Op\u00e1 Negra - Escola de Comunica\u00e7\u00e3o e Artes USP\nPoli Negra - Coletivo Negro da Escola Polit\u00e9cnica da USP\nQuilombo Lu\u00edsa Mah\u00edn \u00ad- Coletivo de Negras e Negros do Pr\u00e9dio do Meio\nColetivo Feminista Maria Bonita - Hist\u00f3ria e Geografia USP\nColetivo Roda das Mina - Escola de Enfermagem USP\nColetivo LGBT Madame Sat\u00e3 - Hist\u00f3ria USP\nAssocia\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Graduandos Helenira Preta Rezende- USP capital\nCentro Acad\u00eamico Em\u00edlio Ribas - Nutri\u00e7\u00e3o USP\nCentro Acad\u00eamico de Estudos Lingu\u00edsticos e Liter\u00e1rios Oswald de Andrade- Letras USP\nCentro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa - Rela\u00e7\u00f5es Internacionais USP\nCentro Acad\u00eamico da Hist\u00f3ria - Luiz Eduardo Merlindo USP\nCentro Acad\u00eamico Iara Iavelberg -\u00ad Psicologia USP\nCentro Acad\u00eamico de Pedagogia Paulo Freire - Pedagogia USP\nCeupes \u00cdsis Dias de Oliveira - Ci\u00eancias Sociais USP"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1041029209308348", "created_time": "2016-05-13T22:23:34+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAto toma as ruas da capital em solidariedade aos estudantes secundaristas presos injustamente nessa manh\u00e3 em uma a\u00e7\u00e3o truculenta da Pol\u00edcia Militar que invadiu ocupa\u00e7\u00f5es da ETESP  e da Diretoria de Ensino Norte 1.\n\nAlckmin e seus comparsas - como Alexandre Moraes, ex advogado do PCC! - se mostram cada vez mais intransigentes na forma que lidam com a educa\u00e7\u00e3o do estado: cortes, desvios de recursos p\u00fablicos, falta de merenda, fechamento de escolas, falta de professores, salas superlotadas, homens fardados agredindo e a amea\u00e7ando de estupro menores de idade...\n\nEsse governo \u00e9 repugnante!\n\nFotografia: Esdras Carlos\n\n#SecundasDeLuta #DCEdaUSP #CadeaMerenda #AlckminLadr\u00e3oDeMerenda"}]}