{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdABy8DMwyLU2x0hQ727lQKcV2Dp8V28Rb1WNwt4GHSDhsZAggQdFZAHV4Qap3LsFtGYimKy1RJkAWrTZAqrbDBSdBayTjlZCmNOZA2vhhyhH9ZBcO1gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1345841496", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDjIeIoS0B87PY3xIjEdO4Nev4q8cgb1KUKd9m6An3hbsrEVZCVQSfRY93gTjq2dZB4wmIOSZBnZA8gl3ZCajW34IIgt2xwTX20yrgqjtB5AFuycBQZDZD&since=1346708469&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_282151108565126", "created_time": "2012-09-03T21:41:09+0000", "message": "O DCE est\u00e1 ao lado d@s estudantes de S\u00e3o Carlos em defesa do CAASO!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_413063478742805", "created_time": "2012-09-01T14:22:36+0000"}, {"id": "169245436486734_368876676523608", "created_time": "2012-08-31T17:35:24+0000", "message": "\"S\u00f3 com uma estrutura democr\u00e1tica \u00e9 que a produ\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria de constru\u00e7\u00e3o do conhecimento pode de fato funcionar\" - Vladimir Safatle"}, {"id": "169245436486734_368857036525572", "created_time": "2012-08-31T16:17:00+0000", "message": "Todo apoio \u00e0 luta d@s estudantes de S\u00e3o Carlos!"}, {"id": "169245436486734_476989258985657", "created_time": "2012-08-31T15:03:47+0000", "message": "Mais do que um ponto de chegada, o congresso ser\u00e1 nosso ponto de partida. Fique ligado! Em breve, o DCE publicar\u00e1 o caderno de resolu\u00e7\u00f5es do XI congresso de estudantes da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_355755361171545", "created_time": "2012-08-30T20:38:56+0000"}, {"id": "169245436486734_368524849892124", "created_time": "2012-08-30T16:36:25+0000", "message": "Os resultados do debate pol\u00edtico realizado no XI Congresso j\u00e1 s\u00e3o vis\u00edveis!"}, {"id": "169245436486734_368516046559671", "created_time": "2012-08-30T16:05:43+0000", "message": "A EACH na luta contra a terceiriza\u00e7\u00e3o!\r\n\r\nO Bandej\u00e3o ficou vazio, por\u00e9m, n\u00e3o foi devido a nenhuma amplia\u00e7\u00e3o do restaurante, e sim ao boicote dos estudantes, que nesta ter\u00e7a, 28 de agosto, se reuniram aos montes no corredor de entrada do bandex, mas n\u00e3o para fazer fila, como de costume, e sim para participar do PIQuete NIC. Essa a\u00e7\u00e3o, deliberada na Assembleia do dia anterior (segunda, 26/08) almejava ser um primeiro espa\u00e7o, um espa\u00e7o de conscientiza\u00e7\u00e3o e de discuss\u00e3o com o conjunto dos estudantes acerca dos numerosos problemas do nosso bandej\u00e3o. Segundo as estimativas contratuais s\u00e3o servidos diariamente cerca de 1100 almo\u00e7os e 700 jantares ante os 351 almo\u00e7os e 375 jantares comercializados no dia de ontem. Ou seja, mais de 1000 estudantes aderiram ao boicote e cerca de 250 assinaram o abaixo assinado. O boicote atingiu seu objetivo e conseguiu realizar o debate com o conjunto dos estudantes.\r\n\r\nA luta n\u00e3o acaba aqui. O Boicote foi apenas o primeiro passo pela readmiss\u00e3o dos funcion\u00e1rio e pela qualidade das refei\u00e7\u00f5es. Dado a for\u00e7a de nossa manifesta\u00e7\u00e3o, a dire\u00e7\u00e3o j\u00e1 se rendeu e abriu um canal de dialogo chamando o DCE, a SAS (antigo COSEAS) e a B\u00e1sica (empresa respons\u00e1vel pelo bandej\u00e3o) para uma reuni\u00e3o que aconteceu ontem (quarta, 29/08) \u00e0s 10h. O centro do debate se deu em pautas discutidas outrora em assembl\u00e9ia:\r\n\r\n1- Readmiss\u00e3o da Tia Clarisse e dos demais Demitidos! Por Mais funcion\u00e1rios no bandej\u00e3o! Por uma clausula que estabele\u00e7a um n\u00famero m\u00ednimo de funcion\u00e1rios no Restaurante Universit\u00e1rio! Volta Tia Clarisse!\r\n\r\n2- Extens\u00e3o do hor\u00e1rio de venda de tickets no noturno!\r\n\r\n3- Chega de explora\u00e7\u00e3o! Fim do Banco de Horas do Bandej\u00e3o ou Cumprimento das regras da CLT p/ pagamento de horas extras!\r\nControle de Qualidade na alimenta\u00e7\u00e3o servida!\r\n\r\n4 - Esclarecimentos quanto a proibi\u00e7\u00e3o do acesso dos demais terceirizados ao bandej\u00e3o! \r\n\r\n\r\nO DCE reitera que a terceiriza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 inconstitucional, e que os problemas do bandej\u00e3o s\u00f3 se resolver\u00e3o de fato com a estatiza\u00e7\u00e3o do restaurante universit\u00e1rio com incorpora\u00e7\u00e3o aos quadros da USP dos atuais terceirizados! \r\n\r\nA respeito do contrato, informamos que o mesmo est\u00e1 dispon\u00edvel na pasta do DCE na xerox. Mais informes sobre a reuni\u00e3o em breve!"}, {"id": "169245436486734_376187809117533", "created_time": "2012-08-30T13:59:01+0000", "message": "Dce Livre da USP e Caaso Centro Acad\u00eamico presentes!"}, {"id": "169245436486734_410034489054443", "created_time": "2012-08-29T19:23:19+0000", "message": "AO VIVO! Ato em Frente a\u00e0 Congrega\u00e7\u00e3o da USP de S\u00e3o Carlos em defesa do Centro Acad\u00eamico, do espa\u00e7o de viv\u00eancia e de livre manifesta\u00e7\u00e3o cultural e social! O CAASO \u00e9 nosso, ningu\u00e9m decide p\u00f3r n\u00f3s!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Igor Leonardo's event.", "id": "169245436486734_367213733355177", "created_time": "2012-08-29T12:57:56+0000", "message": "E a USP de Lorena tambem come\u00e7a a dar consequ\u00eancia ao nosso vitorioso Congresso! Queremos moradia, RU e transporte nos campi do interior!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Julia Antongiovanni Joselevitch's event.", "id": "169245436486734_263332840451674", "created_time": "2012-08-29T04:03:07+0000", "message": "USP de Pirassununga democratizando o Movimento Estudantil para Democratizar a USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_438566552848112", "created_time": "2012-08-27T19:03:42+0000"}, {"id": "169245436486734_367171653360777", "created_time": "2012-08-26T22:35:24+0000", "message": "Sob o canto de \"sou estudante e vou lutar, democracia na USP j\u00e1!\", termina o XI Congresso de Estudantes da USP: o f\u00f3rum que deliberou importantes decis\u00f5es que fomentar\u00e3o uma grande campanha pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Em breve ser\u00e3o divulgadas as resolu\u00e7\u00f5es. A gest\u00e3o do DCE parabeniza tod@s @s estudantes que participaram das atividades, desde os debates pr\u00e9-congressuais at\u00e9 a plen\u00e1ria final! Vamos tod@s lutar por democracia na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_367029866708289", "created_time": "2012-08-26T13:54:57+0000", "message": "Com a auferi\u00e7\u00e3o do qu\u00f3rum, tem in\u00edcio a segunda parte da plen\u00e1ria final do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_367027000041909", "created_time": "2012-08-26T13:42:45+0000", "message": "As delega\u00e7\u00f5es j\u00e1 se preparam no plen\u00e1rio para o in\u00edcio do \u00faltimo dia de plen\u00e1ria do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_366790933398849", "created_time": "2012-08-25T19:10:27+0000", "message": "Centenas de pessoas cantam \"sou estudante e vou lutar, democracia na USP j\u00e1\" e iniciam a plen\u00e1ria final do XI Congresso de Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_366789263399016", "created_time": "2012-08-25T19:03:49+0000", "message": "Audit\u00f3rio da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o da USP completamente lotado para o inicio da plen\u00e1ria final do XI Congresso de Estudantes!"}, {"id": "169245436486734_366787510065858", "created_time": "2012-08-25T18:56:42+0000", "message": "A delega\u00e7\u00e3o do IME aguarda animada pelo inicio da plen\u00e1ria final."}, {"id": "169245436486734_366785703399372", "created_time": "2012-08-25T18:48:19+0000", "message": "As delega\u00e7\u00f5es j\u00e1 se acomodam no audit\u00f3rio da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o. Em poucos instantes ter\u00e1 inicio a primeira parte da plen\u00e1ria final do XI Congresso c\u00ea Estudantes da USP."}, {"id": "169245436486734_366736500070959", "created_time": "2012-08-25T16:28:17+0000", "message": "EM BREVE!\n14h \u2013 In\u00edcio da Plen\u00e1ria Final\nLocal: Audit\u00f3rio da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o"}, {"id": "169245436486734_366735586737717", "created_time": "2012-08-25T16:25:53+0000", "message": "Aconteceu nesta manh\u00e3 o Painel \u201cDesafios e iniciativas do movimento estudantil\u201d no Audit\u00f3rio da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o.\r\nAgora ocorre os GDs nas salas de aula da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o."}, {"id": "169245436486734_366696850074924", "created_time": "2012-08-25T13:58:01+0000", "message": "Est\u00e1 acontecendo agora o Painel \u201cDesafios e iniciativas do movimento estudantil\u201d no Audit\u00f3rio da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o. Em breve come\u00e7a a segunda rodada de Grupos de Discuss\u00e3o no Pr\u00e9dio de Letras!"}, {"id": "169245436486734_366516593426283", "created_time": "2012-08-24T23:18:32+0000", "message": "O XI Congresso da USP j\u00e1 demonstra porque \u00e9 o maior e mais representativo f\u00f3rum do movimento estudantil nos \u00faltimos anos. Debates e discuss\u00f5es sobre a universidade e a apresenta\u00e7\u00e3o das primeiras propostas de mobiliza\u00e7\u00e3o por democracia...e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o. Participe!"}, {"id": "169245436486734_366484593429483", "created_time": "2012-08-24T20:51:36+0000", "message": "Nesse momento acontecem os grupos de discuss\u00e3o sobre conjuntura e democracia, oportunidade de debater com mais profundidade as quest\u00f5es abordadas no Congresso. Desses grupos saem propostas que poder\u00e3o ser levadas \u00e0 plen\u00e1ria final para aprecia\u00e7\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o d@s delegad@s."}]}