{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDaNN1sRMOlQ94daJyVeXM3V3VvAMyE6xhpEqIBFK2BcLi20q4AswJ49HzLgEayO8oV9ZA711Yx7bvLehSMCVqZC8RX7rGEv8EC0wJuhc4dmx8wZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1404743857", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCvdj9EbSwqCal87j57r8EnIlTetO39afDeuOaaZBdlD1JSMMZAJAGrW8LmAncOyS0ntFfR0cJwnytkuQasQKpozww2Itj0ugzUt6oj9KnMVyPAZDZD&since=1407167157&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_696307573780515", "created_time": "2014-08-04T15:45:57+0000", "message": "Ato dos funcion\u00e1rios, professores e estudantes acontecendo AGORA em frente a Reitoria da USP. N\u00e3o podemos admitir que o reitor Zago, que se diz o reitor do di\u00e1logo, use da for\u00e7a policial para acabar com a greve. \n\nConvocamos a todos para se somarem ao ato e as atividades do dia \n\nToda solidariedade aos trabalhadores da USP!\n#n\u00e3otemarrego\n#lutarn\u00e3o\u00e9crime"}, {"id": "169245436486734_695928693818403", "created_time": "2014-08-04T00:29:13+0000", "message": "Faixas confeccionadas pelo DCE que estar\u00e3o nos pontos de \u00f4nibus. Greve n\u00e3o \u00e9 caso de pol\u00edcia!"}, {"id": "169245436486734_695868843824388", "created_time": "2014-08-03T22:18:22+0000", "message": "Magno de Carvalho, diretor do Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP, fala a respeito da reintegra\u00e7\u00e3o de posse que ocorreu hoje de manh\u00e3 na Cidade Universit\u00e1ria nos pr\u00e9dios com piquetes feitos pelos trabalhadores em greve. \n\nA Reitoria se nega a negociar, mas convoca a PM para reprimir a greve e amea\u00e7a cortar o ponto dos servidores. H\u00e1 70 dias em greve, os trabalhadores lutam contra o 0% de reajuste e contra o projeto da Reitoria que amea\u00e7a cobrar mensalidades e privatizar a maior Universidade P\u00fablica do pa\u00eds.\n\nEstaremos amanh\u00e3 de manh\u00e3 dialogando com os estudantes a respeito da situa\u00e7\u00e3o da Universidade. \u00c0s 11h haver\u00e1 um ato em frente \u00e0 retoria para exigir a abertura de negocia\u00e7\u00f5es e denunciar a trucul\u00eancia de Zago. Convocamos a todos para se somarem \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3. Toda solidariedade aos tabalhadores da USP!"}, {"id": "169245436486734_695765240501415", "created_time": "2014-08-03T16:21:15+0000", "message": "Ap\u00f3s constranger os funcion\u00e1rios acampados em frente ao CEPEUSP, Pol\u00edcias Civil e Militar come\u00e7a a desmontar os piquetes de greve e amea\u00e7a prender os trabalhadores que interferirem."}, {"id": "169245436486734_695733187171287", "created_time": "2014-08-03T14:56:26+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! A PM est\u00e1 na Cidade Universit\u00e1ria neste momento desmontando os piquetes dos trabalhadores, amea\u00e7ando prender quem tentar impedi-los. Toda solidariedade ao movimento dos trabalhadores da USP \u00e9 fundamental. N\u00e3o podemos aceitar que greve seja tratada como caso de pol\u00edcia!"}, {"id": "169245436486734_695281133883159", "created_time": "2014-08-02T19:27:55+0000", "message": "DEU NO G1\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo investiga se parte terra utilizada na terraplanagem do campus da USP Leste \u00e9 proveniente do \u00e1rea onde foi constru\u00eddo o Templo de Salom\u00e3o, inaugurado na noite desta quinta-feira (31) pela Igreja Universal, no Br\u00e1s, regi\u00e3o central da capital."}, {"id": "169245436486734_695188073892465", "created_time": "2014-08-02T14:47:57+0000", "message": "http://www.adusp.org.br/index.php/campanha-salarial-2014cs/2047-zago-em-campanha-x-zago-em-acao-alguns-fatos-para-pensar"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_714600765272617", "created_time": "2014-08-01T14:36:23+0000"}, {"id": "169245436486734_694424113968861", "created_time": "2014-08-01T00:12:12+0000", "message": "TERRA CONTAMINADA DA EACH FOI RETIRADA DO TEMPLO SALOM\u00c3O\n\nInqu\u00e9rito do MPE revelou que a origem da terra contaminada que interditou o Campus da USP Leste \u00e9 o \"Templo do Rei Salom\u00e3o\", da Igreja Universal. Foram realizadas mais de 100 viagens de caminh\u00f5es carregados com terra.\n\nO templo foi inaugurado na noite de hoje com a presen\u00e7a de autoridades.\n\nhttp://www.adusp.org.br/index.php/each/1876-inquerito-do-mpe-traz-revelacoes-estarrecedoras\n\nhttp://www.mpsp.mp.br/portal/pls/portal/!PORTAL.wwpob_page.show?_docname=2407669.PDF"}, {"id": "169245436486734_694259967318609", "created_time": "2014-07-31T15:59:58+0000", "message": "URGENTE! \n\nFuncion\u00e1rios acabam de nos avisar que a liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse foi lida hoje e a pol\u00edcia pode entrar no campus para reprimir os trabalhadores a qualquer momento!\n\nQueremos negocia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o trucul\u00eancia!\n\nEm breve mais informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_693854580692481", "created_time": "2014-07-31T01:50:47+0000", "message": "Toda solidariedade aos colegas da PUC! \nhttp://www1.folha.uol.com.br/fsp/cotidiano/178324-puc-apura-papel-de-professores-em-ato-contra-reitora-em-2012.shtml"}, {"id": "169245436486734_693348397409766", "created_time": "2014-07-30T02:01:41+0000", "message": "Calend\u00e1rio da Greve da USP! Divulguem e participem!"}, {"id": "169245436486734_693298407414765", "created_time": "2014-07-29T23:30:07+0000", "message": "GREVE NA UNIVERSIDADE DE S\u00c3O PAULO COMPLETA 2 MESES\n\nApesar de amea\u00e7as de demiss\u00f5es, professores e funcion\u00e1rios votaram pela continua\u00e7\u00e3o do movimento nessa semana em suas assembleias. \n\nNa segunda-feira (28/7) e na tarde de hoje (ter\u00e7a, 29/7), funcion\u00e1rios e professores optaram pela manuten\u00e7\u00e3o da greve na USP por tempo indeterminado. J\u00e1 nesse in\u00edcio de semana, novos pontos da universidade receberam piquetes organizados pelos funcion\u00e1rios, na Biblioteca Brasiliana, no SIBi (Sistema Integrado de Bibliotecas) e o IB (Instituto de Bioci\u00eancias). Tamb\u00e9m como forma de construir o movimento, t\u00eam se realizado atos para pressionar o CRUESP pela abertura para negocia\u00e7\u00f5es da pauta que centra o movimento e o une com as outras estaduais paulistas, UNESP e UNICAMP: o n\u00e3o aos cortes salariais pela defesa da universidade p\u00fablica. \nApesar de sinaliza\u00e7\u00f5es, o governo do estado ainda n\u00e3o optou pela entrada da PM no campus para reprimir a constru\u00e7\u00e3o da greve. Em contra partida, a reitoria amea\u00e7ou com demiss\u00f5es recentemente os funcion\u00e1rios que organizavam os piquetes, em uma manobra covarde e ilegal, uma vez que o movimento nem ao menos foi julgado pelo TRT (Tribunal Regional do Trabalho) para ser considerado abusivo. Al\u00e9m disso, nenhum oficial de justi\u00e7a procurou o SINTUSP para entregar alguma limiar que informasse sobre as qualifica\u00e7\u00f5es da greve pelos \u00f3rg\u00e3os institucionais. \nA greve completar\u00e1 amanh\u00e3 62 dias de dura\u00e7\u00e3o, a mais longa dos \u00faltimos dez anos. O movimento no campus do Butant\u00e3 no dia de hoje, tanto de alunos quanto de trabalhadores, foi muito baixo. \nA for\u00e7a do movimento reitera a import\u00e2ncia da defesa da universidade p\u00fablica e salienta a dedica\u00e7\u00e3o com que se luta por esse direito b\u00e1sico que \u00e9 a educa\u00e7\u00e3o universal e gratuita. Em conjunto com os funcion\u00e1rios e professores e tamb\u00e9m UNESP e UNICAMP, o DCE Livre da USP estar\u00e1 sempre em peso nessa hist\u00f3rica disputa. NEGOCIA CRUESP!\nhttp://g1.globo.com/educacao/noticia/2014/07/professores-funcionarios-e-alunos-da-usp-completam-dois-meses-em-greve.html"}, {"story": "Dce Livre da USP with Taynara Cardoso and Arthur Andrade.", "id": "169245436486734_693132347431371", "created_time": "2014-07-29T15:41:52+0000", "message": "O Dce Livre da USP esteve presente hoje na R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM, com Arthur e Tainara, em um bate papo sobre como funciona a entidade estudantil na USP - Universidade de S\u00e3o Paulo. A Universidade passa hoje por uma grande greve leg\u00edtima e os estudantes est\u00e3o aqui para nos contar como anda a situa\u00e7\u00e3o da Universidade p\u00fablica. e do campus da USP na Zona Leste, a EACH. \n\n#Luta #Cidadania #Universidade #Greve #Hist\u00f3ria"}, {"id": "169245436486734_692839064127366", "created_time": "2014-07-29T00:50:39+0000", "message": "Amanh\u00e3 (29/07) o DCE estar\u00e1 na R\u00e1dio Cidad\u00e3 explicando os motivos da greve na USP e os problemas ambientais e de contamina\u00e7\u00e3o na EACH.\n\nSintonize 87,5 FM \u00e0s 10 horas."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Sintusp - Sindicato dos Trabalhadores da USP's event.", "id": "169245436486734_692778514133421", "created_time": "2014-07-28T21:44:41+0000"}, {"id": "169245436486734_692777187466887", "created_time": "2014-07-28T21:40:09+0000", "message": "Hoje o DCE e diversos estudantes estiveram durante todo o dia em diversas unidades da USP apoiando e defendendo o direito de greve dos trabalhadores da universidade. Nesse momento em que o reitor Zago continua n\u00e3o comparecendo as reuni\u00f5es de negocia\u00e7\u00e3o e amea\u00e7a os funcion\u00e1rios com o uso da for\u00e7a policial \u00e9 fundamental a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes nos atos e concentra\u00e7\u00f5es dos funcion\u00e1rios. A mobiliza\u00e7\u00e3o dos servidores e estudantes n\u00e3o pode ser tratada como caso de pol\u00edcia!\n\nConvidamos todos a somar for\u00e7as com os servidores da USP amanh\u00e3 a partir das 6 horas em frente \u00e0 portaria principal do CEPE.\n\n#NegociaZago!"}, {"id": "169245436486734_692591934152079", "created_time": "2014-07-28T15:13:08+0000", "message": "Assembleia de trabalhadores da USP acaba de deliberar por consenso a continuidade da greve"}, {"id": "169245436486734_692185734192699", "created_time": "2014-07-28T00:21:57+0000", "message": "Amanh\u00e3 o DCE estar\u00e1 junto aos funcion\u00e1rios para ajudar a impedir que qualquer tipo de repress\u00e3o policial ocorra na greve. Queremos negocia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o trucul\u00eancia!"}, {"id": "169245436486734_691084957636110", "created_time": "2014-07-25T16:06:42+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2014/07/reitor-pretende-usar-a-pm-para-reprimir-funcionarios-e-professores-da-usp-e-atacar-a-greve/"}, {"id": "169245436486734_690887874322485", "created_time": "2014-07-25T15:00:00+0000", "message": "Ilegalidades e intransig\u00eancia da Reitoria tensionam o conflito na USP. Confira o excelente texto do professor da Faculdade de Direito, Jorge Luiz Souto Maior, sobre a greve na universidade.\n\n\nhttp://www.cartamaior.com.br/?%2FEditoria%2FPrincipios-Fundamentais%2FIlegalidades-e-intransigencia-da-Reitoria-tensionam-o-conflito-na-USP%2F40%2F31233"}, {"id": "169245436486734_686254374785835", "created_time": "2014-07-15T18:31:52+0000", "message": "Na \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o (CoG), do dia 03/07, um dos professores destacou a necessidade de se rediscutir na pr\u00f3xima reuni\u00e3o (no in\u00edcio de agosto) o Regime Especial de Recupera\u00e7\u00e3o (RER). \n\nA discuss\u00e3o do tema \u00e9 importante, para que os RDs levem um posicionamento amplo, que satisfa\u00e7a o conjunto dos cursos.\n\nEm resumo, o que \u00e9 o RER? Confira no link do texto elaborado pelos RDs do DCE e enviado para os Centros Acad\u00eamicos.\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/07/cog0307/"}, {"id": "169245436486734_686234771454462", "created_time": "2014-07-15T17:30:54+0000", "message": "ALUNOS DA EACH CRIAM CAMPANHA POR SEU CAMPUS\n\nA comunidade da EACH pede ades\u00e3o dxs alunxos da USP no envio de emails para \u00f3rg\u00e3os institucionais da Universidade, em busca de a\u00e7\u00f5es por seu campus e abertura de matr\u00edculas para o pr\u00f3ximo semestre. \n\nSem perspectivas de cursarem devidamente o pr\u00f3ximo semestre e sem propostas oferecidas pela reitoria, aluno da USP Leste organizam uma campanha pela manuten\u00e7\u00e3o de seus cursos e a\u00e7\u00f5es efetivas pela recupera\u00e7\u00e3o do campus. A a\u00e7\u00e3o sugerida pelos alunos \u00e9 sugerir que todxs xs apoiadores da luta da EACH ajudem enviando emails para os \u00f3rg\u00e3os institucionais da USP, reafirmando com toda veem\u00eancia a indigna\u00e7\u00e3o da comunidade estudantil em rela\u00e7\u00e3o ao descaso da reitoria com a USP Leste. \nA seguir est\u00e3o descritos o pedido de ades\u00e3o \u00e0 campanha feito por uma das alunas da EACH e tamb\u00e9m os emails dos \u00f3rg\u00e3os para os quais os interessados em apoiar a causa devem enviar o texto sugerido abaixo.\n\nSOMOS TODOS EACH!\nA EACH hoje \u00e9 o campus que mais sofre com o descaso da reitoria, os alunos continuam sem informa\u00e7\u00f5es sobre o proximo semestre e sobre as solu\u00e7\u00f5es dos problemas ambientais do seu t\u00e3o amado campus, todos temos que abra\u00e7ar essa luta pelos quase 5000 alunos e pelo projeto de educa\u00e7\u00e3o que desejamos para nossa Universidade. Lutar pela EACH \u00e9 lutar pela UNIVERSIDADE P\u00daBLICA GRATUITA E DE QUALIDADE.\nEnt\u00e3o convidamos a todos para uma interven\u00e7\u00e3o facil e rapida, vamos mandar emails para os org\u00e3os institucionais da USP\n\nTEXTO SUGERIDO:\n\nOl\u00e1 professor, sou aluno da EACH e venho por meio deste lamentar minha decep\u00e7\u00e3o com a USP, pois estou tendo um semestre que no ensino n\u00e3o \u00e9 nem de longe o que sonhei quando fiz minha matricula, sem qualidade e sem as possibilidades academicas que a universidade deveria proporcionar, e pior, sem perspectiva para o proximo... Gostaria de saber se os alunos, o ensino, ou o desenvolvimento academico e de extens\u00e3o que s\u00e3o fun\u00e7\u00e3o da universidade foram realmente t\u00e3o ignorados nesse semestre da EACH, e como \u00e9 possivel n\u00e3o temos perspectiva para o pr\u00f3ximo? \nAl\u00e9m disso \u00e9 dif\u00edcil acreditar que far\u00e1 um ano da descoberta do problema ambiental da EACH, sendo que 5 meses s\u00e3o da atual gest\u00e3o da reitoria e continuamos assim, sem informa\u00e7\u00e3o, e sem perspectiva, perdendo colegas da EACH que desistiram depois de come\u00e7ar este lament\u00e1vel semestre. Exigimos um encontro da reitoria com a comunidade eachiana, pois precisamos de uma explica\u00e7\u00e3o sobre a atual situa\u00e7\u00e3o. E desejo dizer que mais um semestre de Plano B que n\u00e3o se preocupou com a permanencia estudantil n\u00e3o sera aceito pela comunidade, pois \u00e9 vergonhoso e lament\u00e1vel. \n\nEMAILS:\n\ngr@usp.br; ouvidor@usp.br; gvr@usp.br; prceu@usp.br; prg@usp.br; sg@usp.br; diretoria-each@usp.br; \nDonos dos emails:\ngr@usp.br Reitoria \nouvidor@usp.br Ouvidoria \ngvr@usp.br Vice - Reitoria \nprceu@usp.br Pr\u00f3reitoria de Cultura e Extens\u00e3o \nprg@usp.br Pr\u00f3reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o \nsg@usp.br Secretaria Geral \ndiretoria-each@usp.br Diretoria da EACH \ncoesf@usp.br Superintendencia do Espa\u00e7o F\u00edsico"}, {"id": "169245436486734_682247375186535", "created_time": "2014-07-08T13:34:57+0000", "message": "INFORME ASSEMBLEIA DOS DOCENTES DA FAU - URGENTE\n\nOs professores da FAU/USP, reunidos em assembleia da categoria, no dia 03 \u00faltimo, deliberaram:\n\n1. Entrar em greve a partir do dia 08 de julho, quando ser\u00e3o encerradas as atividades letivas. As notas e avalia\u00e7\u00f5es referentes a estas atividades, relativas ao primeiro semestre de 2014, n\u00e3o dever\u00e3o ser registradas no Sistema Jupiter, representando assim, a primeira a\u00e7\u00e3o da greve do coletivo dos professores da FAU. Tal procedimento se alinha com o de diversas outras unidades da USP, tamb\u00e9m em greve.\n\n2. Manifestar a nossa indigna\u00e7\u00e3o e perplexidade com a aus\u00eancia de uma proposta de gest\u00e3o desta reitoria face \u00e0s dificuldades financeiras por ela mesma apresentadas. Tendo nosso cotidiano abrupta e brutalmente prejudicado com as primeiras medidas de conten\u00e7\u00e3o de gastos tomadas pela atual reitoria da USP, aguardamos satisfa\u00e7\u00f5es de como tais decis\u00f5es contribu\u00edram para o reequil\u00edbrio das finan\u00e7as e, fundamentalmente, quais s\u00e3o as alternativas de pol\u00edtica para tal reequil\u00edbrio, que n\u00e3o seja o simples arrocho salarial. Esta \u00e9 uma obriga\u00e7\u00e3o fundamental da reitoria com a comunidade acad\u00eamica uspiana e que deveria pautar uma pr\u00f3xima e urgente reuni\u00e3o do CRUESP com o F\u00f3rum das Seis.\n\nJo\u00e3o Sette JJ\n\nAssembl\u00e9ia dos professores 3/07/2014\n\nAna Castro\nAna Claudia Barone \nAnt\u00f4nio Carlos Barossi \nArtur Sim\u00f5es Rozestraten \nDenise Dantas \nDenise Helena Silva Duarte \nF\u00e1bio Mariz Gon\u00e7alves \nGuilherme Wisnik \nJoana Mello \nJo\u00e3o Sette Whitaker Ferreira \nJorge Bassani \nJos\u00e9 T. Correia de Lira \nJo\u00e3o Meyer \nKarina Leit\u00e3o \nKlara Kaiser Mori \nLuciana Royer \nLuis Ant\u00f4nio Jorge \nMaria Beatriz Ruffino \nMaria de Lourdes Zuquim \nMaria Lucia Bressan Pinheiro\nMaria Lucia Refinetti Martins \nNilce Botas \nNuno Fonseca \nPaula Freire Santoro \nPaulo Eduardo Fonseca \nRaquel Rolnik \nRenato Cymbalista \nRosana Miranda \nVera Pallamin"}, {"id": "169245436486734_681722565239016", "created_time": "2014-07-07T14:37:37+0000", "message": "A ROCINHA PEDE, LIBERA O HIDEKI!\n\nInterven\u00e7\u00e3o visual marca reinaugura\u00e7\u00e3o da Casa de Cultura da Rocinha e projeta mensagens na Pedra Dois Irm\u00e3os.\n\nLiberdade para F\u00e1bio Hideki Harano!\n\nVia M\u00eddia Ninja"}]}