{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCeVv65UnrjwuJNcZBAeJ29VhtCqNll9JZAswTb9fJMiZCFpUt0bBGM6l52BYguW12cqnxmaA8hQJqAwexdn19rFhiWPfgKIVlYrtJDd7DLkBMOgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1337623073", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBIYoZAt3ZAjr2DM82DVCI6DnDnhifEe2EIAU62KMoOU43LZAZBzdGZAeeFhmvidDwUX8PjLjWu1GSA6mUkIZBBVZBlhL3nj7e0A40qVHZABKoZCLtAkkwZDZD&since=1338322877&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_339538039448635", "created_time": "2012-05-29T20:21:17+0000", "message": "Confiram na edi\u00e7\u00e3o de junho do Jornal do DCE: \n\n- XI Congresso de Estudantes: O f\u00f3rum por democracia na USP!\n- Debates Pr\u00e9-Congressuais e Elei\u00e7\u00f5es de Delegad@s!\n- Pelo fim dos processos contra estudantes e funcion\u00e1ri@s!\n- Tribunal Popular da USP: A reitoria no banco dos r\u00e9us!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_398882070154381", "created_time": "2012-05-28T20:06:34+0000"}, {"id": "169245436486734_375843609139777", "created_time": "2012-05-28T19:22:27+0000", "message": "http://www.youtube.com/watch?v=n3jH1U6Mt6Q"}, {"id": "169245436486734_362328570483388", "created_time": "2012-05-28T14:18:25+0000", "message": "Confira o calend\u00e1rio da semana: https://www.facebook.com/DCEdaUSP/events\n\nVela\u00e7o (ato l\u00fadico) na quarta-feira, 19h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio\nAssembleia geral na quinta, 31 de maio, 18h na Hist\u00f3ria/Geografia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_353687921351465", "created_time": "2012-05-27T22:47:31+0000"}, {"id": "169245436486734_181264648667395", "created_time": "2012-05-27T18:01:08+0000", "message": "Tribunal Popular da USP: a reitoria no banco dos r\u00e9us!\n\n18 e 19 de junho\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=Th-J_y6ygcU"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_160856017379098", "created_time": "2012-05-27T15:28:25+0000", "message": "Assembleia geral de estudantes da USP.\nQuinta, 31 de maio \u00e0s 18h no v\u00e3o da Hist\u00f3ria/Geografia\n\nConfirmem presen\u00e7a e divulguem."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_236417553135037", "created_time": "2012-05-27T15:26:57+0000", "message": "Vamos velar a Reitoria e o Alckmin! Quarta, 19h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio\n\n(Assembleia Geral na quinta, 18h na His/Geo https://www.facebook.com/events/376688642378770/)"}, {"id": "169245436486734_322502854494324", "created_time": "2012-05-26T19:45:45+0000", "message": "Marcha das Vadias SP 2012\n\nA nossa luta \u00e9 por respeito\nMulher n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 bunda e peito\n\nA nossa luta \u00e9 todo dia\nContra machismo, racismo e homofobia"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_386132928089762", "created_time": "2012-05-26T16:06:12+0000", "message": "Vamos velar a Reitoria e o Alckmin! Quarta, 19h na Pra\u00e7a do Rel\u00f3gio\n\n(Assembleia Geral na quinta, 18h na His/Geo https://www.facebook.com/events/376688642378770/)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_363941356998826", "created_time": "2012-05-26T16:02:37+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_237463293035308", "created_time": "2012-05-26T16:00:24+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_376688642378770", "created_time": "2012-05-26T15:59:11+0000"}, {"id": "169245436486734_307471072671382", "created_time": "2012-05-24T22:59:16+0000", "message": "Souto Maior diz \"EU QUERO VOTAR PRA REITOR!\""}, {"id": "169245436486734_317318295009963", "created_time": "2012-05-24T17:56:51+0000", "message": "Est\u00e1 ai o novo site do XI Congresso de Estudantes! Acompanhem e vamos construir um grande f\u00f3rum por #democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_320908227987120", "created_time": "2012-05-24T05:22:45+0000", "message": "#democracianaUSP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_292101590880758", "created_time": "2012-05-24T03:46:45+0000", "message": "Conhe\u00e7am o Movimento, participem do Plebiscito! #VetaFEA"}, {"id": "169245436486734_158363897628296", "created_time": "2012-05-23T15:23:04+0000", "message": "Hoje teremos o 1\u00ba Debate Pr\u00e9-Congressual com a prof\u00aa Lisete e o prof. Souto Maior discutindo as Elei\u00e7\u00f5es Diretas na Universidade, na sala 101 da Ci\u00eancias Sociais! \n\n\"Oito horas e dan\u00e7o de blusa amarela\nMinha cabe\u00e7a talvez fa\u00e7a as pazes assim\nQuando eu vi a cidade de noite batendo as panelas (...)\"\n\nBlusas amarelas foram usadas na campanha pelas Diretas J\u00e1 no Brasil! O povo foi \u00e0s ruas dizer \"Eu quero votar pra presidente!\". J\u00e1 naquela \u00e9poca os estudantes tamb\u00e9m diziam \"Eu quero votar pra reitor!\"\n\nEm pleno ano de 2012, a nossa reivindica\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o foi ouvida. E at\u00e9 quando? N\u00c3O! Cantaremos mais alto: EU QUERO VOTAR PRA REITOR! Participe do debate e cante junto!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_317511288327058", "created_time": "2012-05-23T04:04:47+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_388653921175953", "created_time": "2012-05-22T16:16:15+0000", "message": "Amanh\u00e3 vamos dizer juntos que queremos votar pra reitor! \u00c0s 18h na sala 101 da Ci\u00eancias Sociais, 1\u00ba Debate Pr\u00e9-Congressual \"Eu quero votar pra reitor!\", com a presen\u00e7a da Profa. Lisete Arelaro da FE e do Prof. Jorge Luis Souto Maior da FD! Participem!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Vitor Sorrab's event.", "id": "169245436486734_241976305903320", "created_time": "2012-05-22T05:12:21+0000", "message": "O DCE Livre da USP, junto ao Coletivo Feminista da Faculdade de Direito de Ribeir\u00e3o Preto (FDRP-USP) e ao NSD: Grupo de Estudos Novos Sujeitos de Direito, realizar\u00e1 um debate sobre As opress\u00f5es na univerisade: O machismo e a homofobia. As debatedoras ser\u00e3o: Profa. Dra. Giulia Crippa, do curso de Ci\u00eancias da Informa\u00e7\u00e3o e Documenta\u00e7\u00e3o da Faculdade de Filosofia, Ci\u00eancias e Letras de Ribeir\u00e3o Preto (FFCLRP-USP), que estuda o tema de mulheres e coordena o grupo feminista \"Filhas da Cuca\", e uma representante do DCE da USP, que pautar\u00e1 o tema LGBT. Nosso objetivo \u00e9 amadurecer, no nosso campus, o debate sobre o tema e discutir como ele atinge a universidade brasileira."}, {"id": "169245436486734_386846504684978", "created_time": "2012-05-22T05:10:59+0000", "message": "Dce Livre da USP na m\u00eddia, em reportagem sobre o Ato contra os Processos e pela Democratiza\u00e7\u00e3o da Universidade, que aconteceu no \u00faltimo dia 16/05.\nhttp://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=z3aICaQYg-o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Isabela Casalotti's event.", "id": "169245436486734_414535648567658", "created_time": "2012-05-22T04:51:19+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/400648006641811/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ceupes \u00cdsis Dias de Oliveira's event.", "id": "169245436486734_444547395555662", "created_time": "2012-05-22T04:48:18+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/381573311895615/"}, {"id": "169245436486734_362275080501001", "created_time": "2012-05-21T17:57:53+0000", "message": "Essa foi considerada uma das melhores reda\u00e7\u00f5es do \u00faltimo vestibular da Fuvest, sendo at\u00e9 publicada no site da funda\u00e7\u00e3o. E depois de ter ficado famosa nas redes sociais pela mensagem subliminar de \"FORA RODAS, FORA PM\", de repente, ela foi retirada do ar. Algu\u00e9m explica isso? O vestibular, principalmente o da Fuvest, \u00e9 excludente e privilegia uma parcela muito pequena da sociedade, e isso talvez s\u00f3 o reitor Rodas consiga negar. Mas retirar a reda\u00e7\u00e3o do site \u00e9 mais um grande exemplo da falta #democracianaUSP!"}]}