{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDrk582j0ho7c2m9IY1bQpuZBDj9Cll7qRMGzDrQTp71eaHnKb0JoUxgCqxG4nCiqZBRL7tB4FZBl3V7ZBg8c9ZBACK7ZB4Ew7KEjliGokDo3N02gTwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1430493357", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCxzUSMCg79OofHW3ulwXOscYAn16evczfqDJMAjdLej9dDZCAeRmmSpixZAob94eO5g7AZC9Au0r9bxPBTujhoWcCjVxMk6m96hKDZC11tm3KOgQZDZD&since=1431471864&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_847678968643374", "created_time": "2015-05-12T23:04:24+0000", "message": "FeaMUN 2015 - RIBEIR\u00c3O PRETO \n\nPrimeiro Modelo das Na\u00e7\u00f5es Unidas da USP Ribeir\u00e3o Preto\n\nDe 21 a 23 de Agosto na FEA-RP\n\nInscri\u00e7\u00f5es abertas at\u00e9 dia 25 no site:\n\nwww.caflaviana.com\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Centro Acad\u00eamico Flaviana"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Arnaldo Vieira de Carvalho's post.", "id": "169245436486734_847082882036316", "created_time": "2015-05-12T18:30:00+0000", "message": "CARTA DXS ESTUDANTES DE TERAPIA OCUPACIONAL\n\nConfira a carta dxs estudantes de Terapia Ocupacional sobre a aposentadoria de docentes e precariza\u00e7\u00e3o do ensino!"}, {"id": "169245436486734_847087185369219", "created_time": "2015-05-12T17:30:01+0000", "message": "ATA DA \u00daLTIMA ASSEMBLEIA GERAL (06/05)\n\nConfira no link a ata da \u00faltima assembleia geral dos estudantes da USP. No pr\u00f3ximo dia 19, ocorrer\u00e1 a pr\u00f3xima assembleia, \u00e0s 18 horas, na FAU. Confirme presen\u00e7a no evento:\n\nhttps://www.facebook.com/events/1605835122964367/"}, {"id": "169245436486734_847082188703052", "created_time": "2015-05-12T16:30:01+0000", "message": "MACHISMO NOS JOGOS UNIVERSIT\u00c1RIOS\n\nVia Jornalismo J\u00fanior (ECA-USP)\n\nO N\u00facleo de Mulheres de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da USP promoveu no dia 22 de abril um debate sobre o machismo no ambiente e nos jogos universit\u00e1rios, com a presen\u00e7a de mulheres engajadas no assunto. Confira a cobertura do evento, realizada pela Revista BEAT em parceria com a Jornalismo J\u00fanior.\n\nPara quem se interessa pela discuss\u00e3o do machismo dentro das universidades, vale a pena conferir o texto da Jornalismo J\u00fanior sobre o assunto!"}, {"id": "169245436486734_847356065342331", "created_time": "2015-05-12T14:35:28+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NO CAMPUS DE S\u00c3O CARLOS"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's event.", "id": "169245436486734_847342092010395", "created_time": "2015-05-12T14:17:48+0000", "message": "Bloco da USP no ato do dia 13 de Maio:\n\n*Contra a PL 4330 da terceiriza\u00e7\u00e3o\n*Contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal \n*Pelo fim do genoc\u00eddio da juventude negra\n*COTAS J\u00c1!"}, {"id": "169245436486734_847338172010787", "created_time": "2015-05-12T14:08:07+0000", "message": "Translado para o 54\u2022 Congresso da UNE:\n\nO DCE-Livre da USP tentar\u00e1 viabilizar o transporte de estudantes observadores para o 54\u2022 Congresso da UNE. Quem tiver interesse, deve entrar em contato pelo e-mail dce@dceusp.org.br"}, {"story": "Dce Livre da USP shared FUMA - Mobiliza\u00e7\u00e3o Antiproibicionista's event.", "id": "169245436486734_846775388733732", "created_time": "2015-05-11T17:02:02+0000", "message": "SEMANA ANTIPROIBICIONISTA DA USP\n\nHoje come\u00e7a a semana antiproibicionista da USP. \u00c0s 15h tem oficina com o filme \"Traffic\" e uma roda de discuss\u00e3o, al\u00e9m da mesa de abertura \"Proibicionismo: Uma Bad Trip Global\", \u00e0s 18h, no morrinho da FFLCH. Participem!"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo to the album: RESULTADO FINAL DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DO 54\u00ba CONUNE.", "id": "169245436486734_846772205400717", "created_time": "2015-05-11T16:46:59+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_846656398745631", "created_time": "2015-05-11T13:33:49+0000", "message": "TOTAL APOIO \u00c0 PARALISA\u00c7\u00c3O DOS TRABALHADORES QU\u00cdMICOS\n\n Em tranca\u00e7o nesta manha no instituto Butant\u00e3 trabalhadores trazem uma serie de reinvindica\u00e7\u00f5es no segundo dia de paralisa\u00e7\u00e3o em duas semanas"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_637600083006887", "created_time": "2015-05-10T03:46:33+0000"}, {"id": "169245436486734_845902022154402", "created_time": "2015-05-10T00:34:17+0000", "message": "RESULTADO DA ELEI\u00c7\u00c3O DO 54\u2022 CONGRESSO DA UNE\n\nPara que a UNE volte a ser perigosa - OPOSI\u00c7\u00c3O DE ESQUERDA - 2232\nCompor e Ouvir - 924\nUSPinova - 549\n\u00c9 s\u00f3 voc\u00ea querer - 279\n\n173 brancos e nulos\n4.148 Total\n\nEm breve vamos divulgar o n\u00famero de delegad@s de cada chapa, bem como as planilhas de cada curso."}, {"id": "169245436486734_845614858849785", "created_time": "2015-05-09T03:32:54+0000", "message": "VOTA\u00c7\u00c3O ENCERRADA PARA O 54\u00ba CONGRESSO DA UNE\n\nH\u00e1 poucos instantes, foi encerrada a vota\u00e7\u00e3o na USP para a elei\u00e7\u00e3o de delegad@s para o 54\u00ba Congresso da USP. O resultado da vota\u00e7\u00e3o ser\u00e1 divulgado na noite deste s\u00e1bado. Confiram!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1582914145280381", "created_time": "2015-05-07T19:44:17+0000"}, {"id": "169245436486734_844645115613426", "created_time": "2015-05-06T13:21:14+0000", "message": "CONTRA LGBTFOBIA NA UNIVERSIDADE\n\nIniciativa de estudantes da Fea Ribeir\u00e3o Pteto. \n\nhttp://g1.globo.com/sp/ribeirao-preto-franca/noticia/2015/05/contra-preconceito-estudantes-usam-gravatas-cor-de-rosa-em-aulas-na-usp.html"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_836521729734804", "created_time": "2015-05-06T00:37:10+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP with Ivan Barbosa Pinheiro and 10 others.", "id": "169245436486734_844483882296216", "created_time": "2015-05-05T23:48:45+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS] PARALISA\u00c7\u00c3O NO CAASO\n\nNo dia 5 de Maio, na Assembleia do CAASO (Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira), mais de 200 estudantes se reuniram para debater uma paralisa\u00e7\u00e3o na quinta-feira, dia 7, durante a reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Campus, para pressionar o Conselho a ter um posicionamento favor\u00e1vel em rela\u00e7\u00e3o ao fim do PIDV, pela contrata\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e pelo fim da liminar que pro\u00edbe a realiza\u00e7\u00e3o de eventos no campus.\n\nFoi aprovada a paralisa\u00e7\u00e3o por unanimidade. Segue evento da paralisa\u00e7\u00e3o:\nhttps://www.facebook.com/events/830656530304838/\n\nESTUDANTES EM LUTA! Participem e fiquem por dentro!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_844465802298024", "created_time": "2015-05-05T22:10:28+0000", "message": "URGENTE! USP Ribeir\u00e3o interrompe fornecimento de jantar em boicote aos estudantes\n\nNa noite dessa ter\u00e7a feira, os estudantes do campus de Ribeir\u00e3o Preto foram surpreendidos com o fechamento do restaurante do campus. Nas \u00faltimas semanas, o servi\u00e7o da janta no restaurante do campus foi extremamente precarizado, a partir da disponibiliza\u00e7\u00e3o de marmitas ao inv\u00e9s da refei\u00e7\u00e3o normalmente servida. Repudiamos veementemente esta a\u00e7\u00e3o vertical tomada contra a organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes reivindicando melhores condi\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias."}, {"story": "Dce Livre da USP shared APP-Sindicato's post.", "id": "169245436486734_844435922301012", "created_time": "2015-05-05T19:44:05+0000", "message": "GREVE DOS PROFESSORES DO PARAN\u00c1 CONTINUA!\n\nEm uma assembleia no est\u00e1dio da Vila Capanema, mais de 10 mil professores decidiram por unanimidade por continuar a greve no Paran\u00e1! \n\n#eutonaluta"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_844164028994868", "created_time": "2015-05-05T00:31:25+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP, DIA 6 DE MAIO, \u00c0S 18H, NO V\u00c3O DA HIST\u00d3RIA"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1570782793210422", "created_time": "2015-05-05T00:16:22+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared FUMA - Mobiliza\u00e7\u00e3o Antiproibicionista's event.", "id": "169245436486734_843848682359736", "created_time": "2015-05-04T15:05:00+0000", "message": "SEMANA ANTIPROIBICIONISTA DA USP\n\nVia FUMA. Confiram a programa\u00e7\u00e3o!\n\n\"A FUMA (Frente Universit\u00e1ria de Mobiliza\u00e7\u00e3o Antiproibicionista) vem orgulhosamente convidar a todxs para participar da \u201cSEMANA ANTIPROIBICIONISTA NA USP\u201d, que j\u00e1 se tornou uma tradi\u00e7\u00e3o nesse per\u00edodo de mobiliza\u00e7\u00e3o para a Marcha da Maconha, e vem, mais uma vez, promover o debate na Cidade Universit\u00e1ria!\""}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Estudantil da EMESP's photo.", "id": "169245436486734_843765082368096", "created_time": "2015-05-03T20:49:12+0000", "message": "TOTAL APOIO \u00c0 LUTA DOS ESTUDANTES DA EMESP\n\nAssim como na USP, a EMESP tem sofrido s\u00e9rios problemas pelos cortes or\u00e7ament\u00e1rios do governo! Educa\u00e7\u00e3o e cultura s\u00e3o direitos!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_842796949131576", "created_time": "2015-05-01T16:45:33+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O POR COTAS NA USP\n\nOntem foi um dia de paralisa\u00e7\u00e3o por cotas na USP! Ap\u00f3s um dia de movimenta\u00e7\u00f5es por toda a universidade, \u00e0 tarde realizamos um debate em conjunto com o movimento negro. Precisamos de cotas na USP j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_842786565799281", "created_time": "2015-05-01T15:15:57+0000", "message": "NOTA DE REP\u00daDIO DOS PROFESSORES DA USP \u00c0 VIOL\u00caNCIA DA PM NO PARAN\u00c1\n\nN\u00f3s, professores da Universidade de S\u00e3o Paulo, repudiamos veementemente o uso de viol\u00eancia por parte do Governo do Paran\u00e1 e da Pol\u00edcia do Estado, contra Professores e Funcion\u00e1rios das escolas e universidades estaduais que deixou mais de 200 feridos numa manifesta\u00e7\u00e3o no dia 29 de abril. Exigimos a pronta manifesta\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1, a apura\u00e7\u00e3o da responsabilidade do governador Richa, e a imediata identifica\u00e7\u00e3o dos respons\u00e1veis pela viol\u00eancia que maculou a hist\u00f3ria do Paran\u00e1 e do Brasil inteiro. N\u00f3s solidarizamos com todos os professores, funcion\u00e1rios e estudantes em luta.\n\n*A lista est\u00e1 aberta para novas assinaturas. Quem quiser assinar, entra em contato com o professor Sean Purdy.\n\n1) Adri\u00e1n Pablo Fanjul \u2013 FFLCH\n2) Adriana Iozzi Klein \u2013 FFLCH\n3) Adriana Pedrosa Biscaia Tufaile \u2013 EACH\n4) Alberto Tufaile \u2013 EACH\n5) Alexandre Bebiano de Almeida \u2013 FFLCH\n6) \u00c1lvaro Faleiros \u2013 FFLCH\n7) Ana Paula Hey \u2013 FFLCH\n8) Ana Paula Torres Megiani \u2013 FFLCH\n9) Anderson Gon\u00e7alves \u2013 FFLCH\n10) Andr\u00e9a Maria Altino de Campos Loparic \u2013 FFLCH\n11) Andr\u00e9s Vercik - FZEA\n12) Annie Schmaltz Hsiou \u2013 FFCLRP\n13) Antonio Dimas \u2013 FFLCH\n14) Arlindo Tribess \u2013 ESCOLA POLIT\u00c9CNICA\n15) B. Boris Vargaftig \u2013 ICB \n16) Beatriz Daruj Gil \u2013 FFLCH\n17) Beatriz Raposo de Medeiros \u2013 FFLCH\n18) Benjamin Abdala Junior \u2013 FFLCH\n19) Carlos Roberto Figueiredo Nogueira \u2013 FFLCH\n20) Carlos Zeron \u2013 FFLCH\n21) Cecilia Casini \u2013 FFLCH\n22) C\u00e9sar Antunes de Freitas \u2013 Odontologia, Bauru\n23) C\u00e9sar R. Simoni Santos \u2013 FFLCH\n24) Cris Wissenbach \u2013 FFLCH\n25) Deize Crespim Pereira \u2013 FFLCH\n26) Edu Teruki Otsuka \u2013 FFLCH\n27) Elisabeth Spinelli de Oliveira \u2013 FFCLRP\n28) Elisabetta Santoro \u2013 FFLCH\n29) Eliza A. Tashiro Perez \u2013 FFLCH\n30) Elizabete Franco Cruz \u2013 EACH \n31) Eva Maria Ferreira Glenk \u2013 FFLCH\n32) Everaldo de Oliveira Andrade \u2013 FFLCH\n33) Fabiana Jardim \u2013 FEUSP\n34) Fabio Betioli Contel \u2013 FFLCH\n35) Fabio Cesar Alves \u2013 FFLCH\n36) Fatima Bianchi \u2013 FFLCH\n37) Fernanda Padovesi Fonseca \u2013 FFLCH\n38) Flavio Aguiar \u2013 FFLCH \n39) Gl\u00f3ria da Anuncia\u00e7\u00e3o Alves \u2013 FFLCH\n40) Gustavo Venturi \u2013 FFLCH\n41) Heloisa Buarque de Almeida \u2013 FFLCH\n42) Henrique Soares Carneiro \u2013 FFLCH\n43) Homero Santiago \u2013 FFLCH\n44) Ieda Maria Alves \u2013 FFLCH\n45) Isabel Aparecida Pinto Alvarez \u2013 FFLCH\n46) Iv\u00e3 Carlos Lopes \u2013 FFLCH\n47) Jo\u00e3o Adolfo Hansen - FFLCH- USP\n48) Jo\u00e3o Zanetic - IFUSP\n49) Jorge Grespan \u2013 FFLCH\n50) Jos\u00e9 Antonio Vasconcellos \u2013 FFLCH\n51) Julio Cesar Magalh\u00e3es de Oliveira \u2013 FFLCH\n52) Kabengele Munanga \u2013 FFLCH\n53) Karen Macknow Lisboa \u2013 FFLCH\n54) Leila Leite Hernandez \u2013 FFLCH\n55) Lenita Esteves \u2013 FFLCH\n56) Leon Kossovitch \u2013 FFLCH\n57) Lucia Wataghin \u2013 FFLCH\n58) Luc\u00edlia Daruiz Borsari \u2013 IME\n59) Lu\u00eds C\u00e9sar Oliva \u2013 FFLCH\n60) Luiz Fernando Batista Franklin de Matos - FFLCH\n61) Luiz Menna Barreto \u2013 EACH\n62) Luiz Roncari \u2013 FFLCH\n63) Manoel Fernandes de Sousa Neto \u2013 FFLCH\n64) Manoel Luiz Gon\u00e7alves Corr\u00eaa \u2013 FFLCH\n65) Manoel Mourivaldo Santiago Almeida \u2013 FFLCH\n66) Marcello Modesto \u2013 FFLCH\n67) Marcelo Motokane \u2013 FFCLRP\n68) Marcelo Pomp\u00eao \u2013 Instituto de Bioci\u00eancias\n69) Marcia Arruda Franco \u2013 FFLCH\n70) Marcio Lambais \u2013 ESALQ\n71) M\u00e1rcio Moretto Ribeiro \u2013 EACH\n72) Marcos Lopes \u2013 FFLCH\n73) Marcos Napolitano \u2013 FFLCH\n74) Marcos Silva \u2013 FFLCH\n75) Margareth Santos \u2013 FFLCH\n76) Maria Clara Paix\u00e3o de Sousa \u2013 FFLCH\n77) Maria Cristina Correia L. Pereira \u2013 FFLCH\n78) Maria Helena P. T. Machado \u2013 FFLCH\n79) Maria In\u00eas Batista Campos \u2013 FFLCH\n80) Maria Lucia Cacciola \u2013 FFLCH\n81) Maria Luisa Sandoval Schmidt \u2013 Instituto de Psicologia\n82) Maria Silvia Betti \u2013 FFLCH\n83) Mar\u00eda Teresa Celada \u2013 FFLCH\n84) Maria Zilda da Cunha \u2013FFLCH\n85) Mar\u00eda Zulma Moriondo Kulikowski \u2013 FFLCH\n86) Mari\u00e2ngela de Ara\u00fajo \u2013 FFLCH\n87) Marta Inez Medeiros Marques \u2013 FFLCH\n88) Marta Maria Chagas de Carvalho \u2013 FEUSP\n89) Mauricio Cardoso \u2013 FFLCH\n90) Mauricio Salles Vasconcelos \u2013 FFLCH\n91) M\u00f4nica Ferreira Mayrink O'Kuinghttons \u2013 FFLCH\n92) Nair Yumiko Kobashi \u2013 ECA\n93) Neide T. Maia Gonz\u00e1lez \u2013 FFLCH\n94) Olga Alejandra Mordente \u2013 FFLCH\n95) Olga Ferreira Coelho Sansone \u2013 FFLCH\n96) Otaviano Helene \u2013 IFUSP\n97) Pablo Schwartz \u2013 FFLCH\n98) Paola Baccin \u2013 FFLCH\n99) Paula Marcelino \u2013 FFLCH\n100) Pedro Cesarino \u2013 FFLCH\n101) Pierluigi Benevieri \u2013 IME\n102) Primavera Borelli \u2013 Ci\u00eancias Farmac\u00eauticas\n103) Priscila Figueiredo \u2013 FFLCH\n104) Rita Chaves \u2013 FFLCH\n105) Roberta Barni \u2013 FFLCH\n106) Robson Tadeu Cesila \u2013 FFLCH\n107) Rodrigo Bissacot \u2013 IME\n108) Rodrigo Ricupero \u2013 FFLCH\n109) Rosane de S\u00e1 Amado \u2013 FFLCH\n110) Rosangela Sarteschi\u2013 FFLCH\n111) Ruy Braga \u2013 FFLCH\n112) Sean Purdy \u2013 FFLCH\n113) Sheila Vieira de Camargo Grillo \u2013 FFLCH\n114) Sidney Calheiros de Lima \u2013 FFLCH\n115) Silvia Helena Zanirato \u2013 EACH\n116) Simone Caputo Gomes \u2013 FFLCH\n117) Stella Maris Scatena Franco Vilardaga \u2013 FFLCH\n118) Suzana Salem \u2013 IFUSP\n119) Tania Celestino de Mac\u00eado \u2013 FFLCH\n120) Tercio Redondo \u2013 FFLCH\n121) Tessa Moura Lacerda \u2013 FFLCH\n122) Vagner Camilo \u2013 FFLCH\n123) Vera Lucia Navarro \u2013 FFCLRP\n124) Vima Lia de Rossi Martin \u2013 FFLCH\n125) Wagner Costa Ribeiro \u2013 FFLCH\n126) Waldir Beividas \u2013 FFLCH\n127) Zilda Aquino \u2013 FFLCH"}]}