{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCzu9pOuoM0lngEGOlUR9wFKpdJ0ZBK0lLikjtBH57ktp2mtLE6LyvLGsbM1OtX9MLa7WoKVXH7ZAZAhbzaPdo9ziZA29fsZCrtwjcGseJGhVPJUEAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1322505052", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDajmhTsou0MO11OImyxGlwSBw9JubA9ePirPbiQ7Tuk9FgRMZAwOwxVJeH5lQ5Htg9cfZByBO2ZCcagchhL9n78IN3wDKn3A0RQcmSIgSjj5QDQZDZD&since=1333168483&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_284743311603612", "created_time": "2012-03-31T04:34:43+0000", "message": "Elei\u00e7\u00f5es do DCE: Pr\u00e9vias\n\n96,49% das urnas apuradas (55 de 58)\n10.149 votos contabilizados\nTotais :\n\nN\u00e3o vou me adaptar:  6.331 (51%)\nUniversidade em movimento: 2.429 (20%)\nRea\u00e7\u00e3o: 2.260 (18%)\n27 de Outubro: 484 (4%)\nQuem vem com tudo n\u00e3o cansa: 240 (2%)\n\nBrancos: 45 (0%)\nNulos: 102 (1%)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_195855797192427", "created_time": "2012-03-23T15:23:27+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_254463137978795", "created_time": "2012-03-21T16:09:29+0000"}, {"id": "169245436486734_412109725481198", "created_time": "2012-03-19T00:47:09+0000", "message": "Elei\u00e7\u00f5es para a gest\u00e3o do DCE-Livre da USP e representa\u00e7\u00e3o discente nos conselhos centrais 2012.\n\nDias 27, 28 e 29 de mar\u00e7o de 2012.\n\nParticipe, leia o material das chapas e vote!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/\n\nhttp://27deoutubro.blogspot.com/\nhttp://naovoumeadaptar.org/\nhttp://www.quemvemcomtudonaocansa.blogspot.com/\nhttp://reacaousp.wordpress.com/\nhttp://universidadeemmovimento.wordpress.com/"}, {"id": "169245436486734_276306922447251", "created_time": "2012-03-16T19:52:28+0000", "message": "O vel\u00f3rio do Professor Aziz Ab'Saber ser\u00e1 realizado a partir das 19 horas no Sal\u00e3o Nobre da FFLCH: Rua do Lago, 717, Cidade Universit\u00e1ria.\nA Faculdade decretou luto oficial.\n\nDivulguem, compartilhem."}, {"id": "169245436486734_276276729116937", "created_time": "2012-03-16T18:50:15+0000", "message": "Nesta manh\u00e3 o Brasil perdeu um de seus grande pensadores. O professor Aziz Ab'Saber foi um grande comprometido na constru\u00e7\u00e3o de uma Universidade verdadeiramente p\u00fablica e engajado na defesa da biodiversidade brasileira. Deixa para n\u00f3s como heran\u00e7a sua infind\u00e1vel gana por lutar em nome da democracia na nossa Universidade.  A USP est\u00e1 em luto. AZIZ PRESENTE!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_247766421983052", "created_time": "2012-03-09T14:27:40+0000"}, {"id": "169245436486734_270075809737029", "created_time": "2012-03-07T14:23:30+0000", "message": "Esta sexta, dia 09 de mar\u00e7o, reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o Eleitoral do DCE-Livre da USP. \u00c0s 18h na sede do DCE (Rua da Reitoria - Cidade Universit\u00e1ria - S\u00e3o Paulo, SP) Divulguem e compare\u00e7am"}, {"id": "169245436486734_244949862265666", "created_time": "2012-03-07T03:40:57+0000", "message": "Conhe\u00e7a mais sobre o DCE e seu funcionamento"}, {"id": "169245436486734_235142909896986", "created_time": "2012-01-13T20:32:32+0000", "message": "Infelizmente, o Facebook n\u00e3o permite que o DCE tenha um perfil comum, apenas esta p\u00e1gina. Por isso, contamos com a colabora\u00e7\u00e3o de tod@s para a divulga\u00e7\u00e3o de notas e not\u00edcias veiculadas por aqui."}, {"id": "169245436486734_250801748321408", "created_time": "2012-01-13T20:19:59+0000", "message": "Confira as novas assinaturas da Nota P\u00fablica"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_360361597313656", "created_time": "2012-01-10T02:19:51+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_358493900832826", "created_time": "2012-01-09T18:11:22+0000"}, {"id": "169245436486734_211097278974494", "created_time": "2011-12-24T00:36:09+0000", "message": "Mat\u00e9ria sobre a tentativa de demoli\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra no G1"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_292986097406005", "created_time": "2011-12-21T18:16:55+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added a new photo.", "id": "169245436486734_220489958028948", "created_time": "2011-12-18T19:12:23+0000"}, {"id": "169245436486734_243748152357785", "created_time": "2011-12-14T12:55:52+0000", "message": "Documento que chegou \u00e0s m\u00e3os do deputado estadual Carlos Gianazzi (PSOL-SP) durante a audi\u00eancia p\u00fablica que aconteceu no dia 28/11, na ALESP, sobre a presen\u00e7a da PM no campus da USP, aponta que reuni\u00f5es do Sindicato dos Trabalhadores da USP, o Sintusp, e da Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da USP, a Adusp, teriam sido monitoradas. \nhttp://carosamigos.terra.com.br/index2/index.php/noticias/2200-documento-revela-arapongagem-na-usp"}, {"id": "169245436486734_217729561638321", "created_time": "2011-12-13T16:41:25+0000", "message": "No Egito, caiu Mubarak. Na Tun\u00edsia, Ben Ali. Na L\u00edbia, caiu o Kadhaffi. Na USP, vai cair o Rodas!"}, {"id": "169245436486734_217725581638719", "created_time": "2011-12-13T16:31:35+0000", "message": "Direto do C.O. - Conselho Universit\u00e1rio, com o Reitor Jo\u00e3o Grandino Rodas:\nECA e Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o acabam de entregar ao Reitor suas respectivas mo\u00e7\u00f5es de rep\u00fadio \u00e0 a\u00e7\u00e3o da PM na desocupa\u00e7\u00e3o da Reitoria."}, {"id": "169245436486734_228284907240220", "created_time": "2011-12-01T13:41:18+0000", "message": "Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor!\nhttp://www.clicrbs.com.br/diariocatarinense/jsp/default.jsp?uf=2&local=18&section=Geral&newsID=a3581030.xml"}, {"id": "169245436486734_152900508143978", "created_time": "2011-11-30T16:18:29+0000", "message": "In\u00e9dito! Aberto o edital para transfer\u00eancia interna de graduandos da USP para a Faculdade de Direito! http://www.direito.usp.br/graduacao/graduacao_transferencia_01.php\n"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_274439279268488", "created_time": "2011-11-30T04:06:56+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their album.", "id": "169245436486734_202465546501074", "created_time": "2011-11-29T02:16:28+0000", "message": "Novas fotos do ato na Paulista no nosso \u00e1lbum! Confira! \n"}, {"story": "Dce Livre da USP added 28 new photos to the album: Aula de Democracia na Av. Paulista - 24/11/2011 \u2014 at Avenida Paulista.", "id": "169245436486734_209206712490606", "created_time": "2011-11-29T02:09:50+0000"}, {"id": "169245436486734_208979315846679", "created_time": "2011-11-28T18:30:52+0000", "message": "\"Para quem viu o Reitor n\u00e3o comparecer \u00e0 primeira Audi\u00eancia P\u00fablica, em Abril, e mandar um representante que n\u00e3o abriu a boca e dormiu durante a Sess\u00e3o, n\u00e3o esperava que o Rodas comparecesse hoje. Mas \u00e9 fundamental estarmos aqui.  Precisamos dialogar com o povo do Estado de SP. O Reitor Rodas \u00e9 investigado pelo Minist\u00e9rio Publico por fraudes, contrata\u00e7\u00f5es de confian\u00e7a para cargos na USP e por Corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 o Reitor que permitiu o relat\u00f3rio que propunha o corte de mais de 300 vagas na EACH, fechamento de cursos. \u00c9 o Reitor que foi recha\u00e7ado pelos estudantes, professores e funcion\u00e1rios da USP de Lorena, que paralisaram suas atividades por mais de um m\u00eas. \u00c9 o Reitor que permitiu a inaugura\u00e7\u00e3o de um projeto de Monumento homenageando a Revolu\u00e7\u00e3o de 1964, homenageando torturadores do regime militar. Isso tudo mostra qual \u00e9 o projeto de Universidade do Rodas. O projeto de privatiza\u00e7\u00e3o, projeto de criminalizar os estudantes, professores e funcion\u00e1rios que lutam PELA Universidade, que faz presos pol\u00edticos!\nA Pauta do Movimento n\u00e3o \u00e9 a Maconha. Tanto os professores, quanto os funcion\u00e1rios e os estudantes est\u00e3o FARTOS dessa gest\u00e3o da Reitoria. FORA PM e Mais Seguran\u00e7a s\u00e3o pontos important\u00edssimos. Mas s\u00f3 fazem sentido quando responsabilizamos a Reitoria por tudo que tem acontecido. \nO Movimento est\u00e1 muito amplo! Cursos que NUNCA tiveram cultura de mobiliza\u00e7\u00e3o, como Veterin\u00e1ria, IAG, Oceanografia, muitos cursos de Exatas, Artes, al\u00e9m das Humanidades, estudantes de S\u00e3o Carlos, Pirassununga, Bauru pararam para discutir a Universidade e denunciam a Gest\u00e3o do Rodas. Muitas, inclusive, paralisaram todas as atividades! Esse movimento est\u00e1 longe de ser minorit\u00e1rio. Vamos, a cada dia, conquistar mais pessoas para esse debate e essa luta.\" \nPaula Kaufmann, diretora do DCE da USP."}]}