{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB7AH8jl8zZAKagLyRZBZAIZBeZAQeDUB1wm5z2Xj0UGEc6nQV29srbdvHZBLmv3r4NKQr66tE1XLxZA5fQZCJae7akf1GDYwS87FKpZCPVwlRlkI3jbdgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1348460055", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDPiZA9xcONrZCZCS3rZAdhMIRfVnkcczIGFP0uw0tZCfOqaMmoX7grepDOJ3XLR6Al4BIYpDkaZA2UlXvSgA7v8JWpQ386pQgcHTrNbzeUYSBO707gZDZD&since=1350176160&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_385578221520120", "created_time": "2012-10-14T00:56:00+0000", "message": "Diga SIM \u00e0 democracia!"}, {"id": "169245436486734_218283768301591", "created_time": "2012-10-13T16:43:49+0000", "message": "Os estudantes mobilizados conseguiram ser ouvidos!\nVeja o v\u00eddeo do Dce Livre da USP lendo a carta de reivindica\u00e7oes dos estudantes da FFLCH durante o processo de Elei\u00e7oes para diretor da Faculdade, onde apenas 200 pessoas votam em um universo de 10 mil estudantes e 5 mil professores e funcion\u00e1rios.\n\n- Democracia na FFLCH e na USP! Paridade em todas as instancias de decisao.\n- Por uma Plen\u00e1ria Unificada de Estudantes, Funcionarios e Professores da FFLCH.\n- Contra a Divisao e pelo Resgate da Unidade Administrativa, Pol\u00edtica, Academica e Pedagogica da FFLCH.\n- Contra os Processos contra Estudantes, Funcion\u00e1rios e Estudantes."}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_385426544868621", "created_time": "2012-10-13T15:57:55+0000"}, {"id": "169245436486734_385426368201972", "created_time": "2012-10-13T15:57:08+0000", "message": "Diga SIM \u00e0 democracia!"}, {"id": "169245436486734_114666932022498", "created_time": "2012-10-13T15:56:21+0000", "message": "Entre os dias 22 e 26 de outubro, participe do Plebiscito pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP e diga SIM \u00e0 democracia!"}, {"id": "169245436486734_384907328253876", "created_time": "2012-10-12T07:38:50+0000", "message": "Resultado das Elei\u00e7\u00f5es dos Representantes Discentes da FFLCH: \n\nParciais:\n\nLetras: A FFLCH n\u00e3o se divide: 168; Construindo a unidade: 62; Perestroika: 25.\n\nGeografia/Hist\u00f3ria: A FFLCH n\u00e3o se divide: 97; Construindo a unidade: 59; Perestroika: 10.\n\nSociais/Fil\u00f4: A FFLCH n\u00e3o se divide: 78; Construindo a unidade: 115; Perestroika: 33.\n\nTotal:\n\nA FFLCH n\u00e3o se divide - 343 (3 RDs na congrega\u00e7\u00e3o)\nConstruindo a unidade - 236 (2 RDs na congrega\u00e7\u00e3o)\nPerestroika - 68."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Pelo Caaso - Mais vale o que ser\u00e1's post.", "id": "169245436486734_496938803663753", "created_time": "2012-10-11T22:27:05+0000", "message": "Informe das Elei\u00e7\u00f5es para o Centro Acad\u00eamico da USP de S\u00e3o Carlos"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Vitor Sorrab's event.", "id": "169245436486734_126390910843147", "created_time": "2012-10-10T15:04:08+0000", "message": "Ribeir\u00e3o tamb\u00e9m quer debater cotas!\n\nO DCE-Livre da USP (Diret\u00f3rio Central dos Estudantes) e o CAAJA (Centro Acad\u00eamico Antonio Junqueira de Azevedo - Faculdade de Direito de Ribeir\u00e3o Preto) convida os estudantes e a comunidade da USP Ribeir\u00e3o Preto a um debate sobre o tema das cotas raciais.\n\nAs cotas raciais v\u00eam sendo debatidas amplamente na sociedade, em especial no ano de 2012. O STF aprovou recentemente a constitucionalidade das cotas raciais. A USP, de modo in\u00e9dito, a partir da \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, debater\u00e1 oficialmente o tema das cotas raciais, a partir de uma comiss\u00e3o criada pela reitoria.\n\nO XI Congresso de Estudantes da USP, ocorrido em agosto, aprovou uma campanha pelas cotas raciais no m\u00eas de novembro.\n\nO DCE e o CAAJA se esfor\u00e7am para que seja contemplado mais de um ponto de vista no debate, tanto favor\u00e1vel como contr\u00e1rio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o das cotas na USP. Tamb\u00e9m garantiremos com prioridade o tempo para d\u00favidas e posicionamentos do p\u00fablico.\n\nDebatedores convidados:\n\nWilson Hon\u00f3rio da Silva - Coordenador Nacional do Movimento Quilombo Ra\u00e7a e Classe (http://quilomboracaeclasse.blogspot.com.br/)\nProfa. Dra. Telma Maria Tenorio Zorn - Pr\u00f3-Reitora de Gradua\u00e7\u00e3o\n\nEsperamos todos e todas l\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_383955751682367", "created_time": "2012-10-09T18:55:27+0000", "message": "Em per\u00edodos nos quais a proibi\u00e7\u00e3o de festas e bebidas no campus est\u00e1 na ordem do dia, chamamos todxs xs estudantxs para o quinta i breja dessa quinta. Contra os processos, contra a repress\u00e3o, para democratizar a USP, tomemos uma cerveja nessa quinta, na famosa prainha da ECA!"}, {"id": "169245436486734_454573271248356", "created_time": "2012-10-04T18:17:14+0000", "message": "Ata do Conselhos de Centros Academicos de 16 de Setembro\nhttp://www.dceusp.org.br/2012/09/2015/"}, {"id": "169245436486734_380502692027673", "created_time": "2012-10-01T03:29:39+0000", "message": "MEXEU COM UMA, MEXEU COM TODAS!\n\nNota contra a Reintegra\u00e7\u00e3o de Posse do Apartamento do CRUSP de Amanda Freire \n \n N\u00e3o \u00e9 novidade o fato de que a quest\u00e3o de moradia/perman\u00eancia estudantil nunca foi uma prioridade para a administra\u00e7\u00e3o da USP, sendo o pr\u00f3prio CRUSP uma conquista dos estudantes.\n \nAtualmente, a USP passa por um recrudescimento de seus m\u00e9todos de repress\u00e3o, sendo facilmente comparada aos tempos da ditadura. Esse processo j\u00e1 resultou em estudantes e funcion\u00e1rios processados ou mesmo expulsos/demitidos da Universidade.\n \nHoje, por lutar por uma moradia estudantil eficaz e contra a vigil\u00e2ncia colocada em pr\u00e1tica pela COSEAS, Amanda Freire, estudante de filosofia, foi expulsa, e agora pretendem realizar a reintegra\u00e7\u00e3o de posse de seu apartamento - usando, ainda, de uma clara amea\u00e7a: se ela n\u00e3o sair \"por bem\", ir\u00e3o jog\u00e1-la na rua, e chamar o Conselho Tutelar para ficar com seu filho, que tem menos de 1 ano. A Universidade ir\u00e1 tirar as condi\u00e7\u00f5es de moradia do estudante, para ent\u00e3o afirmar que ela n\u00e3o tem possibilidade de criar a crian\u00e7a. \n \nVale a pena lembrar que o processo n\u00e3o est\u00e1 encerrado, pois Amanda entrou com um recurso. Dois outros estudantes que passavam pelo mesmo processo conseguiram a revers\u00e3o da expuls\u00e3o. A ju\u00edza respons\u00e1vel considerou o caso inconstitucional , pois se baseava no regimento disciplinar de 1972, da Ditadura Militar.\n \nPor isso, \u00e9 importante que nos coloquemos em sua defesa, e de todos aqueles que lutam por um outro projeto de universidade.  \n \nN\u00f3s, mulheres, nos organizamos e faremos uma vig\u00edlia durante o dia para qual est\u00e1 marcada a reintegra\u00e7\u00e3o de posse. Come\u00e7aremos nosso ato-vig\u00edlia \u00e0s 18h do dia 30 de setembro (DOMINGO). Chamamos todos e todas para se somar a essa luta, participando das atividades organizadas. Coloquemo-nos ombro a ombro na luta por uma Universidade mais democr\u00e1tica, sem machismo, racismo, homofobia e nenhuma outra forma de opress\u00e3o.\n \nAssinam essa nota:\n\nDCE livre da USP\nFrente Feminista da USP\nColetivo Feminista L\u00e9lia Gonzales\nColetivo Feminista Marias Baderna\nRizoma Tend\u00eancia Libert\u00e1ria Aut\u00f4noma\nSujeito Coletivo\nColetivo Florestan\nColetivo Pr'Al\u00e9m dos Muros\nColetivo Uma Flor Nasceu na Rua!\nMulheres do Rompendo Amarras\nJuntas\nCEGE\nJuventude \u00e0s Ruas\nP\u00e3o e Rosas\nN\u00facleo de Consci\u00eancia Negra da USP"}, {"id": "169245436486734_379594945451781", "created_time": "2012-09-28T19:38:36+0000", "message": "A Assembleia de Estudantes da Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do dia 27/09 aprovou uma Mo\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 Mobiliza\u00e7\u00e3o dos Estudantes da FFLCH por Diretas para Diretor de Unidade! \nVia Centro Acad\u00eamico Ruy Barbosa"}, {"id": "169245436486734_200770756722977", "created_time": "2012-09-28T18:10:04+0000", "message": "Relato do Representante Discente do Conselho Universit\u00e1rio, Raul Santiago Rosa, da Farm\u00e1cia, sobre o \"Debate\" sobre a implementa\u00e7\u00e3o de Cotas Raciais na Universidade de S\u00e3o Paulo, que era ponto de pauta pela primeira vez em 70 anos, do \u00faltimo C.O.. #DemocraciaNaUSPJ\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_379493675461908", "created_time": "2012-09-28T13:44:31+0000", "message": "J\u00e1 s\u00e3o 61 professores apoiando a luta pela Democratiza\u00e7\u00e3o da FFLCH e da USP!\n\nDemocratiza\u00e7\u00e3o na USP - \n\nAvan\u00e7ar no caminho da democratiza\u00e7\u00e3o (61 professores da FFLCH assinaram em baixo) \n\nO atual processo eleitoral para escolha do diretor da FFLCH com base em um acordo de 2001 que contemplava uma consulta direta aos tr\u00eas segmentos da faculdade, que os candidatos deveriam se inscrever nessa consulta, apresentando programas por escrito e participando de debates p\u00fablicos foi um passo a frente, combatendo processos muitas vezes dominados por manobras nos bastidores e acordos variados (Como ainda hoje \u00e9 o processo de escolha do Reitor).\nNo entanto, hoje, mais de uma d\u00e9cada depois, o passo a frente tornou-se insuficiente. O epis\u00f3dio da \u00faltima quinta-feira \u00e9 um sintoma dessa insufici\u00eancia.\nAfinal, n\u00e3o h\u00e1 uma diferen\u00e7a marcante entre as elei\u00e7\u00f5es para a dire\u00e7\u00e3o da FFLCH e para a reitoria.\nDevemos lembrar que tamb\u00e9m a exist\u00eancia de um \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d \u00e9 um fato bastante constrangedor (n\u00f3s professores, ao contr\u00e1rio da maioria dos alunos, nos lembramos de outro \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d de triste mem\u00f3ria: aquele que p\u00f4s fim a luta pelas elei\u00e7\u00f5es diretas para presidente em 1984). Na realidade, toda essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da estrutura antidemocr\u00e1tica da USP. Afinal, \u00e9 muito constrangedor participar de um processo de escolha antidemocr\u00e1tico que nem ao menos respeita a LDB!\nUma Faculdade que tem sua hist\u00f3ria marcada pelas lutas pela democracia brasileira n\u00e3o deve se acomodar a um processo de escolha de dire\u00e7\u00e3o que claramente n\u00e3o se encontra \u00e0 altura de nossas pr\u00f3prias tradi\u00e7\u00f5es. A sa\u00edda \u00e9 um movimento conjunto de professores, funcion\u00e1rios e alunos capaz de reformar a estrutura de poder da FFLCH.\nUma Faculdade reconhecida internacionalmente pela qualidade de sua produ\u00e7\u00e3o intelectual e admirada por seu passado democr\u00e1tico deve ser capaz de assumir a vanguarda da democratiza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria Universidade de S\u00e3o Paulo. A \u00fanica forma de acabar com todos os constrangimentos \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o direta parit\u00e1ria que tenha seu resultado confirmado pelo \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d regimental.\nAssinam: \n\n1. Adma Muhana - DLCV\n2. Adri\u00e1n Pablo Fanjul - DLM\n3. Adriana Iozzi Klein - DLM\n4. Ana Cecilia Olmos \u2013 DLM\n5. Ana Fani Alessandri Carlos\n6. Andr\u00e9 Martin \u2013 DG\n7. Aparecida de F\u00e1tima Bueno \u2013 Letras\n8. Augusto Massi - DLCV\n9. Beatriz Raposo de Medeiros\n10. Elisabetta Santoro \u2013 DLM\n11. Fabio Betioli Contel \u2013 DG\n12. F\u00e1tima Cabral Bruno \u2013 DLM\n13. Fl\u00e1vio Aguiar \u2013 Letras\n14. Francis Henrik Aubert \u2013 Letras.\n15. Gl\u00f3ria Alves \u2013 DG\n16. Gustavo Venturi \u2013 DS\n17. Helder Garmes - DLCV\n18. Henrique Carneiro - DH\n19. Homero Freitas de Andrade \u2013 DLO\n20. Homero Santiago \u2013 DF\n21. Iris Kantor \u2013 DH\n22. Jorge Grespan - DH\n23. Leila Leite Hernandez - DH\n24. Lenita Esteves - DLM\n25. Leonel Itaussu Almeida Mello - DCP\n26. Ligia Chiappini - Letras\n27. Lucia Wataghin \u2013 DLM\n28. Luiz Gustavo Soares Diretor da APG e RD no CO\n29. Luiz Roncari - Letras\n30. Maite Celada - DLM\n31. Manoel Fernandes \u2013 DG\n32. Marcia Arruda Franco \u2013 DLCV\n33. Marcos Silva \u2013 DH\n34. Maria de Fatima Bianchi \u2013 DLO\n35. Maria Eliza Miranda - DG\n36. Maria Lucia Mello Oliveira Cacciola \u2013 DF\n37. Maria S\u00edlvia Betti - DLM\n38. Maria Zilda da Cunha \u2013 DLCV\n39. Maria Zulma M. Kulikowski - DLM\n40. Mario M. Gonz\u00e1lez - DLM\n41. Marta Inez Medeiros Marques \u2013 DG\n42. M\u00f3nica Arroyo \u2013 DG\n43. Neide Maia Gonz\u00e1lez \u2013 DLM\n44. No\u00e9 Silva \u2013 DLO\n45. Olga Ferreira Coelho \u2013 DL\n46. Osvaldo Coggiola - DH\n47. Pablo Schwartz Frydman \u2013 DLCV\n48. Regina Araujo de Almeida - DG\n49. Roberta Barni \u2013 DLM\n50. Rodrigo Ricupero - DH\n51. Rosangela Sarteschi - DLCV\n52. Ruy Braga - DS\n53. Sean Purdy - DH\n54. Sylvia Bassetto (DH)\n55. Tania Mac\u00eado \u2013 DLCV\n56. Val\u00e9ria de Marcos - DG\n57. Vera Telles - DS\n58. Vima Lia Martin \u2013 DLCV\n59. Wagner Costa Ribeiro \u2013 DG\n60. Waldir Beividas \u2013 DL\n61. Zilda Iokoi \u2013 DH"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Unidos do Marlboro's photo.", "id": "169245436486734_416920521705974", "created_time": "2012-09-27T16:55:29+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_407502932642581", "created_time": "2012-09-27T14:07:26+0000"}, {"id": "169245436486734_378729102205032", "created_time": "2012-09-26T13:10:38+0000", "message": "Mais apoio \u00e0 luta dos estudantes!\n\nAvan\u00e7ar no caminho da democratiza\u00e7\u00e3o - Nota de Professores da FFLCH para mais democracia na USP - Assinados abaixo da nota\n\nO atual processo eleitoral para escolha do diretor da FFLCH com base em um acordo de 2001 que contemplava uma consulta direta aos tr\u00eas segmentos da faculdade, que os candidatos deveriam se inscrever nessa consulta, apresentando programas por escrito e participando de debates p\u00fablicos foi um passo a frente, combatendo processos muitas vezes dominados por manobras nos bastidores e acordos variados (Como ainda hoje \u00e9 o processo de escolha do Reitor).\n\nNo entanto, hoje, mais de uma d\u00e9cada depois, o passo a frente tornou-se insuficiente. O epis\u00f3dio da \u00faltima quinta-feira [20.09] \u00e9 um sintoma dessa insufici\u00eancia. Afinal, n\u00e3o h\u00e1 uma diferen\u00e7a marcante entre as elei\u00e7\u00f5es para a dire\u00e7\u00e3o da FFLCH e para a reitoria.\n\nDevemos lembrar que tamb\u00e9m a exist\u00eancia de um \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d \u00e9 um fato bastante constrangedor (n\u00f3s professores, ao contr\u00e1rio da maioria dos alunos, nos lembramos de outro \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d de triste mem\u00f3ria: aquele que p\u00f4s fim a luta pelas elei\u00e7\u00f5es diretas para presidente em 1984). Na realidade, toda essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da estrutura antidemocr\u00e1tica da USP. Afinal, \u00e9 muito constrangedor participar de um processo de escolha antidemocr\u00e1tico que nem ao menos respeita a LDB!\n\nUma Faculdade que tem sua hist\u00f3ria marcada pelas lutas pela democracia brasileira n\u00e3o deve se acomodar a um processo de escolha de dire\u00e7\u00e3o que claramente n\u00e3o se encontra \u00e0 altura de nossas pr\u00f3prias tradi\u00e7\u00f5es. A sa\u00edda \u00e9 um movimento conjunto de professores, funcion\u00e1rios e alunos capaz de reformar a estrutura de poder da FFLCH.\n\nUma Faculdade reconhecida internacionalmente pela qualidade de sua produ\u00e7\u00e3o intelectual e admirada por seu passado democr\u00e1tico deve ser capaz de assumir a vanguarda da democratiza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria Universidade de S\u00e3o Paulo. A \u00fanica forma de acabar com todos os constrangimentos \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o direta parit\u00e1ria que tenha seu resultado confirmado pelo \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d regimental.\n\nAssinam:\nHenrique Carneiro - DH\nRuy Braga - DS\nRodrigo Ricupero - DH\nLuiz Gustavo Soares Diretor da APG e RD no CO\nSean Purdy - DH\nLeila Leite Hernandez - DH\nOsvaldo Coggiola - DH\nLigia Chiappini - Letras\nMaite Celada - DLM\nMario M. Gonz\u00e1lez - DLM\nNeide Maia Gonz\u00e1lez - DLM\nAdri\u00e1n Pablo Fanjul - DLM\nRosangela Sarteschi - DLCV\nFl\u00e1vio Aguiar - Letras\nMaria Zulma M. Kulikowski - DLM\nJorge Grespan - DH\nVera Telles - DS\nZilda Iokoi - DH\nAna Fani - DG\nFabio Betioli Contel \u2013 DG\nElisabetta Santoro \u2013 DLM\nVima Lia Martin \u2013 DLCV\nMarta Inez Medeiros Marques \u2013 DG\nHomero Freitas de Andrade \u2013 DLO\nManoel Fernandes \u2013 DG\nGl\u00f3ria Alves \u2013 DG\nF\u00e1tima Cabral Bruno \u2013 DLM\nRoberta Barni \u2013 DLM\nMarcos Silva \u2013 DH\nTania Mac\u00eado \u2013 DLCV\nAdriana Iozzi Klein - DLM\nNo\u00e9 Silva \u2013 DLO\nWagner Costa Ribeiro \u2013 DG\nVal\u00e9ria de Marcos - DG\nSylvia Basset \u2013 DH\nGustavo Venturi \u2013 DS\nAndr\u00e9 Martin \u2013 DG\nMarcia Arruda Franco - DLCV"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_276325769146535", "created_time": "2012-09-25T04:23:12+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_403860469679776", "created_time": "2012-09-25T04:12:29+0000"}, {"id": "169245436486734_330228583740551", "created_time": "2012-09-24T17:58:58+0000", "message": "Boletim especial do DCE: A FFLCH n\u00e3o se divide!"}, {"id": "169245436486734_378093822268560", "created_time": "2012-09-24T16:36:40+0000", "message": "Nota do DCE sobre o \u00f3bito ocorrido na Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias da USP de Ribeir\u00e3o Preto\n\nNo dia 19 de setembro de 2012, durante a realiza\u00e7\u00e3o da palestra \u201cRevis\u00e3o do Momento Documental e uma Breve Discuss\u00e3o sobre o PL11 de 2007\u201d, atividade da semana de estudos do CID, veio a \u00f3bito o palestrante Edgar Alves Costa.\nDurante a sua fala, o palestrante teve um mal s\u00fabito e caiu no ch\u00e3o. Alunos do CID, da Pedago, funcion\u00e1rios e docentes da FFCLRP procuraram lidar da melhor forma poss\u00edvel com o inesperado. Foi realizada massagem card\u00edaca e respira\u00e7\u00e3o boca-a-boca at\u00e9 a equipe do SAMU e emerg\u00eancia chegarem.\nO campus da USP de Ribeir\u00e3o Preto \u00e9 refer\u00eancia na \u00e1rea de sa\u00fade. Abriga faculdades de renome internacional, como a Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto e a Escola de Enfermagem de Ribeir\u00e3o Preto. Al\u00e9m disso, o campus conta com um dos maiores e melhores hospitais de toda rede do SUS, o qual n\u00e3o atende a comunidade uspiana por n\u00e3o realizar o atendimento prim\u00e1rio e nem apresentar um programa de atendimento emergencial \u00e0 USP e a regi\u00e3o entorno. O fato ocorrido alerta toda a comunidade uspiana, pois revela a nossa falta de preparo para emerg\u00eancias como estas.\nEste ocorrido nos mostra que \u00e9 preciso fortalecer o debate sobre a melhoria estrutural do campus, atrav\u00e9s do dialogo entre entidades e representantes estudantis, de professores e funcion\u00e1rios. \nO DCE lamenta profundamente o falecimento de Edgar Alves Costa e presta sentimentos \u00e0 todos os envolvidos, familiares e \u00e0 comunidade uspiana."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Leandro Pe\u00f1a-Salvatico's event.", "id": "169245436486734_118412944976120", "created_time": "2012-09-24T15:24:53+0000", "message": "Pela 1\u00aa vez em seus +70anos de hist\u00f3ria, o Conselho Universit\u00e1rio da USP vai discutir uma PROPOSTA PARA IMPLEMENTAR COTAS RACIAIS! E n\u00f3s estaremos l\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_429850040385493", "created_time": "2012-09-24T14:41:10+0000", "message": "Amanh\u00e3 tem ato em frente \u00e0 reitoria, onde acontecer\u00e1 a reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio, que tem como uma das pautas a implementa\u00e7\u00e3o das cotas raciais e sociais na USP. Compare\u00e7a para fazer a USP FICAR PRETA!"}, {"id": "169245436486734_468114416562055", "created_time": "2012-09-24T14:20:29+0000", "message": "Nesta manh\u00e3 aconteceu a nova reuni\u00e3o do col\u00e9gio eleitoral da FFLCH que elegeu o novo diretor da unidade. O DCE-Livre da USP, em conjunto com os centros acad\u00eamicos e diversos ativistas, esteve presente para demonstrar nossa indigna\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao processo totalmente antidemocr\u00e1tico na escolha dos cargos de decis\u00e3o da universidade. Ao contr\u00e1rio da quinta-feira passada, quando foi negado o pedido de que o DCE entrasse no audit\u00f3rio para ler uma carta sobre o processo eleitoral, dessa vez nos foi concedido o uso da palavra e um de nossos diretores pode entrar para ler a carta que divulgamos abaixo."}, {"id": "169245436486734_377898325621443", "created_time": "2012-09-24T04:14:15+0000", "message": "Avan\u00e7ar no caminho da democratiza\u00e7\u00e3o\n\nO atual processo eleitoral para escolha do diretor da FFLCH com base em um acordo de 2001 que contemplava uma consulta direta aos tr\u00eas segmentos da faculdade, que os candidatos deveriam se inscrever nessa consulta, apresentando programas por escrito e participando de debates p\u00fablicos foi um passo a frente, combatendo processos muitas vezes dominados por manobras nos bastidores e acordos variados (Como ainda hoje \u00e9 o processo de escolha do Reitor).\nNo entanto, hoje, mais de uma d\u00e9cada depois, o passo a frente tornou-se insuficiente. O epis\u00f3dio da \u00faltima quinta-feira \u00e9 um sintoma dessa insufici\u00eancia.\nAfinal, n\u00e3o h\u00e1 uma diferen\u00e7a marcante entre as elei\u00e7\u00f5es para a dire\u00e7\u00e3o da FFLCH e para a reitoria.\nDevemos lembrar que tamb\u00e9m a exist\u00eancia de um \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d \u00e9 um fato bastante constrangedor (n\u00f3s professores, ao contr\u00e1rio da maioria dos alunos, nos lembramos de outro \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d de triste mem\u00f3ria: aquele que p\u00f4s fim a luta pelas elei\u00e7\u00f5es diretas para presidente em 1984). Na realidade, toda essa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 fruto da estrutura antidemocr\u00e1tica da USP. Afinal, \u00e9 muito constrangedor participar de um processo de escolha antidemocr\u00e1tico que nem ao menos respeita a LDB!\nUma Faculdade que tem sua hist\u00f3ria marcada pelas lutas pela democracia brasileira n\u00e3o deve se acomodar a um processo de escolha de dire\u00e7\u00e3o que claramente n\u00e3o se encontra \u00e0 altura de nossas pr\u00f3prias tradi\u00e7\u00f5es. A sa\u00edda \u00e9 um movimento conjunto de professores, funcion\u00e1rios e alunos capaz de reformar a estrutura de poder da FFLCH.\nUma Faculdade reconhecida internacionalmente pela qualidade de sua produ\u00e7\u00e3o intelectual e admirada por seu passado democr\u00e1tico deve ser capaz de assumir a vanguarda da democratiza\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria Universidade de S\u00e3o Paulo. A \u00fanica forma de acabar com todos os constrangimentos \u00e9 uma elei\u00e7\u00e3o direta parit\u00e1ria que tenha seu resultado confirmado pelo \u201ccol\u00e9gio eleitoral\u201d regimental.\nAssinam:\nHenrique Carneiro DH\nRuy Braga DS\nRodrigo Ricupero DH\nLuiz Gustavo Soares Diretor da APG e RD no CO"}]}