{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDAh8ao1qfBVeoMilb9pgnQOl1Jw3V7cJbMjLqtxpNKiyUDzdJb23DSbTeZBeQqp3Pf4MScLQwBTat4btpsvZBhPdxsX7IpiyP6Mlpcxvt98kPQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1432738321", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCYuDSHR63ZABmTEZBJgfEjBgvU3MyJvYjamkR5t3N2KOlZCMwD60L8BAnkieB4RzVnmdvLXoXxDggWivFzwcSiUuTkjE7mJTZCKV3HxEJ2PUCffgZDZD&since=1433879991&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_861448313933106", "created_time": "2015-06-09T19:59:51+0000", "message": "ASSEMBL\u00c9IA GERAL DOS ESTUDANTES DA USP AMANH\u00c3 NA FFLCH!"}, {"id": "169245436486734_861443947266876", "created_time": "2015-06-09T19:42:56+0000", "message": "REITOR ZAGO RECORRE \u00c0 REGIMENTO FORMULADO DURANTE A DITADURA PARA CRIMINALIZAR ESTUDANTES QUE PEDIAM DEMOCRACIA NA UNIVERSIDADE.\n\nMais sobre o caso: http://www.dceusp.org.br/2015/06/reitoria-criminaliza-representantes-discentes-zago-quer-repetir-a-persegcao-politica-da-era-rodas/"}, {"id": "169245436486734_861062437305027", "created_time": "2015-06-09T02:03:32+0000", "message": "REITOR QUER CRIMINALIZAR OS REPRESENTANTES DOS ESTUDANTES COM BASE EM DECRETO DA DITADURA\n\nNa semana passada tr\u00eas representantes discentes (RD) e diretores do DCE, Danilo Santos (EEFE), Marcela Carbone (ECA) e Vanessa Couto (FSP) receberam um documento da reitoria que continha um processo administrativo contra estes. No documento, alega-se que a(o)s RDs haviam, na sess\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio (CO) do dia 07.04, interrompido professores e o reitor em voz alta, gritando por mais democracia e contra o autoritarismo, impedindo que a sess\u00e3o prosseguisse e, obrigando Zago a encerrar a sess\u00e3o.\n\nPara n\u00f3s, do DCE da USP esse processo \u00e9 inaceit\u00e1vel, faremos a luta necess\u00e1ria para o processo n\u00e3o ir adiante e n\u00e3o criminalizar os nossos representantes discentes eleitos pelos estudantes. Vamos denunciar esse caso absurdo e queremos fazer um chamado para todos os centros acad\u00eamicos, DCEs, sindicatos, coletivos, entidades a nos apoiarem nessa luta contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cefisma IFUSP's event.", "id": "169245436486734_861038977307373", "created_time": "2015-06-09T00:36:43+0000", "message": "DEBATE NA F\u00cdSICA\n\nVia Cefisma IFUSP\n\nN\u00e3o \u00e9 novidade que realidade universit\u00e1ria est\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil. Uma vez que a falta de perman\u00eancia estudantil e precariza\u00e7\u00e3o do trabalho afeta todos estudantes, estes assuntos n\u00e3o podem passar em branco pela f\u00edsica. \n\nTudo isso se soma \u00e0 completa disparidade, social e racial, entre a universidade e o restante da sociedade e consequente e necess\u00e1ria luta por cotas na USP.\n\n\u00c9 por isso que o CEFISMA convida todas para nossa atividade, com o intuito de discutir as movimenta\u00e7\u00f5es estudantis e sindicais que est\u00e3o acontecendo em nossa universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1413401448986090", "created_time": "2015-06-06T04:05:55+0000"}, {"id": "169245436486734_858253180919286", "created_time": "2015-06-04T01:01:15+0000", "message": "Logo mais v\u00e3o sair os \u00f4nibus da USP para o 54\u2022 Congresso da UNE! Concentra\u00e7\u00e3o agora na frente da sede do DCE."}, {"id": "169245436486734_857514150993189", "created_time": "2015-06-02T19:00:02+0000", "message": "MAIS UMA VIT\u00d3RIA DO MOVIMENTO\n\nDesde o dia 22/05 os estudantes da EACH est\u00e3o lutando pelo seu direito de acumular aux\u00edlio transporte e moradia. Direito que a EACH tem pois n\u00e3o possui moradia na unidade. Ontem um ato que foi do bandej\u00e3o central, passou pelo SAS e terminou na reitoria, protocolou uma carta a reitoria e SAS com suas reivindica\u00e7\u00f5es. Os estudantes terminaram o dia acampando na frente da dire\u00e7\u00e3o, e hoje recebemos a confirma\u00e7\u00e3o de que os aux\u00edlios foram liberados. Isso prova a for\u00e7a do movimento estudantil para barrar os ajustes e os cortes. N\u00e3o aceitaremos retirada de direitos e continuaremos enfrentando reitoria e governos que estejam contra os interesses dos estudantes."}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_857100831034521", "created_time": "2015-06-02T03:12:39+0000", "message": "ACAMPA\u00c7O NA EACH\n\nEstudantes da USP Leste neste momento inciam um acampa\u00e7o dentro do pr\u00e9dio da dire\u00e7\u00e3o como forma de protesto ao corte do ac\u00famulo de aux\u00edlio moradia e transporte. Os estudantes protocolaram documento hoje com a SAS e com o gabinete da reitoria com as reivindica\u00e7\u00f5es. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 emergencial, precisamos de uma resposta urgente!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos \u2014 with Ewelyn Felice and 2 others.", "id": "169245436486734_857005654377372", "created_time": "2015-06-02T00:56:51+0000", "message": "Hoje xs estudantes da EACH se mobilizaram e protagonizaram um ato no Butant\u00e3. Um primeiro passo na luta contra os cortes de bolsas e em defesa da perman\u00eancia estudantil. O ato saiu do Bandej\u00e3o Central e caminhou pelo Crusp se dirigindo posteriormente para o SAS onde protocolaram uma carta assinada pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes. Ap\u00f3s isso xs estudantes se dirigiram para a Reitoria, onde a mesma carta, com as reivindica\u00e7\u00f5es da EACH, foi novamente protocolada.  Ato important\u00edssimo na luta contra os cortes de aux\u00edlios na EACH."}, {"id": "169245436486734_856327261111878", "created_time": "2015-05-31T21:42:51+0000", "message": "|NOTA DE REP\u00daDIO \u00c0 REPRESS\u00c3O OCORRIDA NO 29M NA USP|\n\nLUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\n\nEssa \u00faltima sexta-feira, 29 de maio, foi um dia nacional de paralisa\u00e7\u00f5es contra os ajustes fiscais do governo federal, as medidas provis\u00f3rias 664 e 665 (que dizem respeito \u00e0 pens\u00e3o por morte e ao seguro desemprego) e o PL das terceiriza\u00e7\u00f5es. O dia foi marcado por paralisa\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es em todos os estados do nosso pa\u00eds. Foram milhares lutando contra essas medidas que s\u00e3o enormes ataques a n\u00f3s, trabalhadores e jovens estudantes.\n\n\u00c0s 6h da manh\u00e3 realizamos o tranca\u00e7o do Port\u00e3o 1 da USP e marchamos, junto com trabalhadores do SINTUSP, at\u00e9 a rodovia Raposo Tavares para mostrar que n\u00e3o vamos deixar que retirem nossos direitos. Ao chegar l\u00e1, foi feita uma barricada para fechar a avenida e seguir com nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. Foi ent\u00e3o que, como de costume, as tropas da Pol\u00edcia Militar do governador Geraldo Alckmin (PSDB) come\u00e7aram a agredir e reprimir fortemente os trabalhadores e alunos que l\u00e1 estavam, disparando balas de borracha e lan\u00e7ando bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eanio. Houve diversos casos de agress\u00f5es e uma pris\u00e3o.\n\nSabemos que atua\u00e7\u00f5es como essas s\u00e3o extremamente comuns por parte da pol\u00edcia militar e que na maioria das vezes a grande m\u00eddia n\u00e3o divulga a viol\u00eancia policial e as mobiliza\u00e7\u00f5es de trabalhadores (temos como forte exemplo a greve dos professores de nosso estado, que dura mais de 60 dias e segue sendo extremamente invisibilizada pela m\u00eddia) ou que distorcem os fatos com o objetivo de fazer uma parcela da popula\u00e7\u00e3o se posicionar contra as mobiliza\u00e7\u00f5es.\n\nObservamos a todo tempo que quem luta ser\u00e1 criminalizado. Fazem isso com o objetivo de nos desencorajar, botar medo e nos tirar das ruas. Ou seja, seguir na luta por si s\u00f3 j\u00e1 \u00e9 um grande desafio e enfrentamento e \u00e9 preciso ressaltar que quando fazemos parte de setores oprimidos (negros e negras, mulheres e LGBTs) a situa\u00e7\u00e3o fica ainda muito mais dif\u00edcil.\n\nA trucul\u00eancia e o car\u00e1ter racista da pol\u00edcia militar na manifesta\u00e7\u00e3o ficou bastante evidente quando, ap\u00f3s terem disparado uma bala de borracha nas costas de um estudante negro, passaram a amea\u00e7a-lo fisicamente e dizer que deveriam queimar seu cabelo. N\u00e3o \u00e9 nada diferente da atua\u00e7\u00e3o que vemos cotidianamente nas periferias. \u00c9 fato que a pol\u00edcia militar brasileira \u00e9 a pol\u00edcia que mais mata no mundo e que \u00e9 respons\u00e1vel pelo genoc\u00eddio do povo negro. Al\u00e9m disso, com sua tremenda viol\u00eancia, policiais militares detiveram um jovem estudante de Ci\u00eancias Sociais da nossa universidade e, quando companheiras foram tentar ajud\u00e1-lo a mostrar seus documentos e a guardar seus pertences, diversos PMs partiram para cima e jogaram montes de spray de pimenta nos rostos de uma trabalhadora do SINTUSP e de uma estudante de Letras. Logo ap\u00f3s isso, um dos policiais esmurrou a estudante, fazendo com que ela ca\u00edsse no ch\u00e3o e batesse a cabe\u00e7a. \u00c9 bastante categ\u00f3rico: nossas companheiras sofreram graves casos de machismo.\n\nDiante de tudo isso, n\u00f3s, da atual gest\u00e3o Manifesta! do DCE Livre da USP \"Alexandre Vannucchi Leme\", repudiamos veementemente a repress\u00e3o ocorrida no 29M e a tentativa de criminalizar e silenciar aqueles que lutam. Repudiamos, tamb\u00e9m, o car\u00e1ter autorit\u00e1rio e opressor da Pol\u00edcia Militar e seguimos incentivando o debate sobre a necessidade da desmilitariza\u00e7\u00e3o da PM como um primeiro passo para a transforma\u00e7\u00e3o radical dessa pol\u00edcia racista e t\u00e3o antag\u00f4nica aos pobres e trabalhadores.\n\n#LutarN\u00e3o\u00c9Crime\n#NenhumDireitoAMenos\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3odaPMJ\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_855733641171240", "created_time": "2015-05-31T01:12:44+0000", "message": "CARTA ABERTA DOS FUNCION\u00c1RIOS DA USP DE S\u00c3O CARLOS \u00c0 COMUNIDADE ACERCA DA SITUA\u00c7\u00c3O DO RESTAURANTE UNIVERSIT\u00c1RIO\n\nNesta semana, recebemos dos funcion\u00e1rios da USP de S\u00e3o Carlos a seguinte carta. \n\nA situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o s\u00f3 de S\u00e3o Carlos, mas de toda USP, est\u00e1 prec\u00e1ria!\nPor isso, na pr\u00f3xima semana, pela mesma pauta, estudantes do campus se manifestar\u00e3o!\n\n\"Nos primeiros meses, eles se aproximaram e cortaram a rampa dos alimentos vegetarianos do nosso Bandej\u00e3o: n\u00e3o dizemos nada.\n\n Nos pr\u00f3ximos, j\u00e1 n\u00e3o se escondem. Retiram funcion\u00e1rios e nos tiram as op\u00e7\u00f5es de saladas, guarni\u00e7\u00f5es, sobremesas, logo depois acabam com os s\u00e1bados e n\u00e3o dizemos nada.\n\n At\u00e9 que um dia, o mais fr\u00e1gil deles, terceirizam todo o servi\u00e7o, e, em momentos de cortes, nos tiram as jantas ou at\u00e9 o servi\u00e7o todo. Ainda, conhecendo o nosso medo, como o dos terceirizados, cortam-nos, tamb\u00e9m, a voz da garganta.\n\n E j\u00e1 n\u00e3o podemos dizer nada.\n\n (adaptado de Bertolt Brecht)\"\n\nConfirme presen\u00e7a, compartilhe e participe do evento!\nVamos a luta pelos trabalhadores e por nossos direitos!\n\nhttps://www.facebook.com/events/815446548563269/"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_815446548563269", "created_time": "2015-05-30T23:25:52+0000"}, {"id": "169245436486734_855532994524638", "created_time": "2015-05-30T18:40:43+0000", "message": "ATIVIDADE SOBRE PERMAN\u00caNCIA NA EACH\n\n\u00c9 preciso muita mobiliza\u00e7\u00e3o para barrar o corte de auxilio que est\u00e1 sendo colocado pela reitoria ao estudantes. Por mais perman\u00eancia estudantil! #29M"}, {"id": "169245436486734_855403357870935", "created_time": "2015-05-30T12:52:06+0000", "message": "Est\u00e3o encerradas as inscri\u00e7\u00f5es para a caravana do conune! Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_855287191215885", "created_time": "2015-05-30T03:37:54+0000", "message": "ATA DA SEGUNDA REUNI\u00c3O DO DCE NO CAMPUS DE S\u00c3O CARLOS"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1437164666603286", "created_time": "2015-05-29T21:58:09+0000"}, {"id": "169245436486734_855113071233297", "created_time": "2015-05-29T21:30:01+0000", "message": "INFORME DOS REPRESENTANTES DISCENTES NO CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA USP\n Pol\u00edtica de inclus\u00e3o no vestibular 2016\n\nNo dia 21/05, a Ocupa\u00e7\u00e3o Preta foi recebida na reuni\u00e3o do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da USP (CoG) para apresentar um panorama sobre a quest\u00e3o racial no Brasil e a experi\u00eancia de cotas raciais em outras universidades, bem como expor sua proposta de cotas raciais na USP. Em defesa da luta por cotas na USP e do projeto de lei da Frente Pr\u00f3-Cotas Raciais do Estado de S\u00e3o Paulo, a apresenta\u00e7\u00e3o foi poss\u00edvel ap\u00f3s a entrega de abaixo-assinado com mais de 1500 assinaturas de estudantes reivindicando a inclus\u00e3o do assunto na pauta.\n\nAp\u00f3s a contribui\u00e7\u00e3o de excelente qualidade, no conte\u00fado e na forma, da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta, os representantes das Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o da Faculdade de Direito e do Instituto de Psicologia manifestaram que suas unidades j\u00e1 aprovaram a pauta de cotas raciais. A defini\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de inclus\u00e3o para o vestibular 2016 deve acontecer na reuni\u00e3o do CoG de Junho e ser\u00e1 posteriormente apreciada no Conselho Universit\u00e1rio, ainda em Junho. N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es quanto \u00e0 \u00edntegra da proposta da Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o para mudan\u00e7as na pol\u00edtica de inclus\u00e3o da Fuvest, atualmente baseada no sistema de bonifica\u00e7\u00e3o. Com o intuito de elevar o baixo percentual de 35,1% de estudantes egressos de escolas p\u00fablicas na USP, o que a Pr\u00f3-Reitoria abertamente defende \u00e9 a ado\u00e7\u00e3o de uma forma alternativa de ingresso na Universidade: a destina\u00e7\u00e3o de 15% (em m\u00e9dia) das vagas dos cursos de gradua\u00e7\u00e3o para ingressantes da rede p\u00fablica de ensino via Enem/SiSU.\n\n28 das 42 unidades da USP aprovaram em suas inst\u00e2ncias colegiadas o uso do Enem em paralelo \u00e0 Fuvest. Na \u00faltima sexta-feira (22/05), a Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o enviou \u00e0s unidades alguns documentos relativos a esse tema, incluindo uma tabela com proposta de distribui\u00e7\u00e3o de vagas para a Fuvest e para o Enem/SiSU, variando para cada unidade. A sugest\u00e3o, como dito acima, \u00e9 que as vagas destinadas ao Enem/SiSU sejam exclusivas para candidatos oriundos do Ensino M\u00e9dio p\u00fablico, mas sem crit\u00e9rio racial ou de renda. Foi enviado tamb\u00e9m um of\u00edcio que pede que as unidades analisem a distribui\u00e7\u00e3o de vagas proposta at\u00e9 o dia 12/06 e recomenda que outras propostas, tais como a ado\u00e7\u00e3o de cotas sociais e raciais, sejam discutidas ap\u00f3s a defini\u00e7\u00e3o de vestibular 2016, ou seja, aplic\u00e1veis somente no vestibular 2017. Os documentos fornecidos pela Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis no link: https://www.dropbox.com/sh/zvf5o9akk6kl8c9/AACBRmNiawqgHIl_Ry5mPUvja?dl=0\n\nDiante da valiosa exposi\u00e7\u00e3o da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta sobre a necessidade de uma pol\u00edtica realmente eficaz para democratizar o acesso \u00e0 Universidade, a Representa\u00e7\u00e3o Discente n\u00e3o concorda que se protele ainda mais, na esfera do Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da USP, a defini\u00e7\u00e3o sobre cotas raciais e sociais em nossa Universidade. Fora desse \u00f3rg\u00e3o colegiado, o debate e a avalia\u00e7\u00e3o dessas pol\u00edticas j\u00e1 est\u00e3o muito avan\u00e7ados, sendo que em 2012 o Supremo Tribunal Federal decidiu por unanimidade pela constitucionalidade das cotas raciais. J\u00e1 h\u00e1 ac\u00famulo suficiente nesse tema e \u00e9 patente o imperativo de que se substitua a atual pol\u00edtica de b\u00f4nus, que n\u00e3o vem dando os resultados esperados e desej\u00e1veis.\n\n Nesse momento, \u00e9 importante que cada unidade da USP (em suas Congrega\u00e7\u00f5es ou Comiss\u00f5es de Gradua\u00e7\u00e3o) formalize e expresse um posicionamento sobre a ado\u00e7\u00e3o de cotas raciais e sociais, conformando um conjunto concreto de opini\u00f5es que fortale\u00e7a a aprova\u00e7\u00e3o desta pauta nos \u00f3rg\u00e3os centrais da Universidade, que ocorrer\u00e1 j\u00e1 no m\u00eas de junho. Para tanto, \u00e9 fundamental a mobiliza\u00e7\u00e3o e press\u00e3o dos estudantes nessas inst\u00e2ncias. A Pr\u00f3-Reitoria de Gradua\u00e7\u00e3o e o CoG precisam dar uma resposta clara j\u00e1 nesse semestre a estas reivindica\u00e7\u00f5es, atendendo \u00e0 demanda premente dos movimentos internos e externos \u00e0 Universidade.\n\nA pr\u00f3xima reuni\u00e3o do CoG, que deve votar a pol\u00edtica de inclus\u00e3o para o pr\u00f3ximo vestibular, ser\u00e1 no dia 18/06 e a proposta aprovada ser\u00e1 encaminhada \u00e0 reuni\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio do dia 23/06."}, {"id": "169245436486734_855111911233413", "created_time": "2015-05-29T17:06:06+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nEstudante detido pela pol\u00edcia militar durante manifesta\u00e7\u00e3o no Butant\u00e3 acaba de ser liberado!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_855091157902155", "created_time": "2015-05-29T15:40:54+0000", "message": "[S\u00c3O CARLOS]\n\nEm prepara\u00e7\u00e3o para #29M, o CAASO e o DCE promoveram um debate no campus de S\u00e3o Carlos, no dia 28, com a presen\u00e7a do SINTUSP, da APG e do Vice Prefeito do campus, de tema: \"Terceirizar \u00e9 solu\u00e7\u00e3o?\".\n\nNo debate, contamos com a presen\u00e7a de mais de 40 estudantes que deram seu recado: n\u00e3o vamos aceitar o retrocesso! \n\nHoje, em S\u00e3o Carlos, diversos movimentos sociais, sindicados, coletivos e entidades se unificar\u00e3o no ato 29M!!! Na USP de S\u00e3o Carlos, a concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 as 16h no Palquinho do CAASO. As 17h, n\u00f3s seguiremos para a Pra\u00e7a do Mercad\u00e3o pra unir a luta!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento e venha participar!\nhttps://www.facebook.com/events/763438517105973/"}, {"id": "169245436486734_855081604569777", "created_time": "2015-05-29T14:59:44+0000", "message": "V\u00cdDEO DA VIOL\u00caNCIA POLICIAL EM MANIFESTA\u00c7\u00c3O NO BUTANT\u00c3 \n\nhttp://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2015/05/manifestantes-foram-agredidos-e-feridos-pela-pm-diz-sindicato-da-usp.html"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_855059901238614", "created_time": "2015-05-29T13:44:04+0000", "message": "POLICIA MILITAR REPRIME MANIFESTA\u00c7\u00c3O PAC\u00cdFICA DE ESTUDANTES E FUNCION\u00c1RIOS DA USP\n\nO dia de paralisa\u00e7\u00e3o nacional foi marcado na USP, nesta manh\u00e3, pela trucul\u00eancia e repress\u00e3o policial! \n\nUm ato pac\u00edfico com a forte presen\u00e7a de estudantes e funcion\u00e1rios foi feito em frente ao port\u00e3o 1 da USP \u00e0s 6h. Andamos at\u00e9 a rodovia Raposo Tavares, onde fomos atacados com muitas bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e balas de borracha! O ato se dispersou e, ainda assim, estudantes e trabalhadores foram cercados pela pol\u00edcia militar, que os reprimiu com tapas, pisoteamentos, g\u00e1s de pimenta na cara e nos olhos e os espancou com cassetetes! Um estudante foi detido, 7 feridos e 3 mulheres brutalmente agredidas pela PM. H\u00e1 informes, ainda, de estudantes hospitalizados com ferimentos graves! \n\nAs pessoas que andavam pela rua e de dentro dos carros foram tamb\u00e9m atingidas pelos gases e ficaram apavoradas com tamanha trucul\u00eancia, prestando solidariedade aos manifestantes! \n\nChamado por diversas centrais sindicais e movimentos sociais, hoje, 29/05, \u00e9 o dia nacional de paralisa\u00e7\u00e3o contra o PL da terceiriza\u00e7\u00e3o, as MPs 664 e 665 e a pol\u00edtica de ajuste fiscal! Um dia de luta pelos direitos da juventude e dos trabalhadores com ades\u00e3o de muitas categorias por todo o pa\u00eds! \n\n#NenhumDireitoAMenos\n#29M\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3oDaPol\u00edciaMilitar"}, {"id": "169245436486734_854744077936863", "created_time": "2015-05-28T23:06:43+0000", "message": "Estudantes da psicologia v\u00e3o aderir \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o! Amanh\u00e3 \u00e9 dia de paralisa\u00e7\u00e3o na USP e no Brasil, contra os cortes e ajustes que afetam a juventude e povo brasileiro."}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAMat's event.", "id": "169245436486734_854423341302270", "created_time": "2015-05-28T18:16:29+0000", "message": "PARALISA\u00c7\u00c3O NO IME\n\nAmanh\u00e3, 29 de maio, o CAMat realizar\u00e1 durante o dia uma sequ\u00eancia de atividades para discutir os motivos da paralisa\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP shared FEA Sem Catracas's post.", "id": "169245436486734_854420157969255", "created_time": "2015-05-28T18:01:05+0000", "message": "Assembleia dos estudantes da FEA hoje! Sobre a instala\u00e7\u00e3o de catracas no pr\u00e9dio."}, {"story": "Dce Livre da USP shared II Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP's event.", "id": "169245436486734_853738624704075", "created_time": "2015-05-27T14:52:01+0000", "message": "O I Semin\u00e1rio de Negros e Negras da USP est\u00e1 chegando!\nParticipem!\nhttps://www.facebook.com/events/354547921417109/"}]}