{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCZA643F2TIBWCoG91vRCLd84bJORlgriacwjajAGwpW5F7Cm2V9FRYFKNRDTkIZB5vjPWzrzDCbXZBdmm4LrJSG0iu9h2zKZB6jYjS5Q3nL5OZBFgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1408580723", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBxMohzXp0nqk8oZCsbf0buF5EyOiIN4ZCZAl3vOZBMFJ3KTgvHe5yjBpXmHvZAGXBYVHmjcbOdG3IliZBx0loH9JzNf6kqkP0ejJpBDrZBhTZAbpZAZA5AZDZD&since=1409071841&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_707952239282715", "created_time": "2014-08-26T16:50:41+0000", "message": "O HU \u00c9 NOSSO!\n\nAto em frente ao Conselho Universit\u00e1rio (CO), no IPT, que ir\u00e1 decidir sobre a desvincula\u00e7\u00e3o do HU da USP! Os RD's est\u00e3o presente e defendendo contra a desvincula\u00e7\u00e3o junto com os dos funcion\u00e1rios. O Ato \"O HU \u00e9 nosso\" pressiona o CO a votar contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU, muitos diretores de unidades e professores se posicionaram contra a desvincula\u00e7\u00e3o! \n\n#OHU\u00e9Nosso"}, {"id": "169245436486734_707487239329215", "created_time": "2014-08-25T22:00:02+0000", "message": "SABATINA DO DCE-LIVRE DA USP COM PRESIDENCI\u00c1VEIS \n\nconfira a agenda e convidaxs no site!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2014/08/dce-realizara-sabatinas-com-presidenciaveis-em-setembro/"}, {"id": "169245436486734_707506602660612", "created_time": "2014-08-25T20:35:54+0000", "message": "DEU NO UOL!\n\nA HU \u00e9 nosso e ningu\u00e9m tira!!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Hudausp's photo.", "id": "169245436486734_707430732668199", "created_time": "2014-08-25T16:52:56+0000", "message": "O HU USP \u00c9 NOSSO!\n#HUdaUSP #OHU\u00e9Nosso"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_707392026005403", "created_time": "2014-08-25T14:54:14+0000", "message": "ATO EM DEFESA DO HU-USP\n\nN\u00e3o a desvincula\u00e7\u00e3o do HU da USP! #OHU\u00e9Nosso #HUdaUSP"}, {"id": "169245436486734_707331806011425", "created_time": "2014-08-25T12:08:32+0000", "message": "Pros interessados nos eventos da paralisa\u00e7\u00e3o da medicina, o local ser\u00e1 o Centro de Conven\u00e7\u00f5es Rebou\u00e7as, Rua Dr. Eneas, 23, Grande Audit\u00f3rio."}, {"id": "169245436486734_706864439391495", "created_time": "2014-08-24T12:59:17+0000", "message": "URGENTE!\n\nO acampamento da greve foi reintegrado pela PM hoje cedo, por volta das 7h30. Em breve, traremos mais informa\u00e7\u00f5es."}, {"id": "169245436486734_705956472815625", "created_time": "2014-08-22T23:00:00+0000", "message": "ESTUDANTES DA ESALQ ACAMPAM EM FRENTE AO PR\u00c9DIO CENTRAL COM FUNCION\u00c1RIOS EM GREVE (CALQ ESALQ)\n\nOntem estudantes da ESALQ se mobilizaram para acampar junto aos funcion\u00e1rios. Acampados desde segunda-feira, isso tamb\u00e9m foi um est\u00edmulo para que os mesmos permanecessem tamb\u00e9m no fim de semana acampados, ao inv\u00e9s de desmontarem o acampamento e retornarem s\u00f3 na segunda-feira.\n\nEstudantes da ESALQ em luta por uma educa\u00e7\u00e3o publica, gratuita e de qualidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP likes CALQ ESALQ.", "id": "169245436486734_705935896151016", "created_time": "2014-08-22T22:03:19+0000"}, {"id": "169245436486734_705910372820235", "created_time": "2014-08-22T22:00:00+0000", "message": "ALUNOS DA ESCOLA DE ENFERMAGEM DE RIBEIR\u00c3O PRETO DA USP APOIAM A GREVE POR UNANIMIDADE E S\u00c3O CONTRA AS A\u00c7\u00d5ES DO ZAGO\n\n\"\u00c0 comunidade Uspiana:\n\nVenho por meio deste informar que foi realizada hoje uma assembleia deliberativa com a comunidade discente Escola de Enfermagem de Ribeir\u00e3o Preto onde foi discutido informes sobre a atual situa\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo e sobre o movimento grevista. \nCientes dos acontecimentos que envolvem nossa Universidade, foi votado por unanimidade o apoio ao movimento contra as a\u00e7\u00f5es do Reitor Marco Ant\u00f4nio Zago.\nA EERP espera que as outras unidades que comp\u00f5e a USP se conscientizem atrav\u00e9s de discuss\u00f5es sobre a situa\u00e7\u00e3o que envolve funcion\u00e1rios, docentes e ALUNOS.\n\nEERP-USP.\""}, {"id": "169245436486734_705906919487247", "created_time": "2014-08-22T21:00:01+0000", "message": "CONSELHO DE GRADUA\u00c7\u00c3O DA USP EXIGE NEGOCIA\u00c7\u00c3O IMEDIATA E \u00c9 CONTRA A DESVINCULA\u00c7\u00c3O DO HU E HRAC\n\nSegue a nota escrita pelo CoG:\n\n\"O Conselho de Gradua\u00e7\u00e3o da Universidade de S\u00e3o Paulo, reunido em sua 264a Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria, em 21 de agosto de 2014, vem mui respeitosamente perante esse egr\u00e9gio Conselho Universit\u00e1rio manifestar preocupa\u00e7\u00e3o com a grave situa\u00e7\u00e3o que a Universidade de S\u00e3o Paulo vem vivenciando, que est\u00e1 prejudicando sobremaneira a qualidade do ensino, e solicita:\n\n1. Imediata reabertura da mesa de negocia\u00e7\u00f5es do CRUESP com o F\u00f3rum das Seis, antecipando a agenda de discuss\u00e3o da pauta unificada;\n\n2. Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital Universit\u00e1rio e do Hospital de Reabilita\u00e7\u00e3o de Anomalias Craniofaciais da Universidade de S\u00e3o Paulo como unidades universit\u00e1rias, de forma a garantir a qualidade da forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos em sa\u00fade.\n\nFace \u00e0 gravidade da situa\u00e7\u00e3o atual da Universidade de S\u00e3o Paulo, requer o posicionamento desse Conselho Universit\u00e1rio em rela\u00e7\u00e3o aos aspectos apontados, dirigido \u00e0 comunidade e \u00e0 sociedade em geral.\n\nS\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2014.\""}, {"id": "169245436486734_705860189491920", "created_time": "2014-08-22T17:29:49+0000", "message": "Se depender da USP, n\u00e3o vai se eleger nem pra s\u00edndico\n(A mat\u00e9ria \u00e9 de 2010, mas ele est\u00e1 disputando o mesmo cargo)"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_705811962830076", "created_time": "2014-08-22T15:20:44+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_705555166189089", "created_time": "2014-08-22T00:01:50+0000", "message": "Para entender melhor os motivos da crise or\u00e7ament\u00e1ria da USP!"}, {"id": "169245436486734_705521619525777", "created_time": "2014-08-21T22:00:58+0000", "message": "AULA ABERTA AMANH\u00c3 NA FoFiTO\n\nO bloco did\u00e1tico da FoFiTO receber\u00e1 amanh\u00e3 \u00e0s 9h uma aula aberta ministrada pela docente Izabel Garcez Ghirard com o tema \"Educa\u00e7\u00e3o: bem comum ou mercadoria?\"\nParticipe tamb\u00e9m!"}, {"id": "169245436486734_705473366197269", "created_time": "2014-08-21T20:00:00+0000", "message": "O texto do DCE \"A crise da USP como disputa de um projeto de universidade\" foi publicado na Carta Maior.\n\nApesar do que pensa o governo do estado, a solu\u00e7\u00e3o da crise da USP n\u00e3o passa pelo arrocho, pelo sucateamento e a privatiza\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_705400546204551", "created_time": "2014-08-21T17:00:00+0000", "message": "INSTITUTO DE PSICOLOGIA TAMB\u00c9M \u00c9 CONTRA O PROJETO DE DESMONTE DA USP\n\nCARTA ABERTA DO INSTITUTO DE PSICOLOGIA \nPlen\u00e1ria dos 3 setores do Instituto de Psicologia,\n21 de agosto de 2014\n\nN\u00f3s, estudantes, docentes e funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos do Instituto de Psicologia, em reuni\u00e3o convocada pela dire\u00e7\u00e3o do IPUSP (realizada no dia 19/08/14) e na Assembleia das tr\u00eas categorias (no dia 21/08/14) nos posicionamos contra as propostas de desvincula\u00e7\u00e3o dos hospitais universit\u00e1rios da USP e da implanta\u00e7\u00e3o do Plano de Incentivo \u00e0 Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria (PIDV), apresentadas pela reitoria aos dirigentes de unidades da universidade na reuni\u00e3o do dia 15/08/14.\nA greve em curso na Universidade desde o dia 27/05/14 questiona o discurso de crise financeira apresentado pela atual Reitoria. Essa suposta crise tamb\u00e9m \u00e9 utilizada pela atual gest\u00e3o como justificativa para cortes no financiamento da universidade (os sal\u00e1rios, as bolsas, o investimento nas pesquisas, entre outros), atrav\u00e9s de medidas autorit\u00e1rias, n\u00e3o respeitando sequer seus pr\u00f3prios organismos de decis\u00e3o, que dir\u00e1 o di\u00e1logo com as propostas da maioria da comunidade universit\u00e1ria.\nO projeto de Universidade que o Governo do Estado de S\u00e3o Paulo - representado pela atual reitoria - se prop\u00f5e a consolidar d\u00e1 continuidade ao desmonte progressivo que vem ocorrendo nos servi\u00e7os p\u00fablicos a partir do sucateamento de recursos infraestruturais pelo corte de investimento financeiro e da desqualifica\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos cujo pontap\u00e9 inicial \u00e9 o arrocho salarial. Essas duas propostas s\u00e3o fundamentadas pela falta de recursos como decorr\u00eancia do que entendem como inoper\u00e2ncia das institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. Os n\u00fameros apresentados pela Reitoria para justificar a crise - aparentemente frutos de racionalidade t\u00e9cnica - est\u00e3o organizados e analisados segundo uma posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ideol\u00f3gica em curso nos \u00faltimos anos que \u00e9 antag\u00f4nica ao Projeto que fez da USP a institui\u00e7\u00e3o respeitada e de reconhecimento mundial. Ao tomarmos ci\u00eancia dos n\u00fameros apresentados pela ADUSP e de uma an\u00e1lise deles, oposta aos argumentos da reitoria, fica evidente que estamos diante de uma luta pol\u00edtica, feita de forma desigual pelo uso do poder autorit\u00e1rio, que coloca frente a frente projetos antag\u00f4nicos de Universidade, de Estado e de sociedade.   \nEntendemos que as desvincula\u00e7\u00f5es do Hospital Universit\u00e1rio (HU) e do Hospital de Reabilita\u00e7\u00e3o Anomalias Craniofaciais (HRAC), a partir da transfer\u00eancia de gest\u00e3o para a Secretaria Estadual de Sa\u00fade, \u00e9 um dos passos para consolidar esse projeto que visa desmontar a USP, nesse caso repassando partes para serem geridas por funda\u00e7\u00f5es. Isso j\u00e1 ocorreu com os servi\u00e7os p\u00fablicos de sa\u00fade e com o Hospital das Cl\u00ednicas de S\u00e3o Paulo. Este criou uma dupla porta de entrada que reserva vagas e agiliza o atendimento para assinantes de conv\u00eanios privados, ferindo os princ\u00edpios constitucionais expressos na Lei 8080, que implementou o Sistema \u00danico de Sa\u00fade no Pa\u00eds. No caso do HRAC, \u00e9 lament\u00e1vel que um hospital com tamanho grau de especialidade, refer\u00eancia mundial em sua \u00e1rea, seja desvinculado da universidade e repassado \u00e0 gest\u00e3o das Organiza\u00e7\u00f5es Sociais.\nEm rela\u00e7\u00e3o ao PIDV, a universidade hoje tem car\u00eancia de funcion\u00e1rios em diversos setores, como acontece no IP, situa\u00e7\u00e3o essa imposta que tem impulsionado debates e a\u00e7\u00f5es em nossa Unidade e no movimento geral. Diante de tal situa\u00e7\u00e3o, \u00e9 inaceit\u00e1vel a proposta da reitoria de implementar um plano de demiss\u00f5es que tem como meta cortar quase 1/5 dos funcion\u00e1rios da universidade, al\u00e9m de reduzir a jornada de trabalho de uma parcela dos que restarem, sem qualquer plano de reposi\u00e7\u00e3o. J\u00e1 temos diversos setores trabalhando com sobrecarga e \u00edndices alt\u00edssimos de adoecimento ocupacional em unidades como a SAS. Essas medidas da reitoria sinalizam uma piora ainda maior nas condi\u00e7\u00f5es de trabalho da universidade, o que tamb\u00e9m aponta para o desmonte de setores inteiros.\nO Instituto de Psicologia se mant\u00e9m firme em defesa de uma USP p\u00fablica e de qualidade, com alicerces numa ampla democracia interna. Por isso, nos posicionamos contrariamente \u00e0 postura autorit\u00e1ria da atual reitoria, como bem exemplifica o corte ilegal de sal\u00e1rio dos trabalhadores em greve, visto que este \u00e9 um direito garantido constitucionalmente, bem como a esse pacote de medidas que visam beneficiar privadamente pequenos grupos na medida em que precarizam e desmontam nossa universidade e os servi\u00e7os p\u00fablicos que ela oferece \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m repudiamos o uso do aparato repressor (PM) para tentar inibir manifesta\u00e7\u00f5es leg\u00edtimas, como foi vergonhosamente visto no dia 20/08/14. \n\nSe estamos diante de uma \u201ccrise da universidade\u201d, como afirma o atual reitor, em medidas democr\u00e1ticas pode estar a solu\u00e7\u00e3o.\n\nPela abertura imediata de negocia\u00e7\u00e3o!\nPela democratiza\u00e7\u00e3o da estrutura de poder da USP!\n\nS\u00e3o Paulo, 21 de agosto de 2014\nFuncion\u00e1rios, Estudantes e Docentes do Instituto de Psicologia da Universidade de S\u00e3o Paulo"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos \u2014 with Felipe Faria and 3 others.", "id": "169245436486734_705404632870809", "created_time": "2014-08-21T16:00:00+0000", "message": "VETERIN\u00c1RIA EM ATO CONTRA OS CORTES DE SAL\u00c1RIO"}, {"id": "169245436486734_705389659538973", "created_time": "2014-08-21T15:00:01+0000", "message": "TODXS \u00c0 ASSEMBLEIA GERAL DOS ESTUDANTES!\n\nA reitoria tem usado de for\u00e7a policial para coibir a mobiliza\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios, estudantes e professores, mesmo assim, ontem o TRT negou o pedido da reitoria contra a greve. Precisamos debater quais ser\u00e3o as pr\u00f3ximas iniciativas, nesse sentindo, a participa\u00e7\u00e3o de todos \u00e9 muito importante!\n\nLocal: Reitoria - 18h\n\nhttps://www.facebook.com/events/1539202702969057/?fref=ts"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1445141642413341", "created_time": "2014-08-21T14:57:18+0000"}, {"id": "169245436486734_705370672874205", "created_time": "2014-08-21T14:00:01+0000", "message": "Estudantes da enfermagem se manifestam contra a desvincula\u00e7\u00e3o do HU da USP!\n\nHoje tem Assembl\u00e9ia Geral, os estudantes v\u00e3o se reunir para debater quais ser\u00e3o os pr\u00f3ximos passos do movimento.\n\nEvento:https://www.facebook.com/events/1539202702969057/?fref=ts\n\n#N\u00e3oaoDesmanchedaUSP\n#N\u00e3otemArrego"}, {"id": "169245436486734_705208636223742", "created_time": "2014-08-21T13:00:01+0000", "message": "\n\"A Reitoria da USP sofreu uma derrota no Tribunal Regional do Trabalho, ao ver indeferido pela desembargadora Rilma Hemet\u00e9rio o seu pedido de liminar contra a greve conduzida pelo Sindicato dos Trabalhadores da USP (Sintusp).\""}, {"id": "169245436486734_705144626230143", "created_time": "2014-08-21T01:21:49+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O:\n\nASSEMBLEIA GERAL DXS ESTUDANTES \n\nAMANH\u00c3\n\u00e0s 18h\nem frente a nova reitoria"}, {"id": "169245436486734_705077072903565", "created_time": "2014-08-21T01:10:01+0000", "message": "[IMPRENSA]\n\nO choque veio para cima, diz grevista da USP ferida em protesto.\n\n\"Barbara Della Torre, 29, funcion\u00e1ria administrativa do Hospital Universit\u00e1rio da USP (Universidade de S\u00e3o Paulo), foi ferida durante a\u00e7\u00e3o da PM (Pol\u00edcia Militar) para evitar o bloqueio dos port\u00f5es da Cidade Universit\u00e1ria, na manh\u00e3 desta quarta-feira (20)\"\n\n\n"}, {"id": "169245436486734_705128846231721", "created_time": "2014-08-21T00:25:23+0000", "message": "Faixa da greve da USP no ato do MTST! Sauda\u00e7\u00e3o dos trabalhadores sem teto aos funcion\u00e1rios da USP!\n\nN\u00c3O TEM ARREGO"}]}