{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAeZBRqPLAnDtUZA09sairFGiZBAQZBxuVnrGRCnFXBle1kpRVBRAxpTGxZBZB7S1XleitzrwNet0qDoG4BJq3cmwxJvGEa2tVNylNolosPpMQpa3cwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1384874047", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCMRywpO4ha1H9vvG3Ir9iXc9YxZAuN9KFYWybQVgYMt5djrp5cvmIIUnCV0PAGSH2W0pinMYNDZCJz0rd7LjvsqEny1hNJKSRjOWL9x7IcXcNgZDZD&since=1391871601&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_605126786231928", "created_time": "2014-02-08T15:00:01+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O! Na edi\u00e7\u00e3o 2014 da Calourada Unificada da USP, a aula magna contar\u00e1 com a ilustre presen\u00e7a do jornalista Juca Kfouri para falar sobre o ano de copa que vem por a\u00ed. N\u00e3o deixe de comparecer.\n\nEm breve divulgaremos a programa\u00e7\u00e3o completa!"}, {"id": "169245436486734_10151999330416799", "created_time": "2014-02-07T15:09:48+0000", "message": "Segue o formul\u00e1rio para inscri\u00e7\u00e3o de oficinas na calourada unificada 2014."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_10151980077751799", "created_time": "2014-01-28T13:38:37+0000"}, {"id": "169245436486734_583364581741482", "created_time": "2013-12-26T23:37:52+0000", "message": "Infelizmente, por descaso da universidade com o espa\u00e7o, um sorriso vermelho (cor de batom preferida de Bruna) foi apagado. A USP tem que se responsabilizar pelo o que aconteceu. N\u00f3s n\u00e3o esqueceremos!"}, {"id": "169245436486734_580103675400906", "created_time": "2013-12-19T21:58:46+0000", "message": "E em um ano que o estudante deu aula de democracia, aula em movimento, fora da sala, os membros do col\u00e9gio eleitoral fizeram sua elei\u00e7\u00e3o para reitor dentro de uma sala, fechada, com seguran\u00e7as e controle de entrada. Os representantes discentes, fazendo jus \u00e0 greve desse ano, anularam seu voto e deixaram um recado.\r\n\r\nQue o pr\u00f3ximo reitor saiba: Se o estudante n\u00e3o votar, a USP vai voltar a parar!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CartaCapital's photo.", "id": "169245436486734_579291585482115", "created_time": "2013-12-18T02:26:57+0000"}, {"id": "169245436486734_575797899164817", "created_time": "2013-12-10T18:00:00+0000", "message": "Na consulta de hoje vote Diretas pra Reitor!\r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/12/vote-por-diretas-pra-reitor/"}, {"id": "169245436486734_575767105834563", "created_time": "2013-12-10T16:36:24+0000", "message": "Devido \u00e0 forma atropelada que esta elei\u00e7\u00e3o para reitor est\u00e1 sendo constru\u00edda, sem ouvir os estudantes, professores e funcion\u00e1rios, al\u00e9m dos candidatos n\u00e3o representarem o ac\u00famulo constru\u00eddo pelos estudantes nas suas \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es, o Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP faz uma campanha pelo voto nulo neste processo. \n\nPedimos para que os estudantes votem nulo na consulta informativa, escrevendo \"DIRETAS J\u00c1!\" na c\u00e9dula, e que os nossos Representantes Discentes tamb\u00e9m anulem seu voto no pleito oficial. O voto nulo \u00e9 nossa forma de protesto e de constru\u00e7\u00e3o de uma nova universidade, democr\u00e1tica e aberta a todos."}, {"id": "169245436486734_575759699168637", "created_time": "2013-12-10T16:16:34+0000", "message": "Hoje \u00e9 dia da consulta fajuta \u00e0 comunidade universit\u00e1ria sobre a elei\u00e7\u00e3o para reitor. Uma grande farsa! \n\nEscreva DIRETAS J\u00c1! na c\u00e9dula pra mostrar que esse teatro n\u00e3o nos representa.\n\nLeia mais: http://www.dceusp.org.br/2013/12/vote-por-diretas-pra-reitor/"}, {"id": "169245436486734_575752192502721", "created_time": "2013-12-10T15:52:55+0000", "message": "Confira a nota do Conselho de Centros Acad\u00eamicos em defesa do movimento estudantil e da liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_575751005836173", "created_time": "2013-12-10T15:48:31+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Natula Lola's event.", "id": "169245436486734_575259189218688", "created_time": "2013-12-09T13:54:29+0000", "message": "Participem!"}, {"id": "169245436486734_574415815969692", "created_time": "2013-12-07T16:16:09+0000", "message": "Agora, com o Prof Chico Miraglia (IME-USP), da ADUSP e o Prof. Souto Maior (FD-USP), tem In\u00edcio o Ato Debate contra a Criminaliza\u00e7\u00e3o do Movimento Estudantil e o Conselho de Centros Acad\u00eamicos da USP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_573222006089073", "created_time": "2013-12-04T22:54:27+0000"}, {"id": "169245436486734_573179706093303", "created_time": "2013-12-04T20:30:11+0000", "message": "Acabar com o machismo, dentro e fora da Universidade, \u00e9 uma luta de tod@s!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Editora da Unicamp's event.", "id": "169245436486734_573104572767483", "created_time": "2013-12-04T16:33:04+0000", "message": "T\u00e1 chegando a Feira do Livro da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_572616192816321", "created_time": "2013-12-03T14:23:14+0000"}, {"id": "169245436486734_570365479708059", "created_time": "2013-11-28T14:39:41+0000", "message": "Hoje a ECA em sua Congrega\u00e7\u00e3o, conseguiu a defesa da prainha para ser levada ao Conselho Universit\u00e1rio!\n\nAp\u00f3s piquete no pr\u00e9dio central, plen\u00e1ria das tr\u00eas categorias, um v\u00eddeo denunciando a intransig\u00eancia da diretoria, hoje os estudantes foram em peso para a congrega\u00e7\u00e3o e com muita luta conseguiram que a mesma se posicionasse. Ainda h\u00e1 de se garantir um posicionamento com rela\u00e7\u00e3o ao SINTUSP.\n\nConseguimos um posicionamento pol\u00edtico importante, mas n\u00e3o temos nenhuma confian\u00e7a na reitoria!!! \nContinuemos a ocupar a nossa prainha!\n\n\"S\u00e3o Paulo, 27 de novembro de 2013\n\nA Congrega\u00e7\u00e3o da Escola de Comunica\u00e7\u00f5es e Artes entende oportuno preservar seus espa\u00e7os acad\u00eamicos e culturais. Especificamente em rela\u00e7\u00e3o ao entorno da Eca, considerando a Prainha e a Viv\u00eancia (sede do Centro Acad\u00eamico Lupe Cotrim e da ECAtl\u00e9tica), espa\u00e7os que respondem \u00e0 necessidade leg\u00edtima do direito de livre organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, cultural e de confraterniza\u00e7\u00e3o dos estudantes, funcion\u00e1rios e docentes.\nSabe-se ainda que os espa\u00e7os estudantis do conjunto da USP v\u00eam sendo cerceados e at\u00e9 demolidos pela reitoria, como ocorreu nas v\u00e9speras do natal de 2012 a demoli\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o CANIL.\nSendo assim a Congrega\u00e7\u00e3o da ECA considera que a prainha e a viv\u00eancia s\u00e3o parte do conjunto da escola e que n\u00e3o devem sofrer altera\u00e7\u00f5es de sua estrutura.\nConsideramos que qualquer iniciativa contr\u00e1ria \u00e0s garantias desses espa\u00e7os representa um desrespeito aos direitos acima mencionados.\n\nAtenciosamente,\nCongrega\u00e7\u00e3o da ECA\""}, {"id": "169245436486734_569547819789825", "created_time": "2013-11-26T17:15:27+0000", "message": "N\u00e3o passar\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_567433893334551", "created_time": "2013-11-22T02:21:05+0000", "message": "Confira a nota da Gest\u00e3o N\u00e3o Vou Me Adaptar sobre a n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral dos Estudantes nesta quinta, 21/11."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_567277043350236", "created_time": "2013-11-21T18:42:28+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_567259440018663", "created_time": "2013-11-21T17:52:02+0000"}, {"id": "169245436486734_566742730070334", "created_time": "2013-11-20T14:05:55+0000", "message": "Nosso abaixo-assinado contra a criminaliza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil e pela retirada dos processos aos estudantes detidos durante a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da reitoria atingiu a marca de 2000 assinaturas!\n\nVamos ampliar esse movimento!\nCompartilhe, divulgue e ajude a mostrar \u00e0 reitoria e ao governo estadual que lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_566473863430554", "created_time": "2013-11-19T22:19:16+0000"}, {"id": "169245436486734_566317686779505", "created_time": "2013-11-19T15:14:07+0000", "message": "Lutar pode democracia n\u00e3o \u00e9 crime: nenhuma puni\u00e7\u00e3o aos estudantes da USP e retirada imediata dos processos aos 2 estudantes presos!\n\nPor mais de 1 m\u00eas, os estudantes da USP realizaram uma mobiliza\u00e7\u00e3o leg\u00edtima por elei\u00e7\u00f5es diretas para reitor, democracia na universidade e muitas pautas.\n\nEm 12/11, o governo do Estado e a reitoria reprimiram esta manifesta\u00e7\u00e3o, reintegrando posse do pr\u00e9dio ocupado. Rodas deu um golpe no processo de negocia\u00e7\u00e3o em curso.\n\nNo dia, 2 estudantes foram presos sem nenhuma justificativa para isso, posto que sequer estavam dentro da reitoria. Numa demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a e criminaliza\u00e7\u00e3o, chegaram a ser conduzidos ao Centro de Deten\u00e7\u00e3o Provis\u00f3ria, acusados de crimes absurdos como furto, dano ao patrim\u00f4nio e inclusive forma\u00e7\u00e3o de quadrilha! Uma persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica inadmiss\u00edvel.\n\nA reitoria e o governo querem criminalizar a luta dos estudantes. Mas n\u00e3o conseguir\u00e3o! Em todo Brasil, vamos aumentar a solidariedade\n\nEste abaixo-assinado exige: nenhuma puni\u00e7\u00e3o aos estudantes da USP e retirada imediata dos processos aos 2 estudantes que foram detidos (e agora j\u00e1 est\u00e3o em liberdade). Lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}]}