{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCdfwRU09y5K79jqaU4CC6kZBwbHL8te1zEKpSws54me9ZCZBB4QMZBIzeyp1EafsavDnyueqZCkwSbZBXpZA1xHeHJvC3sGxEaie7Dg2ZCi3fZCWwJILAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1336163090", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCpXCPgdWHINL38CM2mcejV9rWljnxkZBmcH5lzFtYRsVpkNtZBn5FIpsiRn1DAVn1Hf8uTiSXoWRxo9EI8NhbutPnKEw1tEN6rzN8j4UnWaLSQZDZD&since=1337017689&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_315080855236524", "created_time": "2012-05-14T17:48:09+0000", "message": "Dezenas de estudantes est\u00e3o sendo processados por motivos pol\u00edticos. E se voc\u00ea tamb\u00e9m discordar da reitoria? Twitta\u00e7o 3\u00aa feira, \u00e0s 22h #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315080688569874", "created_time": "2012-05-14T17:47:52+0000", "message": "Quem nomeou um coronel aposentado da PM para a Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a da USP? Twitta\u00e7o 3\u00aa feira, \u00e0s 22h #democracianaUSP"}, {"id": "169245436486734_315080178569925", "created_time": "2012-05-14T17:46:59+0000", "message": "Rodas est\u00e1 gastando 240 milh\u00f5es em obras no campus Butant\u00e3. Quem decidiu isso? Twitta\u00e7o 3\u00aa feira, \u00e0s 22h #democracianaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_315051891906087", "created_time": "2012-05-14T16:52:53+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_209833819135199", "created_time": "2012-05-14T16:10:13+0000", "message": "Na semana que vem come\u00e7am os debates pr\u00e9-congressuais! N\u00e3o deixem de participar. Vamos construir um grande XI Congresso dos Estudantes para #democratizaraUSP!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_288830587878337", "created_time": "2012-05-14T15:55:23+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_215190858598557", "created_time": "2012-05-14T15:39:01+0000", "message": "\u00c9 nesta quarta-feira, 9h da manh\u00e3 em frente \u00e0 reitoria!"}, {"id": "169245436486734_441729582506111", "created_time": "2012-05-14T02:56:55+0000", "message": "Na pr\u00f3xima Quarta Feira, dia 16/05, acontecer\u00e1 um ato unificado das Universidades Estaduais Paulistas contra os processos \u00e0 estudantes, funcion\u00e1rios e professores, por mais verbas para a perman\u00eancia estudantil e pela democratiza\u00e7\u00e3o das Universidades!\nConcentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 09h, em frente \u00e0 Reitoria da USP, \u00e0s 10h caminharemos em dire\u00e7\u00e3o ao local do inqu\u00e9ritos na Av. Vital Brasil. Depois disso, \u00e0s 14h, voltaremos para a Reitoria, para um ato-debate sobre a quest\u00e3o dos processos e a democratiza\u00e7\u00e3o das estruturas de poder das Universidades."}, {"id": "169245436486734_309187102493768", "created_time": "2012-05-14T01:22:36+0000", "message": "#democracianausp J\u00c1! vamos participar do twitta\u00e7o na ter\u00e7a-feira, 22h!"}, {"id": "169245436486734_314483178629625", "created_time": "2012-05-13T19:10:54+0000", "message": "E agora, Jo\u00e3o Grandino? Escuta que o estudante vai falar! Ter\u00e7a-feira, \u00e0s 22h grande twitta\u00e7o por #democracianaUSP! Paticipe!"}, {"id": "169245436486734_314482978629645", "created_time": "2012-05-13T19:10:30+0000", "message": "Quem foi que disse que seguran\u00e7a era sin\u00f4nimo de PM? #democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_314482825296327", "created_time": "2012-05-13T19:10:13+0000", "message": "Por que n\u00e3o podemos escolher o reitor da nossa universidade? #democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_314482635296346", "created_time": "2012-05-13T19:09:53+0000", "message": "At\u00e9 quando o Rodas vai mandar e desmandar na USP? #democracianaUSP!"}, {"id": "169245436486734_314400945304515", "created_time": "2012-05-13T16:40:20+0000", "message": "\u00c9 hora de agitar as redes sociais! \u00c9 hora de exigir #democracianausp! Ter\u00e7a-feira, 22h, twitta\u00e7o por democracia! Tod@s no twitter!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Dce Unicamp's event.", "id": "169245436486734_151749784955476", "created_time": "2012-05-11T18:36:56+0000", "message": "USP, UNESP, Paula Souza e Unicamp! Na luta Professor, Funcion\u00e1rio e Estudante!\n\nhttps://www.facebook.com/events/129995353801735/\n"}, {"id": "169245436486734_233528713418070", "created_time": "2012-05-10T14:50:14+0000", "message": "\u00c9 uma absurdo que at\u00e9 hoje nenhuma medida tenha sido tomada para resolver o problema de seguran\u00e7a no Campus. A Den\u00fancia de tr\u00e1fico de influ\u00eancia e favorecimentos nas licita\u00e7\u00f5es devem mostrar a falta de compromisso e de prioridades que essa nossa Administra\u00e7\u00e3o, que al\u00e9m de corrupta, militariza a Universidade a cada dia que passa.\n\nhttp://www.estadao.com.br/noticias/vidae,tce-suspende-edital-de-r-62-mi-da-usp-por-suspeita-de-direcionamento,870902,0.htm"}, {"id": "169245436486734_403091283047659", "created_time": "2012-05-10T14:19:55+0000", "message": "Jornal do Dce Livre da USP - Maio/2012\n\nReforma de cursos da gradua\u00e7\u00e3o, do Regimento da P\u00f3s, Militariza\u00e7\u00e3o dos Campi, Privatiza\u00e7\u00e3o dos Circulares, Processos contra Professores, Funcion\u00e1rios e Estudantes, etc. Tudo isso decidido por quem? \nCada vez fica mais claro ao conjunto da Universidade que Jo\u00e3o Grandino Rodas comanda com m\u00e3os de ferro uma das gest\u00f5es de Reitoria mais antidemocr\u00e1ticas que a USP j\u00e1 conheceu. Para impedir que absurdos como os que Rodas tem protagonizado sigam ocorrendo, a USP precisa de Democracia! Urgentemente!\n\nVamos construir o maior f\u00f3rum do Movimento Estudantil para travar essa luta!\nVem a\u00ed o XI Congresso de Estudantes: O F\u00f3rum pela Democratiza\u00e7\u00e3o da USP!\n"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Dce Unicamp.", "id": "169245436486734_312315195513090", "created_time": "2012-05-10T05:03:00+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_364505630272461", "created_time": "2012-05-09T21:20:57+0000"}, {"id": "169245436486734_311901798887763", "created_time": "2012-05-09T14:53:20+0000", "message": "Saiu a Nova Edi\u00e7\u00e3o do Jornal do Dce Livre da USP! \nNessa Edi\u00e7\u00e3o:\n\n- Encontro de Centros Acad\u00eamicos\n\n- XI Congresso de Estudantes da USP: O F\u00f3rum por Democracia na USP\n\n- 16/05 Ato Contra os Processos e Pela Democratiza\u00e7\u00e3o das Universidades Paulistas\n\n- 17/05 Assembleia Geral dos Estudantes da USP\n\nEm breve a Gest\u00e3o do DCE passar\u00e1 nas salas de aula de sua Faculdade/Instituto/Escola!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_354289237966296", "created_time": "2012-05-09T04:13:18+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_287639524659033", "created_time": "2012-05-08T20:28:02+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_354785494586286", "created_time": "2012-05-08T20:20:16+0000"}, {"id": "169245436486734_387276297977929", "created_time": "2012-05-08T02:55:42+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2012/05/relatoria-cca-05-05-2012/"}, {"id": "169245436486734_308868909191052", "created_time": "2012-05-04T20:24:50+0000", "message": "Hoje, as 18h, Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Dce Livre da USP!\nNa Sede do DCE, ao lado do Bandej\u00e3o Central.\nReuni\u00e3o Aberta para todos os estudantes."}]}