{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdD4xuC2cZAy5rylMbYuYQFZAmkjyzwG6CoC5qgZBwGZCQyCyEg8yUilHvnSl7ZA2cKwbrwZBeGiCYJ8QAg9aBZC2ZAjyke1DnXXCjXZC4sAmmDLPUPtshAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1379110461", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA68nZBot5qkkwZCaWoN8yBhWS9vnURVjZBcyMUeV3jkJ6jMKc3nTdIePxFDNF7uvog1RfRQFixu5ZAqI6dAQW5QFqUegqZBwP6lFpyzM3wod4B8XwZDZD&since=1380216618&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_539167619494512", "created_time": "2013-09-26T17:30:18+0000", "message": "Pergunta feita aos candidatos \u00e0 Reitor pelos estudantes da Sa\u00fade"}, {"id": "169245436486734_539110239500250", "created_time": "2013-09-26T14:28:54+0000", "message": "No Debate dos Candidatos \u00e0 Reitor da Escola de Enfermagem os Estudantes deixam clara sua posi\u00e7\u00e3o: Elei\u00e7\u00f5es Diretas J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_539099489501325", "created_time": "2013-09-26T13:54:50+0000", "message": "Em Julho Rodas disse que queria mais democracia na USP. Agora ele articula 60 diretores para derrotar qualquer projeto de democracia na usp. \r\n\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/09/60-diretores-querem-dar-golpe-contra-eleicoes-diretas-na-usp/"}, {"id": "169245436486734_538930096184931", "created_time": "2013-09-26T03:30:17+0000", "message": "Dia 1/10 vamos deixar claro que n\u00e3o queremos a falsa democracia do Rodas! Quer mostrar que \u00e9 democr\u00e1tico acaba com a lista tr\u00edplice e implemente as elei\u00e7\u00f5es diretas parit\u00e1rias!\r\n\r\nQuem n\u00e3o acredita nesse mito venha ao Dia D por Diretas na USP!\r\nhttps://www.facebook.com/events/356323101165319/?fref=ts"}, {"id": "169245436486734_538794372865170", "created_time": "2013-09-25T19:58:08+0000", "message": "Audi\u00eancia P\u00fablica na EACH, agora!"}, {"id": "169245436486734_538339479577326", "created_time": "2013-09-24T19:55:28+0000", "message": "Dia 1\u00ba de Outubro, O Dia D por Diretas na USP!\r\nGreve Geral Estudantil e paralisa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios e professores!\r\nVamos reunir nossa indigna\u00e7\u00e3o e conquistar Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor!"}, {"id": "169245436486734_538231652921442", "created_time": "2013-09-24T15:44:43+0000", "message": "Faltam 7 dias para O Dia D! Dia 1\u00ba de Outubro o Conselho Universit\u00e1rio da USP votar\u00e1 a mudan\u00e7a das Elei\u00e7\u00f5es para Reitor. \r\nProfessores, funcion\u00e1rios e estudantes v\u00e3o paralisar suas atividades para garantir que sejam aprovadas Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Reitor na USP."}, {"id": "169245436486734_538196539591620", "created_time": "2013-09-24T13:54:25+0000", "message": "Mais de 60 Diretores de Faculdade, com apoio de Rodas, est\u00e3o propondo uma manobra para impedir as elei\u00e7\u00f5es diretas na USP. \n\nSe o estudante n\u00e3o votar, se o estudante n\u00e3o for ouvido, A USP VAI PARAR!"}, {"id": "169245436486734_537505712994036", "created_time": "2013-09-23T02:25:01+0000", "message": "E a\u00ed REItor? N\u00e3o vai aceitar a proposta de Diretas J\u00e1 dos estudantes? \r\n\r\nLeia a mat\u00e9ria e compartilhe a ideia:\r\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/09/rodas-tem-que-reconhecer-a-proposta-dos-estudantes-por-diretas-ja/"}, {"id": "169245436486734_537498362994771", "created_time": "2013-09-23T01:57:18+0000", "message": "Os estudantes n\u00e3o v\u00e3o aceitar nenhum engodo por parte da reitoria! O Rodas tem que reconhecer a nossa proposta por diretas j\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_537450216332919", "created_time": "2013-09-22T22:26:34+0000", "message": "Faltam 9 dias para o o Dia D por Diretas na USP!\nAto unificado de Estudantes, Professores e Funcion\u00e1rios, \u00e0s 13h, em Frente \u00e0 Reitoria para conquistar Elei\u00e7\u00f5es Diretas na USP!"}, {"id": "169245436486734_537028563041751", "created_time": "2013-09-22T00:52:30+0000", "message": "Faltam 10 dias para O Dia D por Diretas na USP!\r\nVamos todos, estudantes, funcion\u00e1rios e professores, construir um grande ato para democratizar nossa Universidade!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_536854556392485", "created_time": "2013-09-21T14:32:32+0000", "message": "\u00c0s 14h, na Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP, para organizar o O Dia D por Diretas na USP J\u00c1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Estad\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_536653989745875", "created_time": "2013-09-21T02:49:23+0000", "message": "O estadao acaba de divulgar documentos encontrados pela Comiss\u00e3o da Verdade de S\u00e3o Paulo que comprova a rela\u00e7\u00e3o da reitoria com o governo militar\n\n\"O of\u00edcio em quest\u00e3o foi enviado pela USP aos \u00f3rg\u00e3os de espionagem da ditadura, como o Departamento Estadual de Ordem Pol\u00edtica e Social (Deops), em 1\u00ba de dezembro de 1975, e dava detalhes sobre a Semana dos Direitos Humanos que aconteceu de 10 a 15 de novembro daquele ano.\""}, {"id": "169245436486734_536650429746231", "created_time": "2013-09-21T02:35:00+0000", "message": "Hoje os alunos de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais foram impedidos de participar da Congrega\u00e7\u00e3o, que aconteceu de portas fechadas e ainda foram expulsos do pr\u00e9dio sob amea\u00e7a de cancelamento da reuni\u00e3o! Confiram a nota do Centro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa - Guima"}, {"id": "169245436486734_536532243091383", "created_time": "2013-09-20T18:43:02+0000", "message": "Nesta tarde protocolamos na reitoria a proposta constru\u00edda pelos estudantes da USP de elei\u00e7\u00f5es para dirigentes da universidade. Exigimos que, imediatamente, a Reitoria da USP d\u00ea ampla publicidade (em especial, no site democracia.usp.br) \u00e0 proposta dos estudantes. Este \u00e9 um crit\u00e9rio m\u00ednimo de legitimidade para a realiza\u00e7\u00e3o do Conselho Universit\u00e1rio de 1\u00ba de outubro, sem o qual este ser\u00e1 t\u00e3o somente um teatro."}, {"id": "169245436486734_536501873094420", "created_time": "2013-09-20T17:02:11+0000", "message": "Os Diretores do DCE Livre da USP e da APG-USP acabam de protocolar a proposta do Movimento de Elei\u00e7\u00f5es Diretas para ser votada no Conselho Universit\u00e1rio. \nDia 1\u00ba de Outubro, todos ao Dia D por Diretas na USP, em frente \u00e0 Reitoria!"}, {"story": "Dce Livre da USP at FEAUSP.", "id": "169245436486734_723172561031861", "created_time": "2013-09-20T04:38:49+0000", "message": "Ato que aconteceu hoje na FEA contra as catracas! Diversos estudantes fizeram um grande ato contra a instala\u00e7\u00e3o de catracas no pr\u00e9dio, aprovada pela diretoria."}, {"id": "169245436486734_536030139808260", "created_time": "2013-09-19T20:54:02+0000", "message": "Ap\u00f3s muita press\u00e3o de alunos, professores e funcion\u00e1rios, a Reitoria anuncia o afastamento do Diretor Jorge Boueri, alegando motivos de sa\u00fade.\nN\u00e3o acreditamos na justificativa da reitoria, sabemos que o afastamento do diretor \u00e9 devido a grande luta dos eachianos!\n\nE a EACH segue firme na luta!\nPela solu\u00e7\u00e3o imediata do problema de contamina\u00e7\u00e3o da EACH! Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Diretor e Reitor, J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_536028096475131", "created_time": "2013-09-19T20:44:57+0000", "message": "Ap\u00f3s  muita press\u00e3o de alunos, professores e funcion\u00e1rios, a Reitoria anuncia o afastamento do Diretor Jorge Boueri, alegando motivos de sa\u00fade.\r\nN\u00e3o acreditamos na justificativa da reitoria,  sabemos que o afastamento do diretor \u00e9 devido a grande luta dos eachianos!\r\n\r\nE a EACH segue firme na luta!\r\nPela solu\u00e7\u00e3o imediata do problema de contamina\u00e7\u00e3o da EACH! Elei\u00e7\u00f5es Diretas para Diretor e Reitor, J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_535533133191294", "created_time": "2013-09-19T00:45:58+0000", "message": "Nao percam, amanha tem Ato do Comite Estadual contra a Repress\u00e3o! 17h no Theatro Municipal!\nhttps://www.facebook.com/events/161757407360927"}, {"id": "169245436486734_533815903363017", "created_time": "2013-09-16T00:00:00+0000", "message": "Para apoiar os estudantes, funcion\u00e1rios e professores em greve que fizeram a Congrega\u00e7\u00e3o votar a deposi\u00e7\u00e3o de Jorge Boueri da Diretoria da EACH, pelo descaso da USP com a Unidade, a contamina\u00e7\u00e3o do solo e pelas Elei\u00e7\u00f5es Diretas na Unidade, vamos todos \u00e0 Assembleia Geral dos Estudantes, nessa Quarta, 18h, na FAU."}, {"id": "169245436486734_534096600001614", "created_time": "2013-09-15T23:00:00+0000", "message": "A Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da USP vem passando por um processo de mobiliza\u00e7\u00e3o importante em defesa da perman\u00eancia no Edif\u00edcio de Artigas e da solu\u00e7\u00e3o dos problemas das reformas em andamento, que vem prejudicando as atividades e a sa\u00fade da Comunidade FAU. Se voc\u00ea \u00e9 a favor da luta dos Estudantes da FAU, venha para a Assembleia Geral!\r\nLink do Evento: https://www.facebook.com/events/1374319366136239/"}, {"id": "169245436486734_533672583377349", "created_time": "2013-09-14T22:43:55+0000", "message": "A EACH est\u00e1 em luta contra a diretoria de Boueri e por democracia na escolha dos dirigentes. Se voc\u00ea tamb\u00e9m acha que precisamos de mais demmocracia na nossa universidade, venha para a Assembleia Geral!\r\nLink do Evento: https://www.facebook.com/events/1374319366136239/"}, {"id": "169245436486734_533251770086097", "created_time": "2013-09-13T22:14:21+0000", "message": "RO na EACH acontecendo agora! \r\nFora Boueri, Rodas e Alckmin!"}]}