{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCYvrZBc4YM0HObUqjPmls6CG4vmZCbumk4oJayKCm8XwmCHPylum3oxKZBJWXaEQm6Xk2uPXjMXGJTob9fLpqsWGvyC9DGStli0U7xx2z3yQsRwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1365085239", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDDAAklCBy1ZAMwoC0gxc9A4hIRDWG7ZCJNesSoSNRh9mQfhYuCebdOZCz8eDUHZAAYeZBkGhwbc1MggSQ0URwTPDJwUBT102NK80mB14VWk3bmtKwZDZD&since=1366329409&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_467205593357382", "created_time": "2013-04-18T23:56:49+0000", "message": "Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia de Elei\u00e7\u00e3o para o 53\u00ba Congresso da UNE, as Urnas estar\u00e3o abertas em toda USP!\nN\u00e3o deixe de participar! Para que nossa Universidade leve toda sua delega\u00e7\u00e3o, precisamos atingir um qu\u00f3rum de 5% dos estudantes, quase 4 mil votos!"}, {"id": "169245436486734_467050986706176", "created_time": "2013-04-18T17:33:35+0000", "message": "VIOL\u00caNCIA E MACHISMO INACEIT\u00c1VEIS\n\nA Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da Universidade de S\u00e2o Paulo repudia a pr\u00e1tica, por militantes do movimento estudantil, de agress\u00f5es verbais e f\u00edsicas que tiveram e t\u00eam como alvo diretoras do DCE-Livre \u201cAlexandre Vannuechi Leme\u201d.\n\nA Adusp considera inaceit\u00e1vel a viol\u00eancia no meio universit\u00e1rio, em\nespecial entre estudantes, e particularmente entre militantes pol\u00edticos. O machismo presente nas agress\u00f5es cometidas \u00e9 um agravante que merece ser denunciado e repelido pela Comunidade universitaria.\n\nA Adusp entende que diverg\u00eancias pol\u00edticas devem ser mediadas pelo di\u00e1logo e pelo funcionamento democr\u00e1tico das inst\u00e2ncias e f\u00f3runs dos movimentos sociais. Viol\u00eancia e machismo s\u00f3 interessam ao conservadorismo, ainda hegem\u00f4nico na sociedade brasileira.\n\nS\u00e4o Paulo, 17 de abril de 2013\nDiretoria da Adusp"}, {"id": "169245436486734_466199563457985", "created_time": "2013-04-16T04:28:04+0000", "message": "O Centro Acad\u00eamico Guimar\u00e3es Rosa (GUIMA \u2013 Rela\u00e7\u00f5es Internacionais) deliberou hoje que se soma enquanto entidade ao rep\u00fadio \u00e0s atitudes recorrentemente machistas do PCO que culminaram, na \u00faltima quinta-feira, na inviabiliza\u00e7\u00e3o da Assembleia Geral dos estudantes."}, {"id": "169245436486734_629516200408614", "created_time": "2013-04-15T00:56:18+0000", "message": "N\u00e3o permitiremos que se questione a legitimidade do processo eleitoral da USP ao 53\u00ba CONUNE. O DCE tem compromisso com a garantia da representa\u00e7\u00e3o da universidade no Congresso, como resultado da constru\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do movimento estudantil da USP. Por isso, fique atento ao calend\u00e1rio eleitoral e suas altera\u00e7\u00f5es e participe! A pol\u00edtica ser\u00e1 sempre maior que a burocracia!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's event.", "id": "169245436486734_632590906755204", "created_time": "2013-04-14T18:49:13+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico IQ-USP's post.", "id": "169245436486734_361040724005878", "created_time": "2013-04-13T22:37:13+0000", "message": "Nota de Rep\u00fadio do Centro De Estudos Qu\u00edmicos Heinrich Reinboldt da USP contra as agress\u00f5es machistas do PCO na \u00faltima Assembleia Geral da USP"}, {"id": "169245436486734_146509478863954", "created_time": "2013-04-13T22:34:10+0000", "message": "J\u00e1 passamos dos 500 compartilhamentos! Vamos divulgar, vamos construir essa campanha em toda a Universidade contra o machismo e e a opress\u00e3o no Movimento Estudantil! Fazemos um chamado \u00e0 Entidades, Movimentos, Estudantes, homens e mulheres de todos os lugares n\u00e3o s\u00f3 para combaterem o machismo, mas para se colocarem contra o m\u00e9todo da persegui\u00e7\u00e3o e da Agress\u00e3o F\u00edsica de todos os espa\u00e7os pol\u00edticos."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_497144053680517", "created_time": "2013-04-13T17:22:12+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_465275903550351", "created_time": "2013-04-13T17:08:16+0000", "message": "Nota do DCE-Livre da USP diante das agress\u00f5es machistas e f\u00edsicas protagonizadas pelo PCO\n\nNesta quinta, o movimento estudantil, da USP sofreu um ataque inaceit\u00e1vel. Em plena assembleia geral de estudantes, no momento em que a Frente Feminista da USP denunciava um caso de machismo envolvendo um militante do PCO, este partido rompeu com os par\u00e2metros democr\u00e1ticos de atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e agrediu fisicamente uma mulher diretora do DCE-Livre da USP. Com a inten\u00e7\u00e3o clara de impedir o debate democr\u00e1tico e o posicionamento da Frente Feminista sobre o tema, os militantes do PCO atacaram a mesa, quebraram o som que garantia as falas, provocaram ativistas de diversos coletivos e implodiram a assembleia.\n\nPara a gest\u00e3o N\u00e3o vou me adaptar!, do DCE-Livre da USP, isso \u00e9 inadmiss\u00edvel. Estamos em completo desacordo com esse m\u00e9todo, bem como com o machismo que, de fundo, sustenta o profundo ataque sofrido pelo movimento estudantil na assembleia.\n\nInfelizmente, esse hist\u00f3rico de persegui\u00e7\u00e3o e de agress\u00e3o machista n\u00e3o come\u00e7ou na \u00faltima quinta-feira. Ap\u00f3s a 1\u00aa assembleia do ano, em 16/03, Andr\u00e9 Sarmento, militante do PCO, perseguiu e atacou sistematicamente uma das diretoras do DCE da USP que fez parte da mesa que conduziu o espa\u00e7o. Dizendo insultos machistas como \u201cda pr\u00f3xima vez, coloca um homem na mesa que garante melhor\u201d e \u201cn\u00e3o \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 mulher que eu n\u00e3o posso partir pra cima\u201d, Sarmento procurou inibir e amedrontar o ativismo feminino do movimento estudantil da USP, utilizando-se de uma das ideologias mais reacion\u00e1rias de nossa sociedade, o machismo, para atacar uma militante do DCE. Ao faz\u00ea-lo, atacou todo o movimento estudantil da USP.\n\nN\u00e3o \u00e9 a primeira vez que Andr\u00e9 Sarmento e seu partido protagonizam atos lament\u00e1veis como este. Em 2011, um ativista do movimento estudantil da USP e do movimento LGBT foi atacado por militantes do PCO, que em assembleia o chamaram de \u201carrombado\u201d. Tamb\u00e9m desta vez, os militantes deste partido buscaram provocar os ativistas e estudantes, numa clara tentativa de implodir os f\u00f3runs leg\u00edtimos do movimento estudantil. Neste mesmo ano, mulheres foram chamadas de \u201cpelegas vagabundas\u201d por membros da chapa protagonizada pelo PCO e outros partidos nas elei\u00e7\u00f5es do DCE da USP. Quando aquelas foram denunciar tal ataque nos f\u00f3runs do movimento estudantil, o PCO e seus aliados n\u00e3o pestanejaram em sair em defesa do agressor.\n\nPara al\u00e9m disso, ap\u00f3s a resposta do Coletivo Marias Baderna, que re\u00fane ativistas do movimento feminista no curso de Letras da USP, o PCO lan\u00e7ou uma nota e diversas declara\u00e7\u00f5es na internet em que diziam que as mulheres militantes de coletivos e partidos pol\u00edticos que fazem parte da atual gest\u00e3o do DCE buscam \u201cganhar militantes atrav\u00e9s da conquista sexual\u201d (por meio da \u201ct\u00e1tica dois\u201d), que se prostituem e que, na verdade, n\u00e3o passam de \u201cpelegas\u201d cujo grande objetivo seria perseguir os militantes daquele partido. Deste modo, Andr\u00e9 e seus companheiros de partido utilizam-se de ataques machistas e de mentiras para desestabilizar e atacar militantes de outras correntes pol\u00edticas.\n\nComo resposta a essa situa\u00e7\u00e3o, mulheres da atual gest\u00e3o do DCE e da Frente Feminista da USP, que \u00e9 composta por diversos coletivos e estudantes mulheres da USP, inclusive da oposi\u00e7\u00e3o, escreveram uma nota, que foi lida em nossa assembleia estudantil. Ap\u00f3s a leitura da nota, os militantes do PCO avan\u00e7aram sobre a mesa. O DCE procurou manter a assembleia, pela import\u00e2ncia que este f\u00f3rum tem para a organiza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil, mas foi impedido pelo sistem\u00e1tico ataque do PCO. A mesa prop\u00f4s consultar a plen\u00e1ria sobre o direito de resposta, tentando encaminhar uma vota\u00e7\u00e3o. Por\u00e9m, os militantes do PCO, amplamente recha\u00e7ados, continuaram gritando e tumultuando a assembleia, impedindo inclusive que a maioria dos estudantes pudesse se posicionar sobre a legitimidade ou n\u00e3o de Andr\u00e9 Sarmento ter direito a fala naquele momento.  Ap\u00f3s uma companheira diretora do DCE ser agredida fisicamente e um militante do PCO, Rafael Dantas, ter jogado a caixa de som no ch\u00e3o, n\u00e3o havia mais condi\u00e7\u00f5es de continuar a assembleia.\n\nQueremos deixar claro. Quem impediu a continuidade da assembleia geral dos estudantes foi o PCO, seus m\u00e9todos e, sobretudo, o machismo. Agress\u00f5es f\u00edsicas e morais, machismo e cal\u00fania n\u00e3o s\u00e3o admiss\u00edveis em nosso movimento. Este tipo de atitude \u00e9 totalmente incompat\u00edvel com a constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica na pol\u00edtica. Ao impedir, atrav\u00e9s da for\u00e7a f\u00edsica, que a assembleia continuasse, a milit\u00e2ncia do PCO atacou toda a tradi\u00e7\u00e3o de luta e organiza\u00e7\u00e3o do movimento estudantil uspiano.\n\nPor isso, o DCE-Livre da USP Alexandre Vannucchi Leme se posiciona claramente: n\u00e3o permitiremos que situa\u00e7\u00f5es como essas se repitam. N\u00e3o permitiremos que mulheres voltem a ser desrespeitadas na condu\u00e7\u00e3o de uma assembleia somente pelo fato de serem mulheres. N\u00e3o permitiremos a persegui\u00e7\u00e3o, as amea\u00e7as e as agress\u00f5es verbais. N\u00e3o permitiremos, sobretudo, a agress\u00e3o f\u00edsica, situa\u00e7\u00e3o limite a que propositalmente se chegou na \u00faltima assembleia. Para o DCE-Livre da USP, os estudantes que reproduzem tais pr\u00e1ticas, marcadamente os ativistas do PCO citados nessa nota, n\u00e3o devem mais encontrar espa\u00e7o no movimento estudantil da USP. Nosso movimento \u00e9 constru\u00eddo cotidianamente com base no respeito, no di\u00e1logo e na democracia. Nosso norte e principal objetivo s\u00e3o a transforma\u00e7\u00e3o da universidade e sua democratiza\u00e7\u00e3o. Nesse processo, n\u00e3o abrimos m\u00e3o do papel protagonista a ser cumprido pelas mulheres, ainda que a sociedade em que vivemos n\u00e3o estimule isso. Iremos at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias, com todas as medidas cab\u00edveis e necess\u00e1rias, para que o que se passou na assembleia geral de 11/04 n\u00e3o se repita.\n\nNo pr\u00f3ximo per\u00edodo, o DCE-Livre da USP realizar\u00e1 uma ampla campanha em toda universidade contra o machismo e a opress\u00e3o no movimento estudantil. Por todas as vias poss\u00edveis: pela internet, nos cursos, salas de aula, centros acad\u00eamicos e ruas. Devemos pintar a USP de roxo e jamais permitir que situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e opress\u00e3o voltem a ter espa\u00e7o no movimento estudantil uspiano. Fazemos um chamado a todas as entidades e coletivos do movimento estudantil de dentro e fora da USP, bem como o conjunto do movimento social brasileiro, a recha\u00e7ar n\u00e3o s\u00f3 o machismo, mas o m\u00e9todo da agress\u00e3o f\u00edsica e moral dentro dos espa\u00e7os da pol\u00edtica.\n\nMachismo e agress\u00e3o no movimento estudantil da USP: nunca mais!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/04/machismo-e-agressao-no-movimento-estudantil-da-usp-nunca-mais-2/"}, {"id": "169245436486734_512365808819780", "created_time": "2013-04-13T17:06:38+0000", "message": "Nos pr\u00f3ximo per\u00edodo, o DCE-Livre da USP realizar\u00e1 uma ampla campanha em toda universidade contra o machismo e a opress\u00e3o do movimento estudantil. Por todas as vias poss\u00edveis: pela internet, nos cursos, salas de aula, centros acad\u00eamicos e ruas. Devemos pintar a USP de roxo e jamais permitir que situa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o e opress\u00e3o voltem a ter espa\u00e7o no movimento estudantil uspiano. Fazemos um chamado a todas as entidades e coletivos do movimento estudantil de dentro e fora da USP, bem como o conjunto do movimento social brasileiro, a recha\u00e7ar n\u00e3o s\u00f3 o machismo, mas o m\u00e9todo da agress\u00e3o f\u00edsica e moral dentro dos espa\u00e7os da pol\u00edtica."}, {"id": "169245436486734_315826065211765", "created_time": "2013-04-12T16:28:29+0000", "message": "COTAS SIM! PIMESP N\u00c3O!"}, {"id": "169245436486734_464596343618307", "created_time": "2013-04-11T21:09:29+0000", "message": "Charge do Jornal do Campus. Ilustra\u00e7\u00e3o: Marcelo Marchetti"}, {"id": "169245436486734_463861950358413", "created_time": "2013-04-09T21:20:06+0000", "message": "Agora, no Audit\u00f3rio da F\u00edsica, o Debate sobre o PIMESP organizado Pelo DCE Livre da USP, pela ADUSP, SINTUSP e APG."}, {"id": "169245436486734_459512934116764", "created_time": "2013-04-09T20:23:41+0000", "message": "Confiram o novo boletim eletr\u00f4nico do DCE Livre da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_377349929046803", "created_time": "2013-04-09T15:45:52+0000", "message": "\u00c9 hoje o debate \"Quer conhecer o PIMESP?\", no Audit\u00f3rio Abrah\u00e3o de Moraes, no Instituto de F\u00edsica, \u00e0s 18h. N\u00e3o deixe de participar e de construir essa luta!\n\nCotas sim! PIMESP n\u00e3o!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_438028206289293", "created_time": "2013-04-09T15:16:27+0000", "message": "Nesta quinta-feira, Assembleia Geral. 18h na Hist\u00f3ria/Geografia!"}, {"id": "169245436486734_347321048722266", "created_time": "2013-04-08T13:02:45+0000", "message": "\u00d4nibus n\u00e3o \u00e9 lata e estudante n\u00e3o \u00e9 sardinha. Exigimos uma melhora imediata do sistema de transporte que atende o campus Butant\u00e3!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's photo.", "id": "169245436486734_282667041867571", "created_time": "2013-04-08T01:45:06+0000", "message": "Plebiscito realizado pelo Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico revela que 80% dos estudantes da unidade se posicionam contr\u00e1rios ao PIMESP."}, {"story": "Dce Livre da USP likes Occupy Together.", "id": "169245436486734_462953943782547", "created_time": "2013-04-07T14:50:06+0000"}, {"id": "169245436486734_138553439658728", "created_time": "2013-04-06T22:21:28+0000", "message": "Confira a aqui o Regimento para as elei\u00e7\u00f5es de delegad@s da USP ao 53\u00ba Congresso Nacional da UNE que acontecer\u00e3o dos dias 15 a 19 de abril"}, {"id": "169245436486734_462664907144784", "created_time": "2013-04-06T19:28:31+0000", "message": "N\u00e3o deixe de participar da Assembleia Geral de Estudantes, que acontecer\u00e1 no pr\u00f3ximo dia 11, \u00e0s 18h no v\u00e3o da FFLCH. Pautas: PIMESP, lota\u00e7\u00e3o dos \u00f4nibus na cidade universit\u00e1ria, den\u00fancia ao MP, elei\u00e7\u00f5es diretas/democracia na USP. \r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/448442868563222/"}, {"id": "169245436486734_442267339196384", "created_time": "2013-04-05T15:28:52+0000", "message": "Enquanto isso a USP segue ignorando n\u00e3o apenas as reivindica\u00e7\u00f5es do movimento estudantil por democracia, mas tamb\u00e9m as leis que determinam uma m\u00ednima participa\u00e7\u00e3o de estudantes e funcion\u00e1rios no processo de escolha dos dirigentes."}, {"id": "169245436486734_461997503878191", "created_time": "2013-04-04T23:27:12+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o! Amanh\u00e3, 05/04 \u00e0s 18h, a Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE tratar\u00e1 sobre a constru\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es de delegad@s para o 53 Congresso da UNE e deliberar\u00e1 sobre o edital do processo eleitoral.\r\n\r\nInformamos tamb\u00e9m que o DCE est\u00e1 providenciando \u00f4nibus para garantir o transporte d@s delegad@s e observadoras/es da USP que ir\u00e3o ao Congresso em Goi\u00e2nia no fim do m\u00eas de maio!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_328593853929872", "created_time": "2013-04-04T14:22:34+0000", "message": "Quinta-feira, 11 de abril de 2013, Assembleia Geral de estudantes da USP\n18h no pr\u00e9dio da Hist\u00f3ria/Geografia (FFLCH)"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_448442868563222", "created_time": "2013-04-04T14:20:39+0000"}]}