{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDKajVDDMq2poAaiZCMhSyaYBXUfkyqTXUkwJ92JwAZCgNrgkxOSoUDOx9oZBXxEZApaD9u5I0GU6pV8vVbapvaXcgZA3RNZC75CdW1pZB5MYAIUkp5QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1429196401", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBCJTjKBOkrfeZB2zA6tGiXv2uMnOcpnsT7jv9xXtzCnHUuLlJuqRlaveO9DHo7pf3g9BhWuj4mZByqVuqiGeedhZCYWQvA4MoZBP7FThnIfRPJ4QZDZD&since=1430234294&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_841324545945483", "created_time": "2015-04-28T15:18:14+0000", "message": "GREVE DOS PROFESSORES NO PARAN\u00c1\n\nAssim como em S\u00e3o Paulo, o governo paranaense tamb\u00e9m promove o desmonte da educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica e o ataque aos direitos dos servidores p\u00fablicos. Hoje, no dia mundial da educa\u00e7\u00e3o, os professores paranaenses foram recebidos por g\u00e1s de pimenta e repress\u00e3o policial ao tentar se aproximar da assembleia legislativa onde vai ocorrer as vota\u00e7\u00f5es do projeto que vai furtar os fundos de previd\u00eancia p\u00fablica. Mas a viol\u00eancia daqueles que se encondem atr\u00e1s da pol\u00edcia para aprovar projetos impopulares n\u00e3o vai vencer!\n\nPara saber mais sobre o assunto, sugerimos o texto da Guerrilha GRR sobre a retomada da greve no Paran\u00e1.\n\n#eutonaluta"}, {"id": "169245436486734_841059895971948", "created_time": "2015-04-28T00:28:00+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA EM DEFESA DAS CRECHES\n\nConfira a fala de Clara Baeder, em nome do DCE Livre da USP, na Audi\u00eancia P\u00fablica em defesa das creches, hoje na ALESP."}, {"id": "169245436486734_841034765974461", "created_time": "2015-04-27T23:01:46+0000", "message": "Confiram o relato da Comiss\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o de Pais e Funcion\u00e1rios das Creches da USP sobre a audi\u00eancia na ALESP hoje sobre as creches!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 6 new photos.", "id": "169245436486734_841014032643201", "created_time": "2015-04-27T21:39:32+0000", "message": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA EM DEFESA DAS CRECHES\n\nHoje \u00e0 tarde ocorreu uma audi\u00eancia p\u00fablica na Alesp, convocada pelo dep. Carlos Giannazi, para que o movimento das pessoas prejudicadas pelo ataque da reitoria \u00e0s creches pudessem levar suas demandas e se expressar contra mais essa arbitrariedade institucional cometida pela universidade. A reitoria quer acabar com as creches alegando que n\u00e3o \u00e9 uma atividade-fim da USP."}, {"id": "169245436486734_840605626017375", "created_time": "2015-04-27T18:00:01+0000", "message": "IMPUGNA\u00c7\u00c3O DE CHAPAS DAS ELEI\u00c7\u00d5ES DO DCE-LIVRE DA USP\n\nAs chapas \"Autonomia Universit\u00e1ria\", \"Poder Estudantil\" e \"Nada Ser\u00e1 Como Antes\" descumpriram o artigo 26 do Regimento Eleitoral das Elei\u00e7\u00f5es do DCE-Livre da USP, ao n\u00e3o apresentar a presta\u00e7\u00e3o de contas de seus gastos no processo eleitoral, no Conselho Centros Acad\u00eamicos do dia 18 de abril. O Conselho permitiu que as chapas tivessem uma nova chance de prestar contas na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE, na \u00faltima sexta-feira. Por\u00e9m, nenhum representante compareceu nem ao CCA e nem a reuni\u00e3o aberta, estando as tr\u00eas chapas impugnadas do processo eleitoral de 2015."}, {"id": "169245436486734_840891805988757", "created_time": "2015-04-27T16:38:27+0000", "message": "RIBEIR\u00c3O PRETO [atualizado]\n\nHoje, o bandej\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto serviu marmitex nas refei\u00e7\u00f5es por conta da crise financeira. A universidade chegou a abrir um edital que tinha sido postergado pela press\u00e3o e movimenta\u00e7\u00e3o dos estudantes. Houve muito desperd\u00edcio, a comida era de qualidade inferior e n\u00e3o havia op\u00e7\u00f5es vegetarianas."}, {"id": "169245436486734_840537456024192", "created_time": "2015-04-26T23:49:02+0000", "message": "Resposta ao e-mail da dire\u00e7\u00e3o da EACH sobre a entrada legitima dos estudantes no novo espa\u00e7o provis\u00f3rio de conviv\u00eancia, a sala de estar (I4), no dia 17/04.\n\nNo dia 27/01 a dire\u00e7\u00e3o, com base em um relat\u00f3rio de vistoria da CIPA (Comiss\u00e3o Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes), interditou o espa\u00e7o de conviv\u00eancia dos estudantes de forma autorit\u00e1ria e sem nenhum di\u00e1logo, inclusive sem antes passar essa decis\u00e3o aos membros do CTA (Conselho T\u00e9cnico Administrativo). Desde ent\u00e3o os estudantes vem se organizando para buscar uma alternativa de espa\u00e7o de conviv\u00eancia, participando das congrega\u00e7\u00f5es e CTAs em busca de uma solu\u00e7\u00e3o. No dia 25 de fevereiro sem nenhuma resposta da dire\u00e7\u00e3o, e distante de qualquer proposta de solucionar o problema, os estudantes ocuparam a incubadora do campus como forma de fazer press\u00e3o politica para que se abrisse um di\u00e1logo e assim buscar uma poss\u00edvel solu\u00e7\u00e3o. Atrav\u00e9s dessa ferramenta pol\u00edtica os estudantes conseguiram iniciar uma negocia\u00e7\u00e3o. No dia 04/03 em um CTA ampliado propuseram a cria\u00e7\u00e3o de um Grupo de Trabalho (GT) que fosse parit\u00e1rio e fizesse reuni\u00f5es abertas para pensar e propor locais provis\u00f3rios para o espa\u00e7o de conviv\u00eancia estudantil. O que passou no CTA foi um GT parit\u00e1rio com membros do CTA que fariam reuni\u00f5es fechadas para o mesmo fim.\n\nDepois de reuni\u00f5es do GT eleito no CTA, um espa\u00e7o de apenas 48 m2 no edif\u00edcio I-4 (Sala de Estar) foi a \u00fanica op\u00e7\u00e3o apresentada para atender a reivindica\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o provis\u00f3rio dos estudantes, a proposta inclu\u00eda tamb\u00e9m a instala\u00e7\u00e3o de um quiosque no gramado anexo.  Mesmo sendo insatisfat\u00f3ria, a proposta foi aprovada em assembl\u00e9ia pelos estudantes, e passou em unanimidade na reuni\u00e3o do CTA de 08/04, por\u00e9m condicionada a indica\u00e7\u00e3o de uma entidade estudantil que poderia assinar o Termo de Permiss\u00e3o de Uso e fosse respons\u00e1vel pelo espa\u00e7o em termos patrimoniais e de seguran\u00e7a. De acordo com isso, os estudantes decidiram que o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes Livre da USP (DCE) se responsabilizaria por assinar o documento. Ap\u00f3s o envio da documenta\u00e7\u00e3o do DCE por parte dos estudantes representantes na negocia\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, a dire\u00e7\u00e3o durante 9 dias colocou uma s\u00e9rie de empecilhos burocr\u00e1ticos para a entrega da chave do espa\u00e7o. Na sexta feira 17/04, em uma reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do GT, foi falado que a Procuradoria Geral da USP pediu uma ata institucional de funda\u00e7\u00e3o do DCE registrada em cart\u00f3rio. Documento que tanto a dire\u00e7\u00e3o como reitoria sabem que n\u00e3o existe. Isto porque o DCE, fundado em 1976, em plena ditadura militar (per\u00edodo no qual era proibido a funda\u00e7\u00e3o de DCEs no pa\u00eds), se orgulha de ser o primeiro DCE fundado sem o aval do regime militar, portanto, na ilegalidade, motivo pelo qual at\u00e9 hoje carrega em seu nome o adjetivo LIVRE, para que seja lembrado que os estudantes s\u00e3o, e assim devem continuar sendo, livres e independentes de qualquer governo e/ou reitoria.\n\nDevido a situa\u00e7\u00e3o de uma ocupa\u00e7\u00e3o que j\u00e1 durava 52 dias, e adiante da postura da dire\u00e7\u00e3o em se utilizar da burocracia para atrasar as negocia\u00e7\u00f5es, os estudantes deliberaram em assembleia pela apropria\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o que tinha sido cedido pela dire\u00e7\u00e3o, a sala de estar (I4). Vale a pena ressaltar que, na EACH, a luta por um espa\u00e7o estudantil \u00e9 hist\u00f3rica, j\u00e1 foram 4 espa\u00e7os conquistados pelos estudantes e retirados de forma autorit\u00e1ria e sem di\u00e1logo pela dire\u00e7\u00e3o. Em toda a USP, a autorit\u00e1ria reitoria, tem atacado os espa\u00e7os estudantis de diversos cursos e faculdades, estes espa\u00e7os se tornaram alvo de ataque porque, historicamente, \u00e9 a partir deles que os estudantes organizam suas mobiliza\u00e7\u00f5es. Tirar o nosso espa\u00e7o de viv\u00eancia significa acabar com a pouca autonomia que conquistamos e dificultar a nossa mobiliza\u00e7\u00e3o na luta por democracia, perman\u00eancia e cotas dentro da universidade. Por isso os estudantes precisam se organizar e responder a altura, defendendo seus espa\u00e7os e direitos."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_759371344176475", "created_time": "2015-04-26T23:37:55+0000"}, {"id": "169245436486734_840154889395782", "created_time": "2015-04-26T17:00:01+0000", "message": "NOTA DO DCE-LIVRE DA USP SOBRE O FALSO E-MAIL ENVIADO A PROFESSORES\n\nO DCE Livre da USP Alexandre Vanucchi Leme vem a p\u00fablico comunicar que o email enviado a professores do Departamento de Hist\u00f3ria (http://bit.ly/1z1EWxH), com o remetente \"coletivonegro@hotmail.com\" n\u00e3o est\u00e1 assinado pelo DCE, como diz o conte\u00fado desse email. Esse email n\u00e3o foi enviado nem pelo DCE e nem por nenhuma das entidades/grupos citados. Entendemos que esse \u00e9 mais um ataque ao movimento negro na Universidade, uma tentativa desprez\u00edvel de prejudicar o grupo Ocupa\u00e7\u00e3o Preta, que v\u00eam protagonizado a luta por cotas na universidade. Ao amea\u00e7ar professores, se fazendo passar pelo grupo de alunos negros e das outras entidades, o remetente procura desmerecer a luta por cotas e pela justi\u00e7a e democracia real na universidade. Esses ataques n\u00e3o calar\u00e3o a voz e a for\u00e7a dos alunos que seguem na luta por uma USP enegrecida. Racistas n\u00e3o passar\u00e3o!!"}, {"id": "169245436486734_840043402740264", "created_time": "2015-04-26T15:00:02+0000", "message": "UMA LUZ NO FIM DO T\u00daNEL\n\nUm grupo de quase 100 professoras e pesquisadoras da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) criou, na noite desta quinta-feira (23), uma rede de apoio \u00e0s alunas e alunos v\u00edtimas de viol\u00eancia sexual e de g\u00eanero nos campi da institui\u00e7\u00e3o."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_481980995283104", "created_time": "2015-04-25T20:27:16+0000"}, {"id": "169245436486734_839899542754650", "created_time": "2015-04-25T18:45:33+0000", "message": "Saiu na revista F\u00f3rum um artigo sobre o professor da USP que defendeu teses racistas de que \"os africanos s\u00e3o inferiores aos europeus\". Confiram!"}, {"id": "169245436486734_839539546123983", "created_time": "2015-04-24T23:26:20+0000", "message": "R.O. DO DCE\n\nMais de 60 estudantes est\u00e3o presentes na Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE que est\u00e1 acontecendo agora ao lado do bandej\u00e3o central. \u00c9 a primeira reuni\u00e3o da gest\u00e3o eleita, Manifesta."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Diversifiq-se's post.", "id": "169245436486734_839499306128007", "created_time": "2015-04-24T21:21:25+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Ocupa\u00e7\u00e3o Preta's post.", "id": "169245436486734_839483292796275", "created_time": "2015-04-24T20:37:43+0000", "message": "Nota de rep\u00fadio da Ocupa\u00e7\u00e3o Preta ao racismo pseudocient\u00edfico defendido na USP."}, {"id": "169245436486734_839434622801142", "created_time": "2015-04-24T18:09:56+0000", "message": "O PL 4330, aprovado na c\u00e2mara dos deputados na quarta-feira, abre espa\u00e7o para precariza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o e para a reeduca\u00e7\u00e3o salarial, em todas as categorias no Brasil, inclusive na universidade. N\u00e3o deixe de se mobilizar. Nenhum direito a menos!"}, {"id": "169245436486734_838986136179324", "created_time": "2015-04-23T21:43:24+0000", "message": "54\u00ba CONGRESSO DA UNE\n\nEntre os dias 3 e 7 de junho de 2015, acontecer\u00e1 o 54\u00ba Congresso da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes (CONUNE) \u2013 f\u00f3rum nacional do movimento estudantil, que re\u00fane milhares de estudantes de todas as partes do Brasil em um espa\u00e7o de debate e organiza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dos estudantes. O DCE-Livre da USP, filiado estatutariamente \u00e0 UNE, considera fundamental a constru\u00e7\u00e3o deste espa\u00e7o e a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes da USP.\n\nConfira as datas e o regimento do processo eleitoral no link do site."}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_838420246235913", "created_time": "2015-04-22T17:57:02+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/688838047892255/\n\nSexta-feira ocorrer\u00e1 a primeira Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE-livre da USP em 2015. J\u00e1 est\u00e1 explodindo uma s\u00e9rie de mobiliza\u00e7\u00f5es em nossa universidade. Fazemos o convite a todas e todos os estudantes a debaterem com a gente nessa reuni\u00e3o, que ocorrer\u00e1, regulamente, todas as sextas-feiras na sede do DCE ao lado do bandej\u00e3o central as 18h."}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_402804639891569", "created_time": "2015-04-19T17:46:40+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Coletiva Feminista Maria Sem Vergonha  Each-Usp's post.", "id": "169245436486734_836506556427282", "created_time": "2015-04-18T17:33:47+0000", "message": "Por meio desta, viemos comunicar sobre os casos de abuso sexual e estupro que vem ocorrendo na EACH. At\u00e9 agora j\u00e1 s\u00e3o 5 casos cometidos pelo mesmo homem, sendo 4 de abuso e 1 de estupro. A coletiva feminista Maria Sem Vergonha, em consenso com as v\u00edtimas, deliberaram em reuni\u00e3o (13/04/15) que seriam feitas campanhas de exposi\u00e7\u00e3o, com cartazes, que foram colocados pelo campus, por\u00e9m retirados por funcion\u00e1rios.\n\nUma das v\u00edtimas decidiu fazer um b.o. contra o agressor, as demais ainda est\u00e3o averiguando as possibilidades e medidas que   de fato teriam sucesso no combate ao machismo a que se fundamenta os ocorridos.\n\nA gest\u00e3o do DCE apoia as v\u00edtimas e prop\u00f5e medidas de conscientiza\u00e7\u00e3o contra a viol\u00eancia na universidade. O machismo \u00e9 naturalizado entre os estudantes e \u00e9 necess\u00e1rio confrontar ferozmente. Casos como esses n\u00e3o podem passar como banalidade, n\u00e3o pode-se deslegitimar os relatos. \u00c9 preciso que haja mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes para tornar a EACH um local livre de machismo."}, {"story": "Dce Livre da USP shared Somos Todxs EACH's post.", "id": "169245436486734_836003046477633", "created_time": "2015-04-18T01:14:17+0000"}, {"id": "169245436486734_835529986524939", "created_time": "2015-04-17T15:00:06+0000", "message": "[ALTERA\u00c7\u00c3O DE LOCAL DO CCA]\n\nImportante: o local do pr\u00f3ximo Conselho de Centros Acad\u00eamicos foi alterado para a Faculdade de Sa\u00fade P\u00fablica da USP, no cruzamento entre a rua Teodoro Sampaio e a Avenida Dr. Arnaldo, na linha verde do metr\u00f4. O hor\u00e1rio permanece o mesmo, \u00e0s 9 horas"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_818684494892593", "created_time": "2015-04-16T18:24:20+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 5 new photos.", "id": "169245436486734_835365596541378", "created_time": "2015-04-16T18:05:40+0000", "message": "[RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nAto em frente \u00e0 Prefeitura do Campus de Ribeir\u00e3o Preto, nesta \u00faltima ter\u00e7a-feira, 14, em defesa \u00e0s vagas que foram oferecidas na creche Carochinha, aos filhos de alunos e funcion\u00e1rios para o ano letivo de 2015 e que, em seguida, foram suspensas desemparando 21 fam\u00edlias.\n\nCreche \u00e9:\nDIREITO da crian\u00e7a, \nPERMAN\u00caNCIA do estudante \ne CONQUISTA da mulher trabalhadora!"}, {"id": "169245436486734_835282673216337", "created_time": "2015-04-16T15:00:01+0000", "message": "Confira o resultado final das Elei\u00e7\u00f5es do DCE-Livre da USP 2015. A futura gest\u00e3o, \"Manifesta! Ousadia para vencer\", toma posse no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, no Conselho de Centros Acad\u00eamicos."}]}