{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBDZBu0UiQfSXBlcQo2VXZC58Dqen8UKTFMwFXC1ttieGkWBKIUxplvdCgsHD9bA4vZAQDKsiN36Vw0t1wCNlcYztZB2xGrC37luGE9r9yuFySKZCAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1380735500", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDRKOgpyQkQZBigmpBbamoTszkZCwaZCGkWykvbVTggLTWjXfDkuDXjZBXz9u8d7QqBS6XxtuKwxHSJJHeP9bLnbUSLIMxMMSjRVlJObNQZB5ghWcwZDZD&since=1380913113&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_542804025797538", "created_time": "2013-10-04T18:58:33+0000", "message": "A bateria unificada pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP d\u00e1 a largada para o ato que sair\u00e1 da reitoria ocupada percorrendo a cidade universit\u00e1ria. Venha fazer barulho em defesa da nossa luta! Participe!"}, {"id": "169245436486734_542739175804023", "created_time": "2013-10-04T15:49:18+0000", "message": "Logo em seu in\u00edcio a greve geral de estudantes da USP j\u00e1 mobiliza milhares de estudantes na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade. Para fortalecer e ampliar ainda mais nossa luta e dialogar com a sociedade, a Assembleia Geral de Estudantes aprovou um calend\u00e1rio de greve. Participe das atividades!\r\n\r\nConfirme presen\u00e7a e convide @s amig@s no evento:\r\nhttps://www.facebook.com/events/588591754535403/"}, {"id": "169245436486734_542713339139940", "created_time": "2013-10-04T14:52:50+0000", "message": "Fique atent@: nessa sexta feira acontecer\u00e1 o ato das baterias com batucada pela Democracia na USP e passeata interna \u00e0 Universidade. A concentra\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 15h, em frente ao pr\u00e9dio da reitoria. N\u00e3o deixe de participar! Vamos fortalecer cada vez mais nossa mobiliza\u00e7\u00e3o pela democratiza\u00e7\u00e3o da USP!"}, {"id": "169245436486734_542707795807161", "created_time": "2013-10-04T14:39:10+0000", "message": "Em greve, os estudantes da USP realizaram, at\u00e9 agora, duas assembleias. A primeira, em 1\u00ba de outubro, em frente \u00e0 Reitoria, contou com cerca de 1200 pessoas. Ontem, 03/10, mais de 2000 estudantes se reuniram no v\u00e3o do pr\u00e9dio de Hist\u00f3ria e Geografia. Confira os encaminhamentos de ambas as assembleias:"}, {"id": "169245436486734_542470542497553", "created_time": "2013-10-03T23:39:46+0000", "message": "Mais de duas mil pessoas nesse momento na Assembleia Geral dos Estudantes da USP!"}, {"id": "169245436486734_542354009175873", "created_time": "2013-10-03T21:00:01+0000", "message": "Como pode Rodas querer reintegrar a reitoria da USP, com base na for\u00e7a, sem antes dialogar com todos? Ir\u00e1 Alckmin novamente colocar em a\u00e7\u00e3o sua truculenta Tropa de Choque da Pol\u00edcia Militar, como fez em junho nas ruas de S\u00e3o Paulo, despertando a indigna\u00e7\u00e3o de toda sociedade? Exigimos di\u00e1logo!"}, {"id": "169245436486734_542375275840413", "created_time": "2013-10-03T18:00:31+0000", "message": "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica em Greve!"}, {"id": "169245436486734_542352949175979", "created_time": "2013-10-03T17:36:56+0000", "message": "Avisem os amigos e colegas!\r\nA Assembleia Geral dos Estudantes da USP vai ser \u00e0s no v\u00e3o da Hist/Geo!\r\nVeja o evento: https://www.facebook.com/events/479465475484091/"}, {"id": "169245436486734_542349052509702", "created_time": "2013-10-03T17:22:32+0000", "message": "E no Instituto de Qu\u00edmica, a assembleia da manh\u00e3 decidiu: \u00e9 greve!\r\n#DemocraciaUSP"}, {"id": "169245436486734_542348745843066", "created_time": "2013-10-03T17:21:37+0000", "message": "No IME, est\u00e1 acontecendo a assembleia de estudantes!\r\nEm toda a USP, \u00e9 hora de #DemocraciaUSP"}, {"id": "169245436486734_542321619179112", "created_time": "2013-10-03T16:00:00+0000", "message": "Chega de trono  para Rodas! Reitor agora, s\u00f3 eleito com voto direto e parit\u00e1rio, sem influ\u00eancia do governador e sua Lista Tr\u00edplice!"}, {"id": "169245436486734_542285855849355", "created_time": "2013-10-03T14:19:48+0000", "message": "Como pode Rodas querer reintegrar a reitoria da USP, com base na for\u00e7a, sem antes dialogar com todos? Ir\u00e1 Alckmin novamente colocar em a\u00e7\u00e3o sua truculenta Tropa de Choque da Pol\u00edcia Militar, como fez em junho nas ruas de S\u00e3o Paulo, despertando a indigna\u00e7\u00e3o de toda sociedade? Exigimos di\u00e1logo!"}, {"id": "169245436486734_542283079182966", "created_time": "2013-10-03T14:10:05+0000", "message": "COTAS SIM! COTAS J\u00c1!\r\n\r\nHoje vamos coletar assinaturas pro PL de iniciativa popular por Cotas Raciais nas universidades p\u00fablicas paulistas, a partir das 17h00 at\u00e9 o fim da Assembleia Geral, em frente \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria!\r\n\r\nParticipe e contribua pra democratizar o acesso \u00e0 USP!\r\n\r\nChega de exclus\u00e3o da juventude negra! COTAS RACIAIS J\u00c1!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira (CAASO)'s event.", "id": "169245436486734_542052855872655", "created_time": "2013-10-03T01:50:53+0000", "message": "S\u00e3o Carlos realiza amanh\u00e3 debate sobre as recentes Mobiliza\u00e7\u00f5es Estudantis da USP e como a falta de democracia reflete em seu pr\u00f3prio Campus.\n\nA falta de democracia no interior \u00e9 latente: o CAASO, as Secretarias Acad\u00eamicas, grupos extracurriculares, grupos culturais, Atl\u00e9tica CAASO, GAPeria Caaso (bateria), EESC jr. (empresa j\u00fanior) e todos os estudantes est\u00e3o proibidos de realizar qualquer tipo de evento dentro da USP.\n\nDiante da situa\u00e7\u00e3o realizou-se um \"palquinho\" (festa aberta) em protesto. Recentemente o CAASO recebeu uma multa de 50 mil reais e uma sindic\u00e2ncia foi aberta pela USP para \"averiguar\" os respons\u00e1veis.\n\nO TUSCA, tradicional torneio esportivo da USP-SC e UFSCar sofre diversas repres\u00e1lias, sendo negados diversos espa\u00e7os para o evento. \n\nA bateria do campus, Gaperia, que acaba de vencer um torneio nacional, foi proibida diretamente pelo prefeito do Campus em treinar dentro da USP. O grupo ignorou a proibi\u00e7\u00e3o e chegou a realizar treinos com mascaras de Alexandre Vanucchi Leme. \n\nNas \u00faltimas semanas a USP amea\u00e7ou o Centro Acad\u00eamico em realizar uma reintegra\u00e7\u00e3o de posse de sua sede."}, {"id": "169245436486734_542043229206951", "created_time": "2013-10-03T01:38:44+0000", "message": "O curso de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais aderiu a greve!"}, {"id": "169245436486734_542020945875846", "created_time": "2013-10-03T00:32:25+0000", "message": "Pedagogia em Greve!"}, {"id": "169245436486734_542001469211127", "created_time": "2013-10-02T23:51:27+0000", "message": "Estudantes do IME: todos \u00e0 Assembleia! Por mais Democracia, por Diretas na USP!"}, {"id": "169245436486734_541999105878030", "created_time": "2013-10-02T23:48:32+0000", "message": "As Assembleias de Hist\u00f3ria, Geografia, Sociais, Letras e da ECA deliberaram pela Greve imediata!"}, {"id": "169245436486734_541966439214630", "created_time": "2013-10-02T22:05:57+0000", "message": "Assembleia Unificada da Hist\u00f3ria e Geografia rolando agora no V\u00e3o Livre"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Marcello Ferreira's event.", "id": "169245436486734_541926855885255", "created_time": "2013-10-02T19:54:46+0000", "message": "A USP Pirassununga segue mobilizada!\nA Caravana que veio de Pirassununga no Dia \"D\" de Diretas est\u00e1 organizando uma atividade para Debater a mobiliza\u00e7\u00e3o de ontem e as perspectivas de continuidade!"}, {"id": "169245436486734_541924949218779", "created_time": "2013-10-02T19:48:23+0000", "message": "Atualiza\u00e7\u00e3o das Assembl\u00e9ias do dia 02/10/2013 - tarde/noite\n\n17h - Arquitetura e Design\n17h30 - Nutri\u00e7\u00e3o e Sa\u00fade P\u00fablica - Noturno\n17h30 - Rela\u00e7\u00f5es Internacionais\n17h30 - Comunica\u00e7\u00f5es e Artes\n18h - Pedagogia\n18h - EACH\n18h - Farm\u00e1cia - Noturno\n18h - Psicologia\n18h - Geografia\n18h - Hist\u00f3ria\n18h - Ci\u00eancias Sociais\n18h - Filosofia\n18h - Letras - Noturno\n18h - Matem\u00e1tica, Ci\u00eancias da Computa\u00e7\u00e3o e Estat\u00edstica\n\nCompare\u00e7a \u00e0s suas Assembleias! Construa essa mobiliza\u00e7\u00e3o! Vamos conquistar Diretas J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_541895099221764", "created_time": "2013-10-02T18:14:40+0000", "message": "INFORME EACH OCUPADA:\nAp\u00f3s intransig\u00eancia do diretor Edson Leite que n\u00e3o reconhece as pautas do movimento, a dire\u00e7\u00e3o da EACH esta ocupada at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o da assembl\u00e9ia para avaliar os pr\u00f3ximos passos do movimento!\nAssembl\u00e9ia hoje as 18h na dire\u00e7\u00e3o ocupada!"}, {"id": "169245436486734_541892489222025", "created_time": "2013-10-02T18:04:25+0000", "message": "\u00c9 Diretas, e J\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_541888725889068", "created_time": "2013-10-02T17:52:47+0000", "message": "A P\u00e1gina do Dce Livre da USP completou suas primeiras 10 mil curtidas!\nVamos com toda for\u00e7a, rumo \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es Diretas na USP J\u00e1, para Reitor e Diretores!\nObrigad@ ;)"}, {"id": "169245436486734_541885272556080", "created_time": "2013-10-02T17:38:20+0000", "message": "Blog Oficial da Ocupa\u00e7\u00e3o da Reitoria!\n\nA nossa luta s\u00f3 come\u00e7ou, vamos conquistar a democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, com unidade das tr\u00eas categorias e uma forte mobiliza\u00e7\u00e3o! Convidamos @s estudantes a participarem da ocupa\u00e7\u00e3o da reitoria, constru\u00edrem atividades em seus cursos, assembleias locais e constru\u00edrem a pr\u00f3xima assembleia geral marcada para 3 de outubro, \u00e0s 18h00, em frente \u00e0 reitoria.\n\n\nhttp://ocupacaousp2013.wordpress.com/"}]}