{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC5JtqOXtgaNWZANUOLsj4RHIM4ZCy0iooKKPAEHUz6vZAtBkrbNIkIChCLnbZCn9gn2ohWY1jVKSr4PLurUYksxBnkpEyAFh38QsZBcIweeeZBpKIAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1465212758", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDZA0pkCcvJIPZBJD4MsUy0ZA4S68Jj6CR03Q2yYXJUcHLe0WqIeQJuq3pscbTEJdT4mp3psJt5obDRLI4lvC5wZBLbmHd58NAxmtohd8EDyLyJ1AZDZD&since=1465406419&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1056651644412771", "created_time": "2016-06-08T17:20:19+0000", "message": "ATO DO \"BAIXO MAT\u00c3O\" AGORA NA USP!\n\n#UniversidadePraGeral"}, {"id": "169245436486734_1056647844413151", "created_time": "2016-06-08T17:09:51+0000", "message": "Assembleia da Engenharia Naval sobre as pautas da greve e do curso e sobre a possibilidade de paralisa\u00e7\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_1056616991082903", "created_time": "2016-06-08T16:06:55+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA: Ato da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o e das Creches em defesa da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica na USP - Aluno na EA, Christopher, mandando um recado para o reitor Zago e a diretora da FEUSP, Belmira."}, {"story": "Dce Livre da USP added 4 new photos.", "id": "169245436486734_1056582551086347", "created_time": "2016-06-08T14:42:19+0000", "message": "ACONTECENDO AGORA\n\nAto dos estudantes em defesa da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o e das creches.\n\n#Aplica\u00e7\u00e3o\u00c9EscolaDeLuta"}, {"id": "169245436486734_1056577901086812", "created_time": "2016-06-08T14:30:45+0000", "message": "MATEM\u00c1TICA E ESTATISTICA EM GREVE\n\n#NegociaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1056454774432458", "created_time": "2016-06-08T10:43:42+0000", "message": "HU FICA, ZAGO SAI\n\n#DesvinculaOZago #OHUENosso"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Adolfo Forti's video.", "id": "169245436486734_1056308411113761", "created_time": "2016-06-08T03:42:50+0000", "message": "Greve no IME!"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1056283527782916", "created_time": "2016-06-08T02:55:38+0000", "message": "EM DEFESA DA EDUCACAO! \n\nAmanh\u00e3 \u00e9 dia de ato em defesa da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica! Se prepare Zago, os estudantes est\u00e3o fervendo na luta em defesa da Escola de Aplica\u00e7\u00e3o e das creches! \n\n#NegociaZago #GreveNaUSP"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Grevenafau's post.", "id": "169245436486734_1056260217785247", "created_time": "2016-06-08T02:15:46+0000", "message": "PROFESSORES, ESTUDA TES E FUNCION\u00c1RIOS DA FAU EM GREVE! \n\nA greve n\u00e3o para! \n\n#NegociaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"id": "169245436486734_1056132224464713", "created_time": "2016-06-07T21:26:12+0000", "message": "Acontecendo agora assembl\u00e9ia geral dos estudantes da esalq!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_1056114377799831", "created_time": "2016-06-07T20:34:58+0000", "message": "Sintonize a r\u00e1dio da greve, a grave!\n\nGalera da FAU arrasando!"}, {"id": "169245436486734_1056090651135537", "created_time": "2016-06-07T20:03:06+0000", "message": "SINTUSP  E VIV\u00caNCIA DA ECA FICAM, ZAGO SAI!\n\nAbra\u00e7a\u00e7o no sintusp e na viv\u00eancia, realizado no ato de hoje\n\n#NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1056008997810369", "created_time": "2016-06-07T17:17:30+0000", "message": "E O ATO CONTINUA!"}, {"story": "Dce Livre da USP was live.", "id": "169245436486734_1055999184478017", "created_time": "2016-06-07T16:56:01+0000", "message": "ATO ACONTECENDO AGORA!\n\n#negociazago"}, {"story": "Dce Livre da USP added 3 new photos.", "id": "169245436486734_1055966181147984", "created_time": "2016-06-07T15:52:32+0000", "message": "Come\u00e7ando agora o ato de estudantes e funcion\u00e1rios pra que o nosso reitor, que saiu de f\u00e9rias, volte pra negociar com a gente. N\u00e3o vamos aceitar que ele ignore a nossa greve! #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1055938227817446", "created_time": "2016-06-07T14:45:14+0000", "message": "CAPITAL: ATENCAO\n\nA assembleia geral marcada para hoje acontecer\u00e1 na FAU, devido a chuva\n\n\nhttps://www.facebook.com/events/578162859030149/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Comando de Greve do Instituto de F\u00edsica - USP's photo.", "id": "169245436486734_1055927961151806", "created_time": "2016-06-07T14:25:51+0000", "message": "Estudantes do Instituto de F\u00edsica deixam o recado!\n\n#NegociaZago #GreveNaUSP #GreveUnificada"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1111530208905369", "created_time": "2016-06-07T01:53:15+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_599451833547420", "created_time": "2016-06-07T01:24:45+0000"}, {"id": "169245436486734_1055514001193202", "created_time": "2016-06-06T20:21:18+0000", "message": "ONDE EST\u00c1 O REITOR ZAGO? ELE TIROU F\u00c9RIAS!\n\nA USP passa por uma grande greve unificada, mobilizando professores, funcion\u00e1rios e estudantes de cerca de 87% dos cursos - incluindo os campi do interior! Lan\u00e7amos na \u00faltima semana a campanha #NegociaZago, a procura de di\u00e1logo com o reitor, que apenas tem se pronunciado apenas para deslegitimar nossa mobiliza\u00e7\u00e3o. Acuado diante da nossa for\u00e7a, o reitor resolveu tirar f\u00e9rias!!\n\n#CadeOZago #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their event.", "id": "169245436486734_1055511604526775", "created_time": "2016-06-06T20:12:13+0000", "message": "\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nGrande ato mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes da USP. Zago decidiu por tirar f\u00e9rias em meio \u00e0 greve, mas se pensa que ter\u00e1 sossego est\u00e1 enganado.\n\nAmanh\u00e3, 07/06, 12h00, no Metr\u00f4 Butant\u00e3.\n\n#NegociaZago"}, {"id": "169245436486734_1055463554531580", "created_time": "2016-06-06T18:18:42+0000", "message": "\"O diretor falou q n\u00e3o queria q a gente \"enfavelasse\" a FMVZ...mostramos pra ele como \u00e9 q se faz...\nOCUPAR RESISTIR o/\"\n\nDo Luiz Eduardo, estudante da Veterin\u00e1ria. \n\n#GreveNaVet #ForaVisintin"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_1055317004546235", "created_time": "2016-06-06T13:23:40+0000", "message": "POLICIA MILITAR APARECE PARA INTIMIDAR ESTUDANTES DA VET QUE FAZEM PIQUETE NO IQ\n\nN\u00e3o vamos nos deixar intimidar!\n\n#GreveNaUSP #GreveUnificada #NegociaZago"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Cepege Usp's event.", "id": "169245436486734_1055083937902875", "created_time": "2016-06-06T12:30:20+0000", "message": "Evento para os cursos que fazem trabalho de campo, participe!\n\n\"A falta de verba de algumas faculdades j\u00e1 est\u00e1 afetando a realiza\u00e7\u00e3o de trabalhos de campos de alguns cursos como a geografia, o turismo, a gest\u00e3o ambiental e licenciatura em ci\u00eancias da natureza! \nNo IGc essa \u00e9 a grande preocupa\u00e7\u00e3o dos estudantes da Geologia e da Geoci\u00eancias no pr\u00f3ximo ano!\n\nPara que possamos entender o que est\u00e1 acontecendo e nos organizar pra lutar contra o corte e a cobran\u00e7a de campos dentro de qualquer curso da Universidade de S\u00e3o Paulo, precisamos debater o assunto!\n\nDia 07/06 (ter\u00e7a-feira) \u00e0s 18h no sagu\u00e3o no IGc, com a presen\u00e7a de estudantes de todos os cursos citados acima!\"\n\nhttps://www.facebook.com/events/1699150917018255/"}, {"id": "169245436486734_1055259484551987", "created_time": "2016-06-06T11:32:38+0000", "message": "Visintin, diretor da Veterin\u00e1ria, lamentou publicamente que a faculdade \"tem muito boliviano\". Visintin, xenofobia \u00e9 crime!"}]}