{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDfZBsZC6vPdwvxwMS9s0GrayfXI6A3IUYU72G0ZCOeLr64dZAZCqL6NUWFmEGjpHKkLAPx1ZAH0ga1CI0rmZCvZA1TCJlL7kmZAaIUYUlDwpbM4JM9I2QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1360087971", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCZArnuYxXiUz5oA9oKk72cmNEhaPIpr7lIyxC33QXzvNHbzRQsTC5SCb7wV06ZCfzwu8A9051jc07qCNp4CxZB3PKZCK5CThVF1zoGNnyKuuETeQZDZD&since=1361041846&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "169245436486734_130723480435558", "created_time": "2013-02-16T19:10:46+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o! Segunda, dia 18, \u00e9 o \u00faltimo dia para inscri\u00e7\u00e3o de oficinas na Calourada Unificada 2013. \u00c9 s\u00f3 preencher a ficha de inscri\u00e7\u00e3o abaixo."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_268935443238555", "created_time": "2013-02-16T01:24:46+0000"}, {"id": "169245436486734_142766919217936", "created_time": "2013-02-15T01:13:00+0000", "message": "Soraya Smaili, reitora eleita democraticamente pela comunidade da UNIFESP, denuncia a expans\u00e3o sem qualidade e o sucateamento da Universidades Federais, que culminou na greve de 100% dessas institui\u00e7\u00f5es, ano passado, em todo Brasil. Soraya estar\u00e1 presente na Calourada Unificada USP 2013 -  Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1! N\u00e3o percam!"}, {"id": "169245436486734_440998692644739", "created_time": "2013-02-14T19:32:08+0000", "message": "A aula magna \u00e9 um momento muito importante da calourada unificada, tratando-se da atividade que tenta se valer do ac\u00famulo de todos os debates do dia. Esse ano, o professor convidado a ministrar a aula magna \u00e9 Vladimir Safatle, um aliado do movimento estudantil na luta pela democratiza\u00e7\u00e3o da universidade, e o tema ser\u00e1 \"Em ano de elei\u00e7\u00f5es para Reitor, por que lutar por democracia na USP?\". Est\u00e3o tod@s mais do que convidad@s!\r\n\r\nParticipe da Calourada Unificada! Quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/499768330069440/"}, {"id": "169245436486734_440921992652409", "created_time": "2013-02-14T18:13:38+0000", "message": "Latuff, um grande aliado do Movimento Estudantil e das lutas sociais, com uma brilhante charge sobre o ataque do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo contra o Movimento Estudantil"}, {"id": "169245436486734_440815269329748", "created_time": "2013-02-14T13:06:03+0000", "message": "Soraya Smaili, diretora do Sindicato Nacional dos Docentes do Ensino Superior (ANDES-SN) e reitora da Unifesp escolhida em consulta \u00e0 comunidade universit\u00e1ria, estar\u00e1 presente no debate \"A educa\u00e7\u00e3o no Brasil e a democracia nas universidades\". Junto com ela, estar\u00e3o tamb\u00e9m o Deputado Estadual Carlos Giannazi (PSOL-SP) e representantes da APEOESP e do Movimento PUC-SP. \r\n\r\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m da Calourada Unificada 2013! \r\nhttps://www.facebook.com/events/499768330069440/"}, {"id": "169245436486734_440584389352836", "created_time": "2013-02-13T23:36:49+0000", "message": "O cartunista Carlos Latuff participar\u00e1 da Calourada Unificada 2013 no debate \"Repress\u00e3o, liberdade de pensamento e express\u00e3o cultural\", junto com Prof\u00ba. Souto Maior, COOPERIFA e Sarau do Binho. Participe voc\u00ea tamb\u00e9m! Em 2013, quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\r\n\r\nhttps://www.facebook.com/events/499768330069440/"}, {"id": "169245436486734_612122602137294", "created_time": "2013-02-13T20:31:31+0000", "message": "http://www.dceusp.org.br/2013/02/restricao-de-linhas-de-onibus-chega-tambem-ao-campus-ribeirao-preto/"}, {"id": "169245436486734_345251375583951", "created_time": "2013-02-12T15:40:50+0000", "message": "N\u00f3s, da gest\u00e3o N\u00e3o Vou Me Adaptar do DCE-Livre da USP, exigimos que a SPTrans e a Secretaria de Transporte da Cidade de S\u00e3o Paulo ou\u00e7am os mais de 5 mil assinantes da peti\u00e7\u00e3o pela volta das linhas 177P e 107T e que estes \u00f3rg\u00e3os se preocupem em atender \u00e0s reais necessidades dos usu\u00e1rios de transporte p\u00fablico."}, {"id": "169245436486734_470737596308427", "created_time": "2013-02-09T19:04:09+0000", "message": "Deputado Estadual Carlos Giannazi (PSOL-SP) defende o movimento estudantil da USP e se coloca ao lado da luta dos estudantes"}, {"id": "169245436486734_489444401119560", "created_time": "2013-02-08T01:23:29+0000", "message": "Em menos de 24h, mais de 4.000 assinaturas. Vamos seguir divulgando e reafirmando: lutar n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared their photo.", "id": "169245436486734_204276869714605", "created_time": "2013-02-07T17:19:55+0000", "message": "Nota da Comiss\u00e3o de Defesa dos Estudantes e Funcion\u00e1rios processados, sobre a acusa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo"}, {"id": "169245436486734_196753047115404", "created_time": "2013-02-07T12:39:21+0000", "message": "J\u00e1 passamos das 1000 assinaturas! Assinem e compartilhem em seus perfis, p\u00e1ginas e grupos!\nLutar por Democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_257786604355122", "created_time": "2013-02-07T02:24:47+0000", "message": "Assine e divulgue a peti\u00e7\u00e3o pela retirada imediata da den\u00fancia do MP-SP! Lutar por democracia n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_600223159994719", "created_time": "2013-02-06T23:37:28+0000", "message": "Um ato de recep\u00e7\u00e3o para os calouros de 2013 pretende explicar o funcionamento do ambiente acad\u00eamico da USP, do movimento estudantil, o suposto hist\u00f3rico de persegui\u00e7\u00e3o aos alunos e como funcionam as elei\u00e7\u00f5es para escolha da Reitoria. A \u201cCalourada Unificada\u201d est\u00e1 marcada para o dia 27 de fevereiro e est\u00e1 sendo organizada pelo DCE da USP, que reclama de burocratiza\u00e7\u00e3o proposital. \u201cEst\u00e3o dificultando a realiza\u00e7\u00e3o do evento. Este \u00e9 o car\u00e1ter desta reitoria nomeada pelo ent\u00e3o governador Jos\u00e9 Serra (PSDB). H\u00e1 uma inten\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de calar os estudantes em S\u00e3o Paulo\u201d, acusa."}, {"story": "Dce Livre da USP shared a link.", "id": "169245436486734_339296146175319", "created_time": "2013-02-06T20:25:36+0000"}, {"id": "169245436486734_428998400513087", "created_time": "2013-02-06T16:44:19+0000", "message": "Inscreva a sua oficina!"}, {"id": "169245436486734_144141275745815", "created_time": "2013-02-06T14:28:52+0000", "message": "Continuem a compartilhar e manifestar nossa indigna\u00e7\u00e3o com essa den\u00fancia absurda do MP! Nossa press\u00e3o est\u00e1 surtindo efeito e atingindo mais gente. Lutar por Democracia na Universidade n\u00e3o \u00e9 crime!"}, {"id": "169245436486734_424726400940965", "created_time": "2013-02-06T13:33:06+0000", "message": "\"...o professor e doutor em Teoria Geral do Direito, Silvio Almeida, afirmou que considera inconstitucional o programa de cotas proposto pelo governador Geraldo Alckmin (PSDB), por atentar contra os princ\u00edpios da isonomia e da dignidade humana.\""}, {"id": "169245436486734_126026190904992", "created_time": "2013-02-06T03:34:02+0000", "message": "O DCE-Livre da USP vem a p\u00fablico repudiar a den\u00fancia apresentada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo \u00e0 Justi\u00e7a no dia 5 de fevereiro, que acusa os 72 estudantes, que foram detidos durante a violenta reintegra\u00e7\u00e3o de posse do pr\u00e9dio da reitoria em 2011, de danos ao patrim\u00f4nio p\u00fablico, picha\u00e7\u00e3o, desobedi\u00eancia judicial e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha."}, {"id": "169245436486734_354931991286322", "created_time": "2013-02-06T03:16:47+0000", "message": "O DCE reafirma a realiza\u00e7\u00e3o do show da calourada unificada deste ano. Esperamos que a reitoria da USP altere sua postura e assuma, como sempre fez, a responsabilidade na garantia da estrutura necess\u00e1ria para a realiza\u00e7\u00e3o do evento."}, {"id": "169245436486734_436889616388980", "created_time": "2013-02-05T22:52:22+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o!\n\nAo contr\u00e1rio do divulgado no cartaz com a programa\u00e7\u00e3o da calourada, o show do evento ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 21:30h e n\u00e3o \u00e0s 22:00h.\n\nParticipe! Em 2013, quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/02/confira-a-programacao-da-calourada-unificada-2013"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Bubalina's photo.", "id": "169245436486734_270019866461474", "created_time": "2013-02-05T19:18:38+0000", "message": "Participe da Calourada Unificada 2013! Confira nossa programa\u00e7\u00e3o e seja mais um estudante que tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!\n\nhttp://www.dceusp.org.br/2013/02/confira-a-programacao-da-calourada-unificada-2013/"}, {"story": "Dce Livre da USP updated their cover photo.", "id": "169245436486734_436755469735728", "created_time": "2013-02-05T18:21:13+0000"}, {"id": "169245436486734_436742829736992", "created_time": "2013-02-05T18:12:51+0000", "message": "A prepara\u00e7\u00e3o para a Calourada Unificada est\u00e1 a todo vapor. Os manuais d@ calour@ j\u00e1 est\u00e3o prontos! N\u00e3o deixe de conferir a programa\u00e7\u00e3o e participar! Em 2013, quem \u00e9 estudante tamb\u00e9m vai cantar: democracia na USP j\u00e1!"}]}