{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCdDRiLNaND7G1ZBrjz9MyYyjMXxyBnG1ZCYx0ZCCDESujKKVbo7XJv0xCC8cigeTdy1qeYJBf6RMwQbTZAxBWnNN850UwgM78K75ZB1M3Wi3zcIdgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1447329606", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAVPXcGSafk3TNbTRdB0fQYWvGgn4ZBJI747PCYAXux54et8ZAgngi8eYxXu5n7qhZBkDd0Q4FMGiC345ycMA6fLE3YLVq4cHZCHVewrSepjnCnVQZDZD&since=1448061921&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_926315220783411", "created_time": "2015-11-20T23:25:21+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_424911397702256", "created_time": "2015-11-20T00:07:58+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_939193192825284", "created_time": "2015-11-19T18:59:03+0000", "message": "FOLHA DE S\u00c3O PAULO SOLTA NOTICIA MENTIROSA SOBRE A REORGANIZA\u00c7\u00c3O"}, {"id": "169245436486734_939189259492344", "created_time": "2015-11-19T18:41:54+0000", "message": "ZAGO MENTE AOS ESTUDANTES AMEA\u00c7ANDO O FIM DAS CRECHES"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_939183649492905", "created_time": "2015-11-19T18:23:23+0000", "message": "A VIT\u00d3RIA PODE SER GIGANTE: ATEN\u00c7\u00c3O"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_939161372828466", "created_time": "2015-11-19T17:08:45+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_939123639498906", "created_time": "2015-11-19T15:27:35+0000", "message": "75!"}, {"id": "169245436486734_939057919505478", "created_time": "2015-11-19T13:20:01+0000", "message": "FESTA NA CASA DO REI!\n\nHoje (19) teremos festa na FMVZ cujo diretor \u00e9 prefeito do campus e tamb\u00e9m superintendente de seguran\u00e7a. Vai ter festa na Vet sim! E se reclamar vai ter toda semana!\n\nTraga sua bebida!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem nosso bandej\u00e3o's post.", "id": "169245436486734_939047339506536", "created_time": "2015-11-19T11:43:13+0000", "message": "ZAGO DE M\u00c3OS DADAS A ALCKMIN PARA ACABAR COM NOSSOS BANDEJ\u00d5ES!"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1657317684544472", "created_time": "2015-11-19T01:38:48+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added 2 new photos.", "id": "169245436486734_938748582869745", "created_time": "2015-11-18T16:54:37+0000", "message": "[PIRACICABA - ESALQ]\n\nSemana passada o DCE realizou na ESALQ uma roda de conversa sobre drogas e pol\u00edtica de proibi\u00e7\u00e3o de festas na USP. \nAssim como nos demais campi, na ESALQ os estudantes vem ano ap\u00f3s ano sendo cerceados para n\u00e3o ocupar o espa\u00e7o da universidade, influenciando na autonomia do movimento estudantil, na integra\u00e7\u00e3o e no uso do espa\u00e7o p\u00fablico. \n\nPelo direito a festa, o Centro de Viv\u00eancias \u00e9 nosso!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Parada LGBT da USP's event.", "id": "169245436486734_938518546226082", "created_time": "2015-11-18T14:30:00+0000", "message": "Hoje acontece mais uma reuni\u00e3o LGBT da USP, no processo de constru\u00e7\u00e3o da Parada LGBT da USP ! As pautas ser\u00e3o o machismo no movimento LGBT e o protagonismo das mulheres E a interven\u00e7\u00e3o LGBT nas calouradas de 2016!\nA reuni\u00e3o acontece na FEA, est\u00e3o todos e todas convidadas!"}, {"id": "169245436486734_938687529542517", "created_time": "2015-11-18T13:38:22+0000", "message": "LISTA DE DOA\u00c7\u00d5ES DAS OCUPA\u00c7\u00d5ES DE ESTUDANTES SECUNDARISTAS\n\nGal\u00e3o de \u00e1gua\nComidas prontas (marmitas, por exemplo)\nComida (arroz, feij\u00e3o, batata, carne, ovos, etc)\n\u00d3leo de cozinha\nSucos de caixa ou p\u00f3zinho\nRefrigerante\nCopos e pratos pl\u00e1sticos\nDetergente\nFogareiro\nColchonetes\nCobertores\nProdutos de limpeza\nCartolinas\nTintas e pinc\u00e9is\nPapel higi\u00eanico\n\nObs: juntamos os pedidos que nos foram feitos para elaborar esta lista. Caso faltem mais coisas, nos escrevam!\n\nTodos os dias no hor\u00e1rio da janta iremos recolher as doa\u00e7\u00f5es."}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_938623782882225", "created_time": "2015-11-18T10:03:08+0000", "message": "ETEC GUARACY AMANHECE OCUPADA EM APOIO \u00c0S ESCOLAS QUE SER\u00c3O FECHADAS!"}, {"id": "169245436486734_938517159559554", "created_time": "2015-11-18T01:28:24+0000", "message": "ARRECADA\u00c7\u00c3O DE FUNDOS E MANTIMENTOS PARA AS ESCOLAS OCUPADAS\n\nHoje o dia termina com 40 escolas ocupadas pelos estudantes secundaristas! Recebemos muitos pedidos de ajuda e a partir de amanh\u00e3 vamos recolher mantimentos e tamb\u00e9m dinheiro para distribu\u00edr pelas ocupa\u00e7\u00f5es de SP!\n\nAmanh\u00e3 estaremos no hor\u00e1rio da janta em frente ao bandej\u00e3o central no Butant\u00e3. \n\nUma lista mais completa ser\u00e1 publicada pela manh\u00e3, mas todos que puderem j\u00e1 tragam alimentos n\u00e3o perec\u00edveis, alimentos prontos, \u00e1gua e papel higi\u00eanico!\n\nA (des)organiza\u00e7\u00e3o do Alckmin n\u00e3o vai passar!\n\nNossa luta \u00e9 uma s\u00f3! Viva o movimento estudantil!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's event.", "id": "169245436486734_937855366292400", "created_time": "2015-11-16T13:45:00+0000", "message": "Os estudantes secundaristas tem dado um exemplo de mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da educa\u00e7\u00e3o! \u00c9 hora de dar for\u00e7a \u00e0 essa luta!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_937207916357145", "created_time": "2015-11-14T17:00:50+0000", "message": "URGENTE - A PM est\u00e1 prendendo todos estudantes e apoiadores na ocupa\u00e7\u00e3o da escola Jos\u00e9 Lins do Rego - Zona Sul. Todos que puderem se dirijam para l\u00e1!"}, {"id": "169245436486734_936838916394045", "created_time": "2015-11-13T19:00:00+0000", "message": "Zago lan\u00e7a um novo golpe \u00e0s creches da USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_936738936404043", "created_time": "2015-11-13T11:52:27+0000", "message": "MAIS UMA ESCOLA \u00c9 OCUPADA POR ESTUDANTES!\n\n#AnaRosa\u00c9EscolaDeLuta"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Mulheres Contra Cunha's event.", "id": "169245436486734_936489499762320", "created_time": "2015-11-12T19:00:48+0000", "message": "COME\u00c7AR\u00c1 EM INSTANTES O ATO PELO #FORACUNHA\n\nAten\u00e7\u00e3o: o ato dos estudantes secundaristas ser\u00e1 no mesmo local e hor\u00e1rio!\n\nA luta unificou!\n\nTodas e todos ao MASP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared Jornalete da ETESP's video.", "id": "169245436486734_936457456432191", "created_time": "2015-11-12T16:56:50+0000", "message": "#OcupeSuaEscola"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_936448999766370", "created_time": "2015-11-12T16:23:24+0000", "message": "E MAIS UMA ESCOLA OCUPADA!\n\nJ\u00e1 s\u00e3o seis escolas ocupadas em S\u00e3o Paulo contra a reorganiza\u00e7\u00e3o escolar do Governo Alckmin!\n\nViva a luta dos estudantes secundaristas!\n#OcupeSuaEscola"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's post.", "id": "169245436486734_936448309766439", "created_time": "2015-11-12T16:20:51+0000", "message": "Mais uma escola ocupada!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_936390203105583", "created_time": "2015-11-12T12:59:26+0000", "message": "QUARTA ESCOLA OCUPADA EM S\u00c3O PAULO!"}, {"id": "169245436486734_936212173123386", "created_time": "2015-11-12T12:00:06+0000", "message": "AMANH\u00c3 18H \nReuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do DCE\n\nLocal: Sede do DCE"}]}