{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAXf7qGHeB2IspAKs17zwmsRoyzKurMjAkoo1yztL4wWHcREWcYyVdRYMmr7f1EW9HZCgDt3V9qW1OuSiJlrLtDyZCyngaz1dETUcbIPpfQUIwAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&until=1448223109", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/169245436486734/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAHRRDEQfECxYfoA7w6qjSyMTEGc0gNXkTANyXQwbuA83wbZA9yoXzEwbIZAPdRCxHryrP20y3JhsOzH9EQt1CzzFLFDvZAHMEtvFlfPFGe91SQQZDZD&since=1448816501&access_token=EAACEdEose0cBAPbQm9ZCMsA9X2aFEKWcH7368TI8XCBlcCVwpZAtkznBkT3sLhgFihDptvZBuGvpRBtK9KmZCR5AarFGWWQzrQTS31nwUkPOoNboiGwtZAZAL3ITVro6ZCledlfd9f68zZAyk2OGZCzDNAUK30aKJrh828bahdEA9rAZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_943288199082450", "created_time": "2015-11-29T17:01:41+0000", "message": "O CEPAM resiste e precisa de todo o apoio!"}, {"story": "Dce Livre da USP likes Campanha Permanente Contra Precariza\u00e7\u00e3o.", "id": "169245436486734_943053229105947", "created_time": "2015-11-29T04:23:01+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_2511819015540001", "created_time": "2015-11-29T04:05:42+0000"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1646066105663392", "created_time": "2015-11-27T17:05:43+0000"}, {"id": "169245436486734_942325335845403", "created_time": "2015-11-27T11:51:31+0000", "message": "RELATO DE UMA ESTUDANTE SOBRE PERSEGUI\u00c7\u00d5ES MACHISTAS E TENTATIVA DE ESTUPRO QUE SOFREU NA USP\n\n\n\"Dentro da faculdade em que estudo, recebi por meses bilhetes de ass\u00e9dio e sofri uma tentativa de estupro. O agressor segue impune e desconhecido, mas eu n\u00e3o vou baixar a cabe\u00e7a.\"\n\nhttp://azmina.com.br/2015/11/ameacas-e-violencia-tem-transformado-minha-vida-em-uma-grande-tensao/"}, {"story": "Dce Livre da USP shared a page.", "id": "169245436486734_942299649181305", "created_time": "2015-11-27T10:28:45+0000", "message": "ETEC CEPAM \u00c9 ESCOLA DE LUTA\n\nCEPAM est\u00e1 em paralisa\u00e7\u00e3o diante da possibilidade de Alckmin querer acabar com a ETEC que fica dentro da Cidade Universit\u00e1ria, na capital"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_942064352538168", "created_time": "2015-11-26T22:41:10+0000", "message": "Leia e Compartilhe: BOLETIM INFORMATIVO \u201cN\u00c3O FECHEM MINHA ESCOLA\u201d\nDIA 4 - 26 de Novembro de 2015 - 209 ESCOLAS OCUPADAS!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_941850162559587", "created_time": "2015-11-26T12:31:38+0000", "message": "CONTRA A REORGANIZA\u00c7\u00c3O ESCOLAR! VIVA O MOVIMENTO SECUNDARISTA!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_941681305909806", "created_time": "2015-11-25T23:40:07+0000", "message": "BOLETIM INFORMATIVO \u201cN\u00c3O FECHEM MINHA ESCOLA\u201d\nDIA 3 - 25 de Novembro de 2015 - QUASE 200 ESCOLAS OCUPADAS!"}, {"id": "169245436486734_941651022579501", "created_time": "2015-11-25T21:59:41+0000", "message": "Amanh\u00e3! ReVirada Feminista na USP"}, {"id": "169245436486734_941588099252460", "created_time": "2015-11-25T19:16:31+0000", "message": "QUEM \u00c9 #MeuAmigoSecreto?\n\n#MeuAmigoSecreto fechou as vagas das creches e amea\u00e7ou punir estudantes feministas quando se manifestaram  contra o machismo na USP.\n\n#MeuAmigoSecreto \u00e9 um homem poderoso na universidade, mas at\u00e9 hoje n\u00e3o moveu um dedo para punir os estupradores acusados na CPI das universidades estaduais."}, {"story": "Dce Livre da USP shared ReVirada Feminista's event.", "id": "169245436486734_941586749252595", "created_time": "2015-11-25T19:12:36+0000", "message": "Vamos prestigiar e fortalecer as manifesta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas femininas com a ReVirada Feminista amanh\u00e3 na ECA USP!"}, {"story": "Dce Livre da USP shared CAASO - Centro Acad\u00eamico Armando de Salles Oliveira's post.", "id": "169245436486734_941294892615114", "created_time": "2015-11-25T04:08:34+0000", "message": "[SAO CARLOS]\n\nIgnorando a imensa mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes do CAASO, e o acordo dos estudantes com o Conselho Gestor do campus, Zago quer privatizar o bandej\u00e3o imediatamente! Os estudantes n\u00e3o aceitar\u00e3o!"}, {"id": "169245436486734_941275319283738", "created_time": "2015-11-25T02:46:35+0000", "message": "http://educacao.uol.com.br/noticias/agencia-estado/2015/11/24/usp-tem-ato-contra-o-fechamento-de-escolas-da-rede-estadual.htm"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_941248562619747", "created_time": "2015-11-25T01:01:07+0000", "message": "BOLETIM N\u00c3O FECHEM MINHA ESCOLA\nDIA 2 - 24 de Novembro de 2015\n170 Escolas Ocupadas (Lista completa abaixo):"}, {"story": "Dce Livre da USP added an event.", "id": "169245436486734_1633398873590761", "created_time": "2015-11-25T00:43:51+0000"}, {"id": "169245436486734_941209532623650", "created_time": "2015-11-24T22:40:07+0000", "message": "Hoje demos nosso recado para o Alckmin, Zago e Visintin! \n\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola #NaoFechemNossoBandej\u00e3o #NaoTemArrego #PosseDoVisintin"}, {"id": "169245436486734_941110102633593", "created_time": "2015-11-24T18:45:00+0000", "message": "#meuamigosecreto diz que quer di\u00e1logo, mas processa estudantes e ignora o movimento de mulheres em busca de seguran\u00e7a, chamando aquelas que se manifestam de \"inquisidoras\". Ele diz que a USP est\u00e1 em crise para acabar com as pol\u00edticas de perman\u00eancia na universidade: hospitais, creches e agora, bandej\u00f5es s\u00e3o para ele \"muita gordura pra queimar\", mesmo assim ele est\u00e1 envolvido com corrup\u00e7\u00e3o dentro da universidade, por meio das funda\u00e7\u00f5es e contratos sem licita\u00e7\u00e3o"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem nosso bandej\u00e3o's photo.", "id": "169245436486734_941090415968895", "created_time": "2015-11-24T16:30:00+0000", "message": "PORTARIA DE ZAGO EXTINGUE CARGOS DE 225 COZINHEIROS E 148 AUXILIARES DE COZINHA DOS BANDEJ\u00d5ES\n\nVamos encontrar Zago, Alckmin e Visitin agora em frente ao pr\u00e9dio da veterin\u00e1ria! \n\n#N\u00e3oFechemNossoBandej\u00e3o\n#N\u00e3oFechemMinhaEscola\n\nhttps://www.facebook.com/NaoFechemNossoBandejao/photos/pb.1684654208439668.-2207520000.1448381693./1686660988238990/?type=3&theater"}, {"id": "169245436486734_940848775993059", "created_time": "2015-11-23T23:55:07+0000", "message": "ESQUENTA para a recep\u00e7\u00e3o do Visintin, Zago e Alckmin!\n\n\u00c9 amanh\u00e3: https://www.facebook.com/events/926315220783411/\n\n\n\n\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QvdrLD1RbTI"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_940822012662402", "created_time": "2015-11-23T22:12:26+0000", "message": "CONFIRAM O BOLETIM DI\u00c1RIO SOBRE AS OCUPA\u00c7\u00d5ES DE ESCOLAS"}, {"id": "169245436486734_940706152673988", "created_time": "2015-11-23T16:36:51+0000", "message": "[CAPITAL] \nDOA\u00c7\u00d5ES \u00c0S ESCOLAS OCUPADAS\n\nEstamos recolhendo doa\u00e7\u00f5es para as escolas ocupadas pelos estudantes! A arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no hor\u00e1rio do jantar na sede do DCE, ao lado do bandej\u00e3o central"}, {"id": "169245436486734_940661842678419", "created_time": "2015-11-23T14:16:43+0000", "message": "EST\u00c1 CHEGANDO!\n\nDicas de como chegar \u00e0 nossa calorosa recep\u00e7\u00e3o \u00e0 Alckmin e seus comparsas!\n\nDa esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4 Butant\u00e3 s\u00e3o duas op\u00e7\u00f5es:\n\n*V\u00e1 ao terminal de \u00f4nibus atr\u00e1s da esta\u00e7\u00e3o e pegue o \"Circular 1\" 8012, \u00e9 s\u00f3 descer no ponto da Veterin\u00e1ria e atravessar a rua, leva cerca de 15 minutos o trajeto;\n\n*Saindo da esta\u00e7\u00e3o de Metr\u00f4 Butanta, atravesse a rua (Avenida Vital Brasil e v\u00e1 ao ponto de \u00f4nibus mais pr\u00f3ximo;\n*Pegue um \u00f4nibus que siga pela Avenida Corifeu e passe pelo Port\u00e3o 3 da USP, algumas linhas que servem:\n - 8705-10 Shopping Continental;\n - 8019/10 - Parque Continental;\n - 719R-10 Rio Pequeno;\n - 775V-10 Rio Pequeno;\n - 809R-10 Rio Pequeno;\n - 8707/10 Rio Pequeno;\n - 8027/10 - Vila Dalva.\n\n\u00c9 s\u00f3 descer pr\u00f3ximo ao Port\u00e3o 3 da USP e entrar por l\u00e1, depois disso vire \u00e0 direita na Faculdade de Medicina Veterin\u00e1ria"}, {"story": "Dce Livre da USP shared N\u00e3o fechem minha escola's photo.", "id": "169245436486734_940470836030853", "created_time": "2015-11-23T01:48:48+0000"}, {"id": "169245436486734_940370389374231", "created_time": "2015-11-22T20:11:49+0000", "message": "Estejamos prontos!\n\nA tr\u00edade da educa\u00e7\u00e3o precarizada e conservadora estar\u00e1 reunida na USP no dia 24/11 para a posse do Visintin na veterin\u00e1ria. Vamos todos, temos muito o que gritar para cada um deles!\n\nhttps://www.facebook.com/events/926315220783411/"}]}