{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCTrCNZCliRhWHiujWnTMR9STtg8ZCQ6HWZCIogFeluTgl23bQsZC1fyidI1BcDYFAEWX09mLt6R9XcLINRkurZAtjIMymqPZB5iseHZCiNeiB0OJg7QZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1470874105", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDWb7PjJZBzHcCughCsCaTBSSL9ZBsFaQguzOEvPpwz3zAXPn4GIMmoZCK34i58av5MxvyIY8oqD30yfabPtWzLSPZAulTY3ReZBdaptptaxYQg1RwZDZD&since=1471698120&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "USP Livre shared Juntos pelo Brasil's video.", "id": "498181293714142_529080533957551", "created_time": "2016-08-20T13:02:00+0000", "message": "Nossos amigos do Juntos pelo Brasil traduziram este famoso v\u00eddeo na internet, produzido por Paul Joseph Watson, onde ele explica alguns dos motivos pelos militantes esquerdistas universit\u00e1rios parecerem malucos de pedra, agressivos, irritantes, maldosos e autorit\u00e1rios."}, {"id": "498181293714142_528941423971462", "created_time": "2016-08-19T21:13:34+0000", "message": "A rea\u00e7\u00e3o da milit\u00e2ncia esquerdista retr\u00f3grada foi pat\u00e9tica."}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's live video.", "id": "498181293714142_528155840716687", "created_time": "2016-08-18T00:45:00+0000", "message": "Vejam a que ponto chegou a esquizofrenia esquerdista da FFLCH: o Viralivre precisou ir \u00e0 delegacia registrar um boletim de ocorr\u00eancia ap\u00f3s uma s\u00e9rie de amea\u00e7as na p\u00e1gina do Limpa\u00e7o Liberal da FFLCH - USP.\n\nEssa milit\u00e2ncia fascistoide \u00e9 criminosa!"}, {"id": "498181293714142_527767640755507", "created_time": "2016-08-17T01:23:11+0000", "message": "A esquerda acad\u00eamica j\u00e1 era, est\u00e1 derrotada. No passado tiveram Caio Prado J\u00fanior. Hoje t\u00eam a esquizofr\u00eanica da picha\u00e7\u00e3o. \u00c9 realmente uma pena que isso nos torne um pouquinho pregui\u00e7osos: contra o \"BIRRRRLDEEERRR\" n\u00e3o h\u00e1 o que dizer. \n\nMas h\u00e1 esperan\u00e7a: ainda h\u00e1 psiquiatras em S\u00e3o Paulo"}, {"id": "498181293714142_527718247427113", "created_time": "2016-08-16T22:25:47+0000", "message": "5 evid\u00eancias de que a UNE est\u00e1 contra os estudantes e contra a liberdade\n\nVia: Modo Espartano\n\nhttp://www.modoespartano.com.br/2016/06/5-evidencias-de-que-une-esta-contra-os.html?m=1"}, {"story": "Paulo Gaspar shared an album to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1296975943647578", "created_time": "2016-08-16T20:02:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/?tab=album&album_id=941137682680996"}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's event.", "id": "498181293714142_527414150790856", "created_time": "2016-08-16T01:55:55+0000", "message": "A FFLCH FOI DETERIORADA PELA ESQUERDA!\n\nE agora n\u00f3s, da USP Livre e o Viralivre, vamos mostrar o devido tratamento que merece o bem p\u00fablico, promovendo um LIMPA\u00c7O das picha\u00e7\u00f5es que foram feitas nas paredes da FFLCH e mostrar que o privil\u00e9gio de estudar \"de gra\u00e7a\" n\u00e3o vem junto com o direito de depreda\u00e7\u00e3o!\n\nNa pr\u00f3xima TER\u00c7A \u00e0s 14:00 estaremos l\u00e1! \nVamos limpar toda a porcalhada ideol\u00f3gica pichada!"}, {"id": "498181293714142_527367724128832", "created_time": "2016-08-15T23:47:00+0000", "message": "A USP Livre vem recebendo apoio de diversos grupos que lutam pela liberdade no Brasil.\n\nGiovanni Sztokbant, um dos coordenadores da USP Livre conversou com Kim Kataguiri e Fernando Holiday do MBL - Movimento Brasil Livre, que declararam seu apoio.\n\nEstamos juntos por um Brasil Livre e por Universidades Livres!"}, {"id": "498181293714142_526986564166948", "created_time": "2016-08-15T01:00:00+0000", "message": "MELHORES DA SEMANA:\n\n - Esquerda escandalosa promove zoomorfiza\u00e7\u00e3o estudantil\n(https://www.facebook.com/LivreUSP/posts/525356890996582)\n\n - Reinaldo Azevedo manda mensagem para a USP Livre (https://www.facebook.com/LivreUSP/videos/525511954314409/)\n\n - Nasce o Viralivre (https://www.facebook.com/LivreUSP/posts/525443670987904)\n\n - Grupo neofascista \u00e9 desmascarado pela USP Livre (https://www.facebook.com/LivreUSP/posts/525065847692353:0)\n\n - Den\u00fancias de persegui\u00e7\u00f5es veiculadas pela UFABC Livre (https://www.facebook.com/LivreUSP/posts/525387907660147) e pela UFPR Livre (https://www.facebook.com/LivreUSP/posts/525647490967522)\n\nCurta: USP Livre"}, {"story": "USP Livre shared MBL SC - Movimento Brasil Livre Santa Catarina's video.", "id": "498181293714142_526980134167591", "created_time": "2016-08-14T22:46:52+0000", "message": "HOMEM DA CUT AGRIDE MULHER!\n\nNa \u00faltima quinta feira (11), um delinquente da CUT agrediu Maria Eduarda Bernardo, coordenadora do MBL SC - Movimento Brasil Livre Santa Catarina. \n\nOs movimentos feministas petistas provavelmente ficar\u00e3o em sil\u00eancio. Como milita em um grupo de esquerda, esse machista passar\u00e1."}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_526954090836862", "created_time": "2016-08-14T20:50:48+0000", "message": "O pessoal da UFSCar Livre tamb\u00e9m est\u00e1 enfrentando a esquerda irrespons\u00e1vel de l\u00e1. A greve doidivanas j\u00e1 acabou e os vagabundos passaram vergonha: foram derrotados em sua pr\u00f3pria assembleia! Que continue assim!\n\nA USP Livre apoia o UFSCar Livre!"}, {"id": "498181293714142_526924274173177", "created_time": "2016-08-14T18:50:51+0000", "message": "O Editorial do Estad\u00e3o denuncia a situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria imposta pelos sindicatos e milit\u00e2ncias partid\u00e1rias na USP.\n\n\"O grevismo desenfreado, a radicaliza\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica e a banaliza\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia, sob a forma de piquetes, ocupa\u00e7\u00f5es, depreda\u00e7\u00f5es e agress\u00f5es f\u00edsicas e morais estimuladas por microfac\u00e7\u00f5es de esquerda, est\u00e3o dividindo de tal forma as universidades p\u00fablicas paulistas, a ponto de comprometer seus principais pilares - o respeito ao princ\u00edpio do m\u00e9rito acad\u00eamico, ao di\u00e1logo intelectual e \u00e0 toler\u00e2ncia pol\u00edtica.\"\n\nPor uma USP Livre.\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,universidade-dividida,10000069244"}, {"id": "498181293714142_526439300888341", "created_time": "2016-08-13T13:02:35+0000", "message": "queridos estudantes e amigos desta p\u00e1gina tenha em mente F\u00c9 , FOCO E FOR\u00c7A, precisamos ter nossa Universidades livres dos comunistas terroristas,nazistas,fascistas,socialistas esta sub esp\u00e9cie \u00e9 um verdadeiros c\u00e2ncer."}, {"story": "USP Livre shared UFABC Livre's photo.", "id": "498181293714142_526271470905124", "created_time": "2016-08-13T02:40:42+0000", "message": "UFABC Livre, estamos com voc\u00eas!\n\nhttps://www.facebook.com/UFABClivre/posts/1759394664303774:0"}, {"story": "USP Livre shared Quebrando o Tabu's post \u2014 laughing.", "id": "498181293714142_526256990906572", "created_time": "2016-08-13T01:32:28+0000", "message": "Sexta feira, dia de dar umas boas risadas com a mais recente fanfic da quebrando o tabu: o motorista que confundiu a cidade universit\u00e1ria com um condom\u00ednio privado"}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's video.", "id": "498181293714142_526232410909030", "created_time": "2016-08-12T23:30:09+0000", "message": "O professor da UNICAMP, Serguei Popov, tamb\u00e9m apoia todos os verdadeiros estudantes que querem para si apenas o seu direito de estudar e ver a universidade livre de qualquer autoritarismo!\n\nVoc\u00ea, seja professor ou estudante, JUNTE-SE A N\u00d3S! ;) \n\nTemos quer ser #livresparapensar e #Livresparaquestionar !"}, {"story": "USP Livre shared Dce Livre da USP's photo.", "id": "498181293714142_526207827578155", "created_time": "2016-08-12T21:43:57+0000", "message": "O DCE Livre da USP se comporta como um bra\u00e7o do deputado Carlos Giannazi do PSOL. \n\nOntem o deputado participou de um debate promovido pela entidade com a professora Lisete Arelaro tamb\u00e9m militante do PSOL.  O objetivo do evento era malhar o projeto Escola Sem Partido, associando-o \u00e0 censura - o que \u00e9 mentira.\n\nQue coisa, um evento que supostamente defenderia a pluralidade em oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 censura do escola sem partido era monopolizado por um... partido! Na pr\u00e1tica,  Giannazi, Lisete e os demais psolentos do DCE apenas refor\u00e7aram a necessidade do projeto."}, {"id": "498181293714142_525828300949441", "created_time": "2016-08-11T22:16:25+0000", "message": "\"Mem\u00f3rias da S\u00e3o Francisco \nQue eu canto com emo\u00e7\u00e3o.\nEm cada canto do Largo,\nEu largo o meu cora\u00e7\u00e3o\".\n\nParab\u00e9ns aos franciscanos que lutam pela Justi\u00e7a pelo seu dia, n\u00e3o s\u00e3o todos, mas alguns nos orgulham demais. \n\nImagem: ato anti-corrup\u00e7\u00e3o no Parlat\u00f3rio do Largo S\u00e3o Francisco."}, {"story": "Pietro Monti shared an event to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1720734284842611", "created_time": "2016-08-11T21:18:31+0000", "message": "Algu\u00e9m do USP Livre vai ao evento?\n\nhttps://www.facebook.com/events/1229857133705487/?ti=icl"}, {"story": "USP Livre shared Band Campinas's video.", "id": "498181293714142_525806777618260", "created_time": "2016-08-11T20:58:26+0000", "message": "Cenas lament\u00e1veis da atitude rid\u00edcula dos militantes fascistas da esquerda da Unicamp.\n\n#SomosTodosSergueiPopov\n\nUSP Livre"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1292759184069254", "created_time": "2016-08-11T20:45:03+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/937756669685764?pnref=story"}, {"id": "498181293714142_525730547625883", "created_time": "2016-08-11T17:32:23+0000", "message": "Receita para criar um adepto da \"Nova Resist\u00eancia\":\n\nSome doses cavalares de burrice e pregui\u00e7a.\n\nMultiplique pelo sectarismo.     \n                            \nEscolha um espertalh\u00e3o para servir de guru (sugest\u00e3o: Alexandr Duguin). Isso \u00e9 importante para ele perder o medo (do rid\u00edculo, \u00e9 claro).\n                                                         \nDeixe o que sobrar de massa cinzenta em repouso durante alguns meses em um quarto com videogames. Coloque jogos de guerras e batalhas hist\u00f3ricas para ele pensar que \u00e9 um her\u00f3i.\n\nPor fim decore o militante com bastante complexo de nanico altivo.\n\nEst\u00e1 pronto! \n\n(Daqui a pouco eles come\u00e7am a emergir do esgoto metaf\u00edsico em que vivem nos acusando de n\u00e3o compreender a dec\u00eancia de Bashar Al Assad e do grupo terrorista Hezbollah)"}, {"story": "USP Livre shared UFPR Livre's photo.", "id": "498181293714142_525647490967522", "created_time": "2016-08-11T15:03:16+0000", "message": "Den\u00fancia veiculada pela UFPR Livre"}, {"id": "498181293714142_525511954314409", "created_time": "2016-08-11T12:30:22+0000", "message": "Reinaldo Azevedo manda mensagem para a USP Livre: existe vida inteligente fora da esquerda!"}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's video.", "id": "498181293714142_525443670987904", "created_time": "2016-08-11T00:08:25+0000", "message": "O VIRALIVRE EST\u00c1 NASCENDO!\n\nFelipe Lintz, colaborador do VIRALIVRE, expressa a situa\u00e7\u00e3o das universidades brasileiras, hegemonizadas pela esquerda em seu projeto fascista de imposi\u00e7\u00e3o e patrulha ideol\u00f3gica, e convida todos os estudantes cansados desse ambiente a construir conosco o VIRALIVRE, uma rede de estudantes que se prop\u00f5e a lutar por uma universidade livre e pelo nosso direito de estudar!\n\n\"Galera, como eu sempre disse aqui a voc\u00eas, eu estava junto com outras pessoas trabalhando em um movimento de abrang\u00eancia nacional que pudesse fortalecer e trocar experi\u00eancias com todos os outros movimentos ``livres`` universit\u00e1rios que foram criados pelo Brasil!!\nE nesse primeiro v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o dessa rede de estudantes, eu tamb\u00e9m expresso a situa\u00e7\u00e3o das universidades brasileiras, as quais s\u00e3o hegemonizadas pela esquerda em seu projeto fascista de imposi\u00e7\u00e3o e patrulha ideol\u00f3gica, dessa forma, convida todos os estudantes cansados desse ambiente a construir conosco o VIRALIVRE, uma rede de estudantes que se prop\u00f5e a lutar por uma universidade livre e pelo nosso direito de estudar e de propor um novo modelo de universidade que n\u00e3o seja segregadora e impulsione diversos talentos universit\u00e1rios espalhados pelo Brasil!!!\"\nCOMPARTILHEM! CURTAM! ;)\n\nhttps://www.facebook.com/VIRALIVRE/videos/1778789505672326/"}]}