{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDa06NIZBkcLZCGrNNPrbZAvr5DMm9mx2Oxu71LqAgN0jCsctukT9GrVPlmEwEYUGTwLASs5GBYnzsSRoTZBZB2uSQdZACkiymYGpcNnIKB2I2EPqgwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1466088860", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBFgGlM5u9IbpDE3JAGC80u8bBim2POS1c7cechw0ZBtJySrnXzyiQYZB4DtDhzf3BAV2P3VBQtAgMuZAGPhL26SCTIlxBuJ0FRvmztXkuJ7BZANAZDZD&since=1466313145&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "USP Livre shared Adriano Bastos's video.", "id": "498181293714142_504593439739594", "created_time": "2016-06-19T05:12:25+0000", "message": "Eis a imagem de aluno da USP que o  aluno militante grevista passa para quem \u00e9 de fora. Todos s\u00e3o taxados de mal educados e degenerados por causa dessa minoria barulhenta e truculenta.\n\nOs grevistas fazem festa, sujam, picham e depredam patrim\u00f4nio p\u00fablico com alto consumo de \u00e1lcool e entorpecentes.\n\nPerguntas n\u00e3o querem calar: Se o pr\u00e9dio est\u00e1 invadido e est\u00e1 em greve (Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas), por que h\u00e1 toda essa festan\u00e7a? O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) bate na tecla de que est\u00e3o todos indignados com a situa\u00e7\u00e3o em que se encontra o pa\u00eds e promove essa festa comemorando o que?\n\nVoc\u00ea, contribuinte do ICMS paulista que paga a universidade desse povo, paga impostos para eles fazerem festa da greve.\n\nhttps://www.facebook.com/adrianobastosdisney/videos/1179377138774338/?__mref=message\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared UnB Sem Partido's video.", "id": "498181293714142_504535866412018", "created_time": "2016-06-19T01:49:56+0000", "message": "UnB Sem Partido estamos com voc\u00eas contra esse fascismo da milit\u00e2ncia esquerdista nas universidades."}, {"story": "USP Livre shared their event.", "id": "498181293714142_504515593080712", "created_time": "2016-06-18T23:58:23+0000", "message": "Pessoal, vamos nos mobilizar contra essa corja de militantes, sindicalistas e \"estudantes\" invasores de reitoria!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1309394415754523/\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_504455576420047", "created_time": "2016-06-18T18:44:18+0000", "message": "Me uno a resist\u00eancia e fico ao lado da liberdade! Juntos iremos ser livres! #Aliberdadevemcomtudo"}, {"story": "Amanda Machado shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1767560813530740", "created_time": "2016-06-18T18:38:41+0000", "message": "Relato da USPInova sobre a invas\u00e3o, mostrando que nem houve oportunidade de haver uma discuss\u00e3o: https://www.facebook.com/uspinova/photos/a.469272516507044.1073741828.469189599848669/789427987824827/?type=3&theater"}, {"id": "498181293714142_504295336436071", "created_time": "2016-06-18T09:25:17+0000", "message": "Voc\u00eas s\u00e3o tipo o MBL da USP?"}, {"id": "498181293714142_504212856444319", "created_time": "2016-06-18T03:41:42+0000", "message": "Imagens do apedrejamento promovido pelos militantes do DCE e coligados que tentaram invadir a Reitoria da USP (Cidade Universit\u00e1ria - S\u00e3o Paulo - SP), na noite de quinta (16). \nEste extremismo partid\u00e1rio deve acabar na casa da Ci\u00eancia.\n\nQuem foi que disse que a nota da USP Livre era inven\u00e7\u00e3o mesmo?\n[Disposi\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo corrigida]\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_504140463118225", "created_time": "2016-06-17T22:21:18+0000", "message": "Seja bem-vinda UFPel Livre\n\nhttps://www.facebook.com/ufpellivre/\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_504136313118640", "created_time": "2016-06-17T21:59:21+0000", "message": "N\u00f3s do movimento Livre tivemos outro debate, dessa vez na Folha de S\u00e3o Paulo, o Fla Flu da TV Folha. \nO nosso representante foi o Felipe Lintz, do grupo UNESP Livre. O lado grevista foi o da Gabriela Ferro, do Juntos-PSOL e DCE da USP.\n\nO movimento anti grevista tem ganhado for\u00e7a!\nE o autoritarismo do DCE foi totalmente exposto neste debate.\n\nPS: a Gabriela Ferro mentiu, a USP Livre n\u00e3o tem representa\u00e7\u00e3o discente na Universidade. Sequer fizemos parte das elei\u00e7\u00f5es para RD's na USP. Come\u00e7amos o movimento h\u00e1 2 semanas... mentiras, como sempre.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_504100446455560", "created_time": "2016-06-17T19:21:41+0000", "message": "A Assessoria de Imprensa da USP publicou a nota \u201cReitoria \u00e9 invadida violentamente por mascarados\u201d em resposta aos dois epis\u00f3dios.\n\nhttp://jornal.usp.br/universidade/reitoria-divulga-nota-sobre-tentativa-de-ocupacao-de-predio-da-administracao-central/\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_504018216463783", "created_time": "2016-06-17T14:58:24+0000", "message": "NOTA SOBRE A A\u00c7\u00c3O DA POL\u00cdCIA MILITAR NO CAMPUS DO BUTANT\u00c3 NA MADRUGADA DO DIA 16/06/2016\n\nDurante o dia 16, com o apoio do DCE da USP, estudantes invadiram a reitoria da USP e realizaram uma assembleia para discutir pautas grevistas.\n\nAp\u00f3s essa invas\u00e3o repudiada por n\u00f3s, estudantes militantes decidiram invadir o pr\u00e9dio da reitoria antiga, por\u00e9m foram impedidos pela a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Militar. Esses estudantes, como sempre, utilizaram a metodologia truculenta de sempre: Depreda\u00e7\u00f5es de patrim\u00f4nio p\u00fablico da universidade e arremesso de pedras e tijolos nos policiais.\n\nCom tal caos instaurado, a Pol\u00edcia Militar reagiu com g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e bombas de efeito moral, o que causou inc\u00f4modo aos moradores da moradia estudantil, o CRUSP.\n\nComo sempre, o DCE da USP tenta fugir da responsabilidade dos crimes ocorridos ontem pelos grevistas e, covardemente, atribui toda a culpa aos policiais militares, estes que estavam apenas cumprindo o dever legal. Esse \u00e9 justamente outro aspecto repugnante dessa milit\u00e2ncia tradicional que denigre a imagem do aluno da USP.\n\nN\u00f3s, da USP Livre, por meio dessa nota manifestamos o completo rep\u00fadio aos grevistas invasores de reitoria e lamentamos que tenha ocorrido tamanha infelicidade, que prejudicou moradores do CRUSP que n\u00e3o tinham envolvimento com essa desordem promovida pela milit\u00e2ncia estudantil.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_504006006465004", "created_time": "2016-06-17T14:24:17+0000", "message": "P\u00e1gina da UFSCar Livre, grupo de alunos livres que cortaram cadeados e derrubaram piquetes pela UFSCar \ud83d\udc4a\n\nD\u00eaem seu apoio! \ud83d\udc4d\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503862233146048", "created_time": "2016-06-17T13:30:00+0000", "message": "Ontem \u00e0 noite, numa tentativa frustrada de invadir a antiga reitoria, olha o que alguns radicais tiveram o prazer de realizar.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503826899816248", "created_time": "2016-06-17T02:49:03+0000", "message": "\u00c9 isso que o extremismo da milit\u00e2ncia partid\u00e1ria causa na USP: retrocesso.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503821759816762", "created_time": "2016-06-17T02:30:21+0000", "message": "Por uma USP Livre. \n\nPrincipalmente se houver tranca\u00e7o surpresa amanh\u00e3 ;)\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503726876492917", "created_time": "2016-06-17T02:00:00+0000", "message": "Um exemplo a ser seguido! Na ETEC os alunos se mobilizaram e conseguiram vencer os invasores.\n\nVamos nos mobilizar! A USP n\u00e3o \u00e9 deles!\n\nhttp://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2016/05/estudantes-expulsam-alunos-de-ocupacao-e-retomam-etec-de-sp.html\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503810026484602", "created_time": "2016-06-17T01:57:20+0000", "message": "\u00c9... Pelo jeito o tiro saiu pela culatra nessas invas\u00f5es v\u00e2ndalas do DCE. Agora o estado est\u00e1 fazendo algo pela sociedade e combatendo as atitudes criminosas dessa milit\u00e2ncia estudantil.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503785173153754", "created_time": "2016-06-17T00:38:20+0000", "message": "Os movimentos contra greves e milit\u00e2ncias estudantis retr\u00f3gradas est\u00e3o se espalhando pelo pa\u00eds.\nA UFSCar Livre realizou atividades como corte de cadeados e quebra de piquetes, ajudando os alunos a estudar e terem aula! Parab\u00e9ns pela iniciativa!\n\nhttp://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2016/06/estudantes-contrarios-greve-abrem-predios-da-ufscar-de-sao-carlos-sp.html\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_503782639820674", "created_time": "2016-06-16T23:47:08+0000", "message": "Mais uma unidade que tem alunos contra a greve: O Instituto de f\u00edsica(IF-USP). Vamos apoiar esse pessoal! O aluno tem o direito de ir para aula e estudar!\n\nhttps://www.facebook.com/antigreveifusp/?notif_t=page_fan&notif_id=1466117608449587&__mref=message_bubble"}, {"id": "498181293714142_503728096492795", "created_time": "2016-06-16T20:50:16+0000", "message": "Isso aconteceu em 2014 na Universidade Federal de Santa Catarina. Alunos contr\u00e1rios aos invasores de reitoria se manifestaram e conseguiram vencer a luta. Os estudantes fizeram quest\u00e3o de lutar pela desocupa\u00e7\u00e3o da reitoria e hastearam a bandeira do Brasil. Que esse exemplo seja seguido!\n\nNotici\u00e1rio da \u00e9poca:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=VrcVozzEX9U\n\nhttp://dc.clicrbs.com.br/sc/noticias/noticia/2014/03/estudantes-da-ufsc-fazem-protesto-contra-a-ocupacao-na-reitoria-4459165.html\n\n\"Nossa bandeira jamais ser\u00e1 vermelha\":\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xEx-NYmekMg\n\nV\u00eddeo feito pelos estudantes na \u00e9poca:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Z4vOpWLHPu8\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503652869833651", "created_time": "2016-06-16T20:27:29+0000", "message": "H\u00e1 pouco o DCE publicou essa imagem, informando que ocupou a reitoria por cotas. Voc\u00ea encontra algum negro na imagem? Cotas resolvem o problema do ensino b\u00e1sico sem qualidade ou s\u00f3 maquia a realidade?  Est\u00e1 na hora de entrarmos num debate mais a fundo e deixar claro que as atitudes impensadas e infantilizadas do DCE s\u00f3 v\u00eam nos prejudicando."}, {"id": "498181293714142_503645949834343", "created_time": "2016-06-16T19:45:58+0000", "message": "O DCE da USP est\u00e1 mais uma vez envergonhando o povo paulista, este um povo trabalhador que paga seus impostos. \n\nQuase todo ano essa milit\u00e2ncia retr\u00f3grada invade a reitoria com alguma desculpa, dessa vez eles usam a pauta cotas para justificar seus atos de vandalismo e invas\u00e3o.\n\nBasta! Temos que nos mobilizar contra essa trucul\u00eancia e essa minoria de invasores de reitoria.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503604883171783", "created_time": "2016-06-16T17:30:34+0000", "message": "Vejam s\u00f3 como os engenheiros da POLI-EL\u00c9TRICA est\u00e3o paralisados.\n\nPolit\u00e9cnicos votem contra o abuso dos grevistas e militantes sob os impostos dos trabalhadores que pagam nosso Ensino! As urnas est\u00e3o espalhadas pela faculdade.\n\nN\u00e3o se calem, n\u00e3o d\u00eaem esse gostinho para eles, n\u00f3s somos a maioria \ud83d\udc4a\n\n#USPLivre #DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_1207713365906747", "created_time": "2016-06-16T17:07:02+0000", "message": "http://g1.globo.com/sp/sao-carlos-regiao/noticia/2016/03/movimento-mais-intolerante-que-ja-conheci-diz-ex-feminista-sara-winter.html"}, {"id": "498181293714142_503509203181351", "created_time": "2016-06-16T14:54:20+0000", "message": "POST NA UNICAMP...\n\n[AVISO DE TRETA]\n\u00d3, galera. S\u00f3 gostaria de conscientizar a galera do \"movimento\" Unicamp Livre e afins de uma coisa: dezenas de estudantes que passaram via bonifica\u00e7\u00e3o em Medicina neste ano de 2016 (os alardeados quase 90%) N\u00c3O PUDERAM ESTUDAR POR N\u00c3O TEREM CONDI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS. Hoje a turma 016 (54) de medicina tem menos de 70% de estudantes que receberam bonifica\u00e7\u00e3o.\nVoc\u00eas falam do \"direito de estudar\". \u00c9 muito bonito ver as manchetes da Folha e do Estad\u00e3o falando sobre \"o movimento dos jovens que querem estudar!\". E QUANTO AOS MEUS CALOUROS QUE N\u00c3O PUDERAM ESTUDAR? Voc\u00eas tamb\u00e9m lutam pelo direito deles? Ou assinam embaixo quando a Universidade carimba \"POBRE, PRETO\" em suas testas e os mandam de volta para casa?! Voc\u00eas realmente julgam que o \"direito de terminar o semestre\" de voc\u00eas \u00e9 maior do que o direito de um estudante necessitado que passou no vestibular de estudar? De simplesmente se alimentar? Isso \u00e9 de um ego\u00edsmo nojento!! Repugnante!!\nMuito me entristece que as pessoas se indignem mais com a \"perda das f\u00e9rias\" do que com a situa\u00e7\u00e3o alarmante de pessoas que seriam suas colegas se a universidade tivesse oferecido condi\u00e7\u00f5es para que elas permanecessem. Isso demonstra uma imensa falta de empatia, de humanidade. \u00c9 vergonhoso que pessoas assim se intitulem \"a elite intelectual do pa\u00eds\", sem apresentar a menor no\u00e7\u00e3o de cidadania!\nO que se v\u00ea \u00e9 uma preocupa\u00e7\u00e3o absurda com o pr\u00f3prio umbigo, de maneira ego\u00edsta, enquanto literalmente mandam um \"foda-se\" gigantesco para uma quest\u00e3o coletiva: NOSSA Universidade. NOSSA porque ela n\u00e3o \u00e9 nem s\u00f3 de voc\u00eas, nem s\u00f3 dos grevistas, nem s\u00f3 dos ricos, nem s\u00f3 de ningu\u00e9m: ela \u00e9 de todos, inclusive daqueles que n\u00e3o puderam permanecer nela. Esse \"foda-se\" para o futuro da nossa universidade, esse pensamento ego\u00edsta de \"eu s\u00f3 quero ter minhas f\u00e9rias/me formar\" \u00e9 um verdadeiro c\u00e2ncer em nossa comunidade, uma falta de cidadania e senso pol\u00edtico, e, com certeza, \u00e9 o que faz com que nosso pa\u00eds seja t\u00e3o problem\u00e1tico.\nPessoalmente, tenho viagem marcada h\u00e1 meses para as f\u00e9rias e estou a 1000km de casa. S\u00f3 vejo minha fam\u00edlia a cada dois meses. Meus professores j\u00e1 amea\u00e7aram punir minha turma pela greve. E sou a favor da greve e da luta. Uma sociedade se constr\u00f3i pensando no outro como seu igual, com empatia.\nPensem menos no pr\u00f3prio umbigo e mais nas NOSSAS (minhas, suas, delas e deles) quest\u00f5es. \u00c9 s\u00f3 assim que se faz uma universidade e um pa\u00eds decente. (N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 furando greve, sabiam?).\nPor fim: se voc\u00eas fossem parte dos que n\u00e3o puderam estudar, mesmo passando na nossa gloriosa universidade, eu lutaria por voc\u00eas. Por quem voc\u00eas lutam? Se a resposta for \"s\u00f3 por mim\", por favor, repensem suas atitudes."}]}