{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAZAsaxum5Rq5QUUBNMVrQ2Mz0o9I6qlihyzUmg03q2eC7Qvtz2TbENFFseta2on8mZAcI04hN3SZBYhnRZBtSVfUmbOM4wLm0BGOjpilrShdOAcAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1466565098", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDShI2iE660vYiWLL2LOMykoNwgImOy1TzPZBdBxZCMnJ8r7zmXSYw6Kty47ZCqgVkr3bUiJgL1rMZAbUQ96lqqqwyvcmDMSAP8Q47XrVjwSARdrwZDZD&since=1466780714&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_506664706199134", "created_time": "2016-06-24T15:05:14+0000", "message": "Pessoal, fiz faculdade na UNIFEI, e acompanho o problema que vcs est\u00e3o passando por ativamente cobrar uma postura neutra da ANPG ( \u00e9 o problema de vcs no n\u00edvel p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o). Mas sobre esses arruaceiros, quando eu entrei na faculdade assinei um documento com regras e normas, e uma delas era que fazer baderna e afins, era expuls\u00e3o. Vcs tem essa regra? Existem esses regimentos? Pq, pqp, isso s\u00f3 est\u00e1 escalonando at\u00e9 acontecer uma trag\u00e9dia. Qualquer coisa que precisarem deem um toque. Sauda\u00e7\u00f5es do INPE (que est\u00e1 tranquilo - por enquanto)."}, {"story": "Diana Mesquita Silva Pacheco shared a page to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1218168061527359", "created_time": "2016-06-24T13:16:35+0000", "message": "Por favor, curtam esta p\u00e1gina\n\n\nhttps://www.facebook.com/Desocupa-Unicamp-476678312539979/?fref=ts"}, {"id": "498181293714142_506586822873589", "created_time": "2016-06-24T12:11:00+0000", "message": "CASO PROFESSOR DOUTOR SALINAS, HER\u00d3I.\n\nTranscri\u00e7\u00e3o comentada:\n\nBoa noite!\n\nGostaria de abrir tr\u00eas sindic\u00e2ncias contra o Professor *com P mai\u00fasculo, seu verme* Silvio Salinas *Her\u00f3i*, contra o Professor Eurico Bertuzzo *Her\u00f3i Secondo* e contra o aluno de doutorado Ricardo Correa da Silva *Her\u00f3i Kid*. Espero que isto seja levado em frente e seja ouvido, mesmo que eu seja apenas aluno *a\u00ed, coitado de mim, snif*. Seguem as raz\u00f5es.\n\nNa quinta-feira, dia 02/06, ao entrar na sala de reuni\u00f5es do Departamento da F\u00edsica Geral, onde o Professor Salinas estava dando aula *cumprindo com sua miss\u00e3o*, a fim de \"conversar\" com ele sobre a greve estudantil *?* do IFUSP - decidida em assembl\u00e9ia por maioria *kkkkk* -, ele come\u00e7ou a me empurrar *\u00e9 o que as pessoas fazem quando n\u00e3o querem que se encoste nelas* (o que conta como agress\u00e3o f\u00edsica) *n\u00e3o* e a me chamar de idiota *idiota-\u00fatil*. Tudo isto est\u00e1 registrado em v\u00eddeo. *sim, te incrimina*\n\nNo dia 03/06, eu e diversos \"estudantes\" fomos ao IAG, cerca das 19:05 *nossa, que preciso*, a fim de conversar com o Professor Bertuzzo *Her\u00f3i Secondo* para ele n\u00e3o aplicar uma provinha, que contaria para nota *n\u00e3o me diga!*. A pedido dele, apenas um \"aluno\" entrou na sala para conversar com os estudantes ali presentes. Ap\u00f3s algum tempo outro \"aluno\" entrou *\u00e0 for\u00e7a*. Um dos Alunos que estava na sala se levantou visivelmente exaltado *era o que voc\u00ea queria, hip\u00f3crita*. Como n\u00e3o podia escutar o que ele dizia (pois a porta estava fechada, eu estava vendo atrav\u00e9s da janelinha *hmm personalidade suspeita*), entrei na sala porque estava preocupado *kkkkk que falso* com meu colega. Assim que abri a porta, o aluno exaltado *Her\u00f3i Gafanhoto* veio em minha dire\u00e7\u00e3o gritando e me ofendendo *porque voc\u00eas s\u00e3o desonestos, e hip\u00f3critas*, e me empurrou com for\u00e7a *a esta altura j\u00e1 podem crer que o Her\u00f3i Gafanhoto apenas o tocou no peito*, al\u00e9m de fechar a porta com tanta for\u00e7a que achei que ela fosse quebrar *aprendeu direitinho Discurso Emocional no campo de treinamento da milit\u00e2ncia dos partidos de esquerda*. Voltei com a Guarda Universit\u00e1ria, e ao pedir o nome do agressor para tomar alguma medida administrativa, tanto o professor Bertuzzo *com P mai\u00fasculo, seu cretino* quanto o monitor Ricardo Correa da Silva *Her\u00f3i Kid* se recusaram a me fornecer o nome do agressor (que tamb\u00e9m se recusou a dar o nome *kkk esse povo \u00e9 meio burrinho msm*), me recusando a dar um dado legal necess\u00e1rio *s\u00f3 porque voc\u00ea quer, seu fascista?* e defendendo o agressor por omiss\u00e3o.\n\nEspero que estas sindic\u00e2ncias *que se voltar\u00e3o contra voc\u00ea, trouxa* sejam levadas em frente, e d\u00ea em algum resultado *sua expuls\u00e3o, esperamos*.\n\nMuito obrigado  *de nada*,\n\nThandzzzz Zzzzzzz"}, {"id": "498181293714142_506588176206787", "created_time": "2016-06-24T09:21:38+0000", "message": "Gabriela Ferro, Socialista de iPhone."}, {"id": "498181293714142_506512502881021", "created_time": "2016-06-24T03:42:40+0000", "message": "Movimento importat\u00edssimo!!! Parab\u00e9ns e muita resili\u00eancia para suportarem essa batalha nada f\u00e1cil..."}, {"id": "498181293714142_506499472882324", "created_time": "2016-06-24T03:00:10+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre prop\u00f5e parcerias com o mercado de trabalho!\n\nComo em qualquer universidade de excel\u00eancia do mundo, a universidade deve ter parcerias com empresas da livre-iniciativa. Ela pode trazer perspectivas profissionais diferentes da academia, o que \u00e9 fundamental para a forma\u00e7\u00e3o do estudante para a vida. \n\nCom algumas medidas simples, podemos melhorar a universidade:\n\n- Parcerias para divulga\u00e7\u00e3o de est\u00e1gios e empregos;\n- Contrata\u00e7\u00e3o de professores de regime parcial;\n- Capta\u00e7\u00e3o de dinheiro privado para constru\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios, salas e bibliotecas, manuten\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as e \u00e1reas de lazer;\n- Palestras com empreendedores e profissionais diferenciados para a abertura do leque de oportunidades na mente dos estudantes;\n- Cria\u00e7\u00e3o de fundos de veteranos engajados em financiar suas antigas faculdades;\n- Parceria com institutos do mercado envolvendo cursos e treinamentos para forma\u00e7\u00e3o profissional nas mais diversas \u00e1reas.\n\nPequenas medidas que dependem da vontade de cada indiv\u00edduo, mas fazem toda a diferen\u00e7a.\n\nO progresso e desenvolvimento n\u00e3o acontecem enquanto os grupos dominantes do debate na USP defendem o seu fechamento numa bolha, facilitando o poderio deles sobre a institui\u00e7\u00e3o.\n\nA USP \u00e9 do povo e para o povo. E n\u00e3o precisamos faz\u00ea-los pagarem mais impostos para financiar a gan\u00e2ncia de milit\u00e2ncias por mais dinheiro."}, {"id": "498181293714142_544648862386304", "created_time": "2016-06-24T02:39:13+0000", "message": "A EDUCAFRO partilha com voc\u00ea, membro do Conselho Universit\u00e1rio da USP, Professor(a), Aluno(a) e Funcion\u00e1rio(a), a EDI\u00c7\u00c3O ESPECIAL DO JORNAL DA USP de junho de 2016!!!\n\nREPASSEM PARA OS SEUS CONTATOS!!!\n\n"}, {"id": "498181293714142_506484579550480", "created_time": "2016-06-24T01:42:26+0000", "message": "Hoje[23/06/2016], durante a reportagem da Band, bandidos do bra\u00e7o sindical do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP(DCE-USP), o Sindicato dos Trabalhadores da USP(SINTUSP), vieram nos agredir. \n\nEles est\u00e3o desesperados, pois estamos conseguindo denunciar a pouca vergonha deles! Continuaremos expondo todos os crimes que eles cometem. Aqui n\u00e3o tem arrego!\n\nOs agressores s\u00e3o figurinhas carimbadas:\n-T\u00e9cnico de inform\u00e1tica da FFLCH.\nSal\u00e1rio: R$6.695,08\n\n-T\u00e9cnica de assuntos administrativos da FFLCH.\nSal\u00e1rio: R$4.077,65\n\nhttps://youtu.be/WkDgqrGhKRQ\n\nPortal da transpar\u00eancia:\nhttps://uspdigital.usp.br/portaltransparencia/\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta\n#USPLivre\n#ForaBandidosDoSintusp\n\nCompartilhem!"}, {"id": "498181293714142_506465219552416", "created_time": "2016-06-23T23:53:32+0000", "message": "Mais um jornal denuncia essa baderna que est\u00e1 acontecendo na USP: O Jornal da Band.\n\nComo \u00e9 poss\u00edvel ver, \u00e9 muito frequente os casos de piquetes de grevistas, que apoiados pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE), perseguem alunos que querem ter aula. \u00c9 poss\u00edvel ver no final do v\u00eddeo, funcion\u00e1rios do SINTUSP agredindo integrantes do movimento apenas por estarem presentes perto dos jornalistas, que inclusive sofreram amea\u00e7as por parte deles.\n\nA USP Livre combate esse tipo de atitude e repudiamos o autoritarismo desses baderneiros subordinados aos partidos pol\u00edticos de esquerda.\n\n#DCEn\u00e3oNosRepresenta\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_506432402889031", "created_time": "2016-06-23T22:12:45+0000", "message": "Quaisquer semelhan\u00e7as com os grupos e subgrupos da Universidade de S\u00e3o Paulo n\u00e3o s\u00e3o meras coincid\u00eancias.\n\nVia: Estudantes Pela Liberdade\n\n#USPLivre #UniversidadesLivres"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_506426076222997", "created_time": "2016-06-23T20:50:10+0000", "message": "GREVISTAS MARCAM FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA PARA HOJE: QUERMESSE DA GREVE.\n\nDepois da festa da greve, agora temos a festa junina do  Sintusp(LER-QI), bra\u00e7o sindical do Diret\u00f3rio Central do Estudantes da USP(DCE-USP).\n\nEsses caras s\u00e3o piadas prontas. Invadem pr\u00e9dio e fazem at\u00e9 quermesse dentro. Tudo pago com o dinheiro do contribuinte, \u00e9 o ICMS sendo usado para sustentar esse tipo de sindicalista.\n\nSe algu\u00e9m se dispor a ir nessa baderna, por favor filmar essa festa junina da greve e nos mandar, pois faremos quest\u00e3o de divulgar!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_506423362889935", "created_time": "2016-06-23T20:28:11+0000", "message": "Leitores do Estad\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o sabendo da nossa crise contra as milit\u00e2ncias esquerdistas fascistas. \n\nAs persegui\u00e7\u00f5es, censura e viol\u00eancia destes  \"defensores da igualdade\" ser\u00e3o expostas, uma a uma.\n\nConte-nos suas hist\u00f3rias! Envie-nos prints, fotos, v\u00eddeos de quaisquer coisa que exponha a sordidez e baixeza dessas pessoas ligadas a pol\u00edticos corruptos.\n\nEm breve escreveremos sobre os m\u00e9todos de cyberbulling e as panelinhas de militantes que perseguem pessoas nos grupos das faculdades e espalham hist\u00f3rias falsas sobre as pessoas honestas da universidade. Aguardem.\n\nLink da reportagem:\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,greve-faz-professor-dar-aula-secreta-em-universidades-estaduais,10000058524\n\n#USPLivre\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared ILISP - Instituto Liberal de S\u00e3o Paulo's post.", "id": "498181293714142_506377222894549", "created_time": "2016-06-23T17:17:02+0000", "message": "Obrigado ILISP - Instituto Liberal de S\u00e3o Paulo.\n\nPor uma USP Livre \ud83d\udc4a\n\n#SomosTodosSilvioSalinas\n#Professor #Her\u00f3i\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00cdSICA!\""}, {"story": "Paulo Gaspar shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1258054130873093", "created_time": "2016-06-23T15:51:32+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/a.890440987750666.1073741828.879568382171260/907738566020908/?type=3&theater"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1258049954206844", "created_time": "2016-06-23T15:42:23+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/a.890440987750666.1073741828.879568382171260/907733192688112/?type=3&theater"}, {"id": "498181293714142_506178256247779", "created_time": "2016-06-23T04:27:09+0000", "message": "O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) se diz defensor da mulher, mas seu bra\u00e7o sindical (Sintusp) defende um machista de carteirinha. Falam que a greve \u00e9 por causas nobres, mas defendem a volta de um ser que teve a proeza de ser demitido sendo funcion\u00e1rio p\u00fablico. Este \u00e9 Claudionor Brand\u00e3o. \n\nGrevistas, seu l\u00edder.\n\n \"Em duas d\u00e9cadas, Brand\u00e3o, fundador do Sintusp, esteve no centro das 12 greves feitas pelos funcion\u00e1rios da universidade desde 1988. Acumulou pelo menos oito processos judiciais, nove inqu\u00e9ritos e quatro sindic\u00e2ncias. J\u00e1 foi acusado de crimes contra a liberdade individual, amea\u00e7a, les\u00e3o corporal, inj\u00faria, constrangimento ilegal e at\u00e9 atentado violento ao pudor. De acordo com o inqu\u00e9rito 488/2001, da 3 \u00aa Delegacia da Mulher em S\u00e3o Paulo, Brand\u00e3o teria praticado atos obscenos contra uma faxineira que trabalhava no sindicato.\"\n\nRelato da v\u00edtima do ass\u00e9dio de Brand\u00e3o.\n\n\"De acordo com Neide Maria, no dia dos fatos, estava trabalhando no sindicato quando Claudionor se aproximou e passou as m\u00e3os em suas n\u00e1degas e seios; n\u00e3o satisfeito, puxou-a com viol\u00eancia para pr\u00f3ximo do seu corpo, tentando apalpar sua genit\u00e1lia e, ao ser repelido, abriu a cal\u00e7a exibindo seu p\u00eanis.\"\n\nAlguns de seus crimes:\n\n- Inj\u00faria:\nRespondeu a processo judicial por ter chamado um ex-diretor da Faculdade de Direito de \u201ctroglodita\u201d e \u201cjagun\u00e7o\u201d. Foi condenado a 40 dias de pris\u00e3o. Est\u00e1 recorrendo.\n\n- Atentado violento ao pudor:\nFoi acusado por uma faxineira do sindicato de ter tocado em suas n\u00e1degas e seios e de ter mostrado o p\u00eanis. O caso foi arquivado por falta de provas.\nIsso sim \u00e9 cultura do estupro.\n\n- Crime contra a organiza\u00e7\u00e3o do trabalho:\nAcusado de impedir a entrada de funcion\u00e1rios na reitoria da USP durante greve em 2003. O processo est\u00e1 em andamento.\n\n- Les\u00e3o corporal:\nEm 2006, foi acusado de agredir uma mulher durante uma greve. Foi condenado, mas a acusadora retirou a queixa.\n\n- Incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia:\nEm 2002, foi acusado em sindic\u00e2ncia de ser mandante do ataque com amon\u00edaco a um dos refeit\u00f3rios que funcionavam contra a vontade dos grevistas. Condenado pela USP, foi suspenso por cinco dias.\n\n- Envolvimento com quest\u00e3o alheia aos servidores da USP:\nEm 2006, envolveu-se em pancadaria com o sindicato de funcion\u00e1rios de limpeza terceirizados dentro da USP. Foi condenado pela universidade a 20 dias de suspens\u00e3o.\n\n- Amea\u00e7a:\nEm 2005, foi acusado de tentar impedir o funcionamento da biblioteca da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo. Condenado pela USP, foi demitido por justa causa em dezembro de 2008.\n\nOutra pauta defendida por esses sabotadores \u00e9 a retirada de processos. \nIsso mesmo, eles querem sair impunes de todo o dano que causam, \u00e0s custas do contribuinte.\n \nFonte:\nhttp://revistaepoca.globo.com/Revista/Epoca/0,,EMI77097-15223,00.html\n\nFonte:\nhttp://www1.folha.uol.com.br/fsp/cotidian/ff1306200915.htm"}, {"id": "498181293714142_506142236251381", "created_time": "2016-06-23T03:00:01+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre \u00e9 contra a progress\u00e3o de carreira dos funcion\u00e1rios da USP do jeito como \u00e9:\n\nAtualmente, a progress\u00e3o de carreira \u00e9 feita baseada apenas no tempo de servi\u00e7o e n\u00e3o leva em considera\u00e7\u00e3o a produtividade. Considerando que funcion\u00e1rio p\u00fablico \u00e9 praticamente imposs\u00edvel de ser demitido na legisla\u00e7\u00e3o brasileira, esse sistema favorece o funcion\u00e1rio improdutivo, este que em qualquer empresa privada seria demitido.\n\nA USP Livre prop\u00f5e que seja feito um sistema de avalia\u00e7\u00e3o de produtividade dos funcion\u00e1rios, para que sejam beneficiados os funcion\u00e1rios produtivos, n\u00e3o os velhos.\n\nEntre as medidas:\n-Estabelecimento de metas.\n-Controle de ponto e desconto na folha de pagamento para faltas.\n-Puni\u00e7\u00f5es administrativas para atitudes que afetem a produtividade alheia.\n\nFonte:\nhttp://www.usp.br/drh/novo/carreiras/carreira_2011/car11_sumario.html"}, {"story": "USP Livre shared DCE Livre da USP Ribeir\u00e3o's post.", "id": "498181293714142_506068162925455", "created_time": "2016-06-22T22:00:00+0000", "message": "Mais uma vez o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) tem se mostrado favor\u00e1vel ao vandalismo e depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico ao se omitir nos atos desses v\u00e2ndalos. Notem que eles n\u00e3o se manifestaram contra e mesmo assim continuam divulgando os crimes.\n\nA USP Livre luta contra esse tipo de militantes retr\u00f3grados que depredam o espa\u00e7o p\u00fablico. Ao contr\u00e1rio do DCE, consideramos picha\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico crime, n\u00e3o forma de manifesta\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica como eles pregam.\n\nhttps://www.facebook.com/DceUspRibeirao/posts/794134084055414\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_506046619594276", "created_time": "2016-06-22T20:42:20+0000", "message": "Serguei Popov, estamos contigo! As universidades n\u00e3o s\u00e3o de docentes, funcion\u00e1rios ou alunos, mas \u00e9 da sociedade como um todo!\n\nGrevistas n\u00e3o possuem escr\u00fapulos, agridem at\u00e9 professora gr\u00e1vida de 8 meses empurrando e xingando!\n\nN\u00f3s, da USP Livre, Unicamp Livre, Unesp Livre e todas Universidades Livres repudiamos esse tipo de atitude criminosa desses militantes pol\u00edticos.\n\nhttp://cbn.globoradio.globo.com/programas/cbn-brasil/2016/06/22/UNICAMP-NAO-E-DOS-ALUNOS-OU-DOS-DOCENTES-E-DA-SOCIEDADE-DIZ-PROFESSOR.htm"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_506043899594548", "created_time": "2016-06-22T20:00:00+0000", "message": "Para os grevistas que ainda n\u00e3o entenderam o recado: O choro \u00e9 livre. E n\u00e3o, nunca deletamos coment\u00e1rios aqui na p\u00e1gina.\n\nO direito \u00e0 liberdade de express\u00e3o ou \u00e0 livre manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento \u00e9 garantido pela Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 sendo portanto permitida a divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos de fatos publicamente not\u00f3rios ocorridos em Locais P\u00fablicos. N\u00e3o configura il\u00edcito ou delito de qualquer natureza a divulga\u00e7\u00e3o de v\u00eddeos desta natureza, sendo inexig\u00edveis quaisquer pedidos de retirada de conte\u00fado da p\u00e1gina da USP Livre.\n\nTamb\u00e9m ressaltamos que em casos de viola\u00e7\u00e3o ou abuso de direito por parte dos grevistas(Que podem chorar mais) ou dano aos administradores do site, estaremos tomando as medidas c\u00edveis e penais cab\u00edveis contra os mesmos."}, {"id": "498181293714142_506035002928771", "created_time": "2016-06-22T17:52:53+0000", "message": "RESPOSTA AOS GREVISTAS QUE VIEREM AQUI RECLAMAR:\n\nN\u00e3o possu\u00edmos qualquer obriga\u00e7\u00e3o de retirar qualquer conte\u00fado. H\u00e1 o direito constitucional de liberdade de express\u00e3o. Podem ir denunciar em qualquer DP que o delegado explicar\u00e1 melhor isso.\nUma dica: \u00e9 s\u00f3 n\u00e3o cometer crimes como impedir os outros de trabalhar que n\u00e3o aparecer\u00e3o em den\u00fancias.\n\nAtenciosamente,\nUSP Livre\n\nPS.: O choro \u00e9 livre.\nPS:. N\u00e3o precisa de dois dias dias para den\u00fancia. O choro para delegado tamb\u00e9m \u00e9 livre.\n\nLink do v\u00eddeo:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JTnom9VLHg&feature=youtu.be\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre added 4 new photos.", "id": "498181293714142_505947916270813", "created_time": "2016-06-22T16:00:41+0000", "message": "GREVE OU CRACOL\u00c2NDIA?\n\nComo denunciado por n\u00f3s, ocorreu nesta madrugada de s\u00e1bado(18/06/2016) uma festa em um pr\u00e9dio ocupado na Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas(FFLCH), que chamamos de festa da greve.\n\nO pr\u00e9dio amanheceu completamente depredado, com picha\u00e7\u00f5es, lixo e pinos usados de coca\u00edna no ch\u00e3o como relatado na Nota de Rep\u00fadio da Diretoria da FFLCH. A ocorr\u00eancia \u00e9 completamente an\u00e1loga \u00e0 cracol\u00e2ndia. Trouxeram um ambiente digno de Sarajevo ao pr\u00e9dio.\n\nA milit\u00e2ncia tenta fugir da responsabilidade do ocorrido alegando que n\u00e3o houve qualquer envolvimento nisso, por\u00e9m o pr\u00e9dio foi invadido com apoio do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) e obviamente, foram coniventes com esse vandalismo em patrim\u00f4nio p\u00fablico.\n\nAs imagens falam mais do que todos textos. \u00c9 deplor\u00e1vel que \"estudantes\" denigram a imagem do aluno da USP, al\u00e9m de ser um completo desrespeito com o contribuinte do ICMS paulista.\n\nA USP Livre est\u00e1 aqui para mostrar que aluno da USP n\u00e3o \u00e9 essa esc\u00f3ria! Lutamos contra essa milit\u00e2ncia delinquente!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta\n\nNota da diretoria da FFLCH:\nhttp://fflch.usp.br/node/9384"}, {"id": "498181293714142_505912889607649", "created_time": "2016-06-22T12:52:56+0000", "message": "Hoje, no Estad\u00e3o:\n\n\"A professora Renata Zukanovich, do Instituto de F\u00edsica da USP, relatou que desde o come\u00e7o da paralisa\u00e7\u00e3o, no dia 30, tamb\u00e9m tem marcado reuni\u00f5es \u201csecretas\u201d com os alunos para combinar onde fazer as provas. Ela ressalta tamb\u00e9m que os grevistas fazem \u201ccyberbullying\u201d com outros alunos para pression\u00e1-los a participar dos atos em favor da paralisa\u00e7\u00e3o. \u201cEst\u00e3o amea\u00e7ando os colegas\u201d, disse.\"\n\n#SomosTodosRenataZukanovich\n#Professora #Hero\u00edna\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00edsica!\""}, {"id": "498181293714142_505845122947759", "created_time": "2016-06-22T11:41:24+0000", "message": "Enquanto isso, na UFSC.\n\nFriedrich August von Hayek (1899-1992), economista e fil\u00f3sofo austr\u00edaco, vencedor do Pr\u00eamio Nobel de Economia, tem sua imagem vandalizada por militantes da extrema-esquerda. \n\nAp\u00f3s anos pedindo a imagem de um autor de verdade no CSE (Centro S\u00f3cio Econ\u00f4mico), a universidade coloca e depredam. \n\nDetalhe, o imagem de Karl Marx ao lado est\u00e1 intacta, apesar de ser um autor jamais confirmado pela Ci\u00eancia.\n\n#MaisAmorPorFavor"}, {"story": "Mauro Ferreira shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1806646576224014", "created_time": "2016-06-22T03:11:38+0000", "message": "USP Livre: voc\u00eas est\u00e3o ao par disso ? Talvez, apenas talvez, forne\u00e7a paralelos e ind\u00edcios sobre o que procurar:\nhttps://www.facebook.com/groups/nos.somos.maiora/permalink/597049190477677/"}]}