{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAQai3HnpUeZCgEIOBYHzDVn1bqjF1wX4Yr41InQdgQ6itxHReZC8I7CZCZCkIlcYFC1GrOAvgOZBDoCnKzdFNP3QvSJWZBKwaWb0kOmXNIW5I7mOugZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1469547001", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC3ZBmULlOLojsw6csp3ELZAqYkJj1g9M86XJSHksyHwWIknmGUWPskOCwP5gbPeLzWBFakwyZCo8xDe0rToxNni0U5X9nTI4LkOZBUXzux8tpDogZDZD&since=1470076510&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "USP Livre added 3 new photos.", "id": "498181293714142_521676991364572", "created_time": "2016-08-01T18:35:10+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o: h\u00e1 pessoas na Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FAU) querendo transformar o pr\u00e9dio em uma esp\u00e9cie de extens\u00e3o da cracol\u00e2ndia. As picha\u00e7\u00f5es indecentes est\u00e3o se tornando uma marca da unidade. Nem venham dizer \"ah, isso \u00e9 arte\". N\u00e3o, \u00e9 lixo mesmo.\n\n\u00c9 preciso por um fim \u00e0 degrada\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico!"}, {"story": "USP Livre shared UFABC Livre's photo.", "id": "498181293714142_521672184698386", "created_time": "2016-08-01T14:13:49+0000", "message": "Quando seu amiguinho vagabundo do DCE chegar com conversa mole de Marx para justificar o iPhone opressor que ganhou do papai capitalista mostre isso a ele. Ele precisar\u00e1 parar de comer se quiser manter a pose."}, {"id": "498181293714142_521579558040982", "created_time": "2016-08-01T10:02:35+0000", "message": "A USP Livre deseja a todos os alunos,  professores e funcion\u00e1rios um bom retorno \u00e0s aulas!"}, {"id": "498181293714142_521318444733760", "created_time": "2016-07-31T19:00:00+0000", "message": "Segunda, retorno \u00e0s aulas. \nEstejamos atentos pois a juventude grevista, depois de suas f\u00e9rias burguesas, podem surgir com muitas \"pautas\", que surgem sempre em um momento espec\u00edfico: aulas. \nComo sempre prejudicando o ensino e funcionamento institucional.\nVamos manter o foco rumo \u00e0 uma USP Livre !"}, {"id": "498181293714142_521325308066407", "created_time": "2016-07-31T17:20:41+0000", "message": "Uspianos livres que v\u00e3o pra rua, segue o mapinha da manifesta\u00e7\u00e3o na Paulista \u270c"}, {"id": "498181293714142_521317571400514", "created_time": "2016-07-31T16:43:54+0000", "message": "Espalhem a id\u00e9ia de um Maracan\u00e3 gritando \"MOOOROOOO\" no dia da abertura das Olimpiadas para o mundo inteiro ouvir.... \u00e9 mais eficiente que 1000 manifesta\u00e7\u00f5es..."}, {"story": "USP Livre shared Alexandre Borges's video.", "id": "498181293714142_521206438078294", "created_time": "2016-07-31T12:00:35+0000", "message": "Levante Popular da Juventude, Juntos com o Dce Livre da USP para Fazer a primavera socialista com escravos \ud83d\udc4c\n\nPor uma USP Livre dessa escrotid\u00e3o."}, {"id": "498181293714142_520679014797703", "created_time": "2016-07-30T13:35:00+0000", "message": "Danilo Gentili comenta a situa\u00e7\u00e3o vergonhosa da USP. A universidade est\u00e1 atrasando a emiss\u00e3o de diplomas por conta da falta de papel, depois de anos de degrada\u00e7\u00e3o institucional promovidos pela falta de consci\u00eancia da gest\u00e3o e milit\u00e2ncias pol\u00edticas e sindicais da universidade. #Compartilhe\n\nThe Noite Com Danilo Gentili\nhttps://youtu.be/leb5VEaj3kk"}, {"id": "498181293714142_520549998143938", "created_time": "2016-07-30T00:22:36+0000", "message": "Pelo fim do discurso demag\u00f3gico falso. Pela pluralidade de linhas de pensamento nas salas de aula. Todo apoio \u00e0 Escola Sem Partido. #Compartilhe!"}, {"id": "498181293714142_520482031484068", "created_time": "2016-07-29T19:44:44+0000", "message": "A casa caiu nine fingers [Justi\u00e7a Federal]\n\nO fim do \u00faltimo \u00edcone da esquerda estatista brasileira acaba de come\u00e7ar. Lula e seus capangas ser\u00e3o investigados em diferentes frentes... Zelotes, triplex e s\u00edtio em Atibaia.\n\nhttp://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2016/07/lula-delcidio-e-outros-5-viram-reus-acusados-de-tentar-obstruir-justica.html"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1282950015050171", "created_time": "2016-07-29T18:19:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/a.890440987750666.1073741828.879568382171260/928986287229469/?type=3&theater"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1282925561719283", "created_time": "2016-07-29T17:27:59+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/928965413898223"}, {"story": "USP Livre shared Caneta Desesquerdizadora's photo.", "id": "498181293714142_520118588187079", "created_time": "2016-07-29T00:10:00+0000", "message": "Ajudem a Caneta Desesquerdizadora chegar \u00e0s 200 mil curtidas e a USP Livre \u00e0s 20 mil, curta, compartilhe, chame os amigos!"}, {"id": "498181293714142_520116848187253", "created_time": "2016-07-28T23:06:59+0000", "message": "USP Livre: HIST\u00d3RIA - A Verdade Sobre a Guerra do Vietn\u00e3.\n\nNormalmente, aprendemos que a Guerra do Vietn\u00e3 foi uma perda humilhante para os EUA. No entanto, um fato pouco conhecido \u00e9 que os comunistas no Norte do Vietnam j\u00e1 haviam assinado um tratado de paz anunciando sua rendi\u00e7\u00e3o. Como, ent\u00e3o, os EUA vieram a perder a guerra? Em 5 minutos, Bruce Herschensohn explica.\n\n\nCr\u00e9ditos aos Tradutores de Direita."}, {"id": "498181293714142_519975181534753", "created_time": "2016-07-28T19:10:47+0000", "message": "Sim, essa porcaria vai acontecer em uma universidade federal.\n\nPrecisamos de Universidades Livres URGENTEMENTE"}, {"story": "USP Livre shared Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico's event.", "id": "498181293714142_519794648219473", "created_time": "2016-07-28T15:30:00+0000", "message": "#Compare\u00e7am! \n\nO Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico realizou um plebiscito dos alunos, que se posicionaram favor\u00e1veis ao impeachment e pediram por um ato pol\u00edtico. Com o plebiscito, esse ato foi deliberado.\n\nA esquerda USPiana, que n\u00e3o sabe perder e \u00e9 ligada ao DCE do PSOL e PSTU, est\u00e1 tentando sabotar o evento sem nem sequer respeitar o que foi votado em urnas. Al\u00e9m disso, h\u00e1 os petistas de carteirinha chorando no evento. Esses s\u00e3o os verdadeiros fascistas.\n\nAlunos pr\u00f3 impeachment, se mobilizem e mostrem que n\u00e3o s\u00e3o minoria! Deixem claro que n\u00e3o houve golpe, mas impeachment!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1117512814972869/?active_tab=posts\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_519762811555990", "created_time": "2016-07-28T15:25:01+0000", "message": "Essa \u00e9 uma pauta social com a qual a nossa outrora gloriosa Universidade de S\u00e3o Paulo deveria se preocupar e debater. \n\n- FREIRE\n+ PIER\n\n#MakeUSPLivreAgain"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_519730828225855", "created_time": "2016-07-28T11:50:11+0000", "message": "Ap\u00f3s mais de tr\u00eas meses o bandej\u00e3o central voltou a funcionar. \n\nO restaurante estava parado desde abril, primeiro em raz\u00e3o da invas\u00e3o criminosa da Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social (SAS) e depois por conta da greve abusiva do Sintusp. Nos dois casos a estrutura p\u00fablica passou a servir aos interesses privados de grupelhos de extrema esquerda que pretendem sequestrar a universidade.\n\n#USPLivre"}, {"story": "USP Livre shared Socialista de iPhone's post.", "id": "498181293714142_519761151556156", "created_time": "2016-07-28T04:05:19+0000", "message": "Dce Livre da USP como \u00e9 que funciona mesmo esse apoio de voc\u00eas e seu partido \u00e0 ditadura socialista bolivariana na Venezuela?\n\n#SocialismoELiberdade #SQN"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1281715168506989", "created_time": "2016-07-28T00:49:43+0000", "message": "https://www.facebook.com/bandcampinas/videos/1003322866448460/"}, {"id": "498181293714142_519649028234035", "created_time": "2016-07-27T23:46:00+0000", "message": "Fica o recado, Adusp - Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes da Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_519678558231082", "created_time": "2016-07-27T22:49:15+0000", "message": "O \u00faltimo lan\u00e7amento na Venezuela. Viva la revolucion bolivariana e muerte a el capital yankee!!\n\nhttp://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,maduro-pede-que-venezuelanos-boicotem-pokemon-go,10000065304\n\n#toiletpapergo"}, {"id": "498181293714142_519639604901644", "created_time": "2016-07-27T20:30:36+0000", "message": "#RaioUSPLivrador!\n\nNossa den\u00fancia sobre a destrui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico provocada pela milit\u00e2ncia retr\u00f3grada do Dce Livre da USP fez efeito e a parede na \u00e1rea da Faculdade de Geoci\u00eancias na Cidade Universit\u00e1ria foi restaurada. (y)\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_519017901630481", "created_time": "2016-07-26T20:11:04+0000", "message": "Por Sergio Almeida, Professor Doutor do Departamento de Economia da FEA-USP.\n\n\"A USP PODE GANHAR DINHEIRO COM A RAIA OL\u00cdMPICA?\n\nE se a \u00e1rea da raia ol\u00edmpica da USP fosse usada para testar um modelo de gest\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es da universidade que (1) traz receita patrimonial para a universidade (a fim de diminuir sua depend\u00eancia das transfer\u00eancias que recebe do contribuinte), (2) renova e moderniza suas instala\u00e7\u00f5es e (3) amplia o acesso do p\u00fablico aos seus servi\u00e7os?\n\nH\u00e1 um grupo de profissionais estudando a possibilidade.\n\nA ideia seria abrir uma concorr\u00eancia de propostas arquitet\u00f4nicas para a \u00e1rea (que envolveria moderniza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00e3oes para o remo mas tamb\u00e9m a inclus\u00e3o de restaurante, caf\u00e9, espa\u00e7o para festas, hotel e estacionamento pr\u00f3prio) e definir o melhor modelo de gest\u00e3o do espa\u00e7o -- provavelmente um leil\u00e3o de concess\u00e3o para, por um dado per\u00edodo, explorar comercialmente o espa\u00e7o (vendido em bloco ou em peda\u00e7os).\n\nINCERTEZAS\nA ideia parece \u00f3tima no papel. Mas ficam as perguntas que coloco para voc\u00eas. \n\nA USP -- suas inst\u00e2ncia adminsitrativas, sua comunidade e seus sindicatos -- vai topar um neg\u00f3cio desses? Ou vai gritar \"n\u00e3o a privatiza\u00e7\u00e3o\", preferindo que o lugar continue sub-utilizado e depreciado a ter \"dinheiro privado\"?\n\nE a justi\u00e7a, quando for provocada a se posicionar sobre isso, vai acionar o Art. 205 da Constitui\u00e7\u00e3o para dizer que o que quer que seja provido por uma universidade p\u00fablica deve ser gratuito,do contr\u00e1rio n\u00e3o pode existir -- como fez com cursos de MBA e p\u00f3s no passado?\"\n\n*Sergio Almeida \u00e9 Professor Doutor do Departamento de Economia da FEA-USP. Possui Ph.D. em Economia pela University of Nottingham na Inglaterra. Foi Research Manager para a Am\u00e9rica Latina do Abdul Latif Jameel Poverty Action Lab (J-PAL), um centro de pesquisas no MIT focado em m\u00e9todos experimentais de avalia\u00e7\u00e3o de impacto de pol\u00edticas p\u00fablicas, e membro do Centre for Decision Research and Experimental Economics (CeDEx/Uni of Nottingham)."}, {"id": "498181293714142_518868124978792", "created_time": "2016-07-26T15:30:01+0000", "message": "Esse cara \u00e9 Marcelo Freixo, apoiador da invas\u00e3o criminosa da sede carioca do Minist\u00e9rio da Cultura (que sequer deveria existir).\n\nFreixo \u00e9 do PSOL 50.\n\nPSOL \u00e9 o partido que controla o Dce Livre da USP.\n\nO DCE apoiou e promoveu o Ocupa SAS, invas\u00e3o criminosa da Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social que s\u00f3 prejudicou a Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nN\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia: o PSOL \u00e9 o partido da invas\u00e3o e o DCE da USP \u00e9 apenas um de seus tent\u00e1culos. Como n\u00e3o t\u00eam votos, dizem que a democracia n\u00e3o funciona e que o neg\u00f3cio \u00e9 ir mesmo \u00e0s vias de fato.\n\nCurta! Por uma USP Livre do PSOL"}]}