{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDSYwJ4WaEES3J4KnpEt7hmTEtRZB9kFcnv8TPdYQA7bn09pxt3Hd2ccUvXCfiZAtjU2ZBVIKGtgIg25QNK5d6uLM6BjBUnGFVWZCd87n9m3bsoJAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1468721953", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBynKvTFJMpz0DppeQXOq7EV1S6Fsn7Puc3cmQktGKAb6Bm6HXBAjpOCczVdAioSTklKCXrLIH5UADo03Y60oJbdorHGdXWcehtZCyXYmO0ozgZDZD&since=1469109052&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1277179348960571", "created_time": "2016-07-21T13:50:52+0000", "message": "A extrema esquerda continuar\u00e1 ditando a pauta nas assembleias dos docentes e alunos, enquanto a grande maioria continuar n\u00e3o participando das assembleias... \u00e9 uma vergonha... retrato do nosso Brasil... foram 7 milhoes \u00e0s ruas em todo o Brasil pedir o Impeachment, parabens aos que foram \u00e0s ruas... e qto ao resto do Brasil que ficou em casa ? At\u00e9 quando lavar\u00e3o suas maos feito Pilatus ?\nhttps://www.facebook.com/CPopular/posts/1098826456850237"}, {"story": "USP Livre shared Indiana Ariete's post.", "id": "498181293714142_516959301836341", "created_time": "2016-07-21T12:23:01+0000", "message": "Amigos, como j\u00e1 sabemos de nossos parceiros no mercado de TI, a USP Livre j\u00e1 est\u00e1 em listas-negras de milit\u00e2ncias dentro das empresas de m\u00eddias sociais. Partidos querem nos calar.\n\nA onda de censura nas redes sociais que havia come\u00e7ado nos EUA, promovida pela Esquerda Fascista, chegou ao Brasil com for\u00e7a calando quaisquer vozes dissonantes de suas mentiras...\n\nCaso nos apaguem arbitrariamente da rede, saibam que voltaremos. Jamais nos calaremos novamente, nem deixaremos de dar voz \u00e0queles que precisam.\n\n\n\"Numa \u00e9poca de mentiras universais, dizer a verdade \u00e9 um ato revolucion\u00e1rio.\" - George Orwell\n\nUSP Livre"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1276882632323576", "created_time": "2016-07-21T02:19:27+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/923848397743258/"}, {"id": "498181293714142_1191369377561009", "created_time": "2016-07-20T22:36:24+0000", "message": "Estamos perdendo, acordem brasileiros, votem a favor , depois n\u00e3o adianta chorar.\nFAVOR,  ok?\n"}, {"id": "498181293714142_516422855223319", "created_time": "2016-07-20T16:10:01+0000", "message": "caras, nunca fomos contra as greves do sintusp. n\u00e3o sei de onde tiram isso, de verdade\n\nhehe"}, {"id": "498181293714142_904216976357037", "created_time": "2016-07-20T14:23:39+0000", "message": "Olhem isso!!\n\n"}, {"id": "498181293714142_516406408558297", "created_time": "2016-07-20T13:30:01+0000", "message": "Bloqueio do WhatsApp: um juiz decide sozinho impedir que o Brasil inteiro acesse o aplicativo\n\nTranca\u00e7o: um grupelho minorit\u00e1rio (Sintusp ou DCE) decide impedir que todos os estudantes e funcion\u00e1rios acessem a universidade\n\nO que o Brasil viveu ontem foi mais ou menos um tranca\u00e7o das telecomunica\u00e7\u00f5es"}, {"id": "498181293714142_516296755235929", "created_time": "2016-07-20T11:00:00+0000", "message": "Bom dia aos glevistas que n\u00e3o tivelam aumento de 13%!\n\n#CholaMais"}, {"id": "498181293714142_1190814314283182", "created_time": "2016-07-20T02:00:22+0000", "message": "Bora a\u00ed pessoal votar a favor da lei de escola sem partido?    Estamos perdendo, acordem brasileiros, votem  a favor , depois n\u00e3o adianta chorar. "}, {"id": "498181293714142_516334275232177", "created_time": "2016-07-20T00:00:00+0000", "message": "Raio USPLivrador!\n\n#RaioUSPLivrador"}, {"id": "498181293714142_516361255229479", "created_time": "2016-07-19T22:36:02+0000", "message": "Para o militante esquerdista tudo \u00e9 culpa dos outros, n\u00e3o do resultado das suas pol\u00edticas sabotadoras, infantis e fora da realidade.\n\n#Juntos #Primavera #Entrevoz #Fa\u00edsca #PSOL #PT #PSTU #SINTUSP #ETC"}, {"id": "498181293714142_1065532703523691", "created_time": "2016-07-19T22:11:16+0000", "message": "https://www12.senado.leg.br/ecidadania/visualizacaomateria?id=125666"}, {"id": "498181293714142_516294811902790", "created_time": "2016-07-19T20:54:49+0000", "message": "GRANDE VIT\u00d3RIA: GREVE DOS FUNCION\u00c1RIOS TERMINOU!\n\nAp\u00f3s 70 dias de mamata e parasitismo do contribuinte do ICMS paulista, massacre da m\u00eddia promovido por n\u00f3s e decis\u00e3o do TRT pela legalidade do corte de ponto, foi deliberado em assembleia que a greve acabaria e as atividades foram retomadas hoje(19/07/2016).\n\n\u00c9 bem f\u00e1cil notar o quanto \u00e9 cara de pau esse sindicato, s\u00f3 ter corte de ponto que eles encerram a greve, ou seja, arregaram. Quem alega isso \u00e9 o diretor do SINTUSP, An\u00edbal Cavali, t\u00e9cnico cont\u00e1bil que ganha R$9.069,19/m\u00eas e ainda faz greve. Em outros anos, greve era apenas f\u00e9rias sem consentimento da sociedade e da USP. N\u00f3s, da USP Livre, chegamos aqui para mudar tudo e j\u00e1 est\u00e1 fazendo efeito!\n\nEis o resultado:\n-Desocuparam a Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas(FFLCH).\n-Despiquetaram o Instituto de F\u00edsica(IF).\n-Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) e seus lacaios sindicais, o SINTUSP, foram completamente destru\u00eddos pela imprensa.\n-N\u00e3o teve aumento no sal\u00e1rio dos cr\u00e1pulas concursados.\n-N\u00e3o conseguiram impor cotas em todas unidades da USP.\n\nN\u00f3s somos a maioria, n\u00e3o \u00e9 o DCE ou SINTUSP que representam os alunos! Universidade \u00e9 lugar de produzir, n\u00e3o de baderna. Agora \u00e9 quest\u00e3o de tempo para que os \"Estudantes\" do DCE tamb\u00e9m arreguem!\n\nhttp://g1.globo.com/educacao/noticia/apos-mais-de-2-meses-funcionarios-da-usp-encerram-greve.ghtml\n\n#ChoraMais\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_516300118568926", "created_time": "2016-07-19T19:30:11+0000", "message": "Parab\u00e9ns aos professores! \n\nDa mesma forma que funcion\u00e1rios em greve n\u00e3o devem receber pelos dias parados estudantes que se pretendem grevistas t\u00eam de arcar com os custos de sua paralisa\u00e7\u00e3o. \n\nNingu\u00e9m \u00e9 obrigado a aturar essa gente."}, {"id": "498181293714142_516289555236649", "created_time": "2016-07-19T17:28:25+0000", "message": "\u00c9 justamente isso que a USP Livre luta contra: Aparelhamento partid\u00e1rio no movimento estudantil. No caso do DCE da USP, temos o PSOL asquerosamente mandando na estrutura do DCE.\n\nUniversidade \u00e9 lugar de estudar, n\u00e3o de ficar militando pelos partidecos deles.\n\nhttp://hicaroteixeira.com/2016/07/18/o-aparato-ideologico-nas-universidades/"}, {"id": "498181293714142_516278685237736", "created_time": "2016-07-19T16:49:12+0000", "message": "Parabenizo a pagina, pela iniciativa de respeito aos professores e alunos que n\u00e3o concordam e nem participam de tais atos de vandalismo...Me acalentou o cora\u00e7\u00e3o em ver que tem gente do bem pela educa\u00e7\u00e3o....aproveito e lembro que no Maranh\u00e3o um grupo da federal por ter ideias conservadoras est\u00e3o sofrendo persegui\u00e7\u00e3o...Boa luta a tds..."}, {"id": "498181293714142_515978341934437", "created_time": "2016-07-18T23:42:04+0000", "message": "Vamos lutar contra a doutrina\u00e7\u00e3o nas universidades...\nhttps://www12.senado.leg.br/ecidadania/visualizacaomateria?id=125666"}, {"id": "498181293714142_515672668631671", "created_time": "2016-07-18T18:00:01+0000", "message": "E o DCE da USP aparece mais uma vez degradando o espa\u00e7o p\u00fablico. Suas picha\u00e7\u00f5es emporcalham toda a cidade universit\u00e1ria e boa parte das demais unidades da USP. Al\u00e9m disso, n\u00e3o custa lembrar as diversas vezes em que participaram de atos violentos contra o patrim\u00f4nio da universidade, como as invas\u00f5es criminosas da Superintend\u00eancia de Assist\u00eancia Social (SAS), em abril, e da reitoria, em junho.\n\nA USP Livre defende a expuls\u00e3o de pichadores! O espa\u00e7o p\u00fablico, custeado pelo ICMS dos contribuintes paulistas, merece mais respeito! O curioso \u00e9 que os mesmos negros que eles dizem querer integrar ao ambiente acad\u00eamico ter\u00e3o de conviver com a imundice deixada por suas \"interven\u00e7\u00f5es\".\n\nPrecisamos dar um fim a esse comportamento vagabundo do Dce Livre da USP!\n\nMilit\u00e2ncia estudantil esquerdista depreda patrim\u00f4nio p\u00fablico: https://www.youtube.com/watch?v=1V_Xikv9Ltg"}, {"id": "498181293714142_263510444029086", "created_time": "2016-07-18T13:52:19+0000", "message": "Consulta publica do Senado, votem e divulguem! \u00c9 uma oportunidade PEC Escola sem Partido."}, {"id": "498181293714142_515662071966064", "created_time": "2016-07-18T10:15:01+0000", "message": "Esse \u00e9 Renato Janine Ribeiro, ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o do finado governo Dilma e atual presidente da comiss\u00e3o de \u00e9tica da USP. Em mar\u00e7o do ano passado, quando uma manada de bo\u00e7ais do movimento negro invadiu uma aula da FEA, Janine se referiu a um aluno que queria a continuidade da aula por \"jovem muito vaidoso de um col\u00e9gio caro\". Em nenhum momento condenou a atitude fascistoide do movimento negro.\n\nEsse \u00e9 Janine e essa \u00e9 sua \u00e9tica. \n\nLink para acompanhar o caso: https://www.facebook.com/LivreUSP/photos/a.499481740250764.1073741828.498181293714142/515277582004513/?type=3&theater\n\nCurta: USP Livre"}, {"id": "498181293714142_515606955304909", "created_time": "2016-07-18T00:18:14+0000", "message": "Milo Yiannopoulos discursando sobre a milit\u00e2ncia estudantil fascista americana, dizendo boas verdades sobre a atual situa\u00e7\u00e3o mental deles, sua censura, persegui\u00e7\u00f5es, imposi\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas e aus\u00eancia de debate. Uma realidade que tamb\u00e9m vem prejudicando nossa Universidade de S\u00e3o Paulo. \nAparentemente, os adolescentes americanos tamb\u00e9m andam bebendo muito leite achocolatado embalado com canudinho.\n\n#CompartilhemLiberdade\n\nCr\u00e9ditos ao ILCO - Instituto Liberal do Centro-Oeste pelas legendas.\nYoutube: https://www.youtube.com/watch?v=Y06MnHvaIpM\n\nPor uma USP Livre de fascisteens."}, {"id": "498181293714142_515598061972465", "created_time": "2016-07-17T23:25:41+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/1786218004991719/permalink/1786218674991652/"}, {"id": "498181293714142_515376648661273", "created_time": "2016-07-17T18:21:00+0000", "message": "Acerca da pobre e infantil mentalidade dos militantes grevistas nas universidades.\n\nUma coisa \u00e9 certa: n\u00e3o \u00e9 pela Educa\u00e7\u00e3o que eles lutam."}, {"story": "USP Livre shared Escola Sem Partido's post.", "id": "498181293714142_515372531995018", "created_time": "2016-07-17T08:34:39+0000", "message": "Vemos pela a\u00e7\u00e3o rotineira de militantes retr\u00f3grados na USP e outras universidades pelo Brasil o que a doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica irrespons\u00e1vel, completamente oposta \u00e0s Ci\u00eancias est\u00e1 causando na sociedade. \n\nO projeto Escola Sem Partido precisa do seu apoio para que pessoas mal-intencionadas - que falsamente dizem-se educadores - n\u00e3o encham as fr\u00e1geis  cabe\u00e7a das crian\u00e7as com mentiras para formarem estas massas-de-manobras pol\u00edticas sem quaisquer senso cr\u00edtico ou informa\u00e7\u00f5es ver\u00eddicas, que assolam e degradam as escolas e universidades brasileiras.\n\nPor uma USP Livre de demagogos."}, {"id": "498181293714142_515277582004513", "created_time": "2016-07-17T02:19:13+0000", "message": "Olhem bem para esse sujeito: com sua \u00e9tica miser\u00e1vel ele censurou um estudante da FEA-USP (Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o, Contabilidade e Atu\u00e1ria) que queria o prosseguimento de uma aula invadida pelo movimento negro e seu conhecido autoritarismo. Dali a uns dez dias, Renato Janine Ribeiro seria nomeado ministro da educa\u00e7\u00e3o do pior governo da hist\u00f3ria brasileira. Para a nossa sorte, o governo Dilma foi t\u00e3o ruim que sua presen\u00e7a no cargo teria de ser necessariamente breve. E foi.\n\nContra o estudante que queria apenas exercer seu direito de ter aula \u2013 direito este custeado pelo ICMS do contribuinte paulista \u2013 o professor de \u00e9tica expeliu seu rancor, afinal provavelmente seria um jovem branco e rico al\u00e9m de \u201cmuito vaidoso\u201d. Contra os protagonistas da barb\u00e1rie nada al\u00e9m de um indecoroso sil\u00eancio. \n\nDepreende-se do racioc\u00ednio de Janine, que no caso age como mero estafeta dos invasores de sala de aula, que um estudante branco, rico e \u201cmuito vaidoso\u201d n\u00e3o deve ter direito \u00e0 opini\u00e3o quando o assunto \u00e9 cota racial. Afinal, nesse caso, o artigo 5\u00ba da Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 passa a valer apenas para os que possuem pedigree ideol\u00f3gico, os autointitulados oprimidos.\n\nVamos raciocinar um pouco. Janine \u00e9 branco e rico, ao menos de acordo com a defini\u00e7\u00e3o que vigorou no governo ao qual serviu. Logo, de acordo com seu racioc\u00ednio esquerdista, sua pr\u00f3pria opini\u00e3o teria de ser inv\u00e1lida! Mas n\u00e3o, afinal, o problema n\u00e3o est\u00e1 na cor da pele ou na conta banc\u00e1ria, mas no pensamento. Janine desqualifica o aluno apenas por este discordar do modus operandi truculento e fascista do movimento e faria o mesmo caso se tratasse de um estudante negro.\n\nEsse senhor \u00e9 PRESIDENTE DA COMISS\u00c3O DE \u00c9TICA DA USP. Diante de um v\u00eddeo em que estudantes e uma professora da universidade s\u00e3o intimidados por uma manada de vagabundos ele tem o topete de dar um pito nos verdadeiros prejudicados. A prop\u00f3sito: como Janine \u00e9 um adepto da \u00e9tica petista \u2013 esse contrassenso \u00f3bvio \u2013 ele mente ao dar a entender que o movimento negro se retirava ordenadamente at\u00e9 ter sua causa atingida pelo malvado \u201cestudante vaidoso\u201d. Confira o v\u00eddeo abaixo: fica claro que, no momento em que a professora poderia se livrar dos meliantes para continuar sua aula, um deles decidiu que \u201chavia mais uma coisa\u201d. Com o vitimismo caracter\u00edstico, disseram que a quest\u00e3o n\u00e3o deveria ser discutida em hor\u00e1rio definido, afinal, ningu\u00e9m gostaria de ceder aula para a discuss\u00e3o. Olhem aqui: NA SALA DE AULA VALE A REGRA DO PROFESSOR. SE ELE N\u00c3O QUISER CEDER NEM MESMO UM SEGUNDO DE SEU TEMPO EST\u00c1 NO SEU DIREITO!\n\nEis que Janine, o professor de \u00e9tica, endossa a trucul\u00eancia. Para ele esse neg\u00f3cio de marcar hor\u00e1rio deve ser besteira. Bom mesmo \u00e9 resolver tudo por l\u00e1 e dane-se a professora. Essa \u00e9 sua \u00e9tica!\n\nRenato Janine Ribeiro \u00e9 uma Vergonha para a USP. Quando, em setembro do ano passado, foi substitu\u00eddo por Alo\u00edzio Mercadante, o homem que tentou comprar o sil\u00eancio do ex-senador Delc\u00eddio do Amaral, a educa\u00e7\u00e3o brasileira passou para m\u00e3os mais seguras. E olhem que Mercadante \u00e9 Mercadante, mas sua capacidade de estragar o que j\u00e1 n\u00e3o estava bom \u00e9 menor que a de Janine, o professor da \u00e9tica da invas\u00e3o. \n\nPara encerrar: Renato Janine Ribeiro diz que o estudante n\u00e3o tem boa forma\u00e7\u00e3o \u00e9tica. Ainda bem! Dado o que Janine entende por \u00e9tica, \u00e9 bom n\u00e3o ter mesmo!\n\nSal\u00e1rio de Renato Janine Ribeiro: R$24.777,68\n\nV\u00eddeo: A intoler\u00e2ncia do Movimento Negro <https://www.youtube.com/watch?v=P0qAvA8tDOc>"}]}