{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCGC9ZB7TfcnENAhNSgGuvadkk1Fva6tK4wqWZAtmOy0Oqty9ZBNLViJLjPXVtWER0qymoKT2q1mEK68J4ld0GLUNMADgGTa6zzzcLWpO6frywHgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1465513108", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBpz2JSP9KGZA1jGbXseT87AFda9UZBMfKwR0126CWZALMnNcUMqGQzHznVLseWeOGoKJEQbXyoi9k1IeeamNlJqUDH9zVENXxOgjfyZBmHR7wpZCwZDZD&since=1465617537&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_501454990053439", "created_time": "2016-06-11T03:58:57+0000", "message": "\"\u00c9 greve em escolas, em universidades, em bancos e at\u00e9 na petrobras, sem falar nas  ocupa\u00e7\u00f5es. Todos, direta ou indiretamente pedem, em primeiro lugar Fora Temer e falam em governo ileg\u00edtimo e querem a volta de Dilma Roussef.\n\n\ud83d\udc49 \u00c9 contradi\u00e7\u00e3o que n\u00e3o acaba mais.\n\nO que leva uma pessoa a fazer protesto em favor daqueles que destru\u00edram a empresa onde trabalha?\n\nPara saber esta resposta, basta saber a rela\u00e7\u00e3o ($) entre os sindicatos que promovem estas greves e o ex-governo petista.\n\nA ideologia sabe a resposta antes da pergunta. S\u00e3o apenas zumbis com atitudes pr\u00e9-definidas.\"\n\nDa seguidora, Nivia Junqueira."}, {"id": "498181293714142_501410856724519", "created_time": "2016-06-11T01:48:35+0000", "message": "parab\u00e9ns pelo movimento. meu total apoio. basta de milit\u00e2ncia da ORCRIM infiltrada no movimento estudantil."}, {"id": "498181293714142_501403290058609", "created_time": "2016-06-11T01:06:41+0000", "message": "Obrigado, fiquei honrado com o convite. A USP \u00e9 a melhor Universidade do hemisf\u00e9rio Sul e todos n\u00f3s precisamos cuidar disso. Hoje em dia mais que nunca. N\u00e3o s\u00e9 pelo desafios tecnol\u00f3gicos, pesquisa e fun\u00e7\u00e3o  social, mas tamb\u00e9m pela  democracia e a liberdade."}, {"id": "498181293714142_501402450058693", "created_time": "2016-06-11T01:01:09+0000", "message": "Agrade\u00e7o o convite !!1"}, {"id": "498181293714142_501401243392147", "created_time": "2016-06-11T00:53:34+0000", "message": "Sou ex-aluno desse o\u00e1sis de esquerdismo e atraso. Derrubem a tirania esquerdista da USP."}, {"id": "498181293714142_501400886725516", "created_time": "2016-06-11T00:52:21+0000", "message": "Curti e recomendo!"}, {"id": "498181293714142_501397046725900", "created_time": "2016-06-11T00:30:00+0000", "message": "OBRIGADO. PELO CONVITE."}, {"id": "498181293714142_501394733392798", "created_time": "2016-06-11T00:20:57+0000", "message": "Parab\u00e9ns pela iniciativa"}, {"id": "498181293714142_501355963396675", "created_time": "2016-06-10T21:25:03+0000", "message": "Mais um motivo pelo qual o USP Livre \u00e9 contra o reajuste salarial dos funcion\u00e1rios:\nNotavelmente as fun\u00e7\u00f5es est\u00e3o sendo remuneradas muito mais a cima do que a categoria ganha nos mesmos setores em outras empresas nacionais.\nFuncion\u00e1rios ganhando mais de 5 mil reais por m\u00eas sem nem ter o ensino m\u00e9dio completo....\nN\u00e3o precisamos de mais impostos, precisamos de bom senso dos funcion\u00e1rios... \nFonte: http://www.transparencia.usp.br/"}, {"id": "498181293714142_501312073401064", "created_time": "2016-06-10T19:44:57+0000", "message": "A USP Livre se preocupa com o aluno. Fizemos o poss\u00edvel para garantir a tr\u00e2nsito dos alunos, docentes e funcion\u00e1rios que n\u00e3o aderiram a greve do Sintusp na universidade. Nos v\u00eddeos, n\u00f3s destrancamos dois acessos da Cidade Universit\u00e1ria: Port\u00e3o auxiliar lateral, por onde passam carros, e Port\u00e3o de pedestres da CPTM, onde passam in\u00fameros alunos e trabalhadores!"}, {"id": "498181293714142_501295480069390", "created_time": "2016-06-10T19:10:22+0000", "message": "http://olharatual.com.br/alunos-grevistas-ou-criminosos/"}, {"id": "498181293714142_501277843404487", "created_time": "2016-06-10T18:01:00+0000", "message": "Esse \u00e9 o ponto de vista do Sintusp e do DCE Da USP. Para eles, fascismo \u00e9 estudar e trabalhar, n\u00e3o impedir as pessoas de ir e vir.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_1112560972098933", "created_time": "2016-06-10T17:31:15+0000", "message": "apoiamos a Usp e todas federais Livres..."}, {"story": "USP Livre added a new photo.", "id": "498181293714142_501166526748952", "created_time": "2016-06-10T12:18:04+0000"}, {"id": "498181293714142_501156770083261", "created_time": "2016-06-10T11:44:35+0000", "message": "Quem s\u00e3o os verdadeiros alunos contra o sucateamento da universidade?!?"}, {"id": "498181293714142_501156016750003", "created_time": "2016-06-10T11:39:41+0000", "message": "\u00c9 preciso lutar por educa\u00e7\u00e3o, mas sem parar a educa\u00e7\u00e3o!\n\nhttp://felipebittencourt.jusbrasil.com.br/artigos/193565216/e-preciso-lutar-por-educacao-mas-sem-parar-a-educacao"}, {"id": "498181293714142_626929100815968", "created_time": "2016-06-10T10:19:21+0000", "message": "Gostaria de falar sobre como agir para o futuro. Acho que os problemas de representa\u00e7\u00e3o que temos s\u00f3 se resolver\u00e3o quando a democracia se tornar realmente representativa, atrav\u00e9s de voto eletr\u00f4nico (ningu\u00e9m que estuda de verdade ir\u00e1 a essas assembl\u00e9ias intermin\u00e1veis e cheias de assediadores contra aqueles que pensam diferente). Veja por exemplo essa lista de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, onde alunos puderam se expressar individualmente sem ass\u00e9dio: https://votacaaso.herokuapp.com/results\nSe tiver n\u00famero USP e puder conferir com o Jupiter, acho que mudaria completamente o cen\u00e1rio dos nossos centros acad\u00eamicos. \nVamos implementar sistemas de vota\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica e legitimar vota\u00e7\u00f5es realmente democr\u00e1ticas?"}, {"id": "498181293714142_1763319773954844", "created_time": "2016-06-10T10:03:07+0000"}, {"id": "498181293714142_501013400097598", "created_time": "2016-06-10T02:09:33+0000", "message": "USPLivre necessita de colaboradores para ajudar com divulga\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Entrem em contato inbox"}, {"id": "498181293714142_501009036764701", "created_time": "2016-06-10T01:45:24+0000", "message": "Pe\u00e7o que se h\u00e1 estudantes do campus de Ribeir\u00e3o Preto aqui nesta p\u00e1gina, me adicionem para trocarmos informa\u00e7\u00f5es, esse negocio de \"tranca\u00e7o\" n\u00e3o vai demorar a acontecer aqui, ent\u00e3o devemos nos preparar de forma estrat\u00e9gica. Ningu\u00e9m vai me impedir de ter minhas aulas!"}, {"id": "498181293714142_500989526766652", "created_time": "2016-06-10T00:41:21+0000", "message": "Isso aconteceu durante o tranca\u00e7o dos funcion\u00e1rios. No v\u00eddeo, \u00e9 poss\u00edvel ver um membro da USP Livre sendo agredido com um soco no rosto de autoria de um grevista. Gostar\u00edamos de dizer que foi um caso pontual, mas n\u00e3o foi, ocorreram in\u00fameras agress\u00f5es contra os membros da USP Livre e colaboradores. Se a Pol\u00edcia Militar n\u00e3o estivesse presente, as agress\u00f5es teriam sido in\u00fameras.\nN\u00f3s, da USP Livre, consideramos lament\u00e1vel esse tipo de atitude violenta que parte dos grevistas, estes que se dizem democr\u00e1ticos, por\u00e9m agem de forma truculenta para reprimir quem \u00e9 contr\u00e1rio ao movimento deles."}, {"id": "498181293714142_500989953433276", "created_time": "2016-06-10T00:39:53+0000", "message": "\u00c9 com extremo pesar que a USP Livre recebeu a not\u00edcia do falecimento de 18 estudantes universit\u00e1rios em um acidente ocorrido na Rodovia Mogi-Bertioga na noite de ontem.\n\nA perda representa uma dor imensa aos familiares e amigos. Estudantes dedicados, que realizavam um longo percurso todos dias e tiveram os seus sonhos interrompidos.\n\n\u00c0 fam\u00edlia enlutada apresentamos nossos sentimentos de solidariedade e respeito pela imensa dor que, com certeza, os aflige. Que Deus os conforte neste momento t\u00e3o dificil.\n\nUSP Livre"}, {"story": "Francisco M Neto shared a link to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_10154290165543760", "created_time": "2016-06-10T00:19:12+0000"}, {"id": "498181293714142_1048655298555062", "created_time": "2016-06-09T23:13:46+0000", "message": "http://olharatual.com.br/alunos-grevistas-ou-criminosos/\n\nAlgo relacionado a piquetes!!!"}, {"id": "498181293714142_500973540101584", "created_time": "2016-06-09T22:58:28+0000", "message": "Fala galera do USP - Livre. Grande satisfa\u00e7\u00e3o estar por aqui."}]}