{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBk3lJviIjncuvAOs3YQqoTxdDQhY1mI2yAoL8AJXzbgZCto8ZAbcy3uARQoXzWGjOXZBoOoigIGQgnijpnZBIDgakXEAVg0TGJub0hQMAhZAF9OYwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1465343391", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAUpDlQGbckV6io8PSfMUSw0UXCOoLZB8b4FRT2yWOUfj7imZBdErM0xNZCZC31xC3svuGcThT2uZAGkEXIhcefjjtlNKS6CLWD23VoXZBNI13ZA4oMgZDZD&since=1465511727&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_500969093435362", "created_time": "2016-06-09T22:35:27+0000", "message": "COMUNICADO DA REITORIA:\n\nA USP n\u00e3o pode mais ser palco de barreiras impostas pela for\u00e7a f\u00edsica\n\nUma vez mais, o campus da USP localizado no Butant\u00e3 amanhece com seus port\u00f5es bloqueados. Algumas poucas pessoas e ve\u00edculos simplesmente se postam nas entradas da Universidade e impedem, pela intimida\u00e7\u00e3o e pela for\u00e7a f\u00edsica, que estudantes, alunos, professores, funcion\u00e1rios e visitantes entrem e saiam livremente.\n\nUma vez mais, uma agress\u00e3o contra o direito de ir e vir, imposta pela vontade unilateral de uma minoria \u00ednfima.\n\nEsse tipo de atitude agride n\u00e3o apenas o direito de ir e vir. Agride a raz\u00e3o. No fundo, agride o pr\u00f3prio esp\u00edrito que norteia a Universidade como casa do saber, da conviv\u00eancia plural, da ci\u00eancia e da paz.\n\n\u00c9 por isso que, ontem (8/6), ao tomar conhecimento da imin\u00eancia dessa agress\u00e3o irracional, esta Reitoria ficou perplexa \u2013 mas n\u00e3o ficou surpresa, o que \u00e9 muito triste. A trucul\u00eancia, infelizmente, tem sido uma atitude esperada no ambiente da USP, muito embora inadmiss\u00edvel. \n\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel compreender os motivos de tamanha insensatez. O que querem essas pessoas? Fazer propaganda de suas reivindica\u00e7\u00f5es? Ser\u00e1 que n\u00e3o perceberam o \u00f3bvio, que tudo o que fazem \u00e9 uma propaganda negativa de si mesmos e de toda a nossa Universidade? Ou ser\u00e1 que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 desmoralizar a USP aos olhos do povo paulista, que trabalha todos os dias para sustent\u00e1-la? Se o objetivo for esse, talvez estejam conseguindo alcan\u00e7\u00e1-lo. Mas, que \u00e9 triste, \u00e9 triste.\n\nDiante do fato consumado de bloqueios opressivos e intimidat\u00f3rios em seus port\u00f5es de entrada, a Reitoria tem o dever de procurar restabelecer a normalidade da situa\u00e7\u00e3o, com base na lei democr\u00e1tica. N\u00e3o h\u00e1 alternativa.\n\nPor isso, a Procuradoria Geral da USP ingressou com uma a\u00e7\u00e3o de interdito proibit\u00f3rio junto \u00e0 Vara da Fazenda P\u00fablica da Capital, obtendo liminar favor\u00e1vel. Ontem mesmo (8/6), ap\u00f3s o deferimento da liminar, o sindicato foi devidamente citado, tomando ci\u00eancia da ordem judicial que, inclusive, prev\u00ea multa di\u00e1ria de R$ 10 mil em caso de descumprimento. \n\nNo entanto, afrontando a decis\u00e3o judicial, de modo, repetimos, incompreens\u00edvel, a entidade citada bloqueou arbitr\u00e1ria e unilateralmente os tr\u00eas port\u00f5es de acesso ao campus. O transtorno que isso causa \u00e9 vergonhoso para todos n\u00f3s.\n\nO que fazer agora? De sua parte, a Reitoria est\u00e1 tomando novas medidas judiciais a fim de garantir o retorno \u00e0 normalidade da vida universit\u00e1ria, desejo da imensa maioria dos docentes, servidores e alunos. Quanto ao mais, s\u00f3 nos resta apelar ao bom senso e ao esp\u00edrito de toler\u00e2ncia.\n\nSomos uma Universidade p\u00fablica, gratuita e livre. Aqui, todas as opini\u00f5es t\u00eam voz e t\u00eam lugar. Vamos dialogar, vamos conversar, vamos nos entender e vamos deixar de lado o recurso \u00e0 viol\u00eancia que molesta a ningu\u00e9m mais do que a n\u00f3s mesmos e aos trabalhadores paulistas que sustentam nossos empregos.\n\nFazemos, assim, um novo chamamento \u00e0 raz\u00e3o e \u00e0 paz. A USP n\u00e3o pode mais ser lugar de brutalidades.\n\nS\u00e3o Paulo, 9 de junho de 2016.\n\nReitoria da USP"}, {"id": "498181293714142_500947786770826", "created_time": "2016-06-09T20:56:59+0000", "message": "DOIS LADOS DA MOEDA\n\nDois Lados da Moeda fala sobre as manifesta\u00e7\u00f5es e greves na USP. Victor LaRegina comanda o debate entre Gabriela Soares Schmidt, estudante de Ci\u00eancias Sociais e diretora do DCE Livre da USP, e Kelvin Santos, estudante do Curso de Ci\u00eancias Moleculares e integrante do USP Livre.\n\n#LiberteSe #USPLivre #Compartilhe"}, {"id": "498181293714142_500925520106386", "created_time": "2016-06-09T19:37:59+0000", "message": "Consegui ministrar a aula normalmente no bloco C da USP em S. Carlos, apesar de ter aparecido apenas um aluno. Os \"grevistas\" colocaram cadeiras mas n\u00e3o me impediram de desloc\u00e1-las e entrar. Tamb\u00e9m n\u00e3o atrapalharam a aula."}, {"id": "498181293714142_500866226778982", "created_time": "2016-06-09T17:20:03+0000", "message": "Ao pessoal de S. Carlos que por acaso tenha aula comigo, aviso que furei o bloqueio de cadeiras nesse momento e estou dentro da sala de aula. Ap\u00f3s 30 minutos de espera considerarei a aula dada."}, {"id": "498181293714142_500829570115981", "created_time": "2016-06-09T15:00:01+0000", "message": "Os estudantes de verdade come\u00e7am a mostrar a cara!!!! For\u00e7a molecada rea\u00e7a!!!!"}, {"id": "498181293714142_500821383450133", "created_time": "2016-06-09T14:14:58+0000", "message": "An\u00e1lise das greves da USP."}, {"id": "498181293714142_500758743456397", "created_time": "2016-06-09T10:47:23+0000", "message": "Ra\u00e7\u00e3o padr\u00e3o. #P\u00e3oComMortadelaDel\u00edcia"}, {"id": "498181293714142_500750230123915", "created_time": "2016-06-09T10:07:05+0000", "message": "VENHAM para o port\u00e3o 1, lado de dentro!!!\n\u00c9 poss\u00edvel entrar a p\u00e9, estamos com uma bandeira do Brasil."}, {"id": "498181293714142_500728163459455", "created_time": "2016-06-09T08:37:30+0000", "message": "\"Vem tranca port\u00e3o \nDefendendo a educa\u00e7\u00e3o\"\n\nHIP\u00d3CRITAS"}, {"id": "498181293714142_500722343460037", "created_time": "2016-06-09T08:34:17+0000", "message": "Sindicalistas e militantes j\u00e1 fecharam os port\u00f5es 2 e 3 e no momento est\u00e3o tomando o 1...\nVenham e resistam contra esse abuso e as falsas desculpas de que lutam por Educa\u00e7\u00e3o enquanto acabam com nossa querida Universidade."}, {"id": "498181293714142_500714193460852", "created_time": "2016-06-09T08:14:57+0000", "message": "Guardas do P1 acabaram de confirmar que os outros port\u00f5es est\u00e3o fechados e j\u00e1 existem sinais de mobiliza\u00e7\u00e3o dos sindicalistas e militantes na portaria 1. Venham!"}, {"id": "498181293714142_500707736794831", "created_time": "2016-06-09T07:49:31+0000", "message": "Pessoas come\u00e7ando a chegar. Venham!\n\nConcentra\u00e7\u00e3o na Av. Afr\u00e2nio Peixoto, 424 - Butant\u00e3"}, {"id": "498181293714142_500677666797838", "created_time": "2016-06-09T05:27:49+0000", "message": "Engenharia Qu\u00edmica vai paralisar em apoio \u00e0 greve na sexta feira... muita qu\u00edmica e pouca Matem\u00e1tica?"}, {"id": "498181293714142_500669863465285", "created_time": "2016-06-09T04:37:51+0000", "message": "Na noite de hoje, os alunos livres do IME-USP gloriosamente venceram a vota\u00e7\u00e3o contra os piquetes!"}, {"id": "498181293714142_500645163467755", "created_time": "2016-06-09T03:07:57+0000", "message": "CA da USP aqui de S\u00e3o Carlos acabou de aprovar greve numa assembleia com menos de 500 presentes (cerca de 1/10 do total de alunos). Temos um movimento de oposi\u00e7\u00e3o forte e n\u00e3o deixaremos os grevistas tirarem nosso direito de ir \u00e0s aulas (seja por coer\u00e7\u00e3o, piquete ou agress\u00e3o)! Estamos juntos nessa por uma universidade mais imparcial e sem essa politicagem que dominou o ensino superior brasileiro por d\u00e9cadas!"}, {"story": "USP Livre shared IFSP Livre - Grupo de Estudos's post.", "id": "498181293714142_500617606803844", "created_time": "2016-06-09T02:38:25+0000"}, {"id": "498181293714142_500578660141072", "created_time": "2016-06-08T23:26:59+0000", "message": "10 Formas de a universidade ganhar dinheiro com as pr\u00f3prias pernas\n\nhttp://www.ilisp.org/artigos/10-maneiras-para-a-usp-ganhar-dinheiro-e-resolver-sua-crise-financeira/"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_500524180146520", "created_time": "2016-06-08T19:19:39+0000", "message": "O movimento Universidades Livres apoiar\u00e1 todas as iniciativas Livres que surgirem dentro de qualquer universidade brasileira.\n\nhttps://www.facebook.com/Universidades-Livres-1298172053529640/"}, {"id": "498181293714142_500479483484323", "created_time": "2016-06-08T16:38:18+0000", "message": "\"A principal causa da crise \u00e9 o alto custo com sal\u00e1rio\"\n\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,usp-preve-deficit-de-r-543-mi-em-2016,10000001557"}, {"story": "USP Livre shared Movimento Conservador's event.", "id": "498181293714142_500382613494010", "created_time": "2016-06-08T15:00:00+0000", "message": "Mais uma verdadeira mobiliza\u00e7\u00e3o estudantil pelos estudantes!\n\nhttps://www.facebook.com/events/251315178577785/"}, {"id": "498181293714142_500400060158932", "created_time": "2016-06-08T13:56:07+0000", "message": "Alunos se mobilizaram contra um tranca\u00e7o em 2014. Aqui est\u00e1 um v\u00eddeo que detalha melhor o ocorrido. Esse tipo de a\u00e7\u00e3o tem que voltar a acontecer para que o Sintusp pare de achar que \u00e9 dono da universidade.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jpUiEa6vJzY&app=desktop"}, {"id": "498181293714142_500380096827595", "created_time": "2016-06-08T13:23:09+0000", "message": "O nosso movimento est\u00e1 tendo grande ades\u00e3o! Que continuemos na luta!\n\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,movimentos-antigreve-tentam-evitar-piquetes-na-usp,10000055856"}, {"id": "498181293714142_500370800161858", "created_time": "2016-06-08T12:54:29+0000", "message": "PESSOAL, n\u00e3o vamos continuar tapando o sol com a peneira!\n\nSO TEMOS 1 SA\u00cdDA:\n\n#INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITAR J\u00c1!\n\nAs nossas FA j\u00e1 t\u00eam planos NB para isso, s\u00f3 precisa ser ainda mais mais comentado!!\n\n#NA\u00c7\u00c3O \n#P\u00c1TRIA \n#F\u00c9 \n \nEu apoio #USP livre!\n\nSalve o CRISTIANISMO!!"}, {"id": "498181293714142_500300230168915", "created_time": "2016-06-08T05:58:24+0000", "message": "\"Os grupos Unicamp Livre, Unesp Livre e mais recentemente USP Livre, formados por estudantes de gradua\u00e7\u00e3o, mestrado e doutorado se mobilizaram essa semana contra a ocupa\u00e7\u00e3o e paralisa\u00e7\u00e3o das atividades acad\u00eamicas em suas universidades, questionando, sobretudo, a intransig\u00eancia e imposi\u00e7\u00e3o de propostas recorrentes por parte de grupos organizados, muitos desses ligados a movimentos com claros interesses pol\u00edticos escamoteados por tr\u00e1s de discursos extremistas e inflamados.\nUma das principais reinvindica\u00e7\u00f5es dos grupos anti-ocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 defender a liberdade de express\u00e3o e fazer oposi\u00e7\u00e3o ao antigo monop\u00f3lio de ideias que h\u00e1 d\u00e9cadas perpassa todo o ambiente acad\u00eamico brasileiro.\"\n\nCompartilhe Movimento Conservador"}, {"story": "USP Livre added a new photo.", "id": "498181293714142_500213340177604", "created_time": "2016-06-07T23:49:51+0000"}]}