{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDhfRpHWvsHuf2O3qM8agmaCHdZCmfQsILyL1Qhmy0yjgPKZCItlj061HdhjWLhZAZBZCZByiVWS0nk4JcbKlcpQNa9JujyRwxlI3ZCjjnnlNsnWeFzgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1467338568", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAy3TEZBi85eP1lN8LkjxZCbFhEORd71hnK3VqGeZCZBiJimF2GwYpPI3ncoEmVY7DFJqmZBUA9njAOSwTOZBHqklR3ZBuxJ8YvYUQMwoTjalV0ZBWanwZDZD&since=1467589475&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1264948876850285", "created_time": "2016-07-03T23:44:35+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/913490025445762/"}, {"id": "498181293714142_509818569217081", "created_time": "2016-07-03T20:00:00+0000", "message": "ANPG N\u00c3O NOS REPRESENTA \n\nA Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Graduandos deveria ser uma associa\u00e7\u00e3o APARTID\u00c1RIA que tem a obriga\u00e7\u00e3o de defender os p\u00f3s-graduandos(as), mas podemos ver claramente a preocupa\u00e7\u00e3o deles: levantar bandeira de apoio pol\u00edtico em nome de POUCOS. \n\nEm tempos de sucateamento da educa\u00e7\u00e3o, a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m tem sido corro\u00edda por cortes de bolsas, cortes de verbas para pesquisa, cortes de incentivo a ci\u00eancia e \u00e0 tecnologia... Cortes que tamb\u00e9m influenciam nas buscas de melhorias para a popula\u00e7\u00e3o. \n\nEm meio ao turbilh\u00e3o de an\u00fancios de cortes a \u00fanica bandeira que levantavam era \u201ca favor da democracia\u201d, em uma situa\u00e7\u00e3o de interesses de um pequeno grupo esqueceram-se do que realmente representavam. Os cortes foram feitos, universidades, professores, estudantes ficaram horrorizados. Foram anos pra conseguir reconhecimento na \u00e1rea cient\u00edfica e tudo est\u00e1 desmoronando.\n\nTodos desesperados, e a \u00fanica luta da associa\u00e7\u00e3o era \u201ccontra o golpe\u201d, compraram essa briga como se fosse nossa. Ap\u00f3s o processo de impeachtment  ser iniciado e Temer assumir, no facebook da ANPG v\u00edamos, entre memes e apoio partid\u00e1rio, uma not\u00edcia curiosa \u201cA ANPG luta pelo aumento do valor de bolsas\u201d parece piada, num momento em que n\u00e3o lutaram nem pela perman\u00eancia delas.\nCom apoio da APG, alunos de esquerda lutam por suas ideias particulares e se algu\u00e9m tenta falar o contr\u00e1rio \u00e9 reprimido e \u201cclassificado\u201d como \u201csem consci\u00eancia pol\u00edtica\u201d.\n\nAssim como a UNE, UBES, outros \u00f3rg\u00e3os \u201cdefensores da educa\u00e7\u00e3o\u201d n\u00e3o podem ser esquecidos nas investiga\u00e7\u00f5es.  A proposta \u00e9 nos juntarmos e lutarmos por melhorias reais na \u00e1rea cient\u00edfica.\n\n#Compartilhe\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_509678932564378", "created_time": "2016-07-03T16:30:00+0000", "message": "O Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) da USP lidera a frente feminista da universidade. Por\u00e9m, quando se trata de seguran\u00e7a, sua milit\u00e2ncia PSOLista pouco se importa com as v\u00edtimas de estupro, assalto ou agress\u00f5es.\n\nN\u00f3s somos contra isso que eles fazem. Precisamos de policiamento no campus. Universidade n\u00e3o \u00e9 lugar de fumar maconha!"}, {"id": "498181293714142_509870762545195", "created_time": "2016-07-03T15:38:47+0000", "message": "MAIS LIDOS NA SEMANA | Um dos fascistas da USP tentou atrapalhar uma aula. Quando a USP Livre denunciou o epis\u00f3dio, a m\u00e3e do jovem criado a leite com pera tentou coagir por meio de amea\u00e7as. O Reacion\u00e1rio tratou do caso, e pasmem: a m\u00e3e do revolucion\u00e1rio apareceu por aqui."}, {"id": "498181293714142_271600309866122", "created_time": "2016-07-03T11:20:02+0000", "message": "http://www1.folha.uol.com.br/colunas/samuelpessoa/2016/07/1788025-a-esquerda-encontra-a-direita.shtml"}, {"id": "498181293714142_509625142569757", "created_time": "2016-07-02T23:37:47+0000", "message": "Esse \u00e9 o DCE: Milit\u00e2ncia de partidos de esquerda contra os estudantes.\n\nO Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) prefere defender assaltantes do que os estudantes. Essa \u00e9 a atual milit\u00e2ncia esquerdista que se apoderou do DCE da USP, agressores da pol\u00edcia e defensores de bandidos.\n\nhttps://youtu.be/85rp1cKeg3A"}, {"story": "Paulo Gaspar shared an album to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1264068983604941", "created_time": "2016-07-02T19:03:10+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/?tab=album&album_id=912844825510282"}, {"id": "498181293714142_509446455920959", "created_time": "2016-07-02T16:14:59+0000", "message": "Esse \u00e9 o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) da USP. Lutam contra os interesses dos estudantes, contra a seguran\u00e7a no campus apenas para poderem fumar maconha.\n\nhttps://youtu.be/85rp1cKeg3A"}, {"id": "498181293714142_509438819255056", "created_time": "2016-07-02T15:45:12+0000", "message": "A quem interessa que a UNE n\u00e3o seja investigada? \n\nPoucas pessoas sabem, mas a UNE recebeu do Governo Federal  44,6 milh\u00f5es de reais, como indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos sofridos durante o regime militar. A pergunta que fica \u00e9: pra onde foi destinado esse dinheiro? \n\nO PCdoB est\u00e1 articulando para que a CPI n\u00e3o seja instalada. Curioso saber que o partido domina h\u00e1 d\u00e9cadas essa institui\u00e7\u00e3o.\nSer\u00e1 que esse dinheiro n\u00e3o foi utilizado em fins pol\u00edticos? \n\nN\u00f3s queremos a CPI da UNE j\u00e1! E voc\u00ea?\n\n#CPIdaUNE"}, {"id": "498181293714142_1133008596761624", "created_time": "2016-07-02T03:45:09+0000", "message": "Boa noite fascistoddynhos!!!!"}, {"story": "USP Livre added a new photo to the album: Her\u00f3is anonymous.", "id": "498181293714142_509178535947751", "created_time": "2016-07-01T21:15:44+0000", "message": "A intoler\u00e2ncia e persegui\u00e7\u00f5es promovidas pelos movimentos e coletivos esquerdistas da USP prendem nossos bravos uspianos na Espiral do Sil\u00eancio, na Espiral do Medo. \n\nInclusive sequer podem curtir uma p\u00e1gina no Facebook, precisam esconder seus pensamentos e opini\u00f5es com medo das retalia\u00e7\u00f5es destes movimentos fascistas: difama\u00e7\u00e3o, fofocas, censura, intimida\u00e7\u00e3o, amea\u00e7as, as vezes viol\u00eancia... Maldade, em seu mais puro e simples significado.\n\nDaremos voz a todos voc\u00eas, at\u00e9 que todos possam falar por si.\n\nPor uma USP Livre."}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007672859302142", "created_time": "2016-07-01T20:17:11+0000", "message": "Voc\u00eas sabiam que realizo palestras informativas, de conscientiza\u00e7\u00e3o de forma gratuita para idosos, cuidadores e respons\u00e1veis pelos \" jovens por mais tempo\"?  \u00e9 sobre o Estatuto do idoso. Convido-os a me conhecer melhor - conhecer pessoas pode mudar nosso pr\u00e9 conceito quanto a elas. Aceitar opini\u00f5es diferentes da nossa \u00e9 uma oportunidade de engrandecimento . Como voc\u00ea \u00e9? Aceita meu convite e quem sabe poderemos trabalhar juntos para melhorar as coisas para algu\u00e9m que esta no momento mais necessitado que n\u00f3s . No\u00b4s ganharemos muito mais desta forma . Abra\u00e7os https://www.facebook.com/122772421256685/photos/a.492785144255409.1073741883.122772421256685/492785330922057/?type=3&theater"}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007669355969159", "created_time": "2016-07-01T20:10:10+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=925180047551424&set=gm.1180711498620586&type=3&theater"}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007669189302509", "created_time": "2016-07-01T20:09:37+0000", "message": "https://www.facebook.com/1304629266217814/photos/ms.c.eJxN0NkNAzEIBNCOIi4P0H9j2YB2nD~;rCQaD~_nGFywl0JuqjA3L0gRKzCyX~_vA~;B1BGo24Jp0STktEQTeoEV8MnIP9gMIcSAMAO1wH~_gF~_KFlAUnxIx17pJnQQlY4NiSAQPBfgfqZkvNxfqu31tRrOidohdyKvINVZFZP4Sw9~;AkxAK~_v8lVNQ~-~-.bps.a.1353160471364693.1073741836.1304629266217814/1353163054697768/?type=3&theater"}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007668289302599", "created_time": "2016-07-01T20:06:58+0000", "message": "https://www.facebook.com/1304629266217814/photos/a.1318349191512488.1073741829.1304629266217814/1368810479799692/?type=3&theater"}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared an album to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007667412636020", "created_time": "2016-07-01T20:04:13+0000", "message": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1373514342662639&id=1304629266217814"}, {"id": "498181293714142_509146832617588", "created_time": "2016-07-01T20:00:00+0000", "message": "DCE PRIVAVERA (PSOL) E SUA ESTRUTURA VERTICAL - O FASCISMO DISFAR\u00c7ADO\n\nEsse \u00e9 o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) da USP. Nesse v\u00eddeo, expomos como ele funciona, os crimes que ele promove e todo o autoritarismo fascistoddynho deles.\n\n#Compartilhe\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_1007664865969608", "created_time": "2016-07-01T19:55:58+0000"}, {"id": "498181293714142_1007650162637745", "created_time": "2016-07-01T19:21:31+0000", "message": "Publicado em 18 de jun de 2016\n\nEstou trabalhando em v\u00e1rias frentes esta \u00e9 Minha defesa ao Aqu\u00edfero Guarani, da regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto, na Audi\u00eancia P\u00fablica realizado na C\u00e2mara Municipal deste Mun\u00edcipe no dia 23/05/2016. Diante dos vereadores , promotores , imprensa e demais autoridades ... deixei meu recado em defesa da preserva\u00e7\u00e3o ambiental, do aqu\u00edfero, das \u00e1guas deste, e de toda amplitude neste assunto, incluso a do desperd\u00edcio de \u00e1gua provinda do DAERP e da p\u00e9ssima administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica recente e hist\u00f3rica municipal. Tinha defensores de suas terras, interesses em loteamentos , e interesses de toda monta reunidos nesta audi\u00eancia - faltou a defesa dos interesses relacionados \u00e1 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente no qual \"bati\" de frente mesmo estando frente \"\u00e0s autoridades\" e tantos \"donos de suas verdades \" n\u00e3o me amedrontei pois estava na \"casa\" do povo e defendendo uma causa justa , ambientalmente correta, ECOlogicamente vi\u00e1vel, para deixar algo de bom para o futuro de nossos filhos e netos bom como para a cidade de Ribeir\u00e3o Preto. Ribeir\u00e3o Preto n\u00e3o pode mais se curvar \u00e0 interesses pessoais e imediatistas deve ter uma administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente, deve ter uma Gest\u00e3o P\u00fablica de qualidade e basear-se na excel\u00eancia num poder p\u00fablico que faz e n\u00e3o se curva ...."}, {"story": "Marcio Adriano de Carvalho shared a page to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1007646939304734", "created_time": "2016-07-01T19:16:16+0000", "message": "Ol\u00e1 galera eu Marcio Adriano de Carvalho tento ajudar da melhor maneira poss\u00edvel e ato em v\u00e1rias \u00e1reas no Munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o Preto.  Assistam o V\u00eddeo \u201cChupins Incompet\u00eantis\u201d na minha p\u00e1g.   Convido-os a me conhecer melhor nas redes sociais. Pe\u00e7o a gentileza que se houver alguma cr\u00edtica que seja feita de forma EDUCADA. O que acham? https://www.facebook.com/Marcio-Adriano-de-Carvalho-1304629266217814/"}, {"id": "498181293714142_1007644145971680", "created_time": "2016-07-01T19:06:04+0000", "message": "Um pouco sobre os estacionamentos do HC USP RP . N\u00e3o sou eu quem falo? Vamos aos poucos nos acertando pessoas do bem ...."}, {"id": "498181293714142_509112769287661", "created_time": "2016-07-01T16:31:29+0000", "message": "O CHORO VITIMISTA E FALSO N\u00c3O TEM FIM.\n\nDepois de cometer diversos crimes contra a Educa\u00e7\u00e3o e contra a USP, intimidando alunos contra a greve falsa e partid\u00e1ria, ainda tentou botar o grande Professor Salinas no meio para se defender, que coisa baixa.\n\nSalinas, \u00e9 n\u00f3s (y)\n#Professor #Her\u00f3i\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00edsica!\"\n\n1. Se ele recebeu amea\u00e7as de morte deve procurar a pol\u00edcia ou ao menos dizer de onde vieram tais amea\u00e7as\n2. N\u00e3o \u00e9 a exist\u00eancia dele que consideramos viol\u00eancia.  Consideramos viol\u00eancia ele tentar impedir no bra\u00e7o o trabalho dos professores do instituto\n3. A USP Livre rejeita amea\u00e7as de morte contra fascistoddynhos e contra qualquer outro grevista.  Apenas quer a puni\u00e7\u00e3o dessa gente que usa a for\u00e7a bruta e intimida\u00e7\u00e3o para impedir o trabalho e o estudo dos outros\n\nUSP Livre\n\nPS. Mam\u00e3e te ama ainda"}, {"id": "498181293714142_10154359961479744", "created_time": "2016-07-01T14:01:16+0000", "message": "BREXIT, TRUMP, BRASIL E O NEOFASCISMO\n(o neofascismo chega \u00e0s universidades)\nhttp://blogdohenriqueautran.blogspot.com.br/"}, {"id": "498181293714142_508951579303780", "created_time": "2016-07-01T04:51:45+0000", "message": "[URGENTE NA FFLCH]\n\nAP\u00d3S DESOCUPA\u00c7\u00c3O, GREVISTAS DE EXTREMA ESQUERDA FASCISTODDYNHOS VOLTAM A DEPREDAR PATRIM\u00d4NIO P\u00daBLICO NA FFLCH.\n\nEsse \u00e9 o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE), decidiram desocupar a Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas(FCLCH), mas n\u00e3o conseguiram nem segurar seus lacaios de extrema esquerda fascistoddynhos, que insistem em permanecer com essa atitude destrutiva de sucateamento do ensino superior.\n\nMais uma vez, ironicamente, os parasitas que dizem lutar pelos pobres deixam trabalho para os funcion\u00e1rios de limpeza terceirizados. \u00c9 uma completa falta de empatia e respeito com o trabalhador.\n\nA USP Livre defende a expuls\u00e3o de todos envolvidos nessa baderna, pois faculdade \u00e9 lugar de estudar, n\u00e3o de baderna. Al\u00e9m disso, defendemos que isso seja denunciado no Minist\u00e9rio P\u00fablico para que esse crime seja devidamente investigado e os respons\u00e1veis por esse vandalismo paguem os danos todos."}, {"story": "Paulo Gaspar shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1262988310379675", "created_time": "2016-07-01T02:02:48+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/a.890440987750666.1073741828.879568382171260/911921465602618/?type=3&theater"}]}