{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDGoujo9sPdpqlDdoDSC9xT9T9Ksq9UJ7BXXtJmwUF5B5zWrMFXCzshVU2bU6ZCUTEq0B6zGS3Uj6jwPetrK6RXVC3FLoBK667m51ZC0G7pnQYAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1469112668", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCEz6VPcOGiJA0HPtkjZAQ9isA1Q5AJZAoupaJB8FNo4YqAtZChZCua0W4beaNrhoZAj6y2TL0iHP0vgXpjWMXgzkHstNhztjqi9i8CMmMuCu39ClgZDZD&since=1469539152&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_518869688311969", "created_time": "2016-07-26T13:19:12+0000", "message": "#ficadica \ud83d\ude09"}, {"id": "498181293714142_519015108297427", "created_time": "2016-07-26T12:50:32+0000", "message": "\"Primeiramente, viva Paulo Freire!\n\nSe o s\u00e9culo XX foi, na express\u00e3o de Julien Benda, o \u201cs\u00e9culo da organiza\u00e7\u00e3o intelectual dos \u00f3dios pol\u00edticos\u201d, o XXI tem revelado a maestria da esquerda revolucion\u00e1ria nessa arte.\"\n\nPor uma USP Livre de fascistoddynhos."}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_518829328316005", "created_time": "2016-07-26T02:00:41+0000", "message": "Por universidades mais livres e democr\u00e1ticas a USP Livre e Universidades Livres apoiam iniciativas como a cria\u00e7\u00e3o de chapas para concorrer aos DCEs no pa\u00eds inteiro. Declaramos nosso total apoio ao DCE Chapa 31 - Liberta UFAM.\n\n\"Reconhecendo a falta de representatividade dos discentes da UFAM, reconhecendo que o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes (DCE) ultimamente vem servindo apenas de escada para que alunos profissionais consigam cargos em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e uma maior representatividade em seus partidos, alunos apartid\u00e1rios e livres resolvem lutar com uma chapa para concorrer ao DCE da UFAM para romper com esses paradigmas.\"\nCurta: https://www.facebook.com/LibertaUFAM/\""}, {"id": "498181293714142_10153611509933204", "created_time": "2016-07-26T00:34:53+0000", "message": "Estou tentando entender qual seria o principal motivo para as pessoas frequentarem A Festa do Pe\u00e3o de Barretos, se \u00e9 pelo show, festa, pela atra\u00e7\u00e3o com animais ou pelos tr\u00eas.\n"}, {"story": "USP Livre updated their profile picture.", "id": "498181293714142_518792931652978", "created_time": "2016-07-26T00:27:14+0000"}, {"id": "498181293714142_518779761654295", "created_time": "2016-07-25T23:53:06+0000", "message": "Madeleine Lacsko da Radioatividade Jovem Pan sobre os universit\u00e1rios grevistas.\n\n#RadioatividadeJP"}, {"id": "498181293714142_518690278329910", "created_time": "2016-07-25T18:55:50+0000", "message": "Boa tarde amigos. Eu e o Lorran Neumann da UFF estamos com a ideia de criarmos um congresso na \u00e1rea de Ensino. O tema seria \"Desconstruindo a doutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica na escola\". Vamos tratar de temas como os problemas da ideologia de g\u00eanero, milit\u00e2ncia de partidos dentro do ensino m\u00e9dio e doutrina\u00e7\u00e3o em livros aprovados pelo MEC. Vamos entrar em contato com um professor da UnB que \u00e9 um dos encabe\u00e7adores do movimento escola sem partido. Como nossos interesses est\u00e3o alinhados gostaria de conversar um pouco com voc\u00eas para divulgar o evento e debatermos poss\u00edveis ideias."}, {"id": "498181293714142_518340431698228", "created_time": "2016-07-25T14:00:00+0000", "message": "V\u00e1rias m\u00eddias sociais j\u00e1 divulgaram, mas \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o trazer \u00e0 tona mais uma vez; o significado exato do que \u00e9 estelionato educacional. \nEste \u00e9 o n\u00edvel de \"panfletos\" al\u00e7ados \u00e0 condi\u00e7\u00e3o de manuais de hist\u00f3ria aos alunos de n\u00edvel b\u00e1sico. O que esperar dos alunos com este aprendizado quando chegarem ao n\u00edvel superior? \nTalvez explique um pouco como nascem os revolucion\u00e1rios que fazem pol\u00edtica universit\u00e1ria."}, {"id": "498181293714142_518355508363387", "created_time": "2016-07-25T10:15:01+0000", "message": "Bom dia a todos!\n\nN\u00e3o pense em greve, trabalhe!\n\nCurta: USP Livre"}, {"id": "498181293714142_518260488372889", "created_time": "2016-07-24T22:10:24+0000", "message": "Que tal acabar com uma das maiores injusti\u00e7as sociais no pa\u00eds, o ensino superior gratuito? \n\n\"Pagar\u00e1 quem puder, receber\u00e1 bolsa quem n\u00e3o tiver condi\u00e7\u00f5es para tal.\"\n\n\"Levantamento feito pela \u201cFolha de S.Paulo\u201d, h\u00e1 dois anos, constatou que 60% dos alunos da USP poderiam pagar mensalidades na faixa das cobradas por estabelecimentos privados. Quanto aos estudantes de fam\u00edlias de renda baixa, receberiam bolsas.\"\n\nN\u00e3o estamos falando da privatiza\u00e7\u00e3o da universidade. Ela continuar\u00e1 p\u00fablica, s\u00f3 que agora sem pesar no bolso do contribuinte mais pobre.\n\nhttp://oglobo.globo.com/opiniao/crise-forca-fim-do-injusto-ensino-superior-gratuito-19768461"}, {"id": "498181293714142_518236975041907", "created_time": "2016-07-24T21:04:38+0000", "message": "Uma luta que n\u00e3o \u00e9 deles: Os estudantes e a greve na USP\n\n\"As tr\u00eas universidades p\u00fablicas paulistas s\u00e3o mantidas \u00e0s custas de uma propor\u00e7\u00e3o n\u00e3o pequena da arrecada\u00e7\u00e3o do ICMS, recolhido sempre que algu\u00e9m compra alguma mercadoria de algu\u00e9m que n\u00e3o seja propriamente bandido e sonegador e que, portanto, emite nota fiscal para pagar o devido imposto. Os favelados da favela de S\u00e3o Remo, encravada em terreno da USP, e os favelados da favela do Jaguar\u00e9, a quatro quarteir\u00f5es da Cidade Universit\u00e1ria, s\u00e3o comantenedores da Universidade de S\u00e3o Paulo. Quando, a duras penas, compram um quilo de feij\u00e3o ou de arroz ou um litro de leite para refei\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia e das crian\u00e7as, pagam parte do ICMS que mant\u00e9m a Universidade e assegura \u00e0 pequena burguesia que a frequenta o ensino de primeiro mundo que seus filhos nunca ter\u00e3o.\" \n\nhttp://alias.estadao.com.br/noticias/geral,uma-luta-que-nao-e-deles-os-estudantes-e-a-greve-na-usp,10000064529"}, {"story": "USP Livre shared UFABC Livre's photo.", "id": "498181293714142_518180801714191", "created_time": "2016-07-24T18:30:34+0000", "message": "URGENTE: Estudantes da UFABC Livre est\u00e3o acompanhando o evento de proselitismo pol\u00edtico promovido pelo DCE da universidade. Os militantes petistas que controlam a entidade querem expuls\u00e1-los de l\u00e1,  mas eles seguem resistindo."}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_518167448382193", "created_time": "2016-07-24T17:23:31+0000", "message": "ONDE A M\u00c3O DA EXTREMA-ESQUERDA GOVERNA O CAOS IMPERA!!!\n\nNo v\u00eddeo abaixo Fernando Holiday mostra o resultado do vandalismo e destrui\u00e7\u00e3o promovidos pelos alunos fascistodynhos\nao longo dos anos no pr\u00e9dio onde estudam e trabalham. \u00c9 lament\u00e1vel ver o espa\u00e7o p\u00fablico neste completo caos, um lugar que deveria ser cuidado como nossa pr\u00f3pria casa. O que podemos esperar dos profissionais que se tornar\u00e3o?!\n\nhttps://www.facebook.com/mblivre/videos/398436266947189/"}, {"id": "498181293714142_517531138445824", "created_time": "2016-07-23T22:00:00+0000", "message": "Como qualquer movimento coletivista de esquerda, o Dce Livre da USP prefere sempre o autoritarismo. Para eles n\u00e3o existem pessoas, apenas causas.\n\nCurta: USP Livre"}, {"id": "498181293714142_517863681745903", "created_time": "2016-07-23T21:15:03+0000", "message": "Quando ideologias fascistas ditatoriais travestidas de paz e amor - como o marxismo - se espalham, esse tipo de coisa come\u00e7a a acontecer. #Censura"}, {"id": "498181293714142_517761298422808", "created_time": "2016-07-23T14:55:02+0000", "message": "GREVE \u00c9 DIREITO TRABALHISTA E N\u00c3O DO ALUNO.\nLEI 7783/89 E CONSTITUI\u00c7\u00c3O Art. 9\u00ba \u00c9 assegurado o direito de greve, competindo aos trabalhadores decidir sobre a oportunidade de exerc\u00ea-lo e sobre os interesses que devam por meio dele defender."}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_517504791781792", "created_time": "2016-07-22T21:36:49+0000", "message": "O PT nasceu no ABC, mas est\u00e1 morrendo por l\u00e1 tamb\u00e9m. O pessoal da UFABC Livre est\u00e1 trabalhando contra o aparelhamento partid\u00e1rio esquerdista da universidade. Curta!"}, {"id": "498181293714142_517466945118910", "created_time": "2016-07-22T18:58:18+0000", "message": "A M\u00c3O QUE BALAN\u00c7A O BER\u00c7O: PT APOIA DELINQU\u00caNCIA NA UFABC\n\n\nN\u00e3o \u00e9 segredo para ningu\u00e9m o aparelhamento das universidades brasileiras, o que inclui, infelizmente, a USP. O DCE Livre da USP \u00e9 um esbirro do deputado Carlos Giannazi do PSOL; o Sindicato dos trabalhadores da USP (Sintusp) \u00e9 chefiado por dinossauros do PSTU e at\u00e9 do PCO; na USP, a principal \u00e1rea sob o dom\u00ednio petista propriamente \u00e9 o CAVC, centro acad\u00eamico da Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o, Contabilidade e Atu\u00e1ria (FEAUSP).\n\nRecentemente, a Universidade Federal do ABC (UFABC) publicou um edital para a contrata\u00e7\u00e3o de professores de uma \u00e1rea chamada \u201cRela\u00e7\u00f5es \u00c9tnico-Raciais\u201d. Nele, o sionismo \u2013 ideologia defensora da exist\u00eancia de um Estado para o povo judeu \u2013 e o nacional-socialismo \u2013 ideologia marcada pelo exterm\u00ednio de judeus \u2013 se igualavam. O professor a ser contratado deveria, obviamente, concordar com a associa\u00e7\u00e3o delinquente, ou ent\u00e3o n\u00e3o conseguiria o cargo. A grande repercuss\u00e3o do caso fez com que a universidade alterasse o edital eliminando o trecho com a associa\u00e7\u00e3o vagabunda, t\u00edpica dos farsantes que ora habitam a academia.\n\nEis que o PT n\u00e3o gostou. O partido achou absurdo o suposto pedido do ministro Mendon\u00e7a Filho para que a universidade corrigisse o edital. Ent\u00e3o ficamos assim: a UFABC publica um edital com vi\u00e9s claramente antissemita, mas o partido mais corrupto do Brasil v\u00ea problema na a\u00e7\u00e3o do ministro que busca corrigir a farsa. Faz sentido, \u00e9 esse o modus operandi deles. \n\nN\u00e3o custa lembrar: em 2015, petistas gravaram um v\u00eddeo asqueroso em que associavam o antipetismo ao antissemitismo nazista. Lula, o quase presidi\u00e1rio que chefia a sigla, j\u00e1 fez v\u00e1rias vezes a mesma compara\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 que ainda veremos Lula e sua quadrilha se dizendo v\u00edtimas do sionismo? \n\nPost do site do PT: http://www.pt.org.br/gestao-golpista-de-temer-impoe-escola-sem-partido-a-ufabc/\n\nPrecisamos de Escola Sem Partido e Universidades Livres\n\nMenos PT, Mais Liberdade\n\n#USPLivre\n#EscolaSemPartido\n\nCurta: USP Livre e UFABC Livre"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1277936795551493", "created_time": "2016-07-22T16:45:01+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/924780227650075?pnref=story"}, {"id": "498181293714142_517228968476041", "created_time": "2016-07-22T13:00:21+0000", "message": "Amigos, de forma bem clara: escola ou universidade com pensamento cr\u00edtico \u00e9 aquela que fornece todas as vis\u00f5es e estimula a an\u00e1lise cr\u00edtica e posicionamento do aluno. Apresentar vis\u00e3o \u00fanica n\u00e3o tem nada de cr\u00edtica, \u00e9 mera doutrina\u00e7\u00e3o."}, {"id": "498181293714142_517174671814804", "created_time": "2016-07-22T00:23:18+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/924403077687790/"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1277475035597669", "created_time": "2016-07-21T23:07:50+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/924370397691058"}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_517106615154943", "created_time": "2016-07-21T20:19:33+0000", "message": "Kim Kataguiri e Fernando Holiday comentam o fim da greve do Sintusp.\n\nApenas um adendo: al\u00e9m do aumento salarial o sintusp reivindicava a readmiss\u00e3o de seu l\u00edder, o truculento Claudionor Brand\u00e3o. Brand\u00e3o \u00e9 aquele que conseguiu ser demitido da USP e foi alvo de sete boletins de ocorr\u00eancia, um deles por atentado violento ao pudor.\n\nConhe\u00e7a o Sintusp, o PCC da USP: https://www.youtube.com/watch?v=WkDgqrGhKRQ\n\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_516995055166099", "created_time": "2016-07-21T18:34:00+0000", "message": "Scientia Vinces \u3000\u3000\u3000\n\n#Liberdade"}, {"id": "498181293714142_517022385163366", "created_time": "2016-07-21T14:51:08+0000", "message": "URGENTE!\n\nRevoltante. Toda essa deplor\u00e1vel atitude feita pelas surdinas entre o DCE da Unicamp e demais setores da universidade, s\u00f3 escancara como a universidade p\u00fablica brasileira est\u00e1 cada vez mais decadente.\nPara que todos aqui entendam, esse professor \u00e9 o mesmo que teve sua aula interrompida por ``alunos`` grevistas ao som de fortes batuques e ainda teve sua lousa apagada enquanto nela escrevia alguns c\u00e1lculos matem\u00e1ticos.\n\n\u00c9 completamente INADMISS\u00cdVEL fazerem lobby de uma greve para amea\u00e7ar a expuls\u00e3o de docentes que bravamente lutaram contra esses baderneiros disfar\u00e7ados de ``estudantes`` e ainda exigirem que para o fim dessa greve, tamb\u00e9m N\u00c3O EXISTA PUNI\u00c7\u00c3O para esses mesmos grevistas que ofenderam e agrediram moralmente os docentes.\n\nPara que fique claro a todos, s\u00e3o esses mesmos ``estudantes`` que dizem lutar por mais educa\u00e7\u00e3o e contrata\u00e7\u00e3o de professores, mas ao mesmo tempo de forma hip\u00f3crita, pedem a sa\u00edda desses que honram seu trabalho e o seu sal\u00e1rio pago por TODOS N\u00d3S.\nLament\u00e1vel! (Felipe Lintz)\n\nSerguei Popov \n#Professor #Her\u00f3i\n\n\"Sou russo, sou resistente.\""}]}