{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAR9gJfxuhnXblBufiD6wF9XpZAw6sbJAaeYUaxt23w4hITOBWsU23ZBE7mPpp7fvXHGlbifmQQ3j2ppulBBihdaewdFSVBVZCiP9ZBnZCYAEhtU2gZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1465623540", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCEZAsWJkQB4E86SLIrr7CBsWUlCP7Dalb3DA3pygTsm3KH4vW0baWdV3FMO3p5LTryAbgHijLZCXn9DrZAVFXZCZBv5MTekiRe8apFp9ZAfiZBUmldAZDZD&since=1466048669&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_503338459865092", "created_time": "2016-06-16T03:44:29+0000", "message": "Anti-Grevistas de plant\u00e3o, ouvimos relatos de que o Sintusp e militantes coligados est\u00e3o planejando um Tranca\u00e7o na sexta-feira (17), sem aviso pr\u00e9vio.\n\nSe algu\u00e9m tiver recebido e-mails, banners e afins confirmando este abuso, por favor nos enviar inbox. [sigilo absoluto]"}, {"id": "498181293714142_503259743206297", "created_time": "2016-06-15T21:35:16+0000", "message": "Colaboradores USP Livre - Ribeir\u00e3o Preto, entrem em contato via inbox. Estamos nos organizando para evitarmos eventuais tranca\u00e7os na USP-RP."}, {"story": "USP Livre added an event.", "id": "498181293714142_1309394415754523", "created_time": "2016-06-15T19:32:00+0000"}, {"id": "498181293714142_503226059876332", "created_time": "2016-06-15T19:15:17+0000", "message": "Den\u00fancia de uma aluna que quer permanecer an\u00f4nima:\n\n\"Cara USP Livre,\n\nVenho em chat por medo. Medo da situa\u00e7\u00e3o. Como voc\u00eas podem ver, sou da FE, que sempre vai na vibe da FFLCH. Fiquei sabendo da p\u00e1gina de voc\u00eas por um acaso. Queria curtir, mas tenho pessoas no meu facebook que s\u00e3o grevistas at\u00e9 n\u00e3o poderem mais. Vim aqui dizer que as coisas andam feias na Educa\u00e7\u00e3o. Semana passada, fui at\u00e9 a unidade e qual foi a minha surpresa ao descobrir que o bloco A (onde ficam os docentes, chaves dos laborat\u00f3rios, sala da dire\u00e7\u00e3o) estava trancafiado? E ainda houve amea\u00e7a pelos grevistas de que caso algum funcion\u00e1rio fosse trabalhar, eles fechariam a Escola de Aplica\u00e7\u00e3o, tudo por conta do corte de ponto. Eu tenho medo. J\u00e1 fui em assembleias antes e \u00e9 sempre muito radicalismo, imposto por pessoas que as vezes nem s\u00e3o mais alunos (isso ocorreu na assembleia da minha unidade no dia 11 de maio para decidir por greve dos estudantes). Infelizmente n\u00e3o posso curtir a p\u00e1gina de voc\u00eas por medo de repres\u00e1lia. Dou meu apoio a voc\u00eas e espero que as aulas retornem logo. Assim como eu, h\u00e1 pessoas na Pedago que discordam totalmente da greve.\n\nPS: Por favor, se caso forem publicar minha fala, me deixem como an\u00f4nima. Eu tenho muito medo e receio. Eles s\u00e3o muito violentos e j\u00e1 fui agredida verbalmente por eles.\"\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared Caf\u00e9 com Galo's photo.", "id": "498181293714142_503107989888139", "created_time": "2016-06-15T12:17:28+0000", "message": "De suma import\u00e2ncia para nossos seguidores e apoiadores em seus debates. Bom dia, USP!"}, {"id": "498181293714142_503002633232008", "created_time": "2016-06-15T03:18:54+0000", "message": "Mais um exemplo de como o DCE e o Sintusp n\u00e3o representam o aluno. A maioria \u00e9 contra a ocupa\u00e7\u00e3o grevista que est\u00e1 ocorrendo ali, tampouco participa das atividades da ocupa\u00e7\u00e3o e muito menos se sente representado pela representa\u00e7\u00e3o discente. A pesquisa foi realizada pelo CILE(Comiss\u00e3o interdepartamental do curso de letras).\n\nChega de atender interesses partid\u00e1rios e de funcion\u00e1rios p\u00fablicos! \u00c9 hora dos alunos reagirem!\n\nPesquisa eletr\u00f4nica no curso de Letras da FFLCH:\n\nEm que per\u00edodo voc\u00ea est\u00e1 matriculado?\nMatutino:            749\nNoturno:             715\nNulo:                    15\n\nComo voc\u00ea se posiciona a respeito da ocupa\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da Letras?\nSou a favor:        575\nSou contra:         703\nNulo:                    245\n\nVoc\u00ea participou de atividades no pr\u00e9dio ocupado?\nSim:                     370\nN\u00e3o:                    1048\nNulo:                   105\n\nVoc\u00ea considera que sua voz est\u00e1 representada nos atuais canais de comunica\u00e7\u00e3o e representa\u00e7\u00e3o discente no Curso de Letras?\nSim:                    378\nN\u00e3o:                   899\nNulo:                  246\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_503001269898811", "created_time": "2016-06-15T03:01:11+0000", "message": "Como todos infelizmente sabem, a UNESP - Universidade Estadual Paulista passa por uma de suas maiores crises financeiras, entre os motivos que motivaram tal situa\u00e7\u00e3o preocupante, \u00e9 a p\u00e9ssima gest\u00e3o dos recursos p\u00fablicos provenientes de uma fonte que \u00e9 muito desrespeitada, no caso, o dinheiro oriundo do ICMS (Imposto sobre circula\u00e7\u00e3o de mercadorias e servi\u00e7os) e pela maior queda na arreda\u00e7\u00e3o do citado imposto nos \u00faltimos 13 anos carregada por uma grave crise em escala nacional proporcionada por diversas pol\u00edticas anti c\u00edclicas colocadas em pr\u00e1tica por 3 diferentes ministros da Fazenda durante o governo Dilma (PT) que se basearam no incentivo ao consumo atrav\u00e9s de concess\u00f5es generosas de cr\u00e9dito sem se atentar para o est\u00edmulo aos micro, pequenos e m\u00e9dios empres\u00e1rios, os quais s\u00e3o os mais penalizados, e \u00e9 justamente esse n\u00edvel de empreendedorismo o que mais emprega no Brasil. Mas por escolhas duvidosas e que desencadearam diversas fases da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato da Pol\u00edcia Federal atr\u00e1s de envolvidos em um sofisticado esquema de corrup\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da sangria de um bem que um dia j\u00e1 foi nosso, no caso, a Petrobr\u00e1s.\n\nE como era de se esperar, alguns cortes na contrata\u00e7\u00e3o de professores, bolsas perman\u00eancia em algumas unidades da Unesp, al\u00e9m de atrasos na constru\u00e7\u00e3o de moradias e outras obras de vital import\u00e2ncia para o funcionamento da universidade, geraram movimentos grevistas, no entanto, algo in\u00e9dito v\u00eam surgindo de novo e abrindo uma porta de esperan\u00e7a, que s\u00e3o os movimentos conhecidos como ``anti greve``, como \u00e9 o caso da iniciativa Unesp Livre, Unicamp Livre e da USP Livre.\n\nNo entanto, esses movimentos possuem muitos pontos que v\u00e3o al\u00e9m de se opor a greve, como por exemplo, levantar voz contr\u00e1ria a estudantes pertencentes aos tradicionais Movimentos Estudantis que agem em suas majorit\u00e1rias ``interven\u00e7\u00f5es`` de forma autorit\u00e1ria e infringindo o direito de ir e vir previsto na nossa Constitui\u00e7\u00e3o de 1988, bem como, o desrespeito ao direito de greve, o qual tamb\u00e9m abrange o direito de n\u00e3o participar de tal ato e prev\u00ea puni\u00e7\u00e3o para tentativas de coa\u00e7\u00e3o a participar do ato referido.\n\nN\u00f3s tamb\u00e9m estamos propondo diversas outras sa\u00eddas para novas formas de financiamento da universidade p\u00fablica, como a cria\u00e7\u00e3o de Parcerias P\u00fablico Privadas, as chamadas ``PPP\u00b4s`` e tantas outras iniciativas que j\u00e1 elencamos por aqui como priorit\u00e1rias.\n\nE n\u00f3s do Unesp Livre, estamos cansados de aqui denunciar as diversas formas que os ``estudantes`` (entre aspas pois isso n\u00e3o corresponde a atitude de um Estudante com ``E`` mai\u00fasculo) agem em prol de uma democracia que vale somente para um lado, somente para atender a seus interesses privados, e n\u00e3o necessariamente para a atender a um interesse comum.\n\nE eis aqui, mais um relato de um Estudante do curso de Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da Unesp de Rio Claro - SP: \n\n``Infelizmente meu celular estava sem bateria e n\u00e3o consegui gravar o que aconteceu agora a noite no Departamento de Estat\u00edstica, Matem\u00e1tica Aplicada e Computa\u00e7\u00e3o do campus de Rio Claro.\n\nEu e mais  alguns alunos da minha turma descemos para o laborat\u00f3rio, j\u00e1 que a professora nos informou via SISGRAD que, como os docentes n\u00e3o votaram pela greve, ter\u00edamos aula normal. Chegando l\u00e1, nos deparamos com 6 pessoas, um deles com um instrumento. Logo dois deles sa\u00edram e voltaram com mais de 50 pessoas com os rostos cobertos, instrumentos e caixas de som. A aula que j\u00e1 estava ocorrendo foi regada a gritos, batuques e m\u00fasicas.\n\nAt\u00e9 nossa professora chegar, j\u00e1 que a aula come\u00e7aria as 21:00, um dos grevistas nos chamou de fascistas, j\u00e1 que est\u00e1vamos desrespeitando o que foi democraticamente eleito durante a assembleia. Assim que a mesma chegou, n\u00e3o conseguimos entrar na sala, j\u00e1 que o corredor estava lotado e ela temia em abrir o laborat\u00f3rio e o pessoal invadir. A PM foi chamada, fizeram o boletim de ocorr\u00eancia. Fomos dispensados.``\n\nE no link abaixo, segue um relato de outro acontecimento que atenta contra a decis\u00e3o de alunos que n\u00e3o aderiram a greve e docentes que ap\u00f3s uma assembleia ocorrida na parte da tarde do dia 14/06 votaram pelo N\u00c3O a greve, mas vemos que tal decis\u00e3o foi entendida pelo M.E da Unesp de Rio Claro como ileg\u00edtima.\n\nPor fim, questionamos: S\u00e3o essas pessoas que dizem lutar por uma educa\u00e7\u00e3o melhor? Pelas a\u00e7\u00f5es absurdas que vemos, n\u00e3o.\n\n#Liberdade #Greve #Unesp #Movimentoestudantil #Curta #Compartilhe #UnespLivre"}, {"id": "498181293714142_502935236572081", "created_time": "2016-06-14T21:57:58+0000", "message": "O inimigo da liberdade nas universidade \u00e9 um, no tr\u00e2mite das desculpas e discursos emotivos - como vimos e ouvimos do carro de som no Tranca\u00e7o - destr\u00f3i tudo aquilo que gera\u00e7\u00f5es de cientistas, docentes e discentes s\u00e9rios e comprometidos levaram para construir. \n\nImpedindo-nos de tecer nossa miss\u00e3o mais importante na sociedade: desenvolv\u00ea-la."}, {"id": "498181293714142_502853186580286", "created_time": "2016-06-14T16:08:08+0000", "message": "[URGENTE Poli-USP] Recebemos informa\u00e7\u00e3o de que est\u00e1 ocorrendo uma vota\u00e7\u00e3o para decidir QUANDO ser\u00e1 a greve, na Poli-USP.\n\nPolit\u00e9cnicos, N\u00c3O PERMITAM, votem contra, chamem seus amigos, impe\u00e7am este abuso contra a Universidade!\n\nAs urnas devem estar nos CA's da Poli.\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve."}, {"id": "498181293714142_502632243269047", "created_time": "2016-06-14T00:48:05+0000", "message": "\"O sistema do funcionalismo brasileiro, que se estende \u00e0s universidades, encoraja o engessamento e diz a alguns professores: \"agora que voc\u00ea chegou at\u00e9 aqui, n\u00e3o precisa se preocupar em fazer mais nada. Agora que voc\u00ea conquistou esse laborat\u00f3rio grande, vai t\u00ea-lo at\u00e9 o fim dos seus dias, n\u00e3o importa que outros pesquisadores mais jovens, rec\u00e9m-contratados ou que produzam mais precisem desse espa\u00e7o\".\nTudo isso porque m\u00e9rito n\u00e3o importa. N\u00e3o importa o que voc\u00ea produz, os seus direitos e o seu sal\u00e1rio j\u00e1 s\u00e3o garantidos pelas regras do funcionalismo. E isso \u00e9 mortal. Isso garante os direitos de quem j\u00e1 est\u00e1 por cima, mas \u00e9 extremamente frustrante para quem est\u00e1 em come\u00e7o de carreira e interessado em produzir.\n\u00c9 preciso ter um ambiente que estimule a meritocracia e recompense o esfor\u00e7o. Mas para esse ambiente meritocr\u00e1tico funcionar, \u00e9 preciso que quem n\u00e3o produz seja afastado. Exatamente como em qualquer empresa. \u00c9 preciso pensar na possibilidade de demitir professores, coisa que as pessoas que hoje t\u00eam estabilidade na academia n\u00e3o v\u00e3o querer nunca.\"\n\nhttp://www.bbc.com/portuguese/brasil-36365112"}, {"id": "498181293714142_502623896603215", "created_time": "2016-06-14T00:10:50+0000", "message": "Den\u00fancia enviada pela UFRJ Livre\n\n\"Professores parando aulas para protestarem contra o governo, utilizando quaisquer desculpas ignoradas durante o governo anterior. As mobiliza\u00e7\u00f5es s\u00e3o exclusivamente partid\u00e1rias...\"\n\nChega de militantes utilizando o sistema p\u00fablico de ref\u00e9m para suas causas particulares! Universidades Livres \n\nUnam-se \u00e0 causa, vamos todos lutar pela Educa\u00e7\u00e3o e Ci\u00eancia que o Brasil merece."}, {"id": "498181293714142_502591166606488", "created_time": "2016-06-13T21:00:55+0000", "message": "A greve \u00e9 s\u00f3 um reflexo do que o funcionalismo p\u00fablico causa: Desperd\u00edcio de recursos p\u00fablicos com funcion\u00e1rios improdutivos. \u00c9 um desrespeito com o contribuinte. No caso da USP, Unesp e Unicamp, contribuinte do ICMS paulista.\n\nhttp://www.valor.com.br/brasil/4596199/aumento-para-funcionalismo-publico-e-absurdo-diz-presidente-do-insper"}, {"id": "498181293714142_502563156609289", "created_time": "2016-06-13T18:21:30+0000", "message": "\"Foi amplamente noticiado recentemente que a Universidade de S\u00e3o Paulo (USP) est\u00e1 se deparando com um imbr\u00f3glio financeiro. Todo seu or\u00e7amento ano passado \u2014 que foi de R$ 4,3 bilh\u00f5es \u2014 foi gasto com folha de pagamento. Na verdade, foi um tanto pior do que isso: o or\u00e7amento ordin\u00e1rio n\u00e3o bastou e a universidade foi for\u00e7ada a sacar cerca de R$ 1 bilh\u00e3o do seu fundo de reserva (1/4 dele) para cobrir tais gastos. Qual a origem do dinheiro da USP?\"\n\nO artigo do professor Sergio, da FEA-USP, sobre a crise or\u00e7ament\u00e1ria, continua atual."}, {"id": "498181293714142_502527566612848", "created_time": "2016-06-13T15:19:35+0000", "message": "Outra engra\u00e7ada, o estudante branco, macho, paulistano da gema, alimentado a leite com p\u00eara (como se diz l\u00e1 no Nordeste) dizendo que a evas\u00e3o da F\u00edsica \u00e9 alta por causa da moradia. No que \u00e9 imediatamente rebatido pela Comiss\u00e3o do Bacharelado, dizendo que:\n- n\u00e3o h\u00e1 relatos registrados de evas\u00e3o por condi\u00e7\u00e3o financeira no IFUSP,\n- que est\u00e1 sobrando bolsas para aux\u00edlio a estudantes."}, {"id": "498181293714142_502526949946243", "created_time": "2016-06-13T15:17:07+0000", "message": "Acabo de sair de uma reuni\u00e3o interessante: um membro do Comit\u00ea de Greve do IFUSP reclama do baixo valor do auxilio que ele recebe, de R$ 400,00, brandindo um Iphone 5, dizendo que o aux\u00edlio \u00e9 insuficiente. \n-\u00c9 insuficiente para ele trocar pelo Iphone 6?\n-Se \u00e9 insuficiente, j\u00e1 ouviu falar de carteira de trabalho? Passe para o curso noturno e vai trabalhar!"}, {"id": "498181293714142_502499069949031", "created_time": "2016-06-13T14:14:40+0000", "message": "UM RELATO DE UM ALUNO\n\nEntrei na USP em 2011, no curso de Ci\u00eancias Sociais, na Faculdade de Filosofia e Ci\u00eancias Humanas (FFLCH). Logo no segundo semestre de meu primeiro ano, acompanhei a minha primeira greve na Universidade. Achei aquilo muito envolvente, principalmente por gerar debates de diferentes opini\u00f5es nas acaloradas assembl\u00e9ias do curso. Acredito tamb\u00e9m que muito da minha anima\u00e7\u00e3o vinha por conta de ser calouro. Em 3 anos seguintes, tivemos mais 2 greves, sendo a \u00faltima, de 2014, a mais longa, de 116 dias. Impulsionada por conta de greves em diversos setores trabalhistas do pa\u00eds na v\u00e9spera da Copa do Mundo, essa greve iniciou-se e nem eu entendi muito bem seu motivo. Ela continuou atrav\u00e9s do m\u00e9todo do piquete, que esvazia a faculdade, atravessou as f\u00e9rias e permaneceu por todo o m\u00eas de agosto. \nPara minha surpresa, encontrei colegas que n\u00e3o acreditavam que esse era o caminho a continuar ser seguido. Apesar de muitas diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas, algo nos unia. Um grupo silencioso se juntou, tra\u00e7ou estrat\u00e9gias para colocar um fim a greve que j\u00e1 tinha perdido legitimidade e estava muito desgastada. Conseguimos incomodar os grupos a favor de greve, mandando e-mails para os estudantes que n\u00e3o participavam das assembl\u00e9ias e conseguimos melhorar a nossa organiza\u00e7\u00e3o. Isso j\u00e1 tinha sido muito gratificante para mim, encontrar pessoas que pensavam de alguma maneira como eu. \nAgora em 2016, voltamos a ter uma greve, mas com uma conjuntura muito diferente. Um pa\u00eds na pior crise em d\u00e9cadas, uma universidade falida por conta de falta de gest\u00e3o respons\u00e1vel de sucessivos reitores e queda na arrecada\u00e7\u00e3o que financia a Universidade devido a essa crise. \nOs \u00e2nimos est\u00e3o mais acirrados, e vejo surgir um movimento muito importante: a USP Livre. S\u00e3o alunos, que seja por falta de interesse, articula\u00e7\u00e3o, preocupa\u00e7\u00e3o com outras prioridades na vida profissional e acad\u00eamica, nunca haviam se unido. Ap\u00f3s a viv\u00eancia de muitas greves, tiro certas conclus\u00f5es: os alunos apoiam os funcion\u00e1rios e professores que entram em greve lutando por maiores sal\u00e1rios, em seguida os alunos adicionam o argumento do que eles dizem ser o \u201csucateamento\u201d da Universidade, fazem uma pauta de reinvindica\u00e7\u00f5es amplas e ut\u00f3picas, sem foco e depois misturam tudo isso com outras pautas gen\u00e9ricas de conjuntura nacional. No fim, a greve termina por conta de alguns pequenos ganhos ou desist\u00eancias dos funcion\u00e1rios e professores. \nNunca \u00e9 feito um debate sobre o modelo da USP, seu financiamento, o que devemos mudar na base para que ela n\u00e3o continue funcionando no limite. O engra\u00e7ado \u00e9 que os alunos mais engajados e fervorosos nas assembl\u00e9ias, somem assim que a greve termina e parece que tudo volta \u00e0s mil maravilhas. \nPor um debate livre, respeitoso, plural, que aceite diferentes opini\u00f5es, precisamos repensar qual USP queremos e estudar outros modelos de Universidades no mundo todo. E n\u00e3o ficar a merc\u00ea de grupos radicais que atacam qualquer um que \u00e9 contra a greve ou a forma que a greve \u00e9 encaminhada e seus m\u00e9todos e te chama de pelego, reacion\u00e1rio ou fascista por que pensa diferente.\nEspero que a USP mude, com mais respeito, di\u00e1logo e proposi\u00e7\u00e3o para vencer essa crise.\n\nAndr\u00e9 Montoro \u2013 estudante de Ci\u00eancias Sociais"}, {"id": "498181293714142_502217796643825", "created_time": "2016-06-12T21:19:25+0000", "message": "Era uma vez no P1 da Cidade Universit\u00e1ria... \n\n\ud83d\ude0e"}, {"id": "498181293714142_501881103344161", "created_time": "2016-06-12T19:48:31+0000", "message": "Jana\u00edna Paschoal sofreu persegui\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria de militantes na universidade por defender a Justi\u00e7a e o Direito... Estamos do seu lado, Professora."}, {"id": "498181293714142_502017523330519", "created_time": "2016-06-12T13:15:15+0000", "message": "O que eu sei sobre f\u00e9\n\nEu te vi\nno seu\nponto mais baixo;\nna sua mis\u00e9ria,\nchafurdando no pior,\ndeplor\u00e1vel e sujo,\ninfeliz e envergonhado\n\ne Eu\ncontinuei (continuo)\namando\nvoc\u00ea \n\nUSP"}, {"id": "498181293714142_501847760014162", "created_time": "2016-06-12T03:23:56+0000", "message": "ESSA \u00c9 A MANEIRA QUE ELES TRATAM QUEM N\u00c3O ADERE A GREVE\n\nUma aluna do curso de Gest\u00e3o de Pol\u00edticas P\u00fablicas na UNICAMP relatou que mais da metade dos professores de seu curso n\u00e3o aderiram \u00e0 greve, no entanto, um movimento de piquete sonoro atrapalhou uma aula de uma forma t\u00e3o forte e estressante, que seu professor come\u00e7ou a passar mal, teve queda na press\u00e3o e vomitou em sala. Essa mesma aluna \u00e9 extremamente visada na Universidade e por n\u00e3o aderir a greve, foi v\u00edtima de um meme ridicularizando sua opini\u00e3o. Estranho que os movimentos estudantis que tanto falam lutar por diversidade, s\u00f3 respeitam quem concorda com eles.\nO movimento USP Livre repudia veemente atos de exposi\u00e7\u00e3o de imagens com o intuito de zombar e coagir alunos contr\u00e1rios a greve, pelo simples fato pensar diferente. Al\u00e9m de ser um movimento, a USP Livre \u00e9 tamb\u00e9m um canal para den\u00fancias de abusos e viol\u00eancia contra alunos, docentes e funcion\u00e1rios que compreendem a real situa\u00e7\u00e3o da universidade e fazem o poss\u00edvel para manter nossa institui\u00e7\u00e3o um lugar de respeito e liberdade para a pluralidade de opini\u00f5es."}, {"id": "498181293714142_501730946692510", "created_time": "2016-06-11T19:22:47+0000", "message": "MORTE!!! 2016.0004\n\nAlgo em que todas as pessoas cr\u00eaem, sem exce\u00e7\u00e3o, \u00e9 a MORTE! Cada uma est\u00e1 convencida da sua chegada. Esse \u00e9 um dos poucos fatos sobre o qual n\u00e3o reina qualquer controv\u00e9rsia em ignor\u00e2ncia.\n  Muito embora todos os seres humanos contem com isso desde a inf\u00e2ncia, de terem de morrer um dia, a maioria, no entanto, sempre procura afastar tal pensamento. Muitos at\u00e9 se enfurecem, quando se fala disso em sua presen\u00e7a. Outros, por sua vez, evitam cuidadosamente visitar cemit\u00e9rios, desviam-se de enterros e procuram o mais depressa poss\u00edvel desfazer qualquer impress\u00e3o, se porventura uma vez encontrem um f\u00e9retro na rua.\n  Com isso, sempre os oprime um medo secreto de que um dia poderiam se repentinamente surpreendidos pela morte. Medo indefinido os impede de se aproximarem com pensamentos s\u00e9rios desse fato inamov\u00edvel.\nCertamente n\u00e3o existe nenhum acontecimento que, apensar de sua inevitabilidade, seja sempre de novo posto t\u00e3o de lado nos pensamentos, como a morte.  Mas tamb\u00e9m certamente nenhum acontecimento existe t\u00e3o importante na vida terrena, a n\u00e3o ser o do nascimento. Contudo, \u00e9 bem not\u00f3rio que o ser humano queira se ocupar t\u00e3o pouco exatamente com o come\u00e7o e o fim de sua exist\u00eancia terrena, ao passo que a todos os outros acontecimentos, mesmo os de import\u00e2ncia totalmente secund\u00e1ria, queira emprestar significa\u00e7\u00e3o profunda.\n   Investiga e perscruta todos os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios com mas afinco do que aquilo que lhe possa dar esclarecimentos de tudo: O COME\u00c7O E O FIM DE SUA PEREGRINA\u00c7\u00c3O TERRENA. Morte e Nascimento s\u00e3o t\u00e3o estreitamente ligados, porque um \u00e9 consequ\u00eancia do outro.\n   Qu\u00e3o pouca seriedade, por\u00e9m, dedicam j\u00e1 \u00e0 gera\u00e7\u00e3o! Certamente em mui ratos casos se encontra a tal respeito algo digno do ser humano. Justamente nesse ato \u00e9 que os seres humanos preferem se identificar com os animais, e n\u00e3o conseguem, contudo, manter a ingenuidade destes. Pois este atua de conformidade com o degrau que ocupa na cria\u00e7\u00e3o.\n   O ser humano, por\u00e9m, n\u00e3o consegue ou n\u00e3o quer ocupar o degrau que lhe compete. Desce mais profundamente e depois ainda se admira quando a humanidade inteira em v\u00e1rios sentidos vai descaindo cada vez mais.\n   J\u00e1 os h\u00e1bitos nos casamentos, s\u00e3o todos eles orientados para considerar a uni\u00e3o conjugal como um fato puramente terreno. Em muitos casos chega at\u00e9 tal ponto, que pessoas de \u00edndole s\u00e9ria se afastam com asco diante de pormenores inequ\u00edvocos que visam apenas rela\u00e7\u00f5es terrenas. Os Festejos de n\u00fapcias s\u00e3o em muitos casos apenas orgias de verdadeira alcovitagem, a cuja frequ\u00eancia todos os pais conscientes de suas altas responsabilidades deveriam proibir com a maior severidade os filhos.\n   Mo\u00e7os e Mo\u00e7as, por\u00e9m, que durante tal festa n\u00e3o sintam surgir em si pr\u00f3prios o asco antes tais costumes e alus\u00f5es, e por esse motivo, face a sua pr\u00f3pria responsabilidade de comportamento, n\u00e3o permanecem afastados, j\u00e1 podem de qualquer modo ser tidos na conta de pertencerem ao mesmo baixo n\u00edvel, portanto, n\u00e3o podendo mais ser lavados em considera\u00e7\u00e3o por ocasi\u00e3o de uma an\u00e1lise. \u00c9 como se tamb\u00e9m nessa conting\u00eancia as criaturas humanas procurassem numa envenenada embriaguez enganar-se a si mesmas sobre algo em que n\u00e3o querem pensar.\n   Se, ent\u00e3o, a vida terrena \u00e9 constru\u00edda em bases t\u00e3o levianas, conforme j\u00e1 se tornou h\u00e1bito e costume, pode-se compreender que os seres humanos tamb\u00e9m procurem iludir-se em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 morte, esfor\u00e7ando-se espasmodicamente para n\u00e3o pensar nela. Esse afastar de todos os pensamentos s\u00e9rios para longe se acha em \u00edntima liga\u00e7\u00e3o com a pr\u00f3pria posi\u00e7\u00e3o decadente no ato da procria\u00e7\u00e3o. O medo indefinido, que como uma sombra acompanha o ser humano durante toda a sua vida terrena, decorre em grande parte da no\u00e7\u00e3o plena de todos os males dos atos levianos que degradam as criaturas humanas.\n   E quando elas n\u00e3o podem de modo algu\u00e9m adquirir tranquilidade de outra forma, agarram-se por fim de maneira obstinada e artificial \u00e0 auto-ilus\u00e3o de que tudo se acaba com a morte, testemunhando plenamente a consci\u00eancia de sua desvalia e covardia ante uma eventual responsabilidade, ou agarram-se \u00e0 esperan\u00e7a de que tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o muito piores do que outras pessoas.\n   Mas todas essas imagina\u00e7\u00f5es n\u00e3o alteram um m\u00ednimo gr\u00e3o sequer da realidade, que a morte terrena se lhes aproxima. A cada dia, a cada hora chega mais perto!\n   \u00c9 lastimoso ver, muitas vezes, quando, nas derradeiras horas da maioria daqueles que procuraram com teimosia negar uma responsabilidade na continua\u00e7\u00e3o da vida, come\u00e7a o grande e angustioso perguntar, provando de como chegam a duvidar repentinamente da pr\u00f3pria convic\u00e7\u00e3o. Mas isso n\u00e3o lhes valer\u00e1 muito, pois ainda no fim \u00e9 a covardia que pouco antes do grande passo para fora da exist\u00eancia terrena os faz ver diante de si, de chofre, a possibilidade da continua\u00e7\u00e3o da vida e, concomitantemente, uma responsabilidade.\n   Contudo, o medo, a ang\u00fastia e a covardia proporcionam t\u00e3o pouca redu\u00e7\u00e3o ou resgate da incondicional reciprocidade de toas as a\u00e7\u00f5es, quanto a teimosia. Um compreender, isto \u00e9, chegar ao reconhecimento, igualmente n\u00e3o se processa dessa maneira. Ainda nas \u00faltimas horas, devido ao medo, a ast\u00facia de seu racioc\u00ednio, tantas vezes provada na vida terrena, aplica um golpe danoso no moribundo, procurando, em sua costumeira precau\u00e7\u00e3o, deixar a criatura humana tornar-se ainda, repentina e rapidamente, beata no sentido intelectual, assim que a separa\u00e7\u00e3o do ser humano de mat\u00e9ria fina que continua a viver, do corpo de mat\u00e9ria grosseira, j\u00e1 tenha alcan\u00e7ado um grau t\u00e3o adiantado, que a vida de intui\u00e7\u00f5es de iguala, nesse desenlace, ao vigor do racioc\u00ednio, ao qual at\u00e9 a\u00ed esteve subordinado \u00e0 for\u00e7a.\n   Dessa forma nada lucram! Colher\u00e3o o que durante a sua vida terrena semearam por pensamentos e a\u00e7\u00f5es. Cois\u00edssima alguma \u00e9 com isso melhorada ou sequer modificada! Irresistivelmente ser\u00e3o arrastados \u00e0s engrenagens das leis da reciprocidade, em atua\u00e7\u00e3o severa, a fim de nelas vivenciar no mundo de mat\u00e9ria fina tudo aquilo que erraram, isso \u00e9, pensaram e fizeram por convic\u00e7\u00e3o err\u00f4nea.\nT\u00eam toda a raz\u00e3o para temer a hora do desenlace do corpo de mat\u00e9ria grosseira, que por algum tempo lhes serviu de anteparo protetor contra muitos acontecimentos de mat\u00e9ria fina. Essa parede protetora lhes foi dada como escudo e abrigo, para que atr\u00e1s dela pudessem modificar, em imperturb\u00e1vel tranquilidade, muita coisa para melhor, e at\u00e9 remir totalmente aquilo que, sem prote\u00e7\u00e3o, pesadamente deveria t\u00ea-los atingido.\n   Duplamente triste, sim, dez vezes triste \u00e9 para aquele que malbarata essa \u00e9poca de gra\u00e7as da exist\u00eancia terrena, em leviana auto-ilus\u00e3o, como que em estado de embriaguez. A ang\u00fastia e o pavor s\u00e3o, portanto, justificados em muitos deles.\n   Bem diverso com os que n\u00e3o desperdi\u00e7aram a sua exist\u00eancia terrena, que ainda em tempo certo, mesmo em hora tardia, mas n\u00e3o por medo e pavor, tomaram o caminho da ascens\u00e3o espiritual. Levam consigo sua procura sincera como bast\u00e3o e apoio para o mundo de mat\u00e9ria fina. Podem sem receio e apreens\u00e3o empreender o passo de mat\u00e9ria grosseira para a mat\u00e9ria fina, o que \u00e9 inevit\u00e1vel para cada um, visto que tudo o que \u00e9 perec\u00edvel, como o corpo de mat\u00e9ria grosseira, tamb\u00e9m uma vez tem que perecer. Podem saudar a hora do desligamento, pois constitui para eles um progresso absoluto, n\u00e3o importando o que ter\u00e3o de vivenciar na vida de mat\u00e9ria fina. Ent\u00e3o o bem os tornar\u00e1 felizes, o pesado lhes ser\u00e1 surpreendentemente facilitado, pois a\u00ed a boa vontade auxilia mais vigorosamente do que jamais supunham.\n   O processo da morte, propriamente, nada mais \u00e9 do que o nascimento para o mundo de mat\u00e9ria fina. Semelhante ao processo do nascimento para o mundo de mat\u00e9ria grosseira. Durante algum tempo depois do desenlace, o corpo de mat\u00e9ria fina permanece ligado ao corpo de mat\u00e9ria grosseira, como por um cord\u00e3o umbilical, e que tanto mais frouxo, quanto mais elevado o assim nascido para o mundo de mat\u00e9ria fina j\u00e1 tiver desenvolvido sua alma na exist\u00eancia terrena em dire\u00e7\u00e3o ao mundo de mat\u00e9ria fina.  \n   Quanto mais, por sua vontade, ele se acorrentou \u00e0 Terra, portanto \u00e0 mat\u00e9ria grosseira, e assim nada quis saber de continua\u00e7\u00e3o da vida no mundo de mat\u00e9ria fina, tanto mais firme, por conseguinte, devido \u00e0 sua pr\u00f3pria vontade, ser\u00e1 agora esse cord\u00e3o que liga ao corpo de mat\u00e9ria grosseira e com isso tamb\u00e9m ao seu corpo de mat\u00e9ria fina, do qual ele necessita como vestu\u00e1rio do esp\u00edrito no mundo de mat\u00e9ria fina.\n   Mas quanto mais espesso for seu corpo de mat\u00e9ria fina, tanto mais pesado ser\u00e1 ele segundo as leis vigentes, e tanto mais escuro ter\u00e1 de parecer tamb\u00e9m. Em virtude dessa grande semelhan\u00e7a e achegado parentesco com tudo que \u00e9 de mat\u00e9ria grosseira, muito dif\u00edcil se-lhe-\u00e1 tamb\u00e9m se separar do corpo de mat\u00e9ria grosseira, acontecendo, pois, que tal pessoa ter\u00e1 tamb\u00e9m de sentir ainda as \u00faltimas dores corp\u00f3reas da mat\u00e9ria grosseira, bem como toda a desintegra\u00e7\u00e3o durante a decomposi\u00e7\u00e3o. Durante a crema\u00e7\u00e3o, tampouco fica insens\u00edvel.\n   Por fim, depois da separa\u00e7\u00e3o desse cord\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o, desce no mundo de mat\u00e9ria fina at\u00e9 o ponto em que seu ambiente tem id\u00eantica densidade e peso. L\u00e1 encontra ent\u00e3o, na mesma gravidade, de igual modo, somente os de \u00edndole id\u00eantica. \u00c9 explic\u00e1vel que ali seja pior do que no corpo de mat\u00e9ria grosseira na terra, porque no mundo de mat\u00e9ria fina todas as intui\u00e7\u00f5es s\u00e3o vividas de modo total e sem entraves.\nDiferente \u00e9 com os seres humanos que j\u00e1 em sua vida terrena haviam iniciado a ascens\u00e3o para tudo quanto \u00e9 mais nobre. A separa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 muito mais f\u00e1cil, porque esses trazem vivamente em si a convic\u00e7\u00e3o do passo para o mundo de mat\u00e9ria fina. Tanto o corpo de mat\u00e9ria fina como o cord\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o densos, e essa diferen\u00e7a, em suas m\u00fatuas estranhezas com o corpo de mat\u00e9ria grosseira, deixa efetuar-se mui rapidamente tamb\u00e9m o desenlace, de modo que o corpo de mat\u00e9ria fina, durante toda a chamada agonia ou \u00faltimas contra\u00e7\u00f5es musculares do corpo de mat\u00e9ria grosseira, j\u00e1 h\u00e1 muito se encontra ao lado deste, se, ali\u00e1s, se possa falar em agonia num passamento normal de tais pessoas. O Estado frouxo, pouco denso, do cord\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o permite que o ser humano de mat\u00e9ria fina, que se encontra do lado, sofra a m\u00ednima dor, porque esse cord\u00e3o t\u00eanue n\u00e3o pode, em seu estado pouco denso, constituir qualquer transmissor de dor da mat\u00e9ria grosseira \u00e0 mat\u00e9ria fina.\n   Esse cord\u00e3o, em consequ\u00eancia de sua maior delgadeza, rompe tamb\u00e9m a liga\u00e7\u00e3o de modo mais r\u00e1pido, de maneira que o corpo de mat\u00e9ria fina se liberta totalmente num prazo muito mais curto, ascendendo ent\u00e3o para aquela regi\u00e3o constitu\u00edda da id\u00eantica esp\u00e9cie, mais fina e mais leve. L\u00e1, ele tamb\u00e9m somente poder\u00e1 encontrar os de \u00edndole id\u00eantica, recebendo paz e felicidade na melhor e mais elevada vida intuitiva. Tal corpo de mat\u00e9ria fina, leve e menos denso, mostrar-se-\u00e1 naturalmente tamb\u00e9m mais luminoso e mais claro, at\u00e9 atingir por fim tal sutilidade, que o espiritual nele existente comece a irromper de modo fulgurante, antes de entrar no espiritual de modo totalmente irradiante.\nSejam, por\u00e9m, advertidas as pessoas que rodeiam um moribundo, para que n\u00e3o irrompam em altas lamenta\u00e7\u00f5es. Pela dor da separa\u00e7\u00e3o exageradamente manifestada pode a criatura humana de mat\u00e9ria fina, que se acha em vias de desligamento ou talvez j\u00e1 se encontre de lado, ser atingida, isto \u00e9, ouvir ou sentir aquilo. Despertando nela desse modo a compaix\u00e3o ou o desejo de dizer ainda palavras de consolo, esse ensejo liga-la-\u00e1 de novo, mais fortemente, com a finalidade de se manifestar de modo compreens\u00edvel aos que se lamentam cheios de dor.\n   Apenas se utilizando do c\u00e9rebro poderia fazer-se entender terrenamente. O anseio, por\u00e9m, acarreta, isto \u00e9, condiciona a liga\u00e7\u00e3o \u00edntima com o corpo de mat\u00e9ria grosseira, resultando por isso, como consequ\u00eancia, que n\u00e3o somente um corpo de mat\u00e9ria fina que ainda se acha em vias de desligamento se uma de novo, mais estreitamente, ao corpo mat\u00e9ria grosseira, mas que tamb\u00e9m uma criatura humana de mat\u00e9ria fina que j\u00e1 se encontra desligada e ao lado, seja mais uma vez atra\u00edda de volta corpo de mat\u00e9ria grosseira. O resultado final \u00e9 o retorno a todas as dores, das quais j\u00e1 estava liberta.\n   O novo desenlace se torna ent\u00e3o bem mais dif\u00edcil, podendo mesmo durar alguns dias. Ocorre ent\u00e3o a assim chamada agonia prolongada, que se torna realmente dolorosa e dif\u00edcil para quem queira se desligar. Culpados s\u00e3o, portanto, todos quantos, com suas lamenta\u00e7\u00f5es ego\u00edsticas, fizeram-na retroceder do seu desenvolvimento natural.\nDevido a essa interrup\u00e7\u00e3o do curso normal, deu-se uma nova liga\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, mesmo que seja apenas atrav\u00e9s da fraca tentativa de uma concentra\u00e7\u00e3o para se fazer entender. E n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil dissolver novamente essa liga\u00e7\u00e3o antinatural, para aquele que nisso seja ainda totalmente inexperiente. Aux\u00edlios a\u00ed n\u00e3o lhe podem ser dados, visto que ele pr\u00f3prio quis a nova liga\u00e7\u00e3o.\n  Essa liga\u00e7\u00e3o pode se estabelecer facilmente enquanto o corpo de mat\u00e9ria grosseira ainda n\u00e3o esfriou de todo e o cord\u00e3o de liga\u00e7\u00e3o exista, o qual muitas vezes somente se rompe ap\u00f3s muitas semanas. Portanto, um mart\u00edrio desnecess\u00e1rio para quem se translada, uma falta de considera\u00e7\u00e3o e crueldade dos que se encontram ao redor.\n   Por isso, num recinto de morte, deve imperar a absoluta calma, uma serenidade condigna, correspondente \u00e0 hora importante! \nPessoas incapazes de se dominarem deveriam ser afastadas \u00e1 for\u00e7a. Mesmo que sejam os parentes mais pr\u00f3ximos.\n\nLivro:::::  NA LUZ DA VERDADE  - 2 VOLUME -  DE ABDRUSCHIN\n\n                   WWW.GRAAL.ORG.BR"}, {"id": "498181293714142_501689723363299", "created_time": "2016-06-11T18:20:23+0000", "message": "\"Para mim a p\u00e1gina USP Livre tem uma orienta\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica muito clara: LIBERDADE. Para quem n\u00e3o se lembra o que isso significa \u00e9 bem simples de entender mas um tanto dif\u00edcil de praticar: liberdade \u00e9 fazer tudo o que voc\u00ea quiser contanto que n\u00e3o interfira com a liberdade de mais ningu\u00e9m.\"\n\nMensagem de um dos nossos grandes professores."}, {"id": "498181293714142_501631713369100", "created_time": "2016-06-11T15:24:14+0000", "message": "n\u00e3o consigo convidar amigos para curtir a pagina, s\u00e3o 2 clicks e vem uma mensagem dizendo: \"n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, tente mais tarde\". Algu\u00e9m sabe explicar isso???"}, {"id": "498181293714142_501568873375384", "created_time": "2016-06-11T12:28:34+0000", "message": "\u00c9 muita contradi\u00e7\u00e3o e incoer\u00eancia apoiar a Dilma, uma pessoa que demonstrou n\u00e3o possuir nenhuma habilidade para governar o Brasil, uma incompet\u00eancia sem limites, uma gest\u00e3o desastrada, o resultado esta a\u00ed, estamos na maior crise fiscal da Hist\u00f3ria, o pa\u00eds endividado, os \u00edndices s\u00f3cio-econ\u00f4micos nos \u00faltimos patamares no ranking mundial, n\u00e3o temos nada a comemorar, estas s\u00e3o as mazelas deixadas por governos populistas com vi\u00e9s ideol\u00f3gico de poder, bem a exemplo do que est\u00e1 acontecendo na Venezuela."}, {"id": "498181293714142_501375493394722", "created_time": "2016-06-11T05:39:00+0000", "message": "Grande \u00e1rea da engenharia el\u00e9trica aderiu paraliza\u00e7\u00e3o. \u00c9 estranho que esse pessoal entenda lei de Kirchoff para circuitos el\u00e9tricos, mas n\u00e3o entendam matem\u00e1tica de fluxo de caixa."}]}