{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDhkMukkJzdVa4JtON8Gy9KQZAisT1vFXmSrsRUbG37Js3I82gntjOKpvOnuwVHHe9VZCS4gyfFpftI7w0f5WWk5nUc1MuoG3ZClmZCikGdxU0TqwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1467589584", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDscJr5I8blg0abp8mTZCJr5gFIksTpYak5WlZCsZBIn5FoY1y80ZAe8kIZCWTW5MiPjmgZBS9qw6qesKd63S3eCwimor8vCRLv03vM7Lr0rkn4r5lwZDZD&since=1467769500&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_510743072457964", "created_time": "2016-07-06T01:45:00+0000", "message": "Marilena Chaui, a doida do departamento de filosofia da FFLCH, resolveu sair das sombras para praticar seu esporte favorito: falar bobagens em penca.\n\nEm v\u00eddeo divulgado pelo jornalista bolivariano Fernando Morais, Marilena diz que a opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato \u00e9 uma conspira\u00e7\u00e3o liderada pelos Estados Unidos para acabar com a soberania brasileira. Tamb\u00e9m acusa o juiz Sergio Moro de agir contra os interesses nacionais, acusa\u00e7\u00e3o grave que deveria render um processo contra a \u201cdoutora\u201d. Tamanha \u00e9 a quantidade de bobagens que nem vale a pena refutar, j\u00e1 que demandaria muita paci\u00eancia do leitor. Como disse Paulo Francis, a melhor estrat\u00e9gia para derrotar um comunista \u00e9 deix\u00e1-lo falar.\n\nAssim como Marilena dirige sua ignor\u00e2ncia \u00e0 lava-jato, uma penca de bo\u00e7ais faz o mesmo com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 USP Livre. Ser\u00edamos um grupo que quer precarizar a universidade, vend\u00ea-la para o lucro dos grandes capitalistas e proibir a entrada de negros, gays, pobres e mulheres. Recentemente, um banana veio aqui dizer que queremos limitar a presen\u00e7a de negros a 3% do corpo discente. Bobinho... N\u00e3o estamos interessados em categorias, mas em indiv\u00edduos:\n\nQueremos que alunos dignos da universidade tenham suas vagas garantidas. Se brancos, \u00f3timo. Se negros, \u00f3timo tamb\u00e9m.\n\nQueremos que Facistoddynhos sejam jubilados e eventualmente presos. Se brancos, \u00f3timo. Se negros, \u00f3timo tamb\u00e9m.\n\nSimples assim.\n\nJean Wyllys, o delinquente pol\u00edtico que saiu do BBB para praticar cuspe \u00e0 dist\u00e2ncia na C\u00e2mara dos Deputados, tentou associar a p\u00e1gina ao assassinato de um estudante gay da UFRJ, crime b\u00e1rbaro que muito lamentamos. Trata-se de outro oportunista que direciona sua m\u00e1 f\u00e9 a uma iniciativa que quer mais respeito ao dinheiro dos contribuintes e menos desperd\u00edcios, mais iniciativas acad\u00eamicas e menos eventos de proselitismo rasteiro, mais f\u00edsica e menos greve.\n\nCom rela\u00e7\u00e3o a USP Livre, os peixinhos intelectuais de Marilena agem com o mesmo destempero da mestra. S\u00e3o contra a iniciativa porque benefici\u00e1rios dos crimes cometidos por quem combatemos. Marilena pertence a um Brasil zumbi que j\u00e1 n\u00e3o existe mais. Jean Wyllys tamb\u00e9m.\n\nPS 1: Marilena se notabilizou quando, em 2013, disse odiar a classe m\u00e9dia. Confira o sal\u00e1rio dela(R$25.578,64) no seguinte endere\u00e7o: https://uspdigital.usp.br/portaltransparencia/portaltransparenciaListar?reload=true \n\nPS 2: Tomara que Marilena n\u00e3o nos descubra. N\u00e3o queremos nos tornar objeto de alguma teoria de sua vassoura filos\u00f3fica! Numa dessas descobrimos que somos agentes da CIA em miss\u00e3o ultrassecreta voltada para o p\u00fablico!\n\nPS 3: E a\u00ed Jean Wyllys, aceita o debate com o Ac\u00e1cio Dorta ou vai fugir que nem voc\u00ea fugiu do \u201canalfabeto pol\u00edtico\u201d Kim Kataguiri? Crie coragem rapaz! \n(Ou crie vergonha)"}, {"id": "498181293714142_205801649820128", "created_time": "2016-07-05T23:14:41+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=qD-b6xEgX1A"}, {"id": "498181293714142_205796773153949", "created_time": "2016-07-05T22:56:00+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=qD-b6xEgX1A\n\n\nOLAVO EST\u00c1 CERTO!!"}, {"id": "498181293714142_510712549127683", "created_time": "2016-07-05T22:42:38+0000", "message": "Amigos da USP,\n\nRecebemos a informa\u00e7\u00e3o de que os militantes partid\u00e1rios tentar\u00e3o derrubar a p\u00e1gina em breve para nos censurar.\nFiquem atentos.\n\nAtt,\n\nUSP Livre."}, {"id": "498181293714142_510656402466631", "created_time": "2016-07-05T20:15:00+0000", "message": "Artigo do Luciano Ayan.\n\n\"Mais uma vez as mil\u00edcias de extrema-esquerda atacam uma pessoa em posi\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade, demonstrando que n\u00e3o largam m\u00e3o das mais perversas t\u00e1ticas do fascismo.\n\nDesta vez, cercaram um professor da FFLCH, lan\u00e7ando sobre ele falsas acusa\u00e7\u00f5es de racismo. \n\nLembre-se que a USP \u00e9 bancada com dinheiro p\u00fablico. Se o dinheiro para manter essa estrutura adv\u00e9m de nossos impostos, ele n\u00e3o pode ser utilizado para financiar terrorismo. Se a USP permite coisas desse tipo, \u00e9 c\u00famplice e deve ser punida. \u00c9 importante que aqueles que se posicionem contra tais pr\u00e1ticas terroristas se manifestem, filmem e ajudem com evid\u00eancias. Viol\u00eancias desse tipo n\u00e3o podem ficar impunes.\"\n\nPor uma USP Livre de racismos.\n\nhttps://lucianoayan.com/2016/07/04/professor-e-atacado-por-milicia-de-extrema-esquerda-na-usp/"}, {"id": "498181293714142_510649902467281", "created_time": "2016-07-05T18:12:56+0000", "message": "Sim, continuaremos dando voz a essa \"extrema direita\" que respeita os impostos dos trabalhadores e limpam as paredes destru\u00eddas por hip\u00f3critas como voc\u00eas. \nDesconstrua-se, voc\u00ea est\u00e1 precisando suposta pesquisadora, demagoga e falsa. E pare de ser lament\u00e1vel utilizando a infeliz perda da fam\u00edlia do Diego para aparecer com suposi\u00e7\u00f5es e gritar Fora Temer.\n\nBeijos de Luz \u3000\n\nPS: as partes em vermelho s\u00e3o para voc\u00eas rirem mesmo."}, {"id": "498181293714142_510436402488631", "created_time": "2016-07-05T17:00:00+0000", "message": "Leia na \u00edntegra a entrevista com a USP Livre feita pela p\u00e1gina O Congressista:\n\nhttp://www.ocongressista.com.br/2016/07/joao-paulo-mesquita-da-usp-livre-fala.html\n\n\"A USP Livre nasceu para se posicionar contra a greve na institui\u00e7\u00e3o e se classifica como um movimento liberal apartid\u00e1rio, formado principalmente por alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria USP.\"\n\n\"O grave problema fiscal nas universidades estaduais de S\u00e3o Paulo - tamb\u00e9m enfrentam crise a Unicamp e a Unesp - foi o que motivou a cria\u00e7\u00e3o da USP Livre, que atua em parceria com outros grupos tamb\u00e9m liberais atrav\u00e9s do Universidades Livres.\"\n \n\"A maioria do corpo docente n\u00e3o apoia a greve. A maior parte dessa for\u00e7a vem principalmente dos funcion\u00e1rios, mas com a ajuda de muitos alunos militantes \"profissionais\", muitas vezes ligados aos partidos de extrema esquerda\"\n\n#Liberdade #Coragem #USPLivre #ContraGreve\n\nhttp://www.ocongressista.com.br/2016/07/joao-paulo-mesquita-da-usp-livre-fala.html"}, {"id": "498181293714142_510465675819037", "created_time": "2016-07-05T16:20:00+0000", "message": "Essa \u00e9 a suposta \n\nEsquerda \"Democr\u00e1tica\" \n\"Democracia\" pela \"Cultura\" \nTrancando o Port\u00e3o pela \"Educa\u00e7\u00e3o\" \nLuta pela \"Democracia\" \n\"Antifa\"\n\"Democracia\" e \"Igualdade\"\n\nSeguindo os moldes da secular diretriz da milit\u00e2ncia esquerdista: \"Xingue-os do que voc\u00ea faz, chame-os do que voc\u00ea \u00e9.\" Lenin."}, {"id": "498181293714142_302845730050459", "created_time": "2016-07-05T15:15:46+0000", "message": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES - UNE\nPartido COMUNISTA BRASILEIRO, quer impedir INVESTIGA\u00c7\u00c3O PARLAMENTAR naquela ENTIDADE ESTUDANTIL...\n- Porque ser\u00e1 hem ???\n\n"}, {"id": "498181293714142_510569362475335", "created_time": "2016-07-05T14:49:18+0000", "message": "Resposta ao Jean Wyllys\n\nAc\u00e1cio Dorta, aluno da FEA-USP e ex-aluno da Escola Polit\u00e9cnica da UFRJ, denuncia no v\u00eddeo a manobra pol\u00edtica do deputado ao tentar caracterizar movimentos liberais USP Livre e UFRJ Livre como culpados pela onda de viol\u00eancia que atinge os campus universit\u00e1rios. \n\nO deputado acusa os movimentos liberais de serem os mentores intelectuais e de incitar esse tipo de viol\u00eancia, coisa que sabemos n\u00e3o ser verdade. Somos n\u00f3s, da USP Livre, que lutamos contra as medidas fascistas de sindicalistas e grevistas que agridem alunos e nos impedem de ter aula para imporem suas vontades.\n\nComo sempre, Jean Wyllys, atomizou o mundo como uma eterna luta entre homossexuais e a direita, que por desonestidade intelectual inclui os liberais. Tratou uma v\u00edtima da viol\u00eancia di\u00e1ria carioca como uma v\u00edtima da homofobia exclusivamente, desconsiderando o fato do campus do Fund\u00e3o da UFRJ estar ao lado do complexo de favelas da Mar\u00e9. Aos olhos de Jean Wyllys, todos os homossexuais morrem por conta da homofobia, ignora os quase 60 mil mortos anuais, v\u00edtimas da impot\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o perante os bandidos e espor\u00e1dicos abusos policiais. \n\nMas o deputado tem um motivo claro ao falar que a morte do estudante \u00e9 fruto da homofobia, ele deseja se promover politicamente com isso. Deseja al\u00e7ar novamente a sua imagem como um cavaleiro contra o espantalho criado pela esquerda de avan\u00e7o do conservadorismo, conceito que tamb\u00e9m emprega erroneamente. E o faz isso ainda na inten\u00e7\u00e3o de exigir maior seguran\u00e7a para \"sua\" minoria ao mesmo tempo que ataca a pol\u00edcia, em um paradoxo que somente a esquerda consegue se colocar.\n\nDeputado, aceite o convite deste aluno para um debate sobre seguran\u00e7a, viol\u00eancia e ideologia. Queremos saber se de fato conhece assunto ou \u00e9 s\u00f3 mais um desses militantes pessolistas.\n\nN\u00e3o vale dizer que o aluno \u00e9 um analfabeto pol\u00edtico, o senhor mesmo j\u00e1 passou vergonha e demonstrou n\u00e3o conhecer hist\u00f3ria.\n\n#AceitaJean"}, {"id": "498181293714142_510228739176064", "created_time": "2016-07-05T13:30:00+0000", "message": "Recentemente o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) e o seu bra\u00e7o sindical, o Sintusp, tem atacado a m\u00eddia brasileira, que tem denunciado sua trucul\u00eancia, m\u00e9todos coercitivos e falta de di\u00e1logo. A acusa\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre a mesma: M\u00eddia da direita golpista, coxinhas, etc...\n\nO Jornalista H\u00edcaro Teixeira disserta sobre o assunto e mostra como que funciona o meio jornal\u00edstico.\n\nhttp://hicaroteixeira.com/2016/07/03/e-delirio-dizer-que-a-nossa-midia-e-de-direita/"}, {"id": "498181293714142_510129555852649", "created_time": "2016-07-05T11:37:00+0000", "message": "\"Greve\u201d. Parece que essa palavra fica cada vez mais comum dentro das universidades p\u00fablicas brasileiras de forma sistem\u00e1tica a cada ano que passa. Chega a ser um acontecimento quase que previsto no calend\u00e1rio dessas universidades. At\u00e9 as pautas exigidas pelos tradicionais (ou seja, retr\u00f3grados) movimentos estudantis s\u00e3o as mesmas. As novidades deste ano, no entanto, s\u00e3o o pedido de retorno de Dilma Rousseff \u00e0 presid\u00eancia do Brasil e os atos contra o governo interino de Michel Temer \u2013 nem que para isso os \u201cgrevistas\u201d tenham de trancar todos os port\u00f5es das universidades e montar piquetes impedindo a livre circula\u00e7\u00e3o de pessoas dentro das salas de aula e laborat\u00f3rios, sempre a mando de sindicatos pelegos.\" \n-Felipe Lintz\n\nUnesp Livre\nUSP Livre\n\nLink do artigo: http://www.gazetadopovo.com.br/opiniao/artigos/greve-estudantil-para-quem-e-para-que-9zt85wfpgylh6q9jz9owqgqwt"}, {"id": "498181293714142_510459352486336", "created_time": "2016-07-05T06:17:48+0000", "message": "[PLANT\u00c3O DA MADRUGA] \n\nA USP n\u00e3o est\u00e1 em greve, militantes partid\u00e1rios est\u00e3o em greve.\nPequenos grupos com o intuito de subjugar a liberdade individual de cada um para impor suas vontades \"coletivas\" historicamente s\u00e3o conhecidos como fascistas, nazistas e comunistas. \n\nN\u00e3o aceite poucos que queiram falar por voc\u00ea do alto de seus egocentrismos.\n(Foto enviada por bravos Uspianos que n\u00e3o est\u00e3o em greve estudantil - que n\u00e3o existe)\n\n#CompartilheEssaIdeia #ArranquePlacasDeMilitantes"}, {"id": "498181293714142_510184259180512", "created_time": "2016-07-05T03:00:00+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre, ao contr\u00e1rio do CAVC(Centro acad\u00eamico da Faculdade de Economia e Administra\u00e7\u00e3o-USP) gerido pelo PT, se preocupa com a seguran\u00e7a dos alunos e defende a instala\u00e7\u00e3o de controle de acesso em todas unidades da USP.\n\nCom o aumento de ocorr\u00eancias de furtos e roubos em todos os campi da universidade, \u00e9 inadmiss\u00edvel que a entrada de todo pr\u00e9dio seja feita sem nenhum controle.\n\nCom esse controle, que seria feito com carteirinhas USP e identifica\u00e7\u00e3o com RG, seria poss\u00edvel:\n\n-Coibir assaltantes de entrar nos pr\u00e9dios\n-Impedir furtos\n-Impedir militantes partid\u00e1rios alheios a USP de invadir salas\n-Impedir que traficantes de fora vendam drogas dentro dos pr\u00e9dios\n\nN\u00e3o somos como o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE)! Queremos a seguran\u00e7a dos alunos! Lugar de bandido n\u00e3o \u00e9 na universidade!"}, {"id": "498181293714142_1336195299729513", "created_time": "2016-07-04T23:56:04+0000", "message": "\"N\u00e3o por acaso surgiram no Facebook p\u00e1ginas intituladas USP Livre e UFRJ Livre\" Jean Wyllys.\n\nEles sempre tentam atrelar essas barbaridades \u00e0 direita. Tentam fazer com que voc\u00ea tenha vergonha, receio, medo de escolher um lado distindo do deles...Menos, Jean, ningu\u00e9m aqui concorda com tal brutalidade! \n\n"}, {"id": "498181293714142_510233929175545", "created_time": "2016-07-04T23:00:00+0000", "message": "Como denunciado mais cedo, o coletivo negro agrediu o vice diretor da FFLCH o chamando de racista e o impedindo de falar. Eis aqui a nota emitida pela diretoria da unidade:\n\n\"NOTA DE ESCLARECIMENTO DO DIRETOR DA FACULDADE DE FILOSOFIA, LETRAS E CI\u00caNCIAS HUMANAS(FFLCH) A RESPEITO DA REUNI\u00c3O DE NEGOCIA\u00c7\u00c3O.\n \n \nNesta sexta-feira, 1\u00ba. de julho de 2016, nas depend\u00eancias do pr\u00e9dio da Administra\u00e7\u00e3o da FFLCH, ocorreu reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o entre a Diretoria e corpo discente, em formato acertado previamente entre as partes, para a qual foram exclusivamente convidados dois representantes de cada Centro Acad\u00eamico, Chefes de Departamento, Presidente da Comiss\u00e3o de Gradua\u00e7\u00e3o e membros da Comiss\u00e3o de Media\u00e7\u00e3o da Assembleia Setorial desta Unidade. A reuni\u00e3o foi presidida pelo Diretor, Professor S\u00e9rgio Adorno com o apoio do Vice-Diretor, Professor Jo\u00e3o Roberto Gomes de Faria, quem assumiu as tarefas de distribuir a pauta formulada pelos estudantes e distribuir a ordem das interven\u00e7\u00f5es.\n \nEm quaisquer reuni\u00f5es com colegiado previamente definido, n\u00e3o \u00e9 prevista a presen\u00e7a ou participa\u00e7\u00e3o de pessoas externas por mais representativas que sejam. Quando assim acontece, \u00e9 solicitada autoriza\u00e7\u00e3o. Este \u00e9 h\u00e1bito inclusive em assembleias de categorias docentes, de funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos e de estudantes.\n \nPois, na reuni\u00e3o de negocia\u00e7\u00e3o, houve justamente interpela\u00e7\u00e3o de presen\u00e7a externa. Caso tivesse sido solicitada a perman\u00eancia de representante do N\u00facleo da Consci\u00eancia Negra, n\u00e3o haveria por que negar j\u00e1 que um dos assuntos da pauta cuidava justamente de cotas raciais.\n \nA interpela\u00e7\u00e3o, como era esperada, do Sr. Vice-Diretor teria ocorrido em id\u00eanticas circunst\u00e2ncias, em quaisquer outros colegiados, fosse a pessoa interpelada docente, funcion\u00e1ria t\u00e9cnico-administrativa ou estudante n\u00e3o convidada, portanto independentemente de crit\u00e9rios raciais, de g\u00eanero, de orienta\u00e7\u00e3o sexual, et\u00e1rio ou de qualquer outra esp\u00e9cie.\n \nDepois de decorrida uma hora de reuni\u00e3o, um estudante fez a grave acusa\u00e7\u00e3o de racismo contra o Sr. Vice-Diretor, e retiraram-se da sala, ele e a representante do N\u00facleo de Consci\u00eancia Negra em clima de como\u00e7\u00e3o. Seguiu-se a ocupa\u00e7\u00e3o de corredor do pr\u00e9dio, impondo ao Prof. Jo\u00e3o Roberto agress\u00f5es verbais e constrangimento moral, inclusive posteriormente postagem de v\u00eddeo no qual ele tentava conversar com os presentes.\n \nComo Diretor da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas, somente posso me manter inconformado com a injusta acusa\u00e7\u00e3o. Tenho compartilhado a Dire\u00e7\u00e3o com o Prof. Jo\u00e3o Roberto Gomes de Faria, em bons e cr\u00edticos momentos e, sobretudo, no curso de conflitos. Al\u00e9m de suas irrefut\u00e1veis qualidades intelectuais, tenho sido testemunha cotidiana de sua integridade moral, de seus compromissos com a USP, em especial com a doc\u00eancia e a pesquisa, de sua efetiva colabora\u00e7\u00e3o na administra\u00e7\u00e3o da FFLCH e de seu papel como interlocutor.\n \nComo todos n\u00f3s, o Prof. Jo\u00e3o Roberto \u00e9 herdeiro da longa tradi\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00f5es sobre as ra\u00edzes do racismo no Brasil, em todos os campos de saberes abrigados nesta Unidade. Somos contra o racismo e continuaremos a combat\u00ea-lo com os instrumentos de que dispomos: raz\u00e3o, ci\u00eancia e cultura. Manteremos a decis\u00e3o da Congrega\u00e7\u00e3o a favor das cotas e encaminharemos, proximamente, como igualmente decidido, sua distribui\u00e7\u00e3o percentual entre os ingressantes pelo SISU.\n \nNesta oportunidade, espero que prevale\u00e7a entre n\u00f3s compreens\u00e3o e toler\u00e2ncia, de todos os lados, para que possamos avan\u00e7ar nas negocia\u00e7\u00f5es e encontrar caminhos para uma conviv\u00eancia permeada pelos princ\u00edpios \u00e9ticos.\n \n \nProf. Dr. S\u00e9rgio Fran\u00e7a Adorno de Abreu\nDiretor\""}, {"id": "498181293714142_510121502520121", "created_time": "2016-07-04T19:00:00+0000", "message": "Causa que iniciou-se clamando por respeito, ganha ares de Eugenia...\n\nNa \u00faltima sexta (1), o vice-diretor da FFLCH-USP, Prof. Dr. Jo\u00e3o Roberto Gomes de Faria, foi cercado por um coletivo e cinicamente chamado de racista, por ter discordado da representante do movimento em uma reuni\u00e3o.\n\nSem querer dar ouvidos, o calaram, xingaram e entoaram marchinhas e frases prontas em conjunto, puxadas por sua l\u00edder. Tamb\u00e9m n\u00e3o vieram por paz ou negocia\u00e7\u00e3o, mas para impor suas vontades e intimidar. Como qualquer movimento fascista faria.\n\nPor uma USP Livre de quaisquer racismos..."}, {"id": "498181293714142_510262969172641", "created_time": "2016-07-04T18:33:29+0000", "message": "A partir do momento em que uma cr\u00edtica n\u00e3o \u00e9 construtiva, \u00e9 maldosa , seja por qualquer assunto mesmo que este vai contra a convic\u00e7\u00e3o da maioria o caminho esta errado . N\u00e3o sou esquerda nem direita. Cuidado para n\u00e3o radicalizar pois terrorismo ideol\u00f3gico \u00e9 mais grave quando se tenta combater o errado de forma errada ......"}, {"id": "498181293714142_510208025844802", "created_time": "2016-07-04T15:12:34+0000", "message": "http://spotniks.com/5-exemplos-de-como-a-doutrinacao-ideologica-atua-na-educacao-brasileira/"}, {"id": "498181293714142_510208002511471", "created_time": "2016-07-04T15:12:30+0000", "message": "http://spotniks.com/5-exemplos-de-como-a-doutrinacao-ideologica-atua-na-educacao-brasileira/"}, {"id": "498181293714142_510111312521140", "created_time": "2016-07-04T15:08:08+0000", "message": "Julho. F\u00e9rias. Greve (?). \n\nAgora que as f\u00e9rias de Julho chegaram, os fascisteens esquerdistas est\u00e3o em f\u00e9rias, est\u00e3o de \"greve\", ou est\u00e3o em f\u00e9rias da \"greve\"?"}, {"story": "Paulo Gaspar shared an album to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1265271740151332", "created_time": "2016-07-04T13:09:22+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/photos/?tab=album&album_id=913838175410947"}, {"id": "498181293714142_510098289189109", "created_time": "2016-07-04T09:24:00+0000", "message": "[LUTO] Com muito pesar, o movimento USP Livre, junto com toda comunidade acad\u00eamica, lamenta a morte do estudante Diego Vieira Machado, assassinado na noite deste s\u00e1bado (2)... \n\nA UFRJ, assim como a USP, sofrem continuamente com casos lament\u00e1veis de viol\u00eancia dentro de seus campus. Poucos anos atr\u00e1s, Felipe Ramos de Paiva, aluno de Ci\u00eancias Atuariais da FEA-USP, foi perseguido e assassinado no estacionamento da faculdade, ao lado de seu carro...\n\nInfelizmente, logo ap\u00f3s a primeira not\u00edcia, vimos movimentos pol\u00edticos tomarem atitudes extremamente lament\u00e1veis, capitalizando a morte do rapaz - homossexual, de pele parda e nortista - e utilizando-o para levantarem suas bandeiras pol\u00edticas antes mesmo dos fatos serem investigados. \nPedimos que todos pensem na perda da fam\u00edlia, no fim da hist\u00f3ria de vida deste jovem homem, mais uma v\u00edtima entre incont\u00e1veis vidas brasileiras perdidas por motiva\u00e7\u00f5es malignas.\nRespeitem.\n\nClamamos apenas por Justi\u00e7a.\nClamamos apenas por #Paz.\n\nPor uma USP Livre e segura..."}, {"id": "498181293714142_509976322534639", "created_time": "2016-07-04T00:00:49+0000", "message": "Imagine a universidade de Harvard parada por uma greve...\n          \nImagine um aluno da universidade de Yale sendo impedido de estudar em raz\u00e3o de um tranca\u00e7o...\n                                                            \nImagine um professor de Oxford tendo que se esconder para dar aula...\n\nImagine um funcion\u00e1rio do MIT agredindo estudantes que queiram entrar em uma biblioteca ou em um laborat\u00f3rio...\n\nImagine a universidade de Chicago tomada por picha\u00e7\u00f5es...\n\nImagine uma boca de fumo no cora\u00e7\u00e3o da universidade de Princeton...\n\nEssas cenas, que seriam consideradas absurdas em outros pa\u00edses do mundo, s\u00e3o comuns na USP e em outras universidades brasileiras. Isso precisa acabar URGENTEMENTE.\n\n#USPLivre\n#UniversidadesLivres"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1264949483516891", "created_time": "2016-07-03T23:46:24+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/913487562112675/?pnref=story"}]}