{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBddf9luZCoJ4uBZAj7ru7Cb0G2jO1O1bbEjh0V0wXOba7v0i8ZChMMV3wCD26Ld6HkkbOc905oAKi5eCNSVYaSfSS5ejnD5yTIBuUm389ZAQPBXgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1466350623", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBEw3ysaVBrne7ylCbJUW5iV0wl2njELZBnRk0ZAfY4bcVDN6gAxxyu64RfKPeYyXnsR7V3pkc8NPQKn6vqjZBT6cUm6V2oRrpvgrgsRZBeh6UWVQZDZD&since=1466564401&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_505758016289803", "created_time": "2016-06-22T03:00:01+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre defende transpar\u00eancia nas contas p\u00fablicas e auditoria na universidade!\n\nM\u00e1 administra\u00e7\u00e3o e funcion\u00e1rios improdutivos e fantasmas s\u00e3o grandes males para as contas da universidade:\n\nEm 2014, a Universidade de S\u00e3o Paulo possuia aproximadamente 15 alunos para cada professor e 5 alunos para cada funcion\u00e1rio t\u00e9cnico administrativo sem mencionar os terceirizados. \n\nLembrando que eram aproximadamente 88 mil alunos, estamos falando de quase 17,5 mil funcion\u00e1rios e mais de 6 mil docentes.\n\nSe houvesse uma auditoria, colocassem cart\u00e3o de ponto nas universidades, seriam descobertos in\u00fameros funcion\u00e1rios fantasmas, inclusive professores.\n\nFonte:\nhttp://g1.globo.com/educacao/noticia/2014/08/em-25-anos-usp-teve-aumento-de-96-de-alunos-e-68-de-professores.html"}, {"id": "498181293714142_637728953067144", "created_time": "2016-06-22T02:04:23+0000", "message": "Por uma USP sem viol\u00eancia ou coer\u00e7\u00e3o: https://docs.google.com/forms/d/1TOpbkUlvTIgofMSXthCSrd2hqLYSTKpxgmt3pSjkc0Y/viewform"}, {"story": "USP Livre added 6 new photos.", "id": "498181293714142_505739849624953", "created_time": "2016-06-22T00:50:23+0000", "message": "DUROU POUCO A NOVA PINTURA!!\n\nO movimento USP Livre em parceria com a UFPEL Livre repudia veemente os atos de vandalismo praticados contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico. Hoje a Faculdade De Direito - UFPel e recentemente a Faculdade de Medicina de Ribeir\u00e3o Preto USP acordaram com suas paredes depredadas por v\u00e2ndalos que se auto-intitulam estudantes da pr\u00f3pria institui\u00e7\u00e3o, que utilizaram o espa\u00e7o p\u00fablico como o quintal de suas casas. \u00c9 evidente que acreditam que, por serem p\u00fablicas as universidades, s\u00e3o suas e somente suas. No entanto, o que eles n\u00e3o sabem ou fingem n\u00e3o saber \u00e9 que a universidade \u00e9 financiada por todos os contribuintes e assim pertence a toda sociedade. Por isso,n\u00e3o podemos permitir que atos como este aconte\u00e7am e passem despercebidos sem que os atores seja punidos judicialmente.\n O movimento Universidades Livres recha\u00e7a qualquer ato il\u00edcito contra o patrim\u00f4nio p\u00fablico, principalmente contra nossas universidades nacionais. A sociedade em geral precisa saber que quem comete tais atos s\u00e3o uma pequena minoria de alunos de dentro da pr\u00f3pria universidade,coligados a partidos pol\u00edticos, que por n\u00e3o tolerar e respeitar a liberdade de pensamento e a diverg\u00eancia de opini\u00f5es praticam atitudes fascistas e autorit\u00e1rias. Portanto, os movimentos USP Livre e UFPel Livre se sentem na obriga\u00e7\u00e3o de mostrar e informar a sociedade sobre a atual situa\u00e7\u00e3o de nossas universidades."}, {"story": "USP Livre shared Unesp Livre's video.", "id": "498181293714142_505606546304950", "created_time": "2016-06-21T23:36:00+0000", "message": "Outro caso infeliz de militantes grevistas atrapalhando aula na Unesp.\n\nIsto \u00e9 \"Lutar pela Educa\u00e7\u00e3o\"?\n\nhttps://www.facebook.com/UnespLivreJa/videos/210683422658600/"}, {"id": "498181293714142_505689356296669", "created_time": "2016-06-21T20:56:17+0000", "message": "Sou f\u00e3 de voc\u00eas!!!\nParabens pelo trabalho e pela sabedoria! Nosso pa\u00eds precisa de voc\u00eas!!\nObrigado por tudo!!"}, {"id": "498181293714142_505614022970869", "created_time": "2016-06-21T17:51:00+0000", "message": "opa"}, {"id": "498181293714142_505600699638868", "created_time": "2016-06-21T17:02:42+0000", "message": "Aluno fora da sala de aula e impedindo a realiza\u00e7\u00e3o de aulas, que os profissionais exer\u00e7am sua profiss\u00e3o, devem ser jubilados, convidados a ser retirar da institui\u00e7\u00e3o. Quem paga a pesada carga tribut\u00e1ria e esperar ver o retorno do Estado \u00e0 sociedade n\u00e3o merece ver a Institui\u00e7\u00e3o ser denegrida por um grupo de vadios, maconheiros e baderneiros"}, {"id": "498181293714142_505539326311672", "created_time": "2016-06-21T15:00:00+0000", "message": "Grevistas da Unicamp causam indigna\u00e7\u00e3o de todos pela Unicamp. O movimento Unicamp Livre est\u00e1 crescendo e est\u00e1 combatendo esse tipo de balb\u00fardia.\n\nEstudante n\u00e3o \u00e9 militante baderneiro.\nEstamos Juntos, Unicamp Livre!\nSerguei Popov, estamos juntos nessa luta!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta\n#SouEstudanteEQueroEstudar"}, {"id": "498181293714142_505554242976847", "created_time": "2016-06-21T14:21:53+0000", "message": "Palmas para esse professor! Total apoio ao movimento USP Livre, que tenta combater os fascistas do Dce Livre da USP."}, {"id": "498181293714142_505538432978428", "created_time": "2016-06-21T13:23:11+0000", "message": "Grevistas fascistas tentam interromper a aula do professor Sylvio Salinas do Instituto de F\u00edsica. Ele, indignado fecha a porta na cara deles.\nProfessor,\nEstamos contigo!\n\nhttps://youtu.be/8JTnom9VLHg\n\nV\u00eddeo completo original:\nhttps://youtu.be/gFW9_kQ37Qs\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "Rafael Mekaro shared a video to Olavo de Carvalho's Timeline.", "id": "498181293714142_505462679652670", "created_time": "2016-06-21T06:39:49+0000", "message": "Amigos, compartilhem a mensagem do Eduardo Bolsonaro em apoio ao USP Livre!"}, {"id": "498181293714142_505413406324264", "created_time": "2016-06-21T02:48:51+0000", "message": "Devido a semana de provas de alguns cursos, estamos estudando a melhor data e hor\u00e1rio para que fa\u00e7amos o ato sem prejudicar os alunos.\n\nAcima de tudo, a USP Livre se preocupa com os interesses estudantis, o que nos diferencia do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) da USP, por exemplo. Ao contr\u00e1rio desses ativistas militantes, somos estudantes e temos que priorizar nossos estudos, pois estudo \u00e9 mais importante que baderna. Por isso, estamos adiando esse evento para que os interesses dos estudantes seja atendido da melhor forma poss\u00edvel.\n\nPor\u00e9m o evento ainda ser\u00e1 feito, embora o DCE continue sendo um problema para a sociedade paulista. Aguardem que logo divulgaremos a melhor data poss\u00edvel para esse ato!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_505317619667176", "created_time": "2016-06-20T22:40:24+0000", "message": "$ 85.107 \u00e9 o custo m\u00e9dio de um aluno da Unicamp (Or\u00e7amento total dividido pelo n\u00famero de alunos de gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o).\n\nConsiderando que um aluno leve 5 anos para formar, ter\u00e1 gasto $ 425,5 mil.\n\nUm trabalhador que recebe 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo, paga em m\u00e9dia 56% da sua renda em impostos, segundo o IPEA.\n\nConsiderando que um trabalhador ir\u00e1 se aposentar ap\u00f3s 35 anos de trabalho, seriam necess\u00e1rios 2 indiv\u00edduos trabalhando e pagando imposto durante TODA A VIDA, e +2 anos de algum outro trabalhador para bancar a gradua\u00e7\u00e3o deste aluno que resolveu invadir a aula e impedir o professor de cumprir sua obriga\u00e7\u00e3o.\n\nEstranhos tempos em que lutar pelos mais pobres e por mais educa\u00e7\u00e3o \u00e9 lutar para garantir privil\u00e9gios e for\u00e7ar os pobres a pagarem mais e mais impostos."}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_505317033000568", "created_time": "2016-06-20T22:36:42+0000", "message": "O feiti\u00e7o se virou contra o feiticeiro. Baderneiros grevistas da milit\u00e2ncia estudantil tradicional tentaram atrapalhar a aula da Jana\u00edna Paschoal, mas na hora de passar o recado, um aluno heroicamente utilizou uma vuvuzela para atrapalhar a atrapalhada de aula!\n\nE aquele finalzinho \"Fora Temer\" denunciando o \u00fanico motivo para estas mobiliza\u00e7\u00f5es."}, {"id": "498181293714142_505270833005188", "created_time": "2016-06-20T21:03:00+0000", "message": "Agora at\u00e9 a diretoria da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas(FFLCH) se manifestou sobre a festa da greve denunciada aqui por n\u00f3s.\n\n\"NOTA DE REP\u00daDIO CONTRA DEPREDA\u00c7\u00c3O DOS PR\u00c9DIOS DO CONJUNTO DID\u00c1TICO DA FFLCH\n \nEm festa, n\u00e3o autorizada, realizada entre os dias 17 e 18 de junho p.p., os pr\u00e9dios do conjunto did\u00e1tico da Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas foram depredados por picha\u00e7\u00f5es, degradando ainda mais as j\u00e1 prec\u00e1rias condi\u00e7\u00f5es de infraestrutura em que as atividades de ensino, pesquisa, cultura e extens\u00e3o, bem como t\u00e9cnico-administrativas, neles se desenvolvem. \nPara agravar ainda mais esse quadro, o lixo e a sujeira espalhados por todos os cantos simbolizam um desprezo mordaz contra o restrito de espa\u00e7o de conviv\u00eancia e de agrega\u00e7\u00e3o que resta no interior da comunidade da FFLCH.\nAs fotos s\u00e3o de um impacto impressionante e testemunham a depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico. \nFelizmente, esta Dire\u00e7\u00e3o sabe que os sentimentos de rep\u00fadio, tristeza e consterna\u00e7\u00e3o diante desses fatos s\u00e3o compartilhados entre a grande maioria dos alunos, dos funcion\u00e1rios t\u00e9cnico-administrativos e dos docentes que, a despeito das situa\u00e7\u00f5es adversas que confrontam em seu dia a dia, sente o orgulho de pertencer a uma tradi\u00e7\u00e3o intelectual e acad\u00eamica reconhecida no Brasil e no exterior, ainda que fadada ao desaparecimento por for\u00e7a da pouca disposi\u00e7\u00e3o para dialogar.\nEssa Dire\u00e7\u00e3o se dirige a todos que ainda acreditam ser poss\u00edvel preservar o esp\u00edrito que viu nascer a USP e em especial a Faculdade de Filosofia. Chama a todos para se unir a esta nota de rep\u00fadio.\nA Dire\u00e7\u00e3o est\u00e1 tomando as provid\u00eancias legais que o crime ambiental praticado enseja. Espera que os fatos sejam rigorosamente apurados e as responsabilidades conhecidas e assumidas.\n \nA Diretoria\"\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_505269169672021", "created_time": "2016-06-20T18:42:53+0000", "message": "Mais um crime promovido pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE): Piquete na Escola de Enfermagem. \u00c9 inadmiss\u00edvel que se prive as pessoas de ir, vir e trabalhar.\nO autoritarismo do DCE est\u00e1 cada vez pior e prejudica cada vez mais os estudantes e docentes. Temos que continuar a luta contra esse tipo de a\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://youtu.be/dG_pLM7IRJ0\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_505215156344089", "created_time": "2016-06-20T16:11:51+0000", "message": "Mensagem de professor digno a aluno, tentando manter suas aulas de p\u00e9 - pagas pelos impostos dos trabalhadores da sociedade - contra a milit\u00e2ncia retr\u00f3grada do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) e seus coligados. Professores, estamos com voc\u00eas!\n\nAjude-nos a fazer nossas mensagens chegarem aos Professores, alunos e trabalhadores livres nas faculdades! #Compartilhe\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_505186659680272", "created_time": "2016-06-20T14:49:31+0000", "message": "Mais outra unidade da USP se declarou contra a greve: Escola Polit\u00e9cnica.\nParab\u00e9ns pela iniciativa do Gr\u00eamio Polit\u00e9cnico de consultar a opini\u00e3o dos alunos! Assim est\u00e1 provado que o autoritarismo do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) da USP n\u00e3o representa o polit\u00e9cnico!\n\nO voto eletr\u00f4nico nas universidades impedem que os militantes esquerdistas do DCE se utilizem de manobras para impedir que alunos d\u00eaem suas opini\u00f5es. Como o t\u00edpico m\u00e9todo de empurrar vota\u00e7\u00f5es por \"contraste\" - ver a olho n\u00fa qual op\u00e7\u00e3o \u00e9 a mais votada num qu\u00f3rum - para a madrugada, fazendo com que alunos normais n\u00e3o fiquem at\u00e9 o fim das assembleias impedindo-os de expressarem suas opini\u00f5es...\n\n#Vota\u00e7\u00e3oEletr\u00f4nica\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_505007303031541", "created_time": "2016-06-20T03:10:51+0000", "message": "http://brasil.estadao.com.br/blogs/tudo-em-debate/quanto-valem-usp-unesp-e-unicamp-quem-deve-banca-las/"}, {"story": "USP Livre shared Joice Hasselmann #MudaBrasil's video.", "id": "498181293714142_504980409700897", "created_time": "2016-06-20T00:40:03+0000"}, {"id": "498181293714142_504921383040133", "created_time": "2016-06-19T20:04:57+0000", "message": "Mano, \u00e9 disso aqui que eu estou falando!"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_504916299707308", "created_time": "2016-06-19T19:40:29+0000", "message": "Essa \u00e9 a mentalidade do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes (DCE) da USP. Quem \u00e9 contra os piquetes, invas\u00f5es, persegui\u00e7\u00f5es, censura e tudo mais que eles pregam, \u00e9 taxado de \"Rea\u00e7a\", \"Fascista\", Coxinha e etc... J\u00e1 a liberdade individual \u00e9 \"pequenice\".\n\n#Isso\u00c9Fascismo\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_799740406827514", "created_time": "2016-06-19T19:33:33+0000", "message": "Cenas chocantes de vandalismo na USP em 17 Jun 16! http://goo.gl/3MOkQm http://goo.gl/WF95kQ  #antiparalizacao"}, {"id": "498181293714142_504913906374214", "created_time": "2016-06-19T19:21:52+0000", "message": "O jornalista H\u00edcaro Teixeira tamb\u00e9m est\u00e1 denunciando a festa da greve denunciado h\u00e1 pouco tempo aqui na p\u00e1gina:\n\nhttp://hicaroteixeira.com/2016/06/19/radicais-da-esquerda-depredam-usp/"}, {"id": "498181293714142_504805079718430", "created_time": "2016-06-19T15:37:03+0000", "message": "Mais outra desconstru\u00e7\u00e3o dos grevistas e do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP. N\u00e3o \u00e9 a maioria de S\u00e3o Carlos que apoia a greve, mas apenas uma minoria barulhenta.\n\n84,50% n\u00e3o querem greve.\n\nhttps://votacaaso.herokuapp.com/results\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}]}