{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCRxgplJv1SgTyvWwQky7Sc1COM5FSBQBUH7KHcQ2nq5TN2Bzmb5hNFqAai3vzHCIxZApwAZAa1gnYiAVHFHPVtAxZCBT7updXLodLAG4zYyfubQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1466792775", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdAecaIwqXNbZBhN25vcULZBZBIMgYOFICf1TNdWZABQuCRurYgbhiI2LLTjwycoDpPEFejtmyn8gayb6dtQUJgN3IKKzxp3J0WUXr0ZBjKBoOrvHzQZDZD&since=1467046873&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_507753216090283", "created_time": "2016-06-27T17:01:13+0000", "message": "Ol\u00e1 a todos. P\u00e1gina curtida.\nAbra\u00e7os"}, {"id": "498181293714142_507738619425076", "created_time": "2016-06-27T16:14:07+0000", "message": "NOTA SOBRE POSTAGENS DELETADAS\n\nAlgumas postagens tem sido exclu\u00eddas da p\u00e1gina pela pol\u00edtica do Facebook (na verdade, pelo choro vitimista e falso de militantes retr\u00f3grados). Desculpem pelo inconveniente.\n\nAtenciosamente,\nUSP Livre\n\nLink do Hit rec\u00e9m derrubado:\nhttps://oreacionario.com/2016/06/27/mae-de-aluno-criminoso-ameaca-usp-livre/"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_507703379428600", "created_time": "2016-06-27T14:38:31+0000", "message": "[DIRETO DE RIBEIR\u00c3O PRETO]\n\nGreve atrapalha funcionamento do HCRP \n\nH\u00e1 quase 20 dias, os funcion\u00e1rios do Hospital das Cl\u00ednicas de Ribeir\u00e3o Preto tamb\u00e9m aderiram \u00e0 greve. Servidores do campus da USP e da unidade de emerg\u00eancia (HC-UE) t\u00eam organizado protestos di\u00e1rios com panela\u00e7os e apita\u00e7os por um reajuste de 43% na remunera\u00e7\u00e3o. Isso mesmo: QUARENTA E TR\u00caS PORCENTO.\n\nN\u00e3o bastasse isso, os protestos tem sido realizados dentro do pr\u00f3prio hospital, por volta das 06:30 da manh\u00e3. Um absurdo e total falta de respeito com os pacientes!\n\nPor fim, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o barulho que atrapalha a vida daqueles que sofrem. Os pacientes est\u00e3o tendo o seu tratamento postergado.\nUm estudante nos enviou uma mensagem resumindo um pouco da situa\u00e7\u00e3o do centro cir\u00fargico. Uma tristeza..."}, {"id": "498181293714142_507699052762366", "created_time": "2016-06-27T14:18:59+0000", "message": "Vcs s\u00e3o maioria!!!!! Ven\u00e7am!!! Essa minoria tem medo de papai e mam\u00e3e, t\u00e1 na hora de envolver fam\u00edlia nisso!!!"}, {"id": "498181293714142_507688199430118", "created_time": "2016-06-27T13:45:31+0000", "message": "Fica claro que se trata do t\u00edpico jovem mimado e imbecil, aquele tipo descrito de maneira mais que precisa pelo Awey de Petr\u00f3polis: se trata do revolucion\u00e1rio criado a leite com pera, que sai da sua casa de classe m\u00e9dia alta para brincar de bolchevique uspiano. A m\u00e3e, que deveria fazer o papel de orientadora moral mesmo na vida adulta, estimula os divertimentos autorit\u00e1rios do filhinho. \u00c9 por isso que ela resolveu amea\u00e7ar o movimento USP Livre.\n\nAjude o MBL!\n\nAcesse nossa loja: http://loja.mbl.org.br/\nDoe para o MBL: http://doe.mbl.org.br/\nParticipe do MBL: http://mbl.org.br/participe"}, {"id": "498181293714142_507687766096828", "created_time": "2016-06-27T13:43:49+0000", "message": "SOCIEDADE | Eric Balbinus\nFica claro que se trata do t\u00edpico jovem mimado e imbecil, aquele tipo descrito de maneira mais que precisa pelo Awey de Petr\u00f3polis: se trata do revolucion\u00e1rio criado a leite com pera, que sai da sua casa de classe m\u00e9dia alta para brincar de bolchevique uspiano. A m\u00e3e, que deveria fazer o papel de orientadora moral mesmo na vida adulta, estimula os divertimentos autorit\u00e1rios do filhinho. \u00c9 por isso que ela resolveu amea\u00e7ar o movimento USP Livre."}, {"id": "498181293714142_507672319431706", "created_time": "2016-06-27T12:37:50+0000", "message": "Essa aqui \u00e9 a p\u00e1gina que corta a corrente dos grevistas!"}, {"id": "498181293714142_507642282768043", "created_time": "2016-06-27T12:22:39+0000", "message": "Editorial do Correio Popular repudia os atos da esquerda-fascista nas universidades. A m\u00e1scara deles est\u00e1 caindo. Hihi\n\n#Democracia #Liberdade\n#Compartilhe"}, {"id": "498181293714142_507640042768267", "created_time": "2016-06-27T09:55:09+0000", "message": "BOM DIA GLEVISTAS DA USP \n\n#PAZ"}, {"id": "498181293714142_507558359443102", "created_time": "2016-06-27T09:00:01+0000", "message": "A p\u00e1gina Modo Espartano est\u00e1 nos apoiando com excelentes textos. Obrigado, Modo Espartano!\n\nhttp://www.modoespartano.com.br/2016/06/precisamos-falar-sobre-usp.html\n\nhttp://www.modoespartano.com.br/2016/06/alunos-grevistas-da-usp-tentam.html"}, {"id": "498181293714142_507503332781938", "created_time": "2016-06-26T23:19:39+0000", "message": "LIMPAREMOS QUANTAS VEZES FOR NECESS\u00c1RIO\n\nA infeliz imagem abaixo ilustra a mensagem que o movimento estudantil retr\u00f3grado/esquerda fascista quer passar:\n\n \u201cN\u00c3O NOS IMPORTAMOS COM O BEM P\u00daBLICO\u201d\n\nN\u00e3o durou nem 24 horas a limpeza realizada por um mutir\u00e3o de alunos que se envolveu em uma iniciativa para tentar minimizar os danos provocados por uma minoria de estudantes baderneiros ao pr\u00e9dio centen\u00e1rio da Faculdade De Direito - UFPel da Universidade Federal de Pelotas. Estudantes volunt\u00e1rios necessitaram utilizar removedores de tinta e LAVA-JATO (mera coincid\u00eancia) e passaram boa parte do dia trabalhando para apagar as picha\u00e7\u00f5es no pr\u00e9dio restaurado a menos de um m\u00eas ao custo de 20 mil reais.\n\nPor isso a USP Livre prop\u00f5em medidas severas como:\n-Jubilamento para quem for flagrado ou filmado pichando o espa\u00e7o universit\u00e1rio;\n-Jubilamento para quem for flagrado ou filmado depredando patrim\u00f4nio p\u00fablico;\n-Jubilamento para quem faz piquetes ou tranca\u00e7os;\n-Encaminhamento da den\u00fancia ao minist\u00e9rio p\u00fablico estadual contra qualquer um que cometer os crimes citados acima.\n\nOs movimentos USP Livre, UFPEL Livre e Universidades Livres t\u00eam um comunicado aos \u201cgrupelhos\u201d estudantis de v\u00e2ndalos, piqueteiros e pichadores:\n\nN\u00c3O CANSAMOS E SOMOS A MAIORIA, DENTRO E FORA DA UNIVERSIDADE!!"}, {"id": "498181293714142_507183232813948", "created_time": "2016-06-26T22:33:00+0000", "message": "Durante a madrugada de quinta (23), em Bras\u00edlia, parceiros da Uni\u00e3o Democr\u00e1tica Acad\u00eamica realizaram uma a\u00e7\u00e3o de panfletagem contra as milit\u00e2ncias partid\u00e1rias da extrema-esquerda na Universidade de Bras\u00edlia.\n\nEles n\u00e3o precisaram:\n-Invadir reitoria \n-Invadir DCE\n-Sujar paredes\n-Fazer greve\n-Chorar na internet\n-Ofender pessoas que estivessem na universidade\n-Amea\u00e7ar\n-Cometer Cyberbullying\n-Perseguir ou censurar pessoas \n-Atrapalhar aula \n-Apedrejar Policial Militar\n-Destruir c\u00e2meras car\u00edssimas da faculdade de artes\n-Explodir bomba \n-Etc\n\nParab\u00e9ns aos bravos Br\u00e1ulio Moraes, Bruno Cezar Psico, Andrey Costa e companhia! \n\nEstamos com voc\u00eas. \nN\u00f3s somos a Resist\u00eancia.\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_507412886124316", "created_time": "2016-06-26T19:30:00+0000", "message": "Esse \u00e9 um abaixo-assinado por uma USP sem viol\u00eancia ou coer\u00e7\u00e3o. Foi criado por docentes e alunos indignados aqui. Se voc\u00ea \u00e9 aluno USP, por favor, assine.\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/1TOpbkUlvTIgofMSXthCSrd2hqLYSTKpxgmt3pSjkc0Y/viewform?ts=5769256e&edit_requested=true\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_507371069461831", "created_time": "2016-06-26T17:30:00+0000", "message": "Agora, o editorial da Folha de S\u00e3o Paulo denuncia a atitude fascista dos grevistas baderneiros!\n\n\"Assembleias repetitivas, prolongadas artificialmente por horas, re\u00fanem uma porcentagem m\u00ednima dos estudantes para decidir aquilo que j\u00e1 se decidira nos comit\u00eas de militantes de extrema-esquerda: greve, greve sempre, greve anual, greve semestral, greve permanente.\"\n\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_507243062807965", "created_time": "2016-06-26T15:30:00+0000", "message": "CAFU DECIDE COMENTAR A GREVE DA USP E FALA BOBAGEM PELOS SETE BURACOS DA CABE\u00c7A\n\nEm entrevista ao canal Fox Sports, o ex-lateral da sele\u00e7\u00e3o brasileira, Cafu, resolveu comentar os recentes acontecimentos na Universidade de S\u00e3o Paulo. Sem ter conhecimento da situa\u00e7\u00e3o, Cafu endossou o movimento autorit\u00e1rio que ambiciona suspender as atividades da USP para impor sua pauta. \n\nCafu nunca viu a trucul\u00eancia do Sintusp.\n\nCafu nunca ouviu falar de Claudionor Brand\u00e3o.\n\nCafu n\u00e3o conhece a situa\u00e7\u00e3o financeira da universidade.\n\nCafu n\u00e3o sabe que os mesmos estudantes que pedem mais verbas s\u00e3o contr\u00e1rios a parcerias com a iniciativa privada.\n\nCafu nunca andou pelas unidades da USP para ver a verdadeira precariza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o universit\u00e1rio: piquetes, tranca\u00e7os, atividades paralisadas, picha\u00e7\u00f5es e depreda\u00e7\u00f5es.\n\nCafu est\u00e1 falando bobagem pelos sete buracos de sua cabe\u00e7a! Pode ter sido um bom jogador, mas n\u00e3o tem licen\u00e7a para, ainda que n\u00e3o saiba, defender, na pr\u00e1tica, as atitudes criminosas do movimento grevista. O fato de ter levantado a ta\u00e7a de 2002 n\u00e3o confere ao campe\u00e3o o direito de levantar a bandeira dos criminosos de 2016.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xSW4NinmEWg"}, {"id": "498181293714142_507361072796164", "created_time": "2016-06-26T14:09:34+0000", "message": "Isso aconteceu na Universidade Federal do Cear\u00e1(UFC) no campus de Benfica. O nome do evento era \"N\u00e3o Me Kahlo\".\n\n\u00c9 isso que a milit\u00e2ncia estudantil promove nas universidades p\u00fablicas: Baderna, depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico(No caso, pr\u00e9dio hist\u00f3rico), consumo de drogas e asco aos estudos.\n\nCom isso, evidentemente os respons\u00e1veis pelo sucateamento do ensino superior brasileiro s\u00e3o os pr\u00f3prios militantes da educa\u00e7\u00e3o, o v\u00e9u da postura messi\u00e2nica da educa\u00e7\u00e3o caiu, n\u00e3o enganam mais ningu\u00e9m.\n\nhttps://youtu.be/4X300J9yC3k"}, {"id": "498181293714142_507189102813361", "created_time": "2016-06-26T03:00:01+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre prop\u00f5e terceiriza\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios acompanhada com um plano de demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios n\u00e3o essenciais.\n\nConsiderando que vivemos no Brasil, onde o funcion\u00e1rio p\u00fablico \u00e9 completamente protegido pela lei, defendemos a terceiriza\u00e7\u00e3o de todos funcion\u00e1rios que trabalham em setores que n\u00e3o s\u00e3o fim da universidade, como: \n\n-Limpeza.\n-Manuten\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios.\n-Restaurantes universit\u00e1rios.\n-Manuten\u00e7\u00e3o de refrigera\u00e7\u00e3o.\n-Manuten\u00e7\u00e3o da parte el\u00e9trica.\n-Jardinagem.\n-Encanamento.\n-Manuten\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios.\n\nCom a terceiriza\u00e7\u00e3o, n\u00e3o haver\u00e1 mais funcion\u00e1rios maraj\u00e1s vagabundos,  como jardineiros que ganham R$6.000,00."}, {"id": "498181293714142_507172429481695", "created_time": "2016-06-26T01:40:43+0000", "message": "Universidades p\u00fablicas: Um palco para viol\u00eancia, depreda\u00e7\u00e3o e atentado ao pudor promovidos pelo movimento estudantil.\n\nOs movimentos USP Livre e UFPEL Livre, novamente, se sentem na obriga\u00e7\u00e3o de divulgar para a sociedade os in\u00fameros casos de viola\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico em nossas universidades. Recentemente, o instituto de Ci\u00eancias Humanas (ICH) da Universidade Federal de Pelotas (UFPEL) foi palco de um show de selvageria praticado por estudantes extremistas, que usaram a bandeira nobre do combate \u00e0 viol\u00eancia contra as mulheres para realiza\u00e7\u00e3o de uma interven\u00e7\u00e3o \u201cart\u00edstica\u201d profundamente desrespeitosa. Diversos alunos foram impedidos de assistir \u00e0s aulas e testemunharam diversos atos hostis, como: urinar em baldes e atirar nas paredes do pr\u00e9dio ou em quem ousasse entrar, consumo de drogas il\u00edcitas e l\u00edcitas dentro de espa\u00e7o p\u00fablico, porte de facas e amea\u00e7as contra alunos e, se n\u00e3o bastasse tudo isso, pelo menos uma delas se masturbou no sagu\u00e3o e na frente do pr\u00e9dio. \u00c9 uma completa redu\u00e7\u00e3o do ser humano \u00e0 uma condi\u00e7\u00e3o completamente animalesca.\n\nO movimento Universidades Livres repudia veementemente todo tipo de viol\u00eancia, f\u00edsica ou psicol\u00f3gica, seja contra as mulheres seja contra as liberdades individuais de qualquer cidad\u00e3o.\n\n\u00c9 lament\u00e1vel uma causa t\u00e3o importante para a igualdade de g\u00eanero ser deturpada por uma meia d\u00fazia de alunas baderneiras que sujam o nome da universidade como, por exemplo, a ilustre cidad\u00e3 na imagem. Infelizmente ao final do show o que sobra \u00e9 a pura sujeira do extremismo ideol\u00f3gico para alguns faxineiros limparem, que na sua maioria s\u00e3o MULHERES e pobres.\n\n\u201cAproveitem que est\u00e3o em um ambiente universit\u00e1rio e instiguem mudan\u00e7as na sociedade com conhecimento e n\u00e3o ridicularizando a imagem da mulher.\u201d XX"}, {"id": "498181293714142_507166002815671", "created_time": "2016-06-26T01:19:28+0000", "message": "Os fascistas de esquerda atacam novamente. Todo apoio ao USP Livre"}, {"id": "498181293714142_507150499483888", "created_time": "2016-06-26T00:18:24+0000", "message": "Mais uma den\u00fancia do Instituto de F\u00edsica(IF):\nGrevista do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP(DCE-USP) interrompe aula secreta de professor de forma completamente autorit\u00e1ria e desrespeita professor titular.\n\nIsso \u00e9 um completo absurdo! O professor Salinas tem quase 50 anos de carreira e tem que ouvir grevista leite-com-p\u00eara defendido pela m\u00e3e, que age em conluio com ele e provavelmente vir\u00e1 aqui encher o saco, encher sua paci\u00eancia sendo que sua aula \u00e9 volunt\u00e1ria!\n\nA USP Livre defende o jubilamento desse tipo de militante, pois universidade \u00e9 lugar de estudar, n\u00e3o de baderna e choro para a m\u00e3e.\n\nhttps://youtu.be/22Ju-eMFPDA\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"story": "USP Livre shared Juntos pelo Brasil's video.", "id": "498181293714142_507113959487542", "created_time": "2016-06-25T21:09:29+0000", "message": "Obrigado pelo apoio Juntos pelo Brasil, 1,3 Milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es!\n\nNossas den\u00fancias se espalham por todos os cantos do Brasil.\n\nConte-nos suas hist\u00f3rias. Mande fotos, v\u00eddeos, prints que possam expor os grupos que degradam a Universidade de S\u00e3o Paulo. Gananciosos individualistas que destroem o or\u00e7amento e depois pedem por mais dinheiro, dizendo-se coletivistas e politicamente-corretos.\n\nPor uma USP Livre de aproveitadores.\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00edsica!\""}, {"id": "498181293714142_1718008838460729", "created_time": "2016-06-25T10:02:00+0000", "message": "Carta aberta contra atos de viol\u00eancia e coer\u00e7\u00e3o em atos de greve na USP. J\u00e1 conta com mais de 500 assinaturas. \n\n"}, {"id": "498181293714142_506867862845485", "created_time": "2016-06-25T05:28:26+0000", "message": "\"Sal\u00e1rios gordos e cargos VITAL\u00cdCIOS, o doce servi\u00e7o p\u00fablico\"... \n\nUma receita perfeita para produzir uma sociedade que idealiza o concurso publico como o pote de ouro ao fim do arco iris!\n\nDepois de conquistado, produtividade \u00e9 uma palavra demonizada e n\u00e3o importa a nobre origem do dinheiro (Dinheiro da fatia menos abastada da sociedade), mas sim como conseguir libar ainda mais esses recursos. .  \n\nhttp://www.mises.org.br/Article.aspx?id=1787"}, {"id": "498181293714142_506837659515172", "created_time": "2016-06-25T03:00:01+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre defende expuls\u00e3o de v\u00e2ndalos, piqueteiros e pichadores.\n\nPara n\u00f3s, universidade n\u00e3o \u00e9 lugar de fazer arrua\u00e7a, como o atual Diret\u00f3rio Central dos Estudantes prega. Defendemos que medidas severas sejam tomadas contra esse tipo de atitude:\n\n-Expuls\u00e3o para quem for flagrado ou filmado pichando o espa\u00e7o universit\u00e1rio.\n-Expuls\u00e3o para quem for flagrado ou filmado depredando patrim\u00f4nio p\u00fablico.\n-Expuls\u00e3o para quem faz piquetes ou tranca\u00e7os.\n-Encaminhamento da den\u00fancia ao minist\u00e9rio p\u00fablico estadual contra qualquer um que cometer os crimes citados acima.\n\nAssim, com a USP Livre desses maus elementos, a comunidade acad\u00eamica tem muito a ganhar."}, {"story": "USP Livre added 30 new photos.", "id": "498181293714142_506724949526443", "created_time": "2016-06-24T18:26:15+0000", "message": "SAL\u00c1RIOS DOS DIRETORES DO SINTUSP[COM LINK DO IMGUR PARA MELHOR VISUALIZA\u00c7\u00c3O] #Compartilhe\n\nEsses s\u00e3o os sal\u00e1rios da diretoria do SINTUSP. S\u00e3o pessoas que ganham muito acima do que o mercado paga, por\u00e9m fazem greve quase todo ano para abusar da estabilidade de carreira que o funcion\u00e1rio p\u00fablico possui.\n\nTr\u00eas dos diretores n\u00e3o s\u00e3o funcion\u00e1rios nem docentes da USP, aparentemente demitidos por justa causa por causa da trucul\u00eancias deles.\n\nPara melhor visualiza\u00e7\u00e3o, fa\u00e7am o download da foto no imgur:\nhttp://imgur.com/vIczuc3\n\nLista de diretores:\n\nhttp://www.sintusp.org.br/2013/index.php/quem-somos/diretoria\n\nPortal da transpar\u00eancia:\nhttps://uspdigital.usp.br/portaltransparencia/"}]}