{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC7jw15GPapePXNoRDr6mlbpYg7B5KTt4IjwUO9Tasid6ITMiAVGF2IB5WQy4etMEZBBoZC1Fn2FGZAhytovpFnYxCjwGEX8WwLU0oZAYTsEGT39AZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1465175621", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDeWyIrngFbavbfnHYFRN7jOGPtfJwA0kRPKaAaa0itjsPmP36whH59KttzOOz2RMfV3DLhyt7enJfIugthd5mBGdfIFogk4n5XLZBZAD1OZC00gZDZD&since=1465338636&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_500196240179314", "created_time": "2016-06-07T22:30:36+0000", "message": "Colaboradores USP Livre, mandem inbox quem tiver interesse em ajudar com divulga\u00e7\u00e3o, na parte gr\u00e1fica ou no setor jur\u00eddico."}, {"id": "498181293714142_500195573512714", "created_time": "2016-06-07T22:24:21+0000", "message": "TODOS QUEREM ESTUDAR E TRABALHAR. N\u00c3O \u00c0 GREVE!!!\n\nCONTRA O TRANCAMENTO DOS PORT\u00d5ES DA USP PROGRAMADO PARA QUINTA-FEIRA, 9 DE JUNHO\n\nhttp://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR92006"}, {"id": "498181293714142_1761737334113088", "created_time": "2016-06-07T21:51:42+0000", "message": "http://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR92006"}, {"id": "498181293714142_500158006849804", "created_time": "2016-06-07T19:09:15+0000", "message": "Mais um tranca\u00e7o est\u00e1 marcado para quinta-feira. O bando do Sintusp pretende fechar o acesso de todos os port\u00f5es como fazem toda greve...\n\nAt\u00e9 quando o corpo discente ter\u00e1 que aturar esse banditismo? At\u00e9 quando o DCE da USP agir\u00e1 contra os estudantes apoiando essa balb\u00fardia?"}, {"id": "498181293714142_500150910183847", "created_time": "2016-06-07T18:40:38+0000", "message": "Como posso integrar o grupo?"}, {"id": "498181293714142_500144046851200", "created_time": "2016-06-07T18:18:25+0000", "message": "Algu\u00e9m est\u00e1 sabendo de tranca\u00e7o para quinta-feira? Ouvi falar que vai ter. Vamos agir contra? Como?"}, {"id": "498181293714142_500110416854563", "created_time": "2016-06-07T16:51:04+0000", "message": "Para os alunos do movimento \u201cLivre\u201d, a greve por reajuste de sal\u00e1rios \u00e9 inaceit\u00e1vel. \u201cEnquanto 11 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o desempregados, n\u00e3o faz sentido pararmos a universidade p\u00fablica para pedir aumento. Estamos enfrentando uma crise\u201d.\n\nhttp://abecedario.blogfolha.uol.com.br/2016/06/07/alunos-da-usp-unesp-e-unicamp-criam-movimento-contra-greve/"}, {"id": "498181293714142_500062706859334", "created_time": "2016-06-07T14:27:26+0000", "message": "Enquanto na Unicamp e Unesp o movimento antigrevista ganha for\u00e7a, o da USP est\u00e1 engatinhando. Vamos nos mobilizar!\n\nhttp://noticias.band.uol.com.br/jornaldaband/videos/2016/06/03/15884141-estudantes-ocupam-unicamp-e-fazem-reivindicacoes.html"}, {"id": "498181293714142_500061466859458", "created_time": "2016-06-07T14:20:09+0000", "message": "Estamos buscando colaboradores para produ\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica. Quem tiver interesse entre em contato."}, {"id": "498181293714142_499846293547642", "created_time": "2016-06-07T14:04:01+0000", "message": "Esse cara \u00e9 uma das lideran\u00e7as grevistas: Claudionor Brand\u00e3o. Ele praticou tanto vandalismo e extors\u00e3o ao contribuinte do ICMS paulista que conseguiu a proeza de ser demitido da USP por justa causa. Hoje seu \"emprego\" \u00e9 s\u00f3 ser diretor do SINTUSP e atazanar a vida alheia. Toda vez que aparecer a pauta \"Volta do companheiro Brand\u00e3o\",  lembrem quem \u00e9 esse cara.\n\nhttp://revistaepoca.globo.com/Revista/Epoca/0,,EMI77097-15223,00.html"}, {"id": "498181293714142_499995066866098", "created_time": "2016-06-07T11:10:16+0000", "message": "Que \u00f3timo movimento! Obrigada por organizar o que a vasta maioria de n\u00f3s pensa."}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_499873986878206", "created_time": "2016-06-07T02:02:38+0000", "message": "A rede Universidades Livres vai abra\u00e7ar todas universidades brasileiras. Seja bem-vinda UFAM Livre\n\nhttps://www.facebook.com/UFAMlivre/"}, {"id": "498181293714142_499810943551177", "created_time": "2016-06-07T00:45:00+0000", "message": "Ato Anti Piquete no IME. Esse pessoal entendeu o esp\u00edrito da coisa! N\u00e3o nos calaremos perante esse banditismo sindical!"}, {"id": "498181293714142_499784726887132", "created_time": "2016-06-06T23:44:00+0000", "message": "Eis um exemplo de como o tempo passa, mas as greves continuam as mesmas. Esse v\u00eddeo foi feito em 2005, por\u00e9m reparem: Quem est\u00e1 militando contra os estudantes \u00e9 um carro de som liderado pelo Claudionor Brand\u00e3o e a Neli Wada.\n\nhttps://vimeo.com/77542699"}, {"id": "498181293714142_499780760220862", "created_time": "2016-06-06T23:27:00+0000", "message": "Esse \u00e9 o SINTUSP, o grupo que faz greves sistematicamente todo ano por causa do excesso de estabilidade de emprego que todo funcion\u00e1rio p\u00fablico concursado tem. As lideran\u00e7as grevistas passam longe de se interessar por pautas estudantis.\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2014/08/1507652-velha-guarda-esta-na-linha-de-frente-da-paralisacao-da-usp.shtml"}, {"story": "Livia Amanda Viva shared a photo to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_625313010977577", "created_time": "2016-06-06T23:04:53+0000", "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1311623412185511&set=gm.1136723709683915&type=3"}, {"id": "498181293714142_499811330217805", "created_time": "2016-06-06T23:00:36+0000", "message": "\"Uma das principais reinvindica\u00e7\u00f5es dos grupos anti-ocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 defender a liberdade de express\u00e3o e fazer oposi\u00e7\u00e3o ao antigo monop\u00f3lio de ideias que h\u00e1 d\u00e9cadas perpassa todo o ambiente acad\u00eamico brasileiro.\"\n\nhttp://terracoeconomico.com.br/os-ventos-da-mudanca-chegam-as-universidades-publicas"}, {"id": "498181293714142_499810606884544", "created_time": "2016-06-06T22:53:26+0000", "message": "At\u00e9 quando seremos obrigados a tolerar isso? Os sindicalistas uspianos promovem um verdadeiro banditismo e os contr\u00e1rios ao movimento n\u00e3o fazem nada. Chega de ficar omisso!\n\nhttp://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2016/06/alunos-e-funcionarios-da-usp-fecham-entrada-da-cidade-universitaria.html"}, {"id": "498181293714142_499779173554354", "created_time": "2016-06-06T20:06:16+0000", "message": "Alunos podem ir contra tranca\u00e7o sim! Isso aconteceu em 2014. Resultado: Choque fez o trabalho deles e liberou as entradas da universidade!\n\nN\u00e3o seja omisso! Temos que lutar pelos nossos direitos!\n\nhttp://noticias.band.uol.com.br/brasilurgente/video/2014/08/21/15169711/greve-da-usp-teve-confronto-nesta-quarta.html"}, {"id": "498181293714142_499635670235371", "created_time": "2016-06-06T13:35:42+0000", "message": "O Terra\u00e7o inaugura a Semana Mundial da Treta.\n\nOs grupos Unicamp Livre, Unesp Livre e mais recentemente USP Livre, formados por estudantes de gradua\u00e7\u00e3o de diversos cursos, se mobilizaram essa semana contra a ocupa\u00e7\u00e3o e paralisa\u00e7\u00e3o das atividades acad\u00eamicas em suas universidades, questionando, sobretudo, a imposi\u00e7\u00e3o de propostas recorrentes por parte de grupos organizados, muitos desses ligados a movimentos com interesses pol\u00edticos e por meio de discursos inflamados.\n#treta"}, {"story": "USP Livre updated their cover photo.", "id": "498181293714142_499541683578103", "created_time": "2016-06-06T07:15:52+0000"}, {"id": "498181293714142_499491300249808", "created_time": "2016-06-06T03:13:39+0000", "message": "Confira abaixo os sal\u00e1rios dos funcion\u00e1rios da USP. Fica f\u00e1cil compreender o tamanho da desigualdade social no pa\u00eds. Estado GIGANTE para poucos mas financiado por TODOS!!!\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/infograficos/2014/11/117724-ranking-de-salarios-da-usp.shtml\n\n[EDI\u00c7\u00c3O] Segue abaixo o link do portal da transpar\u00eancia para dados mais atualizados com o reajuste gordo de 2015.\n\nhttp://www.transparencia.usp.br/?page_id=24"}, {"story": "USP Livre added a new photo.", "id": "498181293714142_499481723584099", "created_time": "2016-06-06T02:02:11+0000"}, {"id": "498181293714142_499465553585716", "created_time": "2016-06-06T01:20:33+0000", "message": "Voc\u00ea tem todo o direito de entrar em \"greve\", de deixar de ir nas suas aulas. E como para toda a\u00e7\u00e3o tem uma rea\u00e7\u00e3o, voc\u00ea vai pagar por isso tendo que refazer o semestre ou estendendo o calend\u00e1rio para conclui-lo. Uma coisa \u00e9 certa, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 um empregado e ter\u00e1 que dar conta das aulas de uma forma ou de outra.\n\nO que voc\u00ea n\u00e3o pode, moralmente e juridicamente, \u00e9 impedir que outra pessoa n\u00e3o possa assistir suas aulas ou que um funcion\u00e1rio entre no estabelecimento para cumprir o seu papel. E quando dizemos funcion\u00e1rios, inclu\u00edmos aquele pessoal que tira seu sustento cuidando da limpeza, da administra\u00e7\u00e3o, dos professores, dos dirigentes, assistentes, entre outros que podem estar atuando numa cidade universit\u00e1ria. Todos eles s\u00e3o afetados.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o tem o direito de pixar os muros da institui\u00e7\u00e3o de ensino - lembre-se que ela n\u00e3o pertence somente a voc\u00ea. Isso \u00e9 uma afronta a todos os pagadores de impostos que contribuem pesado para que voc\u00ea estude e se forme l\u00e1 (seu curso n\u00e3o \u00e9 gratuito). Sabe a tinta que voc\u00ea usou para manchar as paredes do instituto? N\u00e3o vai ser removida por duendes verdes. Pode parecer o \u00f3bvio, mas nem todos possuem consci\u00eancia disso.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o pode fechar os port\u00f5es de uma cidade universit\u00e1ria. Quem \u00e9 voc\u00ea para intervir no direito dos outros de ir e vir daquelas pessoas que se esfor\u00e7aram para estarem l\u00e1 e querem estudar, que v\u00eam de fam\u00edlias pobres e/ou n\u00e3o tem outro lugar para ficar (como alguns elementos querem fazer na USP).\n\nA IFSP Livre se posiciona contra a qualquer movimento que dita a n\u00f3s o que devemos fazer ou pensar. \n\nUSP Livre\nUnesp Livre\nUnicamp Livre\nEstudantes Pela Liberdade\n\nhttps://www.facebook.com/livreifsp/photos/a.594622857382877.1073741828.587562151422281/594619414049888/?type=3&theater"}, {"story": "USP Livre shared IFSP Livre - Grupo de Estudos's photo.", "id": "498181293714142_499464320252506", "created_time": "2016-06-06T01:13:41+0000"}]}