{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCIFLD7uqw5W6ag1zn27OSwBluY0nlBPRKxCQl7GEZB4ykzR1la61yGDuewuyZAwJFbfAIMrL0c6mrPGLs5DeIoYEFXEZBpZAwRuS2I4mvZAFdmzrQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1464919840", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDoz6K9Lz8ZBgKtuRZC6iHGUISyUW4vLGc5QcsMVjSTrJj3Vsfljd5Vk2mQMjzrkddJFvBpcuD1K3NIANdZBdW3WnvDZACvTRAZAuiIYLz2DHb3F8AZDZD&since=1465173058&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_499457506919854", "created_time": "2016-06-06T00:30:58+0000", "message": "Estamos aceitando colaboradores que queiram ajudar a divulgar e expandir o grupo. Quem tiver interesse pode entrar em contato conosco."}, {"id": "498181293714142_499443466921258", "created_time": "2016-06-05T23:17:36+0000", "message": "http://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,os-grupos-antiocupacao,10000055280"}, {"id": "498181293714142_499441813588090", "created_time": "2016-06-05T23:10:52+0000", "message": "Eles n\u00e3o se preocupam com o excesso de gastos que este aumento salarial vai gerar no ano da pior crise dos \u00faltimos 30 anos do Brasil e nem se a universidade ter\u00e1, nos pr\u00f3ximos 2 ou 3 anos, recursos suficientes para manter a infraestrutura e pagamento do corpo de funcion\u00e1rios.\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2016/05/1774427-professores-aprovam-greve-e-usp-ja-acha-inviavel-ate-reajuste-de-3.shtml"}, {"story": "USP Livre shared Unicamp Livre's post.", "id": "498181293714142_499286110270327", "created_time": "2016-06-05T15:58:23+0000", "message": "O Unicamp Livre est\u00e1 se mobilizando contra as greves propostas por alguns alunos e discutidas pelo DCE e por alguns CAs. A USP Livre est\u00e1 com voc\u00eas. A atividade acad\u00eamica n\u00e3o pode ser prejudicada."}, {"story": "USP Livre shared Unicamp Livre's video.", "id": "498181293714142_499239383608333", "created_time": "2016-06-05T13:19:08+0000"}, {"id": "498181293714142_498900833642188", "created_time": "2016-06-04T21:58:01+0000", "message": "Que tal um ProUni para o ensino m\u00e9dio?\n\nhttp://epoca.globo.com/ideias/noticia/2014/10/que-tal-um-bprounib-para-o-ensino-medio.html"}, {"id": "498181293714142_498874133644858", "created_time": "2016-06-04T20:15:40+0000", "message": "Enquanto 11 milh\u00f5es est\u00e3o desempregados e lutando para pagar suas contas, alguns poucos reivindicam reajuste sal\u00e1rial de 12,34% ao servidores. Que pa\u00eds eles acham que vivem? De onde eles acham que sair\u00e1 mais esse gasto?\n\nhttp://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2016/06/alunos-e-funcionarios-da-usp-fecham-entrada-da-cidade-universitaria.html"}, {"story": "USP Livre shared their post.", "id": "498181293714142_498866016979003", "created_time": "2016-06-04T19:28:29+0000", "message": "Pelo fim da greve e da ocupa\u00e7\u00e3o na Unicamp"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_498818680317070", "created_time": "2016-06-04T18:23:19+0000", "message": "Pessoal,\nVamos unir os alunos das Universidades P\u00fablicas pela liberdade.\nVamos curtir as p\u00e1ginas: Unesp Livre, Unicamp Livre e IFSP Livre\nhttps://www.facebook.com/UnespLivreJa/\nhttps://www.facebook.com/unicamplivre/\nhttps://www.facebook.com/livreifsp/"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_498633517002253", "created_time": "2016-06-04T04:46:13+0000", "message": "https://m.facebook.com/livreifsp/?ref=m_notif"}, {"id": "498181293714142_498552007010404", "created_time": "2016-06-04T01:29:43+0000", "message": "http://noticias.band.uol.com.br/jornaldaband/videos/2016/06/03/15884141-estudantes-ocupam-unicamp-e-fazem-reivindicacoes.html?mobile=true"}, {"id": "498181293714142_498494353682836", "created_time": "2016-06-03T23:23:08+0000", "message": "Grupo de estudantes se organiza e pede o fim da greve e da ocupa\u00e7\u00e3o na Unicamp\n\nhttp://www.portalcbncampinas.com.br/?p=140771"}, {"story": "USP Livre shared their post.", "id": "498181293714142_498457860353152", "created_time": "2016-06-03T20:51:18+0000"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_498219270377011", "created_time": "2016-06-03T03:41:23+0000", "message": "https://www.facebook.com/UnespLivreJa/?fref=ts"}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_498219170377021", "created_time": "2016-06-03T03:40:40+0000", "message": "https://www.facebook.com/unicamplivre/?fref=ts"}, {"id": "498181293714142_498202103712061", "created_time": "2016-06-03T02:55:42+0000", "message": "http://www.bbc.com/portuguese/brasil-36365112"}, {"id": "498181293714142_498201733712098", "created_time": "2016-06-03T02:55:27+0000", "message": "http://noticias.r7.com/educacao/professores-da-usp-aderem-a-greve-nesta-segunda-30052016"}, {"id": "498181293714142_498197223712549", "created_time": "2016-06-03T02:51:12+0000", "message": "Em greve, hospital da USP reduz atendimentos e enfrenta desmonte\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/educacao/2016/06/1777346-em-greve-hospital-da-usp-reduz-atendimentos-e-enfrenta-desmonte.shtml"}, {"id": "498181293714142_498197130379225", "created_time": "2016-06-03T02:50:46+0000", "message": "http://g1.globo.com/educacao/noticia/2016/03/funcionarios-e-alunos-da-usp-param-atividades-por-direitos-e-cotas.html"}, {"id": "498181293714142_498193483712923", "created_time": "2016-06-03T02:41:47+0000", "message": "http://educacao.uol.com.br/noticias/2016/05/05/funcionarios-da-usp-decidem-greve-na-universidade-a-partir-do-dia-12.htm?cmpid=fb-uolnot"}, {"id": "498181293714142_498192600379678", "created_time": "2016-06-03T02:34:42+0000", "message": "Universidades t\u00eam grupos 'antiocupa\u00e7\u00e3o'\n\nhttp://istoe.com.br/universidades-tem-grupos-antiocupacao/"}, {"id": "498181293714142_498192180379720", "created_time": "2016-06-03T02:32:28+0000", "message": "Estudantes criam blitz antigreve em universidades e pedem menos Estado\n\nhttp://www.gazetadopovo.com.br/educacao/estudantes-criam-blitz-antigreve-em-universidades-e-pedem-menos-estado-6xia78t95s5ft83rm7nhx8w9o?utm_source=facebook&utm_medium=midia-social&utm_campaign=midia-social"}, {"id": "498181293714142_498191960379742", "created_time": "2016-06-03T02:30:54+0000", "message": "Universidades t\u00eam grupos \u2018antiocupa\u00e7\u00e3o\u2019 - Educa\u00e7\u00e3o - Estad\u00e3o\n\nhttp://educacao.estadao.com.br/noticias/geral,universidades-tem-grupos-antiocupacao,10000054765"}, {"id": "498181293714142_498191850379753", "created_time": "2016-06-03T02:30:13+0000", "message": "Estudantes criam blitz antigreve em universidades e pedem menos Estado\n\nhttp://www.gazetadopovo.com.br/educacao/estudantes-criam-blitz-antigreve-em-universidades-e-pedem-menos-estado-6xia78t95s5ft83rm7nhx8w9o?utm_source=facebook&utm_medium=midia-social&utm_campaign=midia-social"}, {"story": "USP Livre updated their profile picture.", "id": "498181293714142_498189327046672", "created_time": "2016-06-03T02:10:40+0000"}]}