{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBzL7ttCTIlpkejTalZA4fWQdqfxf698vp6kPjDcY3ItubdotGTanM8ZCQdhKgCsTiqRJ11Ctz2oehRUWKc1hmgM25lCi7UZChJP4Ll77jPkzGgQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1470082562", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBZBzsVlUGqf6P3WKXiZBpIZCx11gtjhQU5P2G5XP8tldkVGU1wNMrcZCcwqEmx8Ayuj80w2WgOSHA66JE30yYcBCxCiZCex0ZCdgeC6Uol4Hc1fXiwZDZD&since=1470861115&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "USP Livre shared UFABC Livre's photo.", "id": "498181293714142_525387907660147", "created_time": "2016-08-10T20:31:55+0000", "message": "URGENTE\n\nDenuncia de persegui\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica premeditada na UFABC."}, {"story": "USP Livre added 3 new photos.", "id": "498181293714142_525356890996582", "created_time": "2016-08-10T19:24:53+0000", "message": "ESQUERDA ESCANDALOSA PROMOVE ZOOMORFIZA\u00c7\u00c3O ESTUDANTIL\n\nEmbora o t\u00edtulo pare\u00e7a de certa forma exagerado, \u00e9 a \u00fanica forma que pudemos descrever esse evento. Foi promovido na Faculdade de Medicina da USP uma \u201coficina de siririca\u201d.\n\nEsse evento faz parte da \"Semana da Diversidade da FMUSP\". A esquerda asquerosa lutou contra as festas tradicionais e o Show Medicina para promover essa balb\u00fardia. \u00c9 o dinheiro do ICMS sendo usado para trazer aos alunos o lado animalesco \u00e0 tona.\n\n\u00c9 lastim\u00e1vel que se use o espa\u00e7o p\u00fablico para promover eventos que nada tem a ver com o interesse acad\u00eamico. Ainda mais em um evento que supostamente \u00e9 para promover toler\u00e2ncia, o que \u00e9 ir\u00f4nico, pois o evento \u00e9 realizado pelos maiores fascistas da universidade.\n\n\u00c9 ir\u00f4nico que neste evento elas afirmem existir uma suposta cultura de estupro, que elas combatem enquanto defendem o funk carioca. \u00c9 not\u00e1vel o quanto essa semana de diversidade tem car\u00e1ter doutrinativo de esquerda, esta que utiliza a causa LGBT e feminista apenas com o intuito de se promover e derrubar valores tradicionais sem se preocupar com hipocrisia.\n\nN\u00e3o se enganem: eles n\u00e3o se preocupam com o bem estar das minorias, apenas utilizam as causas para se promover a todo custo. Para eles estuprador s\u00f3 \u00e9 estuprador quando os conv\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 raro casos de estupro do CRUSP abafados pela milit\u00e2ncia esquerdista. Essa semana \u00e9 apenas auto promo\u00e7\u00e3o de sua hipocrisia."}, {"id": "498181293714142_525065847692353", "created_time": "2016-08-10T00:25:00+0000", "message": "#RaioUSPLivrador\n\nUma corre\u00e7\u00e3o em respeito aos seguidores da p\u00e1gina: ontem publicamos uma foto tratando o movimento autointitulado \"Nova Resist\u00eancia\" como de car\u00e1ter desarmamentista. N\u00e3o conhec\u00edamos o grupo. Sequer sab\u00edamos que existia - tudo indicava que seria mais uma baboseira de esquerdistas de quinta, que, em geral, apoiam as campanhas de desarmamento. O tal nova resist\u00eancia parecia mais um mote rid\u00edculo do que um grupo minimamente organizado.\n\nEis que descobrimos seu verdadeiro car\u00e1ter: o grupo \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0s propostas desarmamentistas, observa\u00e7\u00e3o que fazemos em respeito aos nossos seguidores, que t\u00eam direito \u00e0 verdade. N\u00e3o foi algo de m\u00e1 f\u00e9, apenas um engano. Acontece que a hist\u00f3ria n\u00e3o termina a\u00ed. H\u00e1 mais.\n\nUm pequeno segmento de simpatizantes do grupo resolveu aparecer na postagem para nos insultar. Uma garota dizia \"se eu fosse da NR ficaria muito p...\". Corol\u00e1rio: a garota n\u00e3o \u00e9 da s\u00facia nem est\u00e1 muito p.... Ainda bem! Assim ficamos mais tranquilos. Outros bradavam do alto de seus alaz\u00f5es imagin\u00e1rios: \"voc\u00eas n\u00e3o leram o manifesto da NR...\". N\u00e3o, n\u00e3o lemos. Desconhec\u00edamos sua exist\u00eancia. S\u00e3o indispens\u00e1veis para a compreens\u00e3o de coisa nenhuma.\n\nMas afinal, o que \u00e9 esse movimento? Pelo que conseguimos decifrar dessa grande confus\u00e3o mental em forma de distopia doidivanas trata-se de um grupo que pode ser perfeitamente enquadrado na condi\u00e7\u00e3o de neofascista. Conseguem unir sem maiores dificuldades En\u00e9as Carneiro e Josef Stalin. De um lado o nacionalismo ignorante. De outro o socialismo genocida. Certa feita, um famoso partido alem\u00e3o que dispensa maiores apresenta\u00e7\u00f5es uniu o mais exacerbado e irracional dos nacionalismos ao mais asqueroso projeto de engenharia social. Como m\u00e9todo lan\u00e7ou m\u00e3o do estatismo sufocante. Deu no que deu. D\u00e9cadas mais tarde os malucos do nova resist\u00eancia pretendem repetir a dose por aqui. Felizmente n\u00e3o conseguiram atrair muito mais que tr\u00eas mil enfermos ao seu manic\u00f4mio. E \u00e9 uma pena que este coment\u00e1rio lhes d\u00ea alguma proje\u00e7\u00e3o. Mas fazer o que, n\u00e9... Precis\u00e1vamos corrigir o erro cometido. Aqui a gente erra e a gente corrige.\n\nPara se ter alguns par\u00e2metros da loucura: o grupo faz apologia dos terroristas do Hezbollah e defende por princ\u00edpio o ditador s\u00edrio Bashar Al Assad. O homem que deveria estar sob jurisdi\u00e7\u00e3o do Tribunal Penal Internacional \u00e9 visto como uma boa refer\u00eancia aos que se veem na pele de her\u00f3is da resist\u00eancia. E nem venham com aquela de que \u00e9 compreens\u00edvel o apoio ao tirano como forma de combate ao Estado Isl\u00e2mico: o grupo v\u00ea Assad no tom propositivo mesmo. Trata-se de um \u00edcone da luta contra o \"imperialismo atlantista\", express\u00e3o usada para se referir aos valores da civiliza\u00e7\u00e3o ocidental - que eles consideram degenerada.\n\nTamb\u00e9m gostam de Alexandr Duguin, um dos idealistas do chamado \"eurasianismo\". Sentem admira\u00e7\u00e3o por Hugo Ch\u00e1vez e pelo aiatol\u00e1 Khomeini, o que \u00e9 compat\u00edvel com o seu desprezo \u00e0 democracia e \u00e0s garantias individuais. Em suma, s\u00e3o pessoas movidas por taras autorit\u00e1rias e uma sede insaci\u00e1vel por tudo aquilo que n\u00e3o presta. A simples imagem do que seria o mundo ideal dessa gente desperta certa vontade de comprar uma passagem s\u00f3 de ida \u00e0 Oceania de 1984.\n\nQuem quiser que procure pela p\u00e1gina onde os fascistoides defecam seu sectarismo. H\u00e1 imagens verdadeiramente estarrecedoras. Frequentemente os militantes que emporcalham os lugares por onde passam com sua mensagem vagabunda fazem uma sauda\u00e7\u00e3o que lembra - tanto na est\u00e9tica quanto na \u00e9tica - o nazismo. S\u00e3o frequentes dentre seus apoiadores gravuras de batalhas heroicas, nas quais provavelmente se imaginam. Como alternativa \u00e0 loucura sobra a suspeita de que nasceram no mil\u00eanio errado.\n\nPara encerrar: \u00e9 evidente que consideramos inaceit\u00e1vel essa prega\u00e7\u00e3o de desocupados aspirantes a arautos da luta armada. O lugar de gente que se articula para isso \u00e9 a cadeia.\n\nA prop\u00f3sito, conhecer esse grupo \u00e9 uma excelente oportunidade para se perceber o ran\u00e7o esquerdista dos movimentos fascistas. Por mais que sua clareza de ideias seja compat\u00edvel com seu tamanho, h\u00e1 um car\u00e1ter por baixo daquela picha\u00e7\u00e3o. Ou havia, j\u00e1 que o raio USPLivrador cuidou dela.\n\n#RaioUSPLivrador"}, {"id": "498181293714142_525064517692486", "created_time": "2016-08-09T23:07:09+0000", "message": "USP Livre: ADMINISTRA\u00c7\u00c3O & ECONOMIA\n\nEsta \u00f3tima obra retrata e explica a mentalidade e modelo de gest\u00e3o focado na qualidade do servi\u00e7o prestado, bem-estar e valoriza\u00e7\u00e3o dos participantes da cadeia-de-produ\u00e7\u00e3o. Recomendamos!"}, {"id": "498181293714142_777737748996140", "created_time": "2016-08-09T04:44:33+0000", "message": "Quarto suite mobiliado, com banheiro individual. ( quarto para 1 pessoa ) ALUGUEL 590,00 TUDO INCLUSO\nwhats app 16 99139 9774 silvio - ** Quarto totalmente individual. escrivaninha, cadeira executivo, vent teto,cama,armario modulado. quarto completo para estudantes morar.Local silencioso de fino trato. \ncontrato 6 meses ou 1 ano sem fiador, sem aumento. cau\u00e7\u00e3o 300 no qual devolvo no final da loca\u00e7\u00e3o.\nmini cozinha dentro quarto. individual. e mais 02 cozinhas completas fora do quarto ( compartilhadas |) com microondas, fogao, maq lavar eletro domesticos. completo para morar. apenas 20 reais por dia incluso agua, luz e internet de 50 megas. LOCALIZA\u00c7\u00c3O >>>> Av do cafe , proximo ao numero 800>ao lado padaria, em frente supermercado, e ao lado de farmacia. academia 1/2 quarteir\u00e3o. otimo ponto e localiza\u00e7\u00e3o.\nme chamae no whats mando videos e fotos . moradores sao estudantes da USP. mas nao \u00e9 regra, no momento tenho 1 garagem livre,\ncontrato direto proprietario. whats 16 99139 9774 silvio\nveja no YOU TUBE >> VILA FERRI\n\n"}, {"story": "Paulo Gaspar shared an event to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1290299517648554", "created_time": "2016-08-08T17:33:28+0000", "message": "https://www.facebook.com/events/1737757809821642/?notif_t=plan_user_associated&notif_id=1470667118765623"}, {"id": "498181293714142_523140734551531", "created_time": "2016-08-08T11:40:01+0000", "message": "As campanhas do desarmamento s\u00e3o extremamente \u00fateis \u00e0 bandidagem: os cidad\u00e3os perdem seus meios de defesa e os bandidos continuam com seus arsenais intactos.\n\nO que ser\u00e1 que os bolcheviques do bandej\u00e3o central pensam do assunto?\n\nPara saber mais acompanhe o Benedito Gomes Barbosa Jr. \n\nAten\u00e7\u00e3o: n\u00e3o achamos que esses caras representem um risco \u00e0 seguran\u00e7a. Essa gente passa ketchup nas costas pra chorar na frente da imprensa se dizendo v\u00edtima da viol\u00eancia policial."}, {"id": "498181293714142_888171974620468", "created_time": "2016-08-08T00:34:25+0000", "message": "07/08/16- UNIVERSIDADES - UFMA- EST\u00c1GIO DA DESTRUI\u00c7\u00c3O DO MUNDO DO TUDO PODE- ASSASSINATO \u00e0 la \"PORRA LOUCA\"\n Pior: os libertinos projetam a culpa nos brancos de olhos claros e no Bolsonaro !!! \u00c9 de arrepiar o ponto de desordem e caos das universidades sob o dom\u00ednio vermelho."}, {"id": "498181293714142_524236581108613", "created_time": "2016-08-07T22:40:53+0000", "message": "Neste v\u00eddeo, um verdadeiro trabalhador acaba com um grupo de grevistas da Unicamp. Esse bando de desocupados n\u00e3o tem o direito de impedir que outras pessoas acessem seus locais de trabalho. \n\nhttps://youtu.be/et3eywaFTHI"}, {"id": "498181293714142_524088321123439", "created_time": "2016-08-07T14:05:00+0000", "message": "O sistema de cotas raciais baseado na autodeclara\u00e7\u00e3o fica sujeito a fraudes que o inviabilizam. Para corrigir o problema cria-se uma estrutura que remete aos piores regimes racistas da hist\u00f3ria. \n\nAs cotas raciais como m\u00e9todo de sele\u00e7\u00e3o s\u00e3o um completo absurdo. A USP Livre \u00e9 contra a ado\u00e7\u00e3o de cotas para o ingresso na universidade. \n\nVeja o coment\u00e1rio de Reinaldo Azevedo\n\nhttps://youtu.be/BOYvEl0Tb3Q"}, {"story": "USP Livre shared territ\u00f3rio livre's post.", "id": "498181293714142_523467594518845", "created_time": "2016-08-05T22:27:46+0000", "message": "O grupo de extrema esquerda Territ\u00f3rio Livre resolveu fazer um ato contra as olimp\u00edadas nesta sexta feira.\n\nEm 2014 eles encamparam aquela ideia imbecil de \"N\u00e3o vai ter copa\". Teve.\n\nDe vez em quando essa gente \u00e9 vista vagando pela USP. Nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es para o DCE lan\u00e7aram uma chapa com o nome \"Tomando de Assalto\". Tirem suas conclus\u00f5es. \n\nS\u00f3 um adendo: apesar de tudo esses caras t\u00eam um m\u00e9rito. S\u00e3o os \u00fanicos esquerdistas que se dizem favor\u00e1veis ao impeachment de Dilma e \u00e0 pris\u00e3o de Lula. Pelo menos n\u00e3o s\u00e3o caras de pau a ponto de chamar o cumprimento da constitui\u00e7\u00e3o e da lei de golpe."}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1287456901266149", "created_time": "2016-08-05T00:22:37+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/932920120169419?pnref=story"}, {"id": "498181293714142_522916651240606", "created_time": "2016-08-04T15:14:18+0000", "message": "\u00c9 justamente isso que denunciamos constantemente que o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) pratica constantemente:\n\n-Assembleias fraudulentas e ileg\u00edtimas de baixo quorum\n\n-Piquetes e Tranca\u00e7os\n\n-Imposi\u00e7\u00e3o coletivista atropelando direitos individuais(Gabriela Ferro no debate da Folha)\n\n-Desrespeito ao contribuinte do ICMS paulista e defesa de cria\u00e7\u00e3o de novos impostos(Gabriela Schmidt no debate da Jovem Pan)\n\n-Completo aparelhamento pol\u00edtico do movimento estudantil\n\nhttp://nordestelibertario.com.br/artigos/5-provas-de-que-greves-universitarias-nao-sao-democraticas/\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_522686537930284", "created_time": "2016-08-04T10:15:31+0000", "message": "Pregam luta armada mas saem chorando na primeira borrachada da pol\u00edcia.  \n\nEstamos de olho nisso a\u00ed..."}, {"id": "498181293714142_522487391283532", "created_time": "2016-08-03T21:00:53+0000", "message": "PICHA\u00c7\u00c3O PR\u00d3XIMA AO BANDEJ\u00c3O\n\nAl\u00e9m de depredar patrim\u00f4nio p\u00fablico, grupos de esquerda pregam a viol\u00eancia ao lado do Restaurante Universit\u00e1rio.\n\nA imagem ilustra exatamente como funciona a esquerda uspiana liderada pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE-USP): nojo da democracia em prol de totalitarismo armado. N\u00e3o se iludam, esses que dizem pregar democracia te colocariam no pared\u00e3o na primeira oportunidade!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_522583364607268", "created_time": "2016-08-03T18:51:15+0000", "message": "EMAIL DE PROFESSOR DA FFLCH RELATANDO PREJU\u00cdZOS DA GREVE\n\nSegue abaixo um trecho de email de um docente. \u00c9 not\u00e1vel que quem aprendeu, aprendeu. Se n\u00e3o, foi prejudicado. \n\n\"S\u00f3 para lembrar que n\u00e3o haver\u00e1 reposi\u00e7\u00e3o, portanto n\u00e3o darei aula.\n\nDe acordo com o calend\u00e1rio reformulado de Letras (e do n\u00famero de aulas dadas), ter\u00edamos s\u00f3 uma semana a mais para concluir o semestre. Assim sendo, podemos considerar o semestre encerrado j\u00e1 que, de qualquer modo, n\u00e3o h\u00e1 o que repor em uma aula, nem condi\u00e7\u00f5es pedag\u00f3gicas para outra avalia\u00e7\u00e3o. A nota que ser\u00e1 repassada para o (...) ser\u00e1 a nota da prova e do trabalho de leitura para aqueles que o entregaram. Lembro que o (...) tem peso1 e o (...) tem peso 2. \u00c9 triste acabar o semestre dessa forma, mas n\u00e3o \u00e9 mais poss\u00edvel dividir preju\u00edzos alheios. O que aconteceu na FFLCH-Letras foi intoler\u00e1vel, inadmiss\u00edvel. N\u00e3o fiz greve, como muitos de voc\u00eas, trabalhei em condi\u00e7\u00f5es dif\u00edceis com uma doutoranda que tinha que entregar a tese, vi dinheiro p\u00fablico empenhado ir para o lixo, presenciei atos absurdos, enfim, tudo isso para que? Nada.\"\n\nNessas horas cabe a reflex\u00e3o: quem realmente sucateia a universidade \u00e9 o grevista. Alunos simplesmente deixaram de aprender por causa de milit\u00e2ncia estudantil de esquerda.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_522484271283844", "created_time": "2016-08-03T16:00:29+0000", "message": "FIM DA IMPUNIDADE DOS BADERNEIROS\n\nAp\u00f3s arregarem e largarem a greve, v\u00e2ndalos est\u00e3o sujeitos \u00e0 puni\u00e7\u00f5es.\n\nA USP Livre interpreta isso como uma grande vit\u00f3ria para a sociedade, que paga impostos e espera algum retorno. Vadiagem e baderna s\u00e3o grandes empecilhos para a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica nacional e seu combate \u00e9 imprescind\u00edvel em respeito aos contribuintes do ICMS.\n\nParab\u00e9ns ao corpo docente da UNICAMP pela luta contra a impunidade da milit\u00e2ncia criminosa estudantil.\n\nhttps://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=646372942184847&id=100004364414911"}, {"id": "498181293714142_522345021297769", "created_time": "2016-08-03T12:05:01+0000", "message": "GREVES NAS UNIVERSIDADES PAULISTAS FRACASSAM!\n\nN\u00e3o foi dessa vez que a extrema esquerda truculenta conseguiu impor suas pautas. Foram derrotados em todas as universidades estaduais de S\u00e3o Paulo.\n\nParab\u00e9ns a todos os movimentos que querem Universidades Livres!\n\nUSP Livre\nUnesp Livre\nUnicamp Livre"}, {"id": "498181293714142_522338017965136", "created_time": "2016-08-03T03:01:55+0000", "message": "A GREVE NA UNICAMP ACABOU\n\nOs movimentos USP Livre e Universidades Livres parabenizam a Unicamp Livre pelo protagonismo na defesa do direito a liberdade dentro da Unicamp. \n\nOs movimentos Livres vieram para acabar com a mamata dos sindicalistas grevistas."}, {"id": "498181293714142_522196574645947", "created_time": "2016-08-02T21:00:00+0000", "message": "JUSTI\u00c7A DETERMINA MULTA PARA BADERNEIROS GREVISTAS\n\nFinalmente um juiz teve a lucidez de julgar crime nos atos dos grevistas! Faculdade \u00e9 lugar de pesquisa, extens\u00e3o e ensino, n\u00e3o baderna. Finalmente a justi\u00e7a est\u00e1 respeitando o contribuinte do ICMS paulista!\n\n#SomosTodosSergueiPopov\n#ChoraMais\n\nhttp://g1.globo.com/sp/campinas-regiao/noticia/2016/08/primeira-acao-indenizatoria-contra-estudantes-na-historia-da-unicamp.html"}, {"id": "498181293714142_522167657982172", "created_time": "2016-08-02T18:30:31+0000", "message": "\u00c9 not\u00e1vel o qu\u00e3o anormal \u00e9 essa depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico. Isso gera revolta.\n\n\u00c9 completamente inadmiss\u00edvel que uma importante faculdade de arquitetura assuma essa identidade visual de puxadinho da cracol\u00e2ndia.\n\nhttp://www.sulconnection.com.br/noticias/3646/a-usp--um-microcosmo-da-doena-que-aflige-as-universidades-brasileiras"}, {"story": "USP Livre shared Movimento Brasil Livre - PB's photo.", "id": "498181293714142_522168267982111", "created_time": "2016-08-02T16:27:06+0000", "message": "Eles se dedicaram tanto \u00e0 politicagem rasteira que nem deu tempo de aprender a escrever"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1285738421437997", "created_time": "2016-08-02T15:02:00+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/931480856980012/?pnref=story"}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_521839158015022", "created_time": "2016-08-01T20:33:23+0000", "message": "Kim Kataguiri, do MBL - Movimento Brasil Livre, rebate e desmascara as declara\u00e7\u00f5es de Jean Wyllys e Sakamoto sobre as declara\u00e7\u00f5es do Escola Partido e de diversos movimentos livres e universit\u00e1rios.\n\nhttps://www.facebook.com/mblivre/videos/402132339910915/"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1285218888156617", "created_time": "2016-08-01T20:16:02+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/931008783693886/"}]}