{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&limit=25&until=1472862965&__paging_token=enc_AdAW1tHTQTQpWJ6FiFZALFsaWnMoVNAloBiwegqGsTolDmLzsgZC9lpJZCQP9ZAkt6GyZCjnqIxzETbZCorM9NtUbdo2bqnBX8pmGEnXqZCttnrL9lGrgZDZD", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?since=1474068606&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdBkbeV9Co8Q9fLDdtOxZCmIQsLlpKA3ZA1QxPQ9M6t2DfnwSl3sXAx0AYMu84OK9pXeDnCbGVixNc9qkAjj0Wd3xtFyUzwUBuex4byEZAOPgDvjQZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_540923906106547", "created_time": "2016-09-16T23:30:06+0000", "message": "Aten\u00e7\u00e3o: o debate marcado para a pr\u00f3xima ter\u00e7a feira entre Eduardo Suplicy e Fernando Holiday na faculdade de educa\u00e7\u00e3o foi cancelado.\n\nO motivo: quando viu que seu advers\u00e1rio seria Holiday, Suplicy entrou em p\u00e2nico e pediu para ser retirado do evento. \n\n\u00c9 uma pena. \n\nEsperamos que os organizadores consigam convidar outro candidato e remarquem o debate."}, {"story": "USP Livre shared Movimento Brasil Livre Unicamp's video.", "id": "498181293714142_540726386126299", "created_time": "2016-09-16T13:01:17+0000", "message": "Boas not\u00edcias vindas de Campinas! Tenham uma \u00f3tima sexta :)\n\nUSP Livre"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1325100594168446", "created_time": "2016-09-16T12:21:41+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/956963524431745/"}, {"id": "498181293714142_540139672851637", "created_time": "2016-09-14T23:54:27+0000", "message": "J\u00e1 imaginaram uma Lava-Jato na USP?"}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_539333599598911", "created_time": "2016-09-12T23:38:31+0000", "message": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO ABRE INVESTIGA\u00c7\u00c3O CONTRA CENTRO ACAD\u00caMICO CONTROLADO POR MEMBROS LIGADOS AO PSTU E MILIT\u00c2NCIA ESQUERDISTA CHORA\n\nO MP abriu investiga\u00e7\u00e3o contra o Centro Acad\u00eamico de F\u00edsica Matem\u00e1tica(CEFISMA) por suspeita de lavagem de dinheiro e desvio de dinheiro p\u00fablico.\n\nAs suspeitas come\u00e7aram por n\u00e3o haver transpar\u00eancia e presta\u00e7\u00e3o de contas h\u00e1 v\u00e1rios anos e, por eles cobrarem aluguel de uma lanchonete no espa\u00e7o deles sem declarar para onde vai esse dinheiro.\n\nCom isso, militantes est\u00e3o chorando. A esquerda n\u00e3o suporta ser pega em esquema de corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o importa onde. Isso \u00e9 apenas um retrato do car\u00e1ter esquerdista USPiano.\n\nA corrup\u00e7\u00e3o da esquerda come\u00e7a na faculdade e vai at\u00e9 Bras\u00edlia. Parab\u00e9ns ao MP pelo combate aos corruptos mirins!\n\nPs: Vale lembrar que essa corja era coligada ao DCE at\u00e9 o ano retrasado."}, {"id": "498181293714142_538965809635690", "created_time": "2016-09-11T23:56:58+0000", "message": "Nos \u00faltimos sete dias a p\u00e1gina do Dce Livre da USP fez 19 publica\u00e7\u00f5es: nada menos que 16 delas (84%) tinham como foco o \"fora Temer\" e as manifesta\u00e7\u00f5es que o envolveram (o que inclui a tal repress\u00e3o ao movimento pac\u00edfico por parte da PM opressora).\n\nN\u00e3o, eles n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed para voc\u00ea que estuda. Eles s\u00f3 querem usar seu nome para defender as pautas do PSOL."}, {"id": "498181293714142_538903959641875", "created_time": "2016-09-11T19:45:40+0000", "message": "MILIT\u00c2NCIA ESTUDANTIL IGNORA PAUTAS ESTUDANTIS PARA SE MANIFESTAR CONTRA A DEMOCRACIA \n\nO Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE USP) est\u00e1 ativamente militando por interesses do PSOL, que \u00e9 contra o atual presidente Michel Temer.\n\n\u00c9 uma vergonha o PSOL utilizar a institui\u00e7\u00e3o acad\u00eamica e seus lacaios para militar por pautas verdadeiramente golpistas como derrubar um presidente democraticamente e constituicionalmente empossado do cargo.\n\nA USP Livre repudia completamente essa atitude e estamos na luta contra esses \"estudantes\" profissionais. O que eles querem que \u00e9 o verdadeiro golpe."}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's video.", "id": "498181293714142_538849996313938", "created_time": "2016-09-11T16:44:36+0000", "message": "A \"fil\u00f3sofa\" do PT, Marilena Chau\u00ed, disse que n\u00e3o leva desaforo pra casa.\n\nSer\u00e1 mesmo, Felipe Lintz?"}, {"id": "498181293714142_538559173009687", "created_time": "2016-09-10T23:20:43+0000", "message": "Um texto para ser lido por todos aqueles que conhecem um universit\u00e1rio: a na\u00e7\u00e3o dos zumbis que est\u00e1 sendo constru\u00edda por nosso sistema de ensino.\n\nSe voc\u00ea for estudante leia. Se n\u00e3o for leia tamb\u00e9m.\n\nhttp://sensoincomum.org/2016/09/08/nacao-zumbis/"}, {"id": "498181293714142_538067969725474", "created_time": "2016-09-09T18:04:45+0000", "message": "At\u00e9 os candidatos do PT est\u00e3o escondendo os s\u00edmbolos do partido. O vermelho vem sendo substitu\u00eddo por laranja, azul, roxo e verde. A estrela simplesmente sumiu. Mas tem gente que n\u00e3o perde a chance de passar vergonha..."}, {"id": "498181293714142_537975426401395", "created_time": "2016-09-09T14:37:39+0000", "message": "Isso infelizmente \u00e9 verdade: h\u00e1 milicianos na USP travestidos de estudantes politizados. Que a USP se Livre desse tipo de coisa!\n\nhttps://jornalivre.com/2016/09/09/sabotadores-podem-ter-colocado-milicianos-da-usp-proximos-a-temer-no-7-de-setembro/"}, {"id": "498181293714142_537966159735655", "created_time": "2016-09-09T14:10:52+0000", "message": "THE OLD BLACK BLOCK.... \n- Filho, eu descobri essas coisas no seu arm\u00e1rio\u2026\n- Qual \u00e9 o problema de ter uma m\u00e1scara dos an\u00f4nimos e um taco de beisebol?\n- Voc\u00ea usa isso?\n- N\u00e3o\u2026 quer dizer, \u00e0s vezes\u2026\n- \u00c9 que estou precisando. Ser\u00e1 que voc\u00ea me empresta?\n- Precisando? Pra qu\u00ea?\n- \u00c9 que eu li as coisas que voc\u00ea andou escrevendo na internet\u2026\n- Voc\u00ea andou lendo o meu face?\n- Qual \u00e9 o problema? N\u00e3o \u00e9 p\u00fablico?\n- \u00c9\u2026 mas\u2026\n- Pois \u00e9, eu li o que voc\u00ea escreveu e \u2026\n- Pai, eu sei que voc\u00ea n\u00e3o gostou do que eu escrevi l\u00e1 , mas\u2026 eu n\u00e3o vou discutir, s\u00e3o as minhas id\u00e9ias. Eu tenho 27 anos, sou anarquista e\u2026\n- N\u00e3o. Eu achei legal. Voc\u00ea me convenceu.\n- Convenci? De qu\u00ea?\n- T\u00e1 tudo errado mesmo\u2026 Voc\u00ea faz bem em nunca ter trabalhado, eu li o que voc\u00ea escreveu e concordo. Agora eu sou anarquista tamb\u00e9m, que nem voc\u00ea\u2026\n- Voc\u00ea o qu\u00ea? Pai\u2026 que hist\u00f3ria \u00e9 essa? Voc\u00ea t\u00e1 maluco?\n- \u00c9, voc\u00ea fez a minha cabe\u00e7a. Tem que quebrar tudo mesmo! Agora eu sou Old Black Block!\n- Pai, voc\u00ea n\u00e3o pode\u2026 voc\u00ea \u00e9 diretor de uma empresa enorme e\u2026\n- N\u00e3o sou mais n\u00e3o. Larguei o meu emprego. Mandei o meu chefe tomar no.... Mandei todo mundo l\u00e1 tomar no.....\n- Pai, voc\u00ea n\u00e3o pode largar o seu emprego. Voc\u00ea est\u00e1 h\u00e1 30 anos l\u00e1\u2026 Isso \u00e9 absurdo...\n- Posso sim! Ali\u00e1s t\u00f4 juntando uma galera pra ir l\u00e1 quebrar tudo.\n- Quebrar tudo onde?\n- No meu trabalho! Vamos quebrar tudo! Abaixo a opress\u00e3o! Abaixo tudo! Sou contra tudo!\n- Voc\u00ea n\u00e3o pode fazer isso, pai\u2026\n- Posso sim! \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea me emprestar a m\u00e1scara e o taco de beisebol. E a\u00ed, voc\u00ea vem comigo?\n- N\u00e3o\u2026 acho melhor n\u00e3o\u2026\n- \u00c9 melhor voc\u00ea vir junto porque agora que eu larguei tudo, a gente vai ter que sair deste apartamento\u2026\n- Sair daqui? E a gente vai morar aonde?\n- Sei l\u00e1! Vamos acampar em frente a uma empresa capitalista qualquer e exigir o fim do capitalismo!\n- Pai, voc\u00ea n\u00e3o pode fazer isso! N\u00e3o pode abandonar tudo!\n- T\u00f4 indo! Fui!\n- Pera\u00ed, pai! Pai! E minha mesada? E o meu carro? E onde eu vou morar? E as minhas f\u00e9rias em Floripa? E minhas compras em Miami? E meu computador? E meu tablet? E minha internet de fibra \u00f3tica? Volta aqui! Volta aqui, pai!!! Voooltaaaaa!\n\nComo dizia Margaret Thatcher: \"O Socialismo \u00e9 muito bom!, Mas enquanto durar o Dinheiro.... Dos Outros\"\nAutor An\u00f4nimo."}, {"id": "498181293714142_537828559749415", "created_time": "2016-09-09T12:09:01+0000", "message": "O Fil\u00f3sofo Luiz Felipe Pond\u00e9 fala sobre o que denunciamos desde o in\u00edcio: as persegui\u00e7\u00f5es, bullying, censura e trucul\u00eancia do movimento estudantil da Esquerda universit\u00e1ria.\n\n\"Uma das maiores mentiras que existem no mundo \u00e9 que o ME seja democr\u00e1tico.\" \n\nPor uma USP Livre e democr\u00e1tica."}, {"story": "USP Livre shared Dce Livre da USP's event.", "id": "498181293714142_537621186436819", "created_time": "2016-09-08T17:30:45+0000", "message": "A USP n\u00e3o est\u00e1 pelo fora Temer. Essa \u00e9 a pauta do DCE, que segue as ordens do PSOL, seu partido tutor. Hoje \u00e9 dia dos malucos irem para as ruas."}, {"id": "498181293714142_537221503143454", "created_time": "2016-09-07T21:15:00+0000", "message": "DONA DOIDA EST\u00c1 DE VOLTA! EM V\u00cdDEO GRAVADO NO \u201cATO CONTRA O GOLPE\u201d, MARILENA CHAUI COMPARA GOLPE DE 64 A \u201cGOLPE DE 2016\u201d, INSULTA EVANG\u00c9LICOS E REVELA PREFER\u00caNCIA POR GRUPO APOIADOR DE NICOL\u00c1S MADURO.\n\nMarilena Chaui, \u00edcone do decadente esquerdismo de universidade, foi a estrela do chamado \u201cAto contra o golpe\u201d, evento ocorrido no dia 30 de agosto na FFLCH. Marilena precisava, \u00e9 claro, alimentar sua milit\u00e2ncia: assim como os vampiros precisam de sangue e os zumbis precisam de c\u00e9rebros, os petistas precisam de suas palavras. Logo de in\u00edcio, a fala da petista revela certa voca\u00e7\u00e3o para guiar as esquerdas no p\u00f3s-impeachment: Marilena preparava sua plateia para os embates futuros, afinal, a tese falaciosa do golpe precisava prevalecer.\n\nO centro da fala de Chaui \u00e9 a suposta identidade entre a deposi\u00e7\u00e3o de Dilma e o golpe de 1964, que ficaria evidente em raz\u00e3o de tr\u00eas pontos principais:\n- A FIESP apoiou o golpe de 64 e o impeachment de Dilma (Marilena omite o fato de esse apoio ter sido uma consequ\u00eancia da insist\u00eancia de Dilma na volta da CPMF, j\u00e1 que pouco antes a federa\u00e7\u00e3o rejeitava a sa\u00edda da petista em nome da \u201cgovernabilidade\u201d).\n- No lugar dos institutos Ipes e Ibad estaria o Instituto Millenium de Reinaldo Azevedo e Olavo de Carvalho.\n- No lugar da igreja cat\u00f3lica estariam as igrejas evang\u00e9licas. Sim, Marilena chama os evang\u00e9licos de golpistas (na hip\u00f3tese de n\u00e3o estar se referindo a eles como um bando de energ\u00famenos que seguem cegamente seus pastores).\n\nEm dado momento Marilena cita Kim Kataguiri, que participou de um debate com membros do Levante Popular da Juventude, que ela chama carinhosamente de \u201cmeninos\u201d. Para quem n\u00e3o sabe, o Levante \u00e9 aquele grupo imortalizado no v\u00eddeo da dancinha \u201cSou do levante, t\u00f4 com Maduro\u201d, em homenagem ao ditador assassino da Venezuela. S\u00e3o os meninos de Marilena!\n\nPS: Infelizmente n\u00e3o foi poss\u00edvel trazer a \u00edntegra da fala. Apesar de o v\u00eddeo falar em problema de bateria, a quest\u00e3o era mesmo a mem\u00f3ria do celular, que j\u00e1 estava cheia. O importante \u00e9 que a parte principal est\u00e1 a\u00ed."}, {"id": "498181293714142_536917039840567", "created_time": "2016-09-07T13:00:46+0000", "message": "Essa garota te representa? \n\nhttps://jornalivre.com/2016/09/06/com-5-carina-vitral-esta-fracassando-como-candidata-a-prefeitura-de-santos/"}, {"id": "498181293714142_555323384639690", "created_time": "2016-09-07T02:58:16+0000"}, {"id": "498181293714142_536884319843839", "created_time": "2016-09-07T00:23:08+0000", "message": "A USP Livre n\u00e3o \u00e9 conivente com a impunidade:\n\nA greve acabou, mas vandalos n\u00e3o sofreram quaisquer puni\u00e7\u00f5es. No v\u00eddeo abaixo, um dos terroristas de esquerda \u00e9 filmado quebrando patrim\u00f4nio p\u00fablico.\n\nNos ajudem a identificar esse bandido para encaminharmos para a reitoria e para a pol\u00edcia.\n\nhttps://youtu.be/1V_Xikv9Ltg"}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_536874016511536", "created_time": "2016-09-06T22:10:28+0000", "message": "V\u00cdDEO HIST\u00d3RICO: MARILENA CHAUI ESCUTA DURAS VERDADES NO \"ATO CONTRA O GOLPE\"\n\nNo mais recente ato contra o \"golpe\", Felipe Lintz pediu respeitosamente a palavra e falou umas boas verdades que a esquerda acad\u00eamica precisava ouvir. Marilena Chaui ainda tentou nos enganar quando teve exposto o seu sal\u00e1rio, mas n\u00e3o conseguiu.\n\nAos poucos as universidades v\u00e3o ficando mais livres! \n\n#USPLivre\n#VIRALIVRE"}, {"id": "498181293714142_536263479905923", "created_time": "2016-09-06T13:27:04+0000", "message": "Den\u00fancia do veterano da UFRJ Eduardo Bolsonaro sobre a condi\u00e7\u00e3o degradante em que a universidade se encontra devido ao desmonte da institui\u00e7\u00e3o promovido pela milit\u00e2ncia esquerdista retr\u00f3grada e seu desrespeito pela Educa\u00e7\u00e3o e o imposto do trabalhador. \n\nUFRJ Livre 2.0"}, {"id": "498181293714142_536099633255641", "created_time": "2016-09-05T11:30:02+0000", "message": "Precisamos impedir que esse tipo de fraude intelectual saia vitoriosa.\n\nTodos sabemos que n\u00e3o h\u00e1 golpe em curso, mas as esquerdas insistem na mentira. Querem que a hist\u00f3ria olhe para o impeachment de Dilma Rousseff como mais um golpe de estado. Vamos acabar com essa bobagem. \n\nVamos despetizar a USP e as demais universidades brasileiras!\n\nhttps://www.institutoliberal.org.br/blog/professor-de-historia-compara-impeachment-com-golpe-militar-de-1964-mas-ja/"}, {"id": "498181293714142_536231093242495", "created_time": "2016-09-05T10:06:21+0000", "message": "Infelizmente, a mente retr\u00f3grada e preconceituosa de militantes partid\u00e1rios e seus seguidores da USP vem generalizando o morador, o estudante e o trabalhador honesto da comunidade da S\u00e3o Remo com ladr\u00f5es, assassinos e estupradores da regi\u00e3o do Butant\u00e3. Com isto, atacando o posicionamento da USP Livre em prezar pela seguran\u00e7a dos  alunos e alunas da universidade, assim como da sociedade honesta em geral.\n\nA mentalidade doentia do politicamente-correto vem sendo utilizada para gerar autopromo\u00e7\u00e3o entre pessoas completamente desonestas, preconceituosas e falsas, como os militantes esquerdistas fascistas na comunidade acad\u00eamica. \n\nAssim como \u00e9 t\u00edpico ver \"feministos\" contando entre seus amigos as meninas pegas na \u00faltima festa, \u00e9 comum ver pessoas \"sem preconceito\" chamar um negro liberal/conservador de \"negrinho da casa grande\", seguindo o ataque ao Fernando Holiday por intelectuais socialistas, logo ap\u00f3s sua den\u00fancia contra a degrada\u00e7\u00e3o da FFLCH-USP. Do mesmo modo, feministas difamam e perseguem mulheres que n\u00e3o se vitimizam e possuem opini\u00f5es coerentes e construtivas - as verdadeiras guerreiras. \n\nNos \u00faltimos dias, \"defensores da paz\" defendem Empatia por criminosos, expoentes do ego\u00edsmo e injusti\u00e7a na humanidade, talvez estejam apenas protegendo pessoas de mesma \u00edndole - como diz a Psicologia, procuramos estar com nossos iguais.\n\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_535912289941042", "created_time": "2016-09-04T15:35:32+0000", "message": "GEST\u00c3O ESQUERDISTA DE CENTRO ACAD\u00caMICO DEFENDE BANDIDOS SEM QUALQUER ESCR\u00daPULO\n\nA atual gest\u00e3o petista do Centro Acad\u00eamico(CAVC-FEA) da Faculdade de Administra\u00e7\u00e3o e Economia(FEA-USP) defende marginais assaltantes e se refere a eles como \u201cCRIAN\u00c7AS\u201d, atitude digna da deputada do mesmo partido deles, Maria do Ros\u00e1rio.\n\n\u00c9 justamente isso que a esquerda faz o tempo todo: Vitimizar bandidos e jamais defende o cidad\u00e3o ou aluno. Especialmente considerando que j\u00e1 houve at\u00e9 assassinato na FEA por causa desse tipo de marginal.\n\nAl\u00e9m disso, \u00e9 uma vergonha essa gest\u00e3o ser completamente aparelhada pelo PT e defender esse tipo de criminoso em detrimento da seguran\u00e7a dos estudantes. S\u00e3o esses parasitas universit\u00e1rios que militam contra a presen\u00e7a policial no campus.\n\nA USP Livre, por meio desta nota, parabeniza a a\u00e7\u00e3o policial, que eliminou esses maus elementos das redondezas.\n\nLink da not\u00edcia da Folha:\nhttp://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2016/08/1809100-onibus-e-atacado-e-incendiado-dentro-do-campus-da-usp.shtml\n\nAproveitamos e demos uma desesquerdada na nota do CAVC como a Caneta Desesquerdizadora faz."}, {"story": "USP Livre shared Desabafa Poli's post.", "id": "498181293714142_535266790005592", "created_time": "2016-09-03T05:52:14+0000", "message": "T\u00edpico da esquerda USPiana: Utilizar o anonimato para exaltar assassinos genocidas como o Carlos Marighella."}, {"id": "498181293714142_535189293346675", "created_time": "2016-09-03T00:36:05+0000", "message": "H\u00e1 um ano, um estudante da FFLCH voltava da pra\u00e7a dos bancos para uma aula do per\u00edodo noturno quando, v\u00edtima de um assalto, foi baleado por bandidos. Um dia depois do crime era a isto que se dedicava o DCE da USP. \n\nN\u00e3o custa lembrar: se um policial tivesse dado um tapa na orelha de um estudante fumando maconha eles fariam um esc\u00e2ndalo apocal\u00edptico. Como n\u00e3o se tratava de algo t\u00e3o grave, a rea\u00e7\u00e3o foi essa a\u00ed..."}]}