{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBIvAjeEVEbu9LTwFDXU7QjPHB7XLwXZCSGsGZAsrCeyh5HU9c9KhtRVaoFZA1vl3V5FbBFFYeltUVQ4BlEOQgpWpheBDCDdOVCULu9Y8cUZCitJgZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1468080567", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDaMqPEZCb72EiZCUClq6s499kwiZAVJFgkYRKsgfIxAB4iDfAzwJIJcOCPYZCZAIJHR7cqx9hcJRU11CzRpJhDfhSuI1u5ZCBYYw6ZBTIHpk9HEv4WwZDZD&since=1468425311&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_513865962145675", "created_time": "2016-07-13T15:55:11+0000", "message": "USP Livre Studios & Prof. Tausk, apresentam:\n\nDmitri descobre que as elei\u00e7\u00f5es para Representantes Discentes nos conselhos centrais da USP ser\u00e3o eletr\u00f4nicas.\n\nUSP Livre\n\n#ChoraDCE\n#ChoraPSOL"}, {"id": "498181293714142_513805465485058", "created_time": "2016-07-13T13:04:31+0000", "message": "Parab\u00e9ns pela p\u00e1gina. \u00c9 preciso fazer com que a maior Universidade da Am\u00e9rica Latina volte \u00e0 normalidade e n\u00e3o seja usada como instrumento ideol\u00f3gico."}, {"id": "498181293714142_513759115489693", "created_time": "2016-07-13T11:02:44+0000", "message": "#HUE\n\nDetalhe: a proposta \u00e9 debatida h\u00e1 3 anos na USP.\n\nPor uma USP Livre de Dce Livre da USP."}, {"id": "498181293714142_513533665512238", "created_time": "2016-07-12T21:54:20+0000", "message": "Na noite de segunda (11) na Unicamp, o professor Ernesto Kemp tentou aplicar exame para seus alunos.\n\nComo sempre, o fascismo dos grevistas o impediu de exercer sua profiss\u00e3o. Grevistas fizeram cord\u00e3o humano e ainda o acusaram de agredir mulher. Sim, criminosos querem inverter valores e prejudicar o exercicio de profiss\u00e3o do professor.\n\nN\u00f3s, da USP Livre, nos solidarizamos com o professor Ernesto Kemp e defendemos a expuls\u00e3o desses baderneiros. Universidade \u00e9 lugar de pesquisa, n\u00e3o de baderna e milit\u00e2ncia pol\u00edtica!\n\n#SomosTodosErnestoKemp"}, {"id": "498181293714142_513526178846320", "created_time": "2016-07-12T21:16:54+0000", "message": "VOTA\u00c7\u00c3O ELETR\u00d4NICA APROVADA NO CONSELHO UNIVERSIT\u00c1RIO!\n\nNa tarde de hoje (12) a Vota\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica para Representantes Discentes est\u00e1 a um passo de se tornar realidade. \n\nA proposta que visa aumentar a democracia na USP e terminar com as intimida\u00e7\u00f5es dos militantes fascistas da Esquerda contra os alunos nas bocas de urnas, assim como neutralizar as sucessivas fraudes promovidas pelos partidos e chapas deles - como rasgar urnas, roubar c\u00e9dulas em faculdades da oposi\u00e7\u00e3o -  eliminando parte das manobras lament\u00e1veis dos militantes no DCE e suas \"assembleias democr\u00e1ticas para os amigos\".\n\nParab\u00e9ns a chapa USPINOVA pela iniciativa. Agora ter\u00e3o que suportar o choro dos hip\u00f3critas, e nessa, podem contar conosco.\n\nO poder est\u00e1 voltando para as m\u00e3os dos Estudantes. Todos ter\u00e3o voz novamente. \n\n#Democracia\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_513435688855369", "created_time": "2016-07-12T15:51:09+0000", "message": "Para a pr\u00f3xima vez que seu amigo esquerdista te chamar de fascista:\n\n\"Os nossos programas s\u00e3o definitivamente nossas ideias revolucion\u00e1rias pertencer aqueles em regime democr\u00e1tico \u00e9 chamado de \"esquerda\"; nossas institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o um resultado direto de nossos programas e nosso ideal \u00e9 a regra do Trabalho. Sobre esta n\u00e3o pode haver d\u00favida: n\u00f3s estamos a classe trabalhadora na luta pela vida e de morte, contra o capitalismo. N\u00f3s somos os revolucion\u00e1rios \u00e0 procura de uma nova ordem. Se isto \u00e9 verdade, pedir a burguesia agitando o perigo vermelho \u00e9 um absurdo. O espantalho verdade, o verdadeiro perigo, a amea\u00e7a contra a qual nos luta sem parar, vem da direita. N\u00e3o estamos interessados em qualquer coisa e, depois, ter aliados contra a amea\u00e7a de perigo vermelho, a burguesia capitalista, mesmo na melhor das hip\u00f3teses que n\u00e3o seria um aliado infida, que est\u00e1 a tentar tornar-nos servir os seus fins, como tem feito mais do que um tempo, com algum sucesso. Espera palavras para ela \u00e9 totalmente desnecess\u00e1ria. Com efeito, \u00e9 prejudicial, porque nos faz confundir tipos de aut\u00eanticos revolucion\u00e1rios de qualquer matiz, com homens de rea\u00e7\u00e3o \u00e0s vezes estamos a utilizar a linguagem\"\n\nBenito Mussolini, Mil\u00e3o, 22 de Abril de 1945"}, {"id": "498181293714142_513435678855370", "created_time": "2016-07-12T15:51:03+0000", "message": "Para a pr\u00f3xima vez que seu amigo esquerdista te chamar de fascista:\n\n\"Os nossos programas s\u00e3o definitivamente nossas ideias revolucion\u00e1rias pertencer aqueles em regime democr\u00e1tico \u00e9 chamado de \"esquerda\"; nossas institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o um resultado direto de nossos programas e nosso ideal \u00e9 a regra do Trabalho. Sobre esta n\u00e3o pode haver d\u00favida: n\u00f3s estamos a classe trabalhadora na luta pela vida e de morte, contra o capitalismo. N\u00f3s somos os revolucion\u00e1rios \u00e0 procura de uma nova ordem. Se isto \u00e9 verdade, pedir a burguesia agitando o perigo vermelho \u00e9 um absurdo. O espantalho verdade, o verdadeiro perigo, a amea\u00e7a contra a qual nos luta sem parar, vem da direita. N\u00e3o estamos interessados em qualquer coisa e, depois, ter aliados contra a amea\u00e7a de perigo vermelho, a burguesia capitalista, mesmo na melhor das hip\u00f3teses que n\u00e3o seria um aliado infida, que est\u00e1 a tentar tornar-nos servir os seus fins, como tem feito mais do que um tempo, com algum sucesso. Espera palavras para ela \u00e9 totalmente desnecess\u00e1ria. Com efeito, \u00e9 prejudicial, porque nos faz confundir tipos de aut\u00eanticos revolucion\u00e1rios de qualquer matiz, com homens de rea\u00e7\u00e3o \u00e0s vezes estamos a utilizar a linguagem\"\n\nBenito Mussolini, Mil\u00e3o, 22 de Abril de 1945"}, {"id": "498181293714142_513242745541330", "created_time": "2016-07-12T10:00:00+0000", "message": "[URGENTE]\n\nDCE QUER SABOTAR A DEMOCRACIA NA USP\n\nA atual gest\u00e3o do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE-USP) est\u00e1 desesperadamente tentando sabotar a democracia na USP. Eles est\u00e3o mostrando sua verdadeira face fascista.\n\nVisto que hoje em dia temos m\u00e9todos eletr\u00f4nicos para vota\u00e7\u00e3o de chapas, representantes discentes da USPInova propuseram a implementa\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es em meios eletr\u00f4nicos para representa\u00e7\u00e3o discente. Tal medida visa aumentar o quorum das vota\u00e7\u00f5es, que hoje n\u00e3o passa de 8% dos estudantes da USP, e, al\u00e9m disso, impedir fraudes eleitorais e sabotagem de urnas, pr\u00e1ticas comuns por parte da esquerda USPiana, esta, completamente hip\u00f3crita ao se afirmar defensora da \u00e9tica e moralidade.\n\nEsse tipo de atitude antidemocr\u00e1tica s\u00f3 evidencia o quanto eles gostam de controlar as elei\u00e7\u00f5es e os votos de maneira a sempre favorece-los. Esse \u00e9 um dos modos que todo regime autorit\u00e1rio manipula as massas.\n\nAmanh\u00e3 ser\u00e1 votado e discutido isso. Lutemos pelo voto eletr\u00f4nico!\n\nProposta da USPInova:\nhttps://dl.dropboxusercontent.com/u/23704470/CO-USP/CO_12.7.2016/13_624_20160707164839.pdf\n\nNota do DCE:\nhttps://www.facebook.com/DCEdaUSP/posts/1075081612569774\n\nOBS: N\u00e3o somos USPInova e n\u00e3o possu\u00edmos qualquer v\u00ednculo com eles.\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_513140085551596", "created_time": "2016-07-12T00:23:24+0000", "message": "USP Livre: EDUCA\u00c7\u00c3O\n\nO saudoso Professor Pierluiggi Piazzi (Prof. PIER, para seus alunos), vinha h\u00e1 anos criticando o sistema educacional brasileiro. \n\nEle trabalhou como professor, gar\u00e7om, confeiteiro, motorista de caminh\u00e3o, top\u00f3grafo, tratorista e qu\u00edmico. Foi professor de cursinho e chegou a preparar cerca de 100 mil alunos para o vestibular.\n\nAo aliar sua experi\u00eancia como professor e os conhecimentos adquiridos ao lecionar Intelig\u00eancia Artificial e Configura\u00e7\u00e3o de Redes Neurais num curso de Engenharia da Computa\u00e7\u00e3o, conseguiu identificar os erros no sistema educacional brasileiro. Por mais de dez anos viajou pelo Brasil e visitou centenas de escolas fazendo palestras para pais, alunos e professores e mostrando como evitar esses erros.\n\nHoje, com estas \u00faltimas manifesta\u00e7\u00f5es de alunos lobotomizados por partidos e propagandistas pol\u00edticos fazendo greve de \"estudantes\", servindo como massa-de-manobras para corruptos, temos a prova emp\u00edrica de que o Professor Pier tinha raz\u00e3o.\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_1245520195482584", "created_time": "2016-07-11T20:10:10+0000", "message": "Treinamento de Militontos\n(normalmente custa 1 p\u00e3o com mortadela, os intelequituais s\u00e3o mais baratos, fazem papel de idiota de gr\u00e1tis mesmo)"}, {"id": "498181293714142_513019695563635", "created_time": "2016-07-11T20:04:37+0000", "message": "Esse \u00e9 o bra\u00e7o sindical do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da USP(DCE-USP): O Sintusp, um sindicato de criminosos, \u00e9 completamente autorit\u00e1rio e inflex\u00edvel. Di\u00e1logo nunca \u00e9 cogitado.\n\nOs lacaios do DCE possuem hist\u00f3rico de agress\u00e3o e trucul\u00eancia, s\u00e3o liderados pelo bandido Claudionor Brand\u00e3o, que tem in\u00fameros inqu\u00e9ritos e sindic\u00e2ncias. Entre 1989 e 2009, foram 12 greves. E desde 2010, essa \u00e9 a quinta greve.\n\nVoc\u00eas, contribuintes do ICMS, pagam esses vagabundos. Vale lembrar que mais de 100% do or\u00e7amento anual \u00e9 gasto com sal\u00e1rios e aposentadorias e esses caras praticam estelionato sindical quase todo ano. \n\nSintusp agredindo estudantes na frente do Jornal da Band:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/506465219552416/\nhttps://youtu.be/WkDgqrGhKRQ\n\nAgress\u00e3o contra estudantes no \u00faltimo tranca\u00e7o:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/500989526766652/\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de mortadela para manifestantes no \u00faltimo tranca\u00e7o:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/500758743456397/\n\nA\u00e7\u00e3o fascista deles em 2014:\nhttp://noticias.band.uol.com.br/brasilurgente/video/2014/08/21/15169711/greve-da-usp-teve-confronto-nesta-quarta.html?mobile=true\n\nSal\u00e1rios de toda a diretoria:\nhttp://imgur.com/vIczuc3"}, {"id": "498181293714142_513000762232195", "created_time": "2016-07-11T18:40:40+0000", "message": "Quando algum socialista lhe xingar de Fascista, lembre a pessoa do que realmente ela \u00e9.\n\n#Compartilhe"}, {"id": "498181293714142_1270096349668871", "created_time": "2016-07-11T18:27:26+0000", "message": "http://rodrigoconstantino.com/artigos/grande-batalha-liberal-e-extirpar-doutrinacao-ideologica-da-educacao-brasileira/"}, {"id": "498181293714142_512981365567468", "created_time": "2016-07-11T17:32:33+0000", "message": "USP Livre: HIST\u00d3RIA\n\nA milit\u00e2ncia partid\u00e1ria esquerdista da USP e universidades Brasil afora, t\u00eam sempre defendido uma narrativa mentirosa sobre a Hist\u00f3ria brasileira para encaix\u00e1-la em seus interesses particulares. \n\nO Professor Paulo de Tarso Venceslau, da FEA-USP, ex-guerrilheiro comunista, conta neste v\u00eddeo a verdade sobre o DEOPS ou, como ele mesmo denomina, a Pris\u00e3o de Caras de sua \u00e9poca. \n\nPor uma USP Livre de historiadores charlat\u00f5es."}, {"id": "498181293714142_512979508900987", "created_time": "2016-07-11T17:24:28+0000", "message": "[SOBRE O POST DAS CATRACAS DE 5 DE JULHO, QUANDO O CAVC FOI NOVAMENTE HOMENAGEADO]\n\nEnt\u00e3o o CAVC ~gerido pelo PT~ n\u00e3o se preocupa com a seguran\u00e7a dos estudantes? Pois bem, pe\u00e7o que fundamentem suas cr\u00edticas ou elas n\u00e3o passar\u00e3o de meras e ris\u00edveis difama\u00e7\u00f5es.\n\nAfirmo sem qualquer receio que o CAVC foi a entidade do movimento estudantil que mais atuou pela promo\u00e7\u00e3o de um debate respons\u00e1vel e qualificado sobre a seguran\u00e7a no Campus. At\u00e9 mesmo a postura cr\u00edtica \u00e0s catracas (respaldada pela ampla maioria dos FEAnos) foi embasada em estudos e questionamentos sobre a rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio de tal medida. Afinal,como aprendemos na sala de aula, antes de implementar qualquer pol\u00edtica \u00e9 preciso avaliar seus impactos reais e compar\u00e1-los aos custos, algo que jamais foi feito por parte da diretoria da FEA, embora fosse previsto por decis\u00e3o do Conselho T\u00e9cnico Administrativo.\n\nAdemais, somos um dos poucos (sen\u00e3o o \u00fanico) centros acad\u00eamicos a possuir um espa\u00e7o permanente de debate e acompanhamento sobre a seguran\u00e7a no Campus, o Forum Felipe Ramos de Paiva, nomeado em homenagem ao FEAno morto num assalto no estacionamento de nossa faculdade em 2011. Periodicamente, trazemos a Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a do Campus, a Chefia da PPUSP e especialistas para discutir e possibilitar aos estudantes cobrar diretamente dos respons\u00e1veis medidas de seguran\u00e7a.\n\nPe\u00e7o tamb\u00e9m que fundamentem a qualifica\u00e7\u00e3o de petista quanto \u00e0 gest\u00e3o do CAVC. N\u00e3o sobre a prefer\u00eancia partid\u00e1ria de alguns de nossos membros, n\u00e3o \u00e9 disso que se trata. Afinal, seguindo a mesma l\u00f3gica simplista, poder\u00edamos afirmar que a USP Livre \u00e9 gerida pelo MBL, que \u00e9 gerido pelo DEM, o que n\u00e3o agrega absolutamente nada ao debate. Pe\u00e7o que fundamentem a qualifica\u00e7\u00e3o no que tange o nosso trabalho, a promo\u00e7\u00e3o de eventos, debates, posicionamentos, etc.\n\nNo mais, fica aqui parte do material sobre seguran\u00e7a produzido pelas ~gest\u00f5es petistas~ do CAVC nos \u00faltimos anos:\n\nUm estudo de caso produzido em 2013, quando se discutia a implementa\u00e7\u00e3o de catracas na FEA: http://cavc.com.br/catracas/expresso.pdf e http://cavc.com.br/catracas/mapeamento.pdf\n\nUma carta de proposi\u00e7\u00f5es, entregue \u00e0 Reitoria e \u00e0 Superintend\u00eancia de Seguran\u00e7a, quando do estupro de uma de nossas alunas e da implementa\u00e7\u00e3o do novo modelo de policiamento do campus, no ano passado:\nhttps://www.facebook.com/cavcfea/photos/a.312645172160252.73617.309648279126608/852987351459362/?type=3&theater\nhttps://www.facebook.com/cavcfea/photos/a.312645172160252.73617.309648279126608/852987461459351/?type=3&theater"}, {"story": "Daniela Aparecida Benedito added a new photo to USP Livre's timeline \u2014 at Dom Mielle.", "id": "498181293714142_1130148963704017", "created_time": "2016-07-11T04:24:48+0000", "message": "Fornecemos marmitex para empresas e resid\u00eancia e universidades comida caseira de qualidade cobrimos ofertas add nosso watzap e receba nosso card\u00e1pio diariamente n\u00e3o cobramos taxas de entrega servimos janta aceitamos cart\u00f5es Visa M\u00e1ster Elo Hiper Hipercard breve Sodexo alimenta\u00e7\u00e3o levamos a maquininha at\u00e9 voc\u00ea \n\nObs temos arroz integral com cenoura ralada"}, {"id": "498181293714142_512730302259241", "created_time": "2016-07-11T01:58:17+0000", "message": "Gabbi Castelo Branco do Distrito Liberal, grupo que atua contra a opress\u00e3o da milit\u00e2ncia esquerdista fascista na UnB, junto com Isla de Andrade e Beatriz Kicis acabaram de contar suas experi\u00eancias, vis\u00f5es e problemas de serem atuantes na luta contra a corrup\u00e7\u00e3o e o autoritarismo de partidos vinculados ao PT nas universidades e Brasil afora. \nConfira a entrevista na integra!"}, {"id": "498181293714142_512662072266064", "created_time": "2016-07-10T22:09:11+0000", "message": "A FARSA POL\u00cdTICA DESCONSTRU\u00cdDA.\n\n\"Em primeiro lugar, temos que tratar a situa\u00e7\u00e3o com a gravidade que ela exige: estamos falando de farsantes, de criminosos tentando assassinar a reputa\u00e7\u00e3o de gente honesta para criminalizar o contradit\u00f3rio. Essas criaturas andrajosas n\u00e3o reconhecem nenhum limite moral, e s\u00e3o capazes at\u00e9 de usar um cad\u00e1ver para criminalizar o contradit\u00f3rio. \n\nPara esses arremedos de seres humanos, pouco importa se um jovem morreu, se uma fam\u00edlia est\u00e1 enlutada, se h\u00e1 inseguran\u00e7a ou n\u00e3o no campus. Pelo contr\u00e1rio, eles devem achar bem conveniente uma morte de um homossexual negro e pobre na universidade. \u00c9 uma oportunidade para imputar crimes aos advers\u00e1rios pol\u00edticos. Como sempre \u00e9 repetido neste blog, a esquerda se alimenta de sangue e cad\u00e1veres, e precisa do cont\u00ednuo sofrimento humano para justificar suas bandeiras pol\u00edticas.\" O Reacion\u00e1rio"}, {"id": "498181293714142_512562668942671", "created_time": "2016-07-10T15:38:41+0000", "message": "CRISE SE AGRAVA E USP VAI PROPOR NOVO PLANO DE DEMISS\u00c3O VOLUNT\u00c1RIA E CORTE DE JORNADA\n\nOntem(09/07/2016), a revista EXAME trouxe de maneira clara e objetiva uma mat\u00e9ria sobre o agravamento da crise financeira em 2016 na USP e algumas poss\u00edveis sa\u00eddas para a universidade n\u00e3o terminar o ano de 2018 no ZERO.\n\n\"Para fechar as contas, a USP vem usando reservas banc\u00e1rias desde junho de 2012 e viu o saldo de sua poupan\u00e7a despencar de R$ 3,61 bilh\u00f5es para R$ 1,3 bilh\u00e3o, no fim do ano passado. Nos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos, os cofres da universidade v\u00e3o praticamente zerar. O plano or\u00e7ament\u00e1rio plurianual revisado prev\u00ea apenas R$ 2 milh\u00f5es na conta da USP no fim de 2018.\"\n\n\"A reitoria defende que, n\u00e3o fosse o primeiro programa, a situa\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o atualmente seria pior e os gastos com a folha de pagamento ultrapassariam 109% dos recursos recebidos. O primeiro plano teve gasto de R$ 281 milh\u00f5es e, segundo a reitoria, resultou em economia de R$ 250 milh\u00f5es at\u00e9 o m\u00eas passado. \"Desta forma, a abertura de um novo PDV \u00e9 uma das medidas que mais impacto podem trazer para a viabiliza\u00e7\u00e3o da universidade no futuro pr\u00f3ximo\", diz a proposta da reitoria.\"\n\nA p\u00e1gina USP Livre busca divulgar estas mat\u00e9rias com o objetivo de gerar uma discuss\u00e3o construtiva para a melhoria e sobreviv\u00eancia financeira da universidade.\n\nhttp://exame.abril.com.br/brasil/noticias/crise-se-agrava-e-usp-vai-propor-novo-pdv-e-corte-de-jornada"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1269253706419802", "created_time": "2016-07-10T14:00:46+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/917206785074086?pnref=story"}, {"id": "498181293714142_512302952301976", "created_time": "2016-07-10T01:07:23+0000", "message": "USP LIVRE: CINEMA \n\nNesta noite de s\u00e1bado, para voc\u00eas uspianos (as) e apoiadores (as) que preferem o aconchego de sua sala-de-estar, recomendamos este maravilhoso filme alem\u00e3o que nos apresenta um \"insight\" sobre a situa\u00e7\u00e3o dos movimentos estudantis retr\u00f3grados e autorit\u00e1rios da Esquerda: A Onda.\n\nSinopse: Um professor com simpatia pelo anarquismo \u00e9 obrigado a assumir um curso de uma semana sobre autocracia, para alunos do Ensino M\u00e9dio. Ao perguntar se um regime totalit\u00e1rio poderia existir hoje na Alemanha, percebe o descr\u00e9dito dos alunos. Resolve, ent\u00e3o, realizar um exerc\u00edcio pedag\u00f3gico para explicar, na pr\u00e1tica, como se d\u00e1 a manipula\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica de um conjunto de jovens que sente necessidade de uma lideran\u00e7a forte. O professor Rainer Wenger prop\u00f5e o exerc\u00edcio de um movimento \u201cunificador\u201d e coletivista e cria \u2013 com a participa\u00e7\u00e3o entusiasmada dos alunos \u2013 s\u00edmbolos, uniforme, sauda\u00e7\u00f5es e, com muita sutileza, preconceitos em rela\u00e7\u00e3o aos que n\u00e3o se sentem \u00e0 vontade para aderir ao movimento. (Baseado em fatos reais)\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, fatos interessantes, e an\u00e1lise, acesse: \nhttp://www.cca.eca.usp.br/educomcinema_onda\n\nDispon\u00edvel no Netflix e outras m\u00eddias.\n\nA USP Livre tamb\u00e9m \u00e9 Cultura!"}, {"id": "498181293714142_512206355644969", "created_time": "2016-07-09T23:00:00+0000", "message": "[PROPOSTA] - Retifica\u00e7\u00e3o\n\nA USP Livre defende a cobran\u00e7a de multa para alunos grevistas.\n\nSabemos o quanto \u00e9 dif\u00edcil para o pai e/ou m\u00e3e de fam\u00edlia manter e sustentar os filhos durante a gradua\u00e7\u00e3o na universidade, que embora p\u00fablica, demanda um gasto elevado para a fam\u00edlia com moradia, alimenta\u00e7\u00e3o e material did\u00e1tico. Acreditamos que a maioria das fam\u00edlias de alunos grevistas n\u00e3o sabem e nem imaginam o que seus filhos tem feito dentro universidade, que usam o espa\u00e7o p\u00fablico como quintal para a politicagem, impedindo o livre acesso aos pr\u00e9dios e coagindo professores e alunos. \u00c9 de conhecimento geral o elevado custo que o governo, via o contribuinte, gasta por aluno para financiar o ensino superior p\u00fablico destes. Por isso defendemos a cobran\u00e7a de multa para estudantes grevistas com o objetivo de coibir ades\u00e3o \u00e0 greve por parte dos alunos e evitar qualquer pr\u00e1tica que a finalidade n\u00e3o seja exclusivamente o ensino, a pesquisa e a extens\u00e3o. \n\nA p\u00e1gina USP Livre agradece as sugest\u00f5es de nossos seguidores e est\u00e1 aberta para discutir ideias que possam melhorar nossas propostas."}, {"id": "498181293714142_512228198976118", "created_time": "2016-07-09T20:56:36+0000", "message": "Artigo sobre a situa\u00e7\u00e3o deplor\u00e1vel da academia brasileira, do Professor de economia da EESP-FGV, Bernardo Guimar\u00e3es, autor de \"A Riqueza da Na\u00e7\u00e3o no S\u00e9culo 21\"\n\n\"A pesquisa acad\u00eamica de hoje gera conhecimento para os livros-texto de amanh\u00e3 e ajuda o trabalho de profissionais das mais diversas \u00e1reas (m\u00e9dicos, formuladores de pol\u00edticas p\u00fablicas, profissionais que desenvolvem produtos).\n\nAs universidades pelo mundo s\u00e3o avaliadas basicamente de acordo com a pesquisa de seu corpo docente. Universidades como Yale, Princeton, MIT, Harvard e Stanford s\u00e3o famosas no mundo todo por causa da excel\u00eancia em pesquisa.\"\n\nEnquanto que os movimentos de esquerda s\u00f3 priorizam a manuten\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios maraj\u00e1s, h\u00e1 pessoas s\u00e9rias que realmente querem discutir como \u00e9 estruturado o ensino superior p\u00fablico do Brasil.\n\nComo se n\u00e3o bastasse esses problemas, na USP h\u00e1 o ADUSP, outro bra\u00e7o sindical parasita da sociedade. Como qualquer sindicato, \u00e9 completamente aparelhado por partidos pol\u00edticos de esquerda.\n\nPor fim, \u00e9 evidente que o maior problema das universidades p\u00fablicas \u00e9 o funcionalismo p\u00fablico, este o maior mal do governo.\n\nhttp://aeconomianoseculo21.blogfolha.uol.com.br/2016/07/09/a-crise-nas-universidades/?cmpid=compfb\n\nPor uma USP Livre de sangue-sugas."}, {"story": "USP Livre shared Movimento Brasil Livre Unicamp's video.", "id": "498181293714142_512186218980316", "created_time": "2016-07-09T18:00:44+0000", "message": "Na USP \u00e9 simplesmente igualzinho.\n\nhttps://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/916371651824266/"}, {"id": "498181293714142_512158568983081", "created_time": "2016-07-09T16:09:27+0000", "message": "USP LIVRE: SA\u00daDE E BEM-ESTAR\n\nPara os militantes esquerdistas fascisteens da FAU-USP que aparentemente estavam passando mal e postando vomitinho aqui, segue a solu\u00e7\u00e3o para os seus problemas!\n\nCh\u00e1 de Boldo:\n\n- separar 3 folhinhas da planta (n\u00e3o confundir com outra planta que voc\u00eas gostam rsrs);\n- esquentar a \u00e1gua, mas lembre-se de apagar o fogo quando ela come\u00e7a a borbulhar;\n- coloque as folhinhas dentro da \u00e1gua por alguns minutos;\n- beba.\n\nOs principais benef\u00edcios do ch\u00e1 de boldo incluem:\n\nMelhora o funcionamento do f\u00edgado;\nAux\u00edlio na digest\u00e3o e no funcionamento do aparelho digestivo;\nDiminui\u00e7\u00e3o da azia;\nDiminui\u00e7\u00e3o dos efeitos das bebidas alco\u00f3licas;\nAux\u00edlio no tratamento de gastrite;\nAux\u00edlio no tratamento de problemas na ves\u00edcula biliar;\nAlivio dos sintomas da intoler\u00e2ncia alimentar;\nDiminui\u00e7\u00e3o dos gases;\nAtua como antioxidante, antif\u00fangico e antibacteriano;\nTem efeito calmante;\nO boldo, de nome cient\u00edfico Peumus boldus Molina, \u00e9 uma planta medicinal muito utilizada em tratamentos caseiros, principalmente nos problemas relacionados \u00e0 digest\u00e3o.\n\nPor uma USP Livre de doen\u00e7as psicossom\u00e1ticas."}]}