{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdC2cZCxhdjsTWHK0xO8ZBe0DKZBDZCHh5sptOIdVu2MR2ncej3OqZBFKNblXuThswJeXWJFtrETPgZAEgaYgJ7dZAJ5FeeZAMKh3qdUvUoW8WcUsWmBZCwZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1471798836", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdDeqLuZAQQoQDUrZAjCIG1XLjcvepn6ql3bY4wSZBjmflERSW89TPHJjRJLsx90cQXtxbxLZCD9PM1MKss1OBvrZCeGOLChVYDi1u6tCZCVaZAAcYatgZDZD&since=1472841433&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"id": "498181293714142_535088673356737", "created_time": "2016-09-02T18:37:13+0000", "message": "N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os circulares. Nenhum \u00f4nibus passa na USP. \n\nEstamos ref\u00e9ns dos terroristas."}, {"id": "498181293714142_535080603357544", "created_time": "2016-09-02T18:12:51+0000", "message": "URGENTE: NOVA TENTATIVA DE QUEIMA DE \u00d4NIBUS NA USP. CIRCULARES EST\u00c3O PARALISADOS."}, {"id": "498181293714142_534978030034468", "created_time": "2016-09-02T13:40:36+0000", "message": "#SomosTodosPopov\n\nhttp://correio.rac.com.br/_conteudo/2016/08/campinas_e_rmc/446866-professor-alvo-de-piquete-reforca-acusacao-a-alunos.html"}, {"id": "498181293714142_534734763392128", "created_time": "2016-09-01T21:41:40+0000", "message": "Imagens concedidas pela PM do circular da USP sendo incendiado por criminosos \ud83d\ude2c \n\nO port\u00e3o da S\u00e3o Remo precisa de um maior controle de seguran\u00e7a, sempre foi uma passagem livre para criminosos, ladr\u00f5es, narcotraficantes e estupradores. Os estudantes e trabalhadores precisam de paz para exercerem seus direitos e deveres com a sociedade.\n\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_534290206769917", "created_time": "2016-08-31T23:51:11+0000", "message": "V\u00eddeo do circular queimado pr\u00f3ximo ao HU. Evitem a regi\u00e3o! Terroristas est\u00e3o exaltados, h\u00e1 relatos de arrast\u00e3o!"}, {"id": "498181293714142_534276216771316", "created_time": "2016-08-31T23:03:22+0000", "message": "URGENTE: TERRORISTAS COLOCAM FOGO EM \u00d4NIBUS NA FRENTE DO HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO. \n\nAS LINHAS DE \u00d4NIBUS QUE PASSAM PELA USP EST\u00c3O ENCERRANDO SUAS VIAGENS POR HOJE."}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's photo.", "id": "498181293714142_534269823438622", "created_time": "2016-08-31T22:34:47+0000", "message": "T\u00edpica esquerda da USP: Marilena Chau\u00ed. Sal\u00e1rio de R$23.000,00 para profanar \u00f3dio na classe m\u00e9dia."}, {"story": "USP Livre was live.", "id": "498181293714142_533864716812466", "created_time": "2016-08-31T00:21:24+0000", "message": "Felipe Lintz na fuga dos militantes agressivos"}, {"id": "498181293714142_533856720146599", "created_time": "2016-08-30T23:46:50+0000", "message": "HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO PARA QUEM?\n\n\u00c9 frequente a queixa de que o HU est\u00e1 sem dinheiro, por\u00e9m \u00e9 evidente que o vil\u00e3o or\u00e7ament\u00e1rio da entidade s\u00e3o os sal\u00e1rios de maraj\u00e1s que os associados recebem.\n\n\u00c9 frequente ver funcion\u00e1rios que n\u00e3o tem regime de dedica\u00e7\u00e3o exclusiva com sal\u00e1rios acima de 20 mil reais, baixa produtividade e, na pr\u00e1tica, sempre sobrando trabalho para os residentes mal remunerados.\n\nCom isso, fica a pergunta no ar: HU para quem? Interesses sindicais?"}, {"id": "498181293714142_533848323480772", "created_time": "2016-08-30T23:10:27+0000", "message": "O evento ja acabou \n\nEm breve trataremos dele em detalhes\n\nNo final do evento convers\u00e1vamos com alguns estudantes que discordavam respeitosamente de nossas posi\u00e7\u00f5es at\u00e9 a chegada de outros mais esquentados que vieram para cima de n\u00f3s. Alguns bebiam, o que pode ter contribu\u00eddo para a perda da raz\u00e3o. Em dado momento tivemos que correr. Mais informa\u00e7\u00f5es em breve\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_533807666818171", "created_time": "2016-08-30T21:57:32+0000", "message": "Um outro disse que a imprensa ataca a universidade p\u00fablica ao divulgar a folha de sal\u00e1rios dos servidores. Provavelmente n\u00e3o sabe que a pr\u00f3pria universidade divulga via portal da transpar\u00eancia"}, {"id": "498181293714142_533797906819147", "created_time": "2016-08-30T21:32:13+0000", "message": "Estamos acompanhando o ato contra o golpe na FFLCH. \n\nFaremos alguns coment\u00e1rios por aqui."}, {"id": "498181293714142_533591956839742", "created_time": "2016-08-30T12:19:49+0000", "message": "Os marginais que causaram transtornos hoje cedo protestavam contra o governo do presidente Michel Temer e a iminente condena\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff no processo de impeachment. Eram, portanto, petistas e outros grupos ainda mais \u00e0 esquerda. \n\n\u00c9 preciso deixar claro: o ato n\u00e3o tinha a USP como foco, mas, por ter ocorrido nos arredores da cidade universit\u00e1ria, nos causou problemas tamb\u00e9m.  As principais vias ocupadas pelos grupos que rejeitam a Constitui\u00e7\u00e3o foram a Avenida Vital Brasil e a Marginal Pinheiros.\n\nO bom desse tipo de coisa \u00e9 que ela \u00e9 reveladora. Essa gente est\u00e1 indo embora para sempre. A \u00fanica coisa que sobrou ao finado projeto de poder \u00e9 a criminalidade. Continuam sendo o que sempre foram, mas agora fora do poder."}, {"id": "498181293714142_533567983508806", "created_time": "2016-08-30T10:37:52+0000", "message": "ATEN\u00c7\u00c3O: CAOS NO ACESSO AO CAMPUS BUTANT\u00c3\n\nUm ato promovido por esquerdistas compromete o acesso ao port\u00e3o 1 da USP. O bairro inteiro est\u00e1 uma bagun\u00e7a. \n\nAinda bem que estamos nos livrando deles"}, {"story": "USP Livre shared Viralivre's event.", "id": "498181293714142_533299516868986", "created_time": "2016-08-29T17:59:55+0000", "message": "As esquerdas marcaram para amanh\u00e3 um tal \"ato contra o golpe\" na FFLCH com a presen\u00e7a de Marilena Chaui, aquela que ficou famosa por odiar a classe m\u00e9dia enquanto adora os bandidos do PT. Por ocasi\u00e3o disso, o Viralivre marcou uma aula de democracia para a mestra. \n\nA USP Livre apoia a iniciativa e estar\u00e1 presente! \n\nVamos juntos mostrar que a USP \u00e9 melhor que Marilena Chaui!"}, {"id": "498181293714142_532970806901857", "created_time": "2016-08-29T12:00:02+0000", "message": "\"DURANTE A GEST\u00c3O BELLUZZO NO PALMEIRAS HOUVE EXCESSO DE FUTEBOL\"\n\nNa \u00faltima sexta feira, durante o segundo dia de julgamento do processo de impeachment de Dilma Rousseff, o senhor Luiz Gonzaga Belluzzo soltou mais uma de suas p\u00e9rolas. Em um pa\u00eds com um d\u00e9ficit de mais de 170 bilh\u00f5es de reais somente para o ano de 2016, Belluzzo viu excesso de responsabilidade fiscal. \n\nO mais absurdo n\u00e3o \u00e9 nem a fala em si, mas o fato de esse senhor ser professor da faculdade de economia da UNICAMP! Quem conhece as diferentes escolas de economia sabe que, no Brasil, a Unicamp \u00e9 a pior de todas: \u00e9 motivo de chacota at\u00e9 no meio heterodoxo. \n\nRoberto Campos disse certa vez: ou o Brasil acaba com os economistas da UNICAMP, ou eles acabar\u00e3o com o Brasil. N\u00e3o precisamos ir t\u00e3o longe: basta acabar com a estupidez que, infelizmente, predomina no local.\n\nPara quem n\u00e3o entendeu a refer\u00eancia do in\u00edcio: Belluzzo tamb\u00e9m foi presidente do Palmeiras. N\u00e3o ganhou mundial nem t\u00edtulo brasileiro. O clube se afundou em d\u00edvidas e, em 2012, foi rebaixado para a segunda divis\u00e3o.\n\nFoto: Terra\u00e7o Econ\u00f4mico"}, {"id": "498181293714142_532644540267817", "created_time": "2016-08-28T12:25:18+0000", "message": "Isso veio da UFPE, mas infelizmente esta mentalidade esquizofr\u00eanica, s\u00f3rdida, maldosa e ignorante \u00e9 disseminada nas escolas universidades brasileiras. Inclusive nossos opositores pensam da mesma maneira... \nN\u00e3o se enganem com apar\u00eancias, o s\u00edmbolo dos Socialistas Fabianos - grupo que denunciaremos sua atua\u00e7\u00e3o em breve - \u00e9 o lobo em pele de cordeiro."}, {"id": "498181293714142_532535330278738", "created_time": "2016-08-28T01:11:44+0000", "message": "Esse \u00e9 um dos vagabundos que impediram o limpa\u00e7o liberal da FFLCH. \n\nMais uma vez a esquerda acad\u00eamica agiu de maneira totalit\u00e1ria e, como se percebe, bastante rid\u00edcula."}, {"id": "498181293714142_532228293642775", "created_time": "2016-08-27T14:05:14+0000", "message": "E n\u00e3o \u00e9 que nossos principais cr\u00edticos e inventores de mentiras, influ\u00eancias diretas das milit\u00e2ncias esquerdistas fascistas das universidades, Leonardo Sakamoto, M\u00eddia Ninja e Jean Wyllys, supostos \"independentes\", n\u00e3o passam de empregados do multi-bilion\u00e1rio George Soros, conhecido informalmente como o \"dono\" do Partido Democrata norte-americano.\nO mesmo que num livro de 1987, disse que j\u00e1 tinha se achado uma esp\u00e9cie de deus mas que depois se convenceu que seria mais como uma mistura de John Maynard Keynes com Albert Einstein.\n\nTsc tsc... \n\nDeve ser vergonhoso ter formado suas opini\u00f5es com base nestes parasitas falsos"}, {"id": "498181293714142_532022136996724", "created_time": "2016-08-26T21:25:42+0000", "message": "O mundo obscuro da milit\u00e2ncia sindicalista esquerdista nas universidades \u00e9 destro\u00e7ado.\n\n\"Mas tamb\u00e9m houve pervers\u00f5es, abusos inadmiss\u00edveis. Houve extors\u00f5es. Sim, houve, quando g\u00e2ngsteres se apoderaram de sindicatos. Acontecimento que se tornou frequente nos EUA na primeira metade do s\u00e9culo 20. E o maior preju\u00edzo para uma na\u00e7\u00e3o decorreu desse mesmo fen\u00f4meno, ou melhor, ocorre ainda hoje no Brasil.\"\n\nPor uma USP Livre do Sintusp."}, {"id": "498181293714142_531032380429033", "created_time": "2016-08-24T16:44:09+0000", "message": "Segunda feira fizemos uma publica\u00e7\u00e3o sobre a derrota dos movimentos grevistas na Faculdade de Medicina da USP: em vota\u00e7\u00e3o em urna a maioria esmagadora votou contra a proposta de greve. Acontece que alguns alunos n\u00e3o gostaram do resultado e tentaram desqualificar a vota\u00e7\u00e3o e os votantes. \n\nVejam o caso dessa garota. Ela acha que a democracia \u00e9 burra. Inteligente deve ser a ditadura dos amigos dela. E enquanto isso os alunos que se lasquem e os contribuintes que continuem pagando a conta.\n\nEstamos aqui para quebrar o monop\u00f3lio esquerdista na universidade. Chega de autoritarismo!"}, {"story": "USP Livre added 3 new photos \u2014 with Pedro Caran.", "id": "498181293714142_530708580461413", "created_time": "2016-08-23T20:33:36+0000", "message": "ESC\u00d3RIA ESTUDANTIL DA FFLCH ATACA ALUNOS LIBERAIS\n\nDurante a tarde dessa ter\u00e7a-feira(dia 23/08/2016), aberra\u00e7\u00f5es culturais que se auto intitulam alunos atacaram integrantes dos movimentos USP Livre e Vira Livre com ovos e tinta e in\u00fameras amea\u00e7as.\n\nTal ocorr\u00eancia foi na Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas da USP(FFLCH-USP), pr\u00e9dio que denunciamos a situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga \u00e0 cracol\u00e2ndia que a milit\u00e2ncia esquerdista depreda, durante um evento de limpeza de picha\u00e7\u00f5es.\n\nO ir\u00f4nico \u00e9 o movimento estudantil que se diz democr\u00e1tico exercer tamanha trucul\u00eancia, digna do fascismo de pior esp\u00e9cie apenas para defender a depreda\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio p\u00fablico que eles fazem.\n\nN\u00e3o se enganem: Essa milit\u00e2ncia de esquerda \u00e9 trucul\u00eancia sem escr\u00fapulos, s\u00e3o constantemente agressores. N\u00e3o se importam com o dinheiro do contribuinte e ainda acham melhor estudar em ambiente cracolandizado."}, {"id": "498181293714142_529997710532500", "created_time": "2016-08-22T13:39:01+0000", "message": "E o grevismo tamb\u00e9m foi derrotado na Faculdade de Medicina!\n\nParab\u00e9ns aos verdadeiros estudantes!\n\n#USPLivre"}, {"story": "USP Livre shared Catraca Livre's photo.", "id": "498181293714142_529919447206993", "created_time": "2016-08-21T21:33:17+0000", "message": "Lembrando que os caras dessa p\u00e1gina s\u00e3o  contr\u00e1rios ao projeto Escola Sem Partido e acham que n\u00e3o existe hegemonia esquerdista na educa\u00e7\u00e3o. \n\nA prop\u00f3sito, onde foi que esse tro\u00e7o viralizou?"}, {"story": "Karen Camille shared a page to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1215864005111439", "created_time": "2016-08-21T17:00:36+0000", "message": "O XXXIV Encontro Anual de Etologia com o tema \u201cVoltando \u00e0s origens e desenhando o futuro\u201d ser\u00e1 realizado de 12 a 15 de novembro de 2016 na Universidade Estadual Paulista \"Julio de Mesquita Filho\", C\u00e2mpus de Jaboticabal-SP.\nwww.eae2016.com"}]}