{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdCdazcaCkPEPZCOLsBTB1bSZAgD41DIyF5f89ZBA2X0k3nk46knFZByTMQsCzhIQpm7ZCaBVz8awFgbF5YVkRBteFS1TP6eiTKcMdvy25rHEArIhLAZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1467070236", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdA9aN5UvymKiZBt02nYgiH11gYw6nt69uxc1TYZCZC4HrJtMCe2PIWVA6KZC9n1a5msv2tEmoZChliLZCskrM54vFWi4zzh2Oejj9GrZCPpxVv7h9k2QZDZD&since=1467307304&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "Belisa Caramori shared a page to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1022383504497566", "created_time": "2016-06-30T17:21:44+0000", "message": "Precisando de servi\u00e7os para o seu texto?\n\u25cfFORMATA\u00c7\u00c3O ABNT \u25cf REVIS\u00c3O DA L\u00cdNGUA PORTUGUESA\u25cf\n\u25cfTRADU\u00c7\u00d5ES (ingl\u00eas ou franc\u00eas)\u25cf TRANSCRI\u00c7\u00d5ES DE \u00c1UDIO\nAs opini\u00f5es dos clientes s\u00e3o p\u00fablicas e est\u00e3o na se\u00e7\u00e3o de AVALIA\u00c7\u00d5ES na p\u00e1gina!\nhttps://www.facebook.com/revisaotraducaoformatacao/\nAguardamos seu contato!"}, {"story": "USP Livre shared Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o - MEC's photo.", "id": "498181293714142_508637832668488", "created_time": "2016-06-30T13:44:16+0000", "message": "Vemos aqui que o comportamento da milit\u00e2ncia esquerdista fascistoddynha da USP apenas segue o exemplo de seus iguais na pol\u00edtica...\n\n#VergonhaAlheia #DCEpauMandadoDePartido"}, {"id": "498181293714142_508550719343866", "created_time": "2016-06-30T10:00:01+0000", "message": "Na pr\u00f3xima vez que ouvir algum militante do Sintusp falando que a greve \u00e9 por conta dos baixos sal\u00e1rios, procure o nome dele nos seguintes endere\u00e7os: \n\nRanking Sal\u00e1rios USP de 2014 da Folha(Mais f\u00e1cil visualiza\u00e7\u00e3o):\nhttp://www1.folha.uol.com.br/infograficos/2014/11/117724-ranking-de-salarios-da-usp.shtml\n\nAtual Portal da Transpar\u00eancia:\nhttps://uspdigital.usp.br/portaltransparencia/portaltransparenciaListar?reload=true\n\nVoc\u00ea vai se surpreender com alguns sal\u00e1rios dos ditos oprimidos. #Compartilhe"}, {"story": "USP Livre shared Patr\u00edcia Bueno's video.", "id": "498181293714142_508636709335267", "created_time": "2016-06-30T07:25:05+0000", "message": "Nossa Professora defensora da Justi\u00e7a est\u00e1 sendo sendo intimidada pela mesma milit\u00e2ncia esquerdista fascista que assola a Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\nSeja como Jana\u00edna Paschoal.\nN\u00e3o seja um ac\u00e9falo.\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_508531482679123", "created_time": "2016-06-29T23:27:35+0000", "message": "Somos muitos.\nN\u00f3s somos a Resist\u00eancia.\n\nTodos ter\u00e3o voz de novo na Universidade de S\u00e3o Paulo.\n\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_851883611583150", "created_time": "2016-06-29T20:58:16+0000", "message": "http://cassionei.blogspot.com.br/2016/06/nao-seja-o-colonizador-do-outro.html"}, {"id": "498181293714142_1262188210459685", "created_time": "2016-06-29T20:25:40+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=POzZJBN_2M8"}, {"id": "498181293714142_1262185767126596", "created_time": "2016-06-29T20:18:40+0000", "message": "https://www.youtube.com/watch?v=POzZJBN_2M8"}, {"story": "USP Livre added 14 new photos.", "id": "498181293714142_508468722685399", "created_time": "2016-06-29T17:48:58+0000", "message": "Ap\u00f3s o Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) promover uma cracolandiza\u00e7\u00e3o no pr\u00e9dio da Letras-FFLCH, seus representantes Fascistoddynhos do Instituto de F\u00edsica(IF) decidem largar os piquetes para a equipe de limpeza terceirizada da unidade limpar.\n\nAs fotos revelam o estado deplor\u00e1vel que essa extrema esquerda mimada defendida pela m\u00e3e fez com o estabelecimento. Cadeiras empilhadas desordenadamente e quadros no ch\u00e3o explicitam a completa zona de vandalismo sem limites que os alunos tiveram que passar.\n\nComo sempre, esse povo n\u00e3o teve nem a capacidade de limpar sua pr\u00f3pria bagun\u00e7a e deixou para os profissionais da limpeza para arrumar o local. Ironicamente, esse pessoal, que se diz a favor dos negros e pobres, depreda patrim\u00f4nio p\u00fablico para que funcion\u00e1rios, que s\u00e3o muitas vezes do perfil que eles se dizem defensores, limpem tudo.\n\n\u00c9 justamente isso que a USP Livre combate: Autoritarismo de revolucion\u00e1rios leite-com-pera depredando o patrim\u00f4nio p\u00fablico. \n\n#USPLivre\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_161198964292874", "created_time": "2016-06-29T15:08:17+0000", "message": "Bom Dia amigos;\n\nEm breve novidades deliciosas para voc\u00eas!\n\nNosso hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de: ter\u00e7a \u00e0 sexta das 11:30 \u00e0s 14 horas, s\u00e1bados e domingos das 11:30 \u00e0s 15 horas e de ter\u00e7a a s\u00e1bado das 18 horas \u00e0s 23 horas."}, {"id": "498181293714142_508401966025408", "created_time": "2016-06-29T14:39:20+0000", "message": "Mais uma coluna da Folha denuncia o atraso das milit\u00e2ncias estudantis partid\u00e1rias. Nem o jornalismo paulista suporta mais esses grevistas.\n\n\"Se as entidades representativas desses grupos(DCE) fossem t\u00e3o democr\u00e1ticas quanto alegam, j\u00e1 teriam adotado alguma forma de consulta virtual, na qual cada membro da comunidade acad\u00eamica teria a oportunidade de votar com um simples clique de computador. A tecnologia existe, o que falta \u00e9 a tal da vontade pol\u00edtica.\"\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/helioschwartsman/2016/06/1786704-rede-de-intrigas.shtml\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta"}, {"id": "498181293714142_508279569370981", "created_time": "2016-06-29T10:00:01+0000", "message": "[Bandeiras da USP Livre]\n\nA USP Livre, como organiza\u00e7\u00e3o dos estudantes insatisfeitos com as a\u00e7\u00f5es dessa minoria ruidosa e baderneira, coloca os seguintes pontos como bandeiras de sua organiza\u00e7\u00e3o:\n\n1-Toler\u00e2ncia ZERO com grevistas baderneiros:\n\nO pr\u00f3prio termo \"greve de alunos\" n\u00e3o faz nenhum sentido do ponto de vista l\u00f3gico e, em nosso ordenamento jur\u00eddico, n\u00e3o h\u00e1 nenhuma previs\u00e3o legal que permita os estudantes\ndeclararem greve e muito menos atrapalharem seus colegas e interromperem de forma truculenta as atividades dos docentes e discentes. Defendemos a \nsoberania dos professores na escolha das puni\u00e7\u00f5es desses baderneiros. E apoiamos a expuls\u00e3o da USP de todos piqueteiros por estarem desrespeitando a lei\ne apoiamos, acima de tudo, os contribuintes que sustentam a universidade com o dinheiro de seus impostos. \nAlunos que espontaneamente n\u00e3o queiram assistir as aulas devem estar cientes das possiveis repercuss\u00f5es de seus atos.\n\n2- N\u00e3o reconhecimento da legitimidade das assembleias de alunos e, por consequencia, de suas decis\u00f5es:\n\nAluno n\u00e3o \u00e9 classe profissional, n\u00e3o h\u00e1 lastro juridico nenhum que garanta a soberania das decis\u00f5es das assembleias estudantis. N\u00e3o entraremos nem no m\u00e9rito do absurdo\nm\u00e9todo de vota\u00e7\u00e3o empregado por essas assembleias. Simplesmente nenhuma assembleia estudantil tem o direito de extirpar o direito alheio dessa forma fascista e criminosa.\nDiferentemente do que os grevistas ignorantemente vem espalhando por a\u00ed, o direito coletivo n\u00e3o se sobrep\u00f5e ao direito individual. \n\n3-Solu\u00e7\u00f5es inovadoras para os problemas de verbas da USP:\n\nSai ano e entra ano e os grevistas sempre tocam exatamente na mesma tecla. Reclamam de problemas que no fundo tem a mesma origem: A crise financeira que assola nossa universidade,\ne, acima de tudo nosso pa\u00eds. A USP Livre acredita que a solu\u00e7\u00e3o para o problema de verba da USP n\u00e3o \u00e9 piquetando salas de aula e impedindo a atividade fim de nossa \nuniversidade, defendemos como solu\u00e7\u00e3o. De inicio defendemos como solu\u00e7\u00e3o as medidas elencadas pelo professor Sergio Almeida, da FEA-USP:\nhttp://www.ilisp.org/artigos/10-maneiras-para-a-usp-ganhar-dinheiro-e-resolver-sua-crise-financeira/\n\n4-Exclus\u00e3o de funcion\u00e1rios que abusam do direito de greve e terceiriza\u00e7\u00e3o de seus cargos:\n\n\u00c9 de conhecimento popular que o or\u00e7amento da usp est\u00e1 comprometido 102% somente com folha salarial. E n\u00e3o podemos mais aceitar que funcionarios que recebem o dobro e, \nmuitas vezes o triplo, de seus an\u00e1logos da iniciativa privada perturbem TODO ANO a paz de nossa universidade pela pretens\u00e3o ego\u00edsta de aumentos salariais que fogem\nda realidade financeira nacional. Isso \u00e9 um abuso e um desrespeito tamanho com todos os contribuintes do Pa\u00eds. O povo tem o DIREITO de EXIGIR que os funcion\u00e1rios\nfinanciados com o SEU DINHEIRO exer\u00e7am sua atividade da melhor maneira poss\u00edvel. E tamb\u00e9m tem o direito de exigir que os alunos que tem o PRIVIL\u00c9GIO de fazer parte\ndessa institui\u00e7\u00e3o que fa\u00e7am jus ao seu dinheiro.\n\n#USPLivre\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta\n\nN\u00e3o deixem a milit\u00e2ncia retr\u00f3grada desvalorizar o seu diploma!"}, {"id": "498181293714142_1719379401657006", "created_time": "2016-06-29T09:51:47+0000", "message": "Gostaria de agradecer a todos que assinaram e difundiram a nossa carta contra viol\u00eancia e coer\u00e7\u00e3o (j\u00e1 s\u00e3o mais de 1300 assinaturas). Por\u00e9m, chamo a aten\u00e7\u00e3o que assinar uma carta n\u00e3o \u00e9 suficiente. Est\u00e1 claro com essa e outras iniciativas contra atos violentos no c\u00e2mpus que precisamos nos mobilizar contra essas atitudes anti-institucionais. Deste modo, gostaria de conclamar a todos para que cobrem atitudes de seus diretores e dos dirigentes centrais dessa universidade quando testemunharem atos violentos e coercivos em nosso meio. A pr\u00e1tica desses atos inaceit\u00e1veis tem que ter consequ\u00eancias, se n\u00e3o s\u00f3 vai piorar. \n\n"}, {"id": "498181293714142_508052862726985", "created_time": "2016-06-29T03:00:00+0000", "message": "[PROPOSTA]\n\nA USP Livre defende o estabelecimento de tempo m\u00e1ximo de perman\u00eancia nas moradias estudantis.\n\nAs moradias estudantis servem para que alunos sem condi\u00e7\u00f5es de se sustentar durante a vida acad\u00eamica permane\u00e7am na universidade. Por\u00e9m as moradias estudantis se tornaram uma completa desordem: H\u00e1 moradores que est\u00e3o nas moradias h\u00e1 mais de 15 anos, moradores sem v\u00ednculo com a universidade e moradores j\u00e1 formados, tanto \u00e9 que h\u00e1 at\u00e9 estacionamentos de carro nessas moradias. H\u00e1 at\u00e9 relatos de moradias que s\u00e3o cobrados alugu\u00e9is de patrim\u00f4nio p\u00fablico!\n\nA USP Livre defende que algumas medidas sejam tomadas:\n\n-Despejo imediato de moradores que n\u00e3o tem v\u00ednculo com a USP.\n-Despejo de moradores que j\u00e1 se formaram em algum curso.\n-Despejo de moradores que est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 mais de 6 anos.\n-Den\u00fancia para o Minist\u00e9rio P\u00fablico de quem estiver lucrando com alugu\u00e9is."}, {"id": "498181293714142_508233636042241", "created_time": "2016-06-29T02:00:00+0000", "message": "GRANDE VIT\u00d3RIA: AP\u00d3S M\u00cdDIA EXPOR A VERDADE, MILIT\u00c2NCIA DE EXTREMA ESQUERDA FASCISTODDYNHA ENCERRA OCUPA\u00c7\u00c3O GREVISTA DO PR\u00c9DIO DA LETRAS-FFLCH\n\nAp\u00f3s um m\u00eas e meio passando vexame na m\u00eddia e na opini\u00e3o p\u00fablica, \u201cestudantes\u201d incentivados pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) decidiram deixar a ocupa\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio da Letras-FFLCH.\n\nIsso \u00e9 uma grande vit\u00f3ria, pois expusemos o qu\u00e3o podre e arreg\u00e3o \u00e9 o movimento deles, principalmente depois que viram a opini\u00e3o p\u00fablica massacra-los. A USP Livre orgulhosamente denunciou o autoritarismo dessa milit\u00e2ncia de extrema esquerda e agora colhemos essa vit\u00f3ria de grande calibre.\n\nContinuem nos enviando den\u00fancias! Faremos quest\u00e3o de expor na p\u00e1gina!\n\n#DCEn\u00e3oMeRepresenta\n#USPLivre"}, {"id": "498181293714142_604310399745107", "created_time": "2016-06-29T01:15:51+0000", "message": "Caros,  \nEst\u00e1 sendo feito um abaixo assinado pela comunidade USP contra a coer\u00e7\u00e3o. Seria interessante a divulga\u00e7\u00e3o para a assinatura dos membros da comunidade.\n"}, {"id": "498181293714142_508225572709714", "created_time": "2016-06-29T00:31:52+0000", "message": "Waldir Maranh\u00e3o, presidente da C\u00e2mara dos Deputados, vem trabalhando nas sombras para sabotar a CPI da UNE, que j\u00e1 conta com n\u00famero suficiente de apoios para sua instala\u00e7\u00e3o. Vale lembrar que Maranh\u00e3o \u00e9 um aliado pol\u00edtico de Fl\u00e1vio Dino, governador de seu estado e filiado ao PCdoB, partido que controla a UNE.\n\nPara quem ainda tinha d\u00favidas: A USP LIVRE APOIA A INSTALA\u00c7\u00c3O DA CPI.\n\n\u00c9 preciso saber o que se passa nessa entidade que j\u00e1 recebeu MAIS DE CINQUENTA MILH\u00d5ES DE REAIS em repasses de verbas p\u00fablicas e se dedica, principalmente, \u00e0 defesa dos petistas e de seus delinquentes pol\u00edticos.\n \nN\u00e3o custa lembrar alguns fatos sobre a UNE:\n\n- A atual presidente, Carina Vitral, \u00e9 aquela que tirou selfie ao lado do ditador Nicol\u00e1s Maduro e recentemente se tornou colunista do blog Conversa Afiada, de Paulo Henrique Amorim.\n\n- Em 2013 a entidade assinou um manifesto defendendo a Coreia do Norte.\n\n- O senador Lindberg Farias, ex-l\u00edder dos caras pintadas que hoje lidera a bancada do PT j\u00e1 foi presidente da entidade. O posto tamb\u00e9m foi ocupado por Orlando Silva, ex-ministro que repassou R$250.000,00 do Minist\u00e9rio dos Esportes para o grupo em 2008 e que em 2011 foi demitido em raz\u00e3o de um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o. \n\n- At\u00e9 2003 a UNE fez oposi\u00e7\u00e3o a todos os governos. Com a chegada de Lula \u00e0 Presid\u00eancia, o dinheiro come\u00e7ou a pingar na entidade e a oposi\u00e7\u00e3o ferrenha deu lugar ao peleguismo expl\u00edcito.\n\n- Em 2012, den\u00fancia do jornal \u201cO Globo\u201d trouxe a p\u00fablico o destino de parte do capil\u00e9 recebido pelos supostos estudantes: dinheiro que deveria ser utilizado em programas de capacita\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o de eventos culturais e esportivos foi usado para a compra de cerveja, cacha\u00e7a e u\u00edsque.\n\nhttp://www.oantagonista.com/posts/maranhao-vai-recuar-sobre-a-cpi-da-une/\n\nhttp://www.spotniks.com/como-a-une-usa-o-seu-dinheiro-para-defender-o-governo/\n\n#CPIdaUNEeuAPOIO\n#USPLivre"}, {"story": "USP Livre shared MBL - Movimento Brasil Livre's video.", "id": "498181293714142_508139429384995", "created_time": "2016-06-28T18:12:50+0000", "message": "Nossa querida Professora fransciscana, Jana\u00edna Paschoal, demonstra por A mais B para o petista mentiroso (que redund\u00e2ncia) Lindbergh Farias, a diferen\u00e7a entre ser livre e ser militante lacaio da extrema-esquerda \ud83d\udc4a\ud83c\udf93 #TurnDownForWhat #Shablau #Mitou \n\n#SomosTodosJana\u00ednaPaschoal\n#Professora #Hero\u00edna\n\n\"Estamos passando o pa\u00eds a limpo.\""}, {"story": "USP Livre shared a page.", "id": "498181293714142_508052262727045", "created_time": "2016-06-28T17:35:00+0000", "message": "Mais universidades livres est\u00e3o firmando parcerias! Agora \u00e9 a UFF Livre! Estamos na luta!\n\nhttps://www.facebook.com/ufflivreoficial/"}, {"id": "498181293714142_508079099391028", "created_time": "2016-06-28T14:57:17+0000", "message": "[ENQUETE USP ONLINE]\n\nhttp://votausp.herokuapp.com/\n\nO funcionamento da enquete \u00e9 basicamente o seguinte:\n1-Voc\u00ea digita o c\u00f3digo de seguran\u00e7a do atestado de matr\u00edcula, ao qual somente voc\u00ea tem acesso.\n2-O app pega esse c\u00f3digo de seguran\u00e7a e pesquisa pelo documento em https://uspdigital.usp.br/webdoc\n3-Ele puxa esse documento, decodifica-o, e dele extrai somente as informa\u00e7\u00f5es vari\u00e1veis.\n4-A saber: Nome completo, n\u00famero USP, instituto, curso, e, no caso de alunos de gradua\u00e7\u00e3o, RG (n\u00e3o tem nos atestados da p\u00f3s).\n\nE desse modo, contabiliza seu voto de maneira \u00fanica\nEnt\u00e3o essas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o parcialmente exibidas nos resultados parciais, de modo que:\n\n(1) Todos podem averiguar que n\u00e3o h\u00e1 fraudes e duplicatas\n(2) A identidade da pessoa tecnicamente n\u00e3o \u00e9 revelada\n\n\u00c9 importante enfatizar que ningu\u00e9m tem privil\u00e9gio de informa\u00e7\u00e3o nesse sistema.\nNingu\u00e9m sabe mais informa\u00e7\u00f5es do que as contidas na lista dos resultados, ou seja, h\u00e1 sigilo de informa\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 poss\u00edvel porque o programa valida tudo automaticamente, sem a interfer\u00eancia de qualquer pessoa. \u00c9 o algoritmo interno dele.\n\nObs. Se o primeiro nome da pessoa for muito incomum, vai ser poss\u00edvel saber quem ela \u00e9.\n\nhttp://votausp.herokuapp.com"}, {"id": "498181293714142_508048566060748", "created_time": "2016-06-28T13:04:41+0000", "message": "AS DEN\u00daNCIAS N\u00c3O PARAM DE SURGIR. \n\nHoje[28/06/2016], foi a vez do Bom Dia Brasil da Rede Globo divulgar a profunda falta de respeito dos movimentos estudantis grevistas com a classe de trabalhadores mais importante para o desenvolvimento da sociedade: o PROFESSOR.\n\nO c\u00famulo do absurdo foi a necessidade de professores precisarem dar aulas em lugares secretos para que o grupo favor\u00e1vel \u00e0 greve n\u00e3o impedisse.\n\n\"Tem aluno constrangido em querer estudar e professor barrado na pr\u00f3pria sala ou at\u00e9 dando aula escondido.\"\n\nhttp://g1.globo.com/bom-dia-brasil/noticia/2016/06/grevistas-impedem-aulas-em-universidades-estaduais-de-sao-paulo.html"}, {"story": "USP Livre shared Di\u00e1rio Popular's video.", "id": "498181293714142_507982962733975", "created_time": "2016-06-28T11:45:07+0000", "message": "Isto \u00e9 lutar pela Educa\u00e7\u00e3o.\n\nJ\u00e1 essa \"luta\" que as milit\u00e2ncias fascisteens do PSOL, PT, PC do B, PCO, PSTU promovem com seus lacaios do sintusp, n\u00e3o.\n\nAtualiza\u00e7\u00e3o: logo depois dessa a\u00e7\u00e3o, os militantes picharam por cima, como hav\u00edamos denunciado anteriormente... o car\u00e1ter dessas pessoas \u00e9 baixo e s\u00f3rdido."}, {"story": "USP Livre shared ILISP - Instituto Liberal de S\u00e3o Paulo's photo \u2014 feeling perplexed.", "id": "498181293714142_507980906067514", "created_time": "2016-06-28T09:21:37+0000", "message": "Algo de errado n\u00e3o est\u00e1 certo.\n\nComo \u00e9 que \u00e9 essa tal luta pela \"Educa\u00e7\u00e3o\" dos militantes esquerdistas daqui mesmo?"}, {"id": "498181293714142_507855289413409", "created_time": "2016-06-28T01:04:49+0000", "message": "este Thandryus teve muita sorte de n\u00e3o pegar eu \u00b4pela frete , se fosse comigo ele levava umas porradas pra aprender a ser gente e n\u00e3o filho de ratazana."}, {"id": "498181293714142_507830562749215", "created_time": "2016-06-27T23:30:36+0000", "message": "Muitos v\u00eam nos perguntando o motivo de alunos n\u00e3o se manifestarem perante abusos expl\u00edcitos dos militantes esquerdistas fascistas; nem fisicamente, nem verbalmente, nem virtualmente.\n\nPartidos pol\u00edticos revolucion\u00e1rios se utilizam de estrat\u00e9gias diversas de Comunica\u00e7\u00e3o e Engenharia Social para implantar suas id\u00e9ias radicais e surreais - como a metaf\u00edsica marxista - na sociedade. Seu maior alvo: Escolas e Universidades.\n\nUm m\u00e9todo comum - e ocorre nacionalmente - \u00e9 a doutrina\u00e7\u00e3o via \"Espiral do Sil\u00eancio\". Onde pequenos grupos organizados de radicais de extrema-esquerda tentam criar a ilus\u00e3o de que s\u00e3o o agente formador de opini\u00e3o dominante, parecendo representar a maioria, inclusive perseguindo e censurando opini\u00f5es diversas.\nO aluno, antes livrex acaba por sentir-se isolado, calando-se ou at\u00e9 mesmo repetindo o discurso contr\u00e1rio \u00e0 sua pr\u00f3pria vis\u00e3o de mundo.\n\n\nN\u00c3O SE ENGANE, N\u00d3S SOMOS A MAIORIA.\nERGA-SE, N\u00d3S SOMOS A RESIST\u00caNCIA. \n\n#USPLivre"}]}