{"paging": {"next": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdB19AACTfiprEunxgLKOdnJ3uMWEenZAalZAnBPFkA8ul7pCKnALnHgCcIpIZBPzeW9xqGgtv7LKwxenwKpfwLYbgMnv2wacDJa0ZCDhfRZB5H5WuQZDZD&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&until=1467774250", "previous": "https://graph.facebook.com/v2.7/498181293714142/feed?limit=25&__paging_token=enc_AdBoLZCJeIq868Db75Tzr6Q60gbbKYP7qZBz2aFZB7qR2IeC37GgpAdzvjQ38oPflp9Il8QZCY1JejGp9GTtOt52vHV9keyxAAemK912envufm3UdQZDZD&since=1468042917&access_token=EAACEdEose0cBAF9WJZCPMwqkuPAZBK0dLYyNpy7GGQckGbddU43e72E2l2MQUyQz4wZBwhIVB6ibaqnZB0DZCWMOR5UqqUPnr88XTh7hyQr1cutuV1Y12u2ZBsu3gKOEhZCLcKu6Wpelnh2sn74xrK2ABQKGpATQUkkFQ5O19e6ZCwZDZD&__previous=1"}, "data": [{"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_511985149000423", "created_time": "2016-07-09T05:41:57+0000", "message": "[PLANT\u00c3O DA MADRUGA]\n\nNas \u00faltimas horas, Estudantes da USP Livre certificaram-se de limpar as muretas da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo da USP (FAU), que haviam sido polu\u00eddas esteticamente por pessoas autorit\u00e1rias, canhotas e de muito mau gosto.\n\n#FAULinda\n#USPLimpinha\n\nUSP Livre"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a video to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1268257246519448", "created_time": "2016-07-09T00:22:53+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/videos/916371651824266/?pnref=story"}, {"id": "498181293714142_511908172341454", "created_time": "2016-07-09T00:19:26+0000", "message": "[GREVISTAS DA USP S\u00c3O REBELDES SEM CAUSA OU MEROS APROVEITADORES?]\n\nA USP d\u00e1 sal\u00e1rios de maraj\u00e1s. Fazem greve todo ano e possuem os maiores sal\u00e1rios do pa\u00eds.\n\nApenas aqui vemos jardineiro ganhando R$6.000,00 por m\u00eas, t\u00e9cnico de ar condicionado ganhando R$8.000,00 ou bibliotec\u00e1ria ganhando R$16.000,00.\n\nSim, tudo isso \u00e9 p\u00fablico, \u00e9 voc\u00ea que paga. \u00c9 s\u00f3 consultar o portal da transpar\u00eancia. \u00c9 o funcionalismo p\u00fablico maligno.\n\nhttp://www.ilisp.org/noticias/grevistas-do-sintusp-estao-entre-os-mais-ricos-do-brasil-confira-os-salarios/\n\n[ATUALIZA\u00c7\u00c3O]\n\nOs sal\u00e1rios da reportagem s\u00e3o os de 2013. Esses s\u00e3o os de 2015:\n\nhttp://imgur.com/vIczuc3"}, {"id": "498181293714142_511893165676288", "created_time": "2016-07-08T23:18:06+0000", "message": "Uma das bandeiras da milit\u00e2ncia da greve \u00e9 o racismo. Por\u00e9m eles n\u00e3o combatem o racismo, apenas incentivam o racismo contra quem n\u00e3o \u00e9 negro.\n\nSegrega\u00e7\u00e3o racial \u00e9 t\u00e1tica da esquerda. Usam isso para se promover e gerar \u00f3dio dentro da universidade. No v\u00eddeo, vemos militantes inflados de \u00f3dio e pregando intoler\u00e2ncia.\n\nEles dividem o mundo entre negros e n\u00e3o negros, divis\u00e3o meramente racial. Isso \u00e9 algo que foi pregado na Alemanha nazista, EUGENIA."}, {"story": "USP Livre with Homens de Valor and 5 others.", "id": "498181293714142_511849575680647", "created_time": "2016-07-08T22:43:00+0000", "message": "O pessoal da Uni\u00e3o Democr\u00e1tica Acad\u00eamica, l\u00e1 da UnB, foi com seus cartazes na Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o, em Bras\u00edlia.  \n\nHorrorizados com a demonstra\u00e7\u00e3o de opini\u00e3o diferente da deles, o grupo do Juntos/Primavera (PSOL) - o mesmo que comanda o DCE da USP - come\u00e7ou a xing\u00e1-los e causar baderna, por fim, sendo expulsos da Comiss\u00e3o pela seguran\u00e7a (rs).\n\n#CPIdaUNE"}, {"id": "498181293714142_511367755728829", "created_time": "2016-07-08T15:30:00+0000", "message": "Modo Espartano\n\n\"Quem vai para a universidade a fim de estudar n\u00e3o tem tempo para ficar pichando muro e destruindo o lugar, nem mesmo dinheiro para ficar gastando em toneladas de latas de tinta. Estudantes s\u00e3o s\u00f3 aqueles que estudam, os que fazem arrua\u00e7a e baderna n\u00e3o passam de vagabundos e militantes de esquerda.\"\n\nPor uma USP Livre de destrui\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico."}, {"id": "498181293714142_511686055696999", "created_time": "2016-07-08T13:42:34+0000", "message": "Fico feliz em perceber que est\u00e3o organizados aqueles que percebem o rid\u00edculo de se dar licen\u00e7a para a destruir o Estado Democr\u00e1tico de Direito \u00e0queles que simplesmente dizem seguir bandeiras de esquerda...\nUm forte abra\u00e7o aos membros da USP Livre."}, {"story": "USP Livre added 2 new photos.", "id": "498181293714142_511525455713059", "created_time": "2016-07-08T05:48:02+0000", "message": "[PLANT\u00c3O DA MADRUGA] \n\nA USP n\u00e3o est\u00e1 em greve, militantes partid\u00e1rios de esquerda est\u00e3o em greve!\n\nAcordamos os fascistoddynhos do Instituto de F\u00edsica(tipo o Tandy)!\n\nN\u00e3o deixem essas crian\u00e7as mimadas imporem a greve em cima de voc\u00eas!\n(Foto enviada por bravos Uspianos que n\u00e3o est\u00e3o em greve estudantil, que n\u00e3o existe)\n\n#CompartilheEssaIdeia #ArranquePlacasDeMilitantes\n#USPLivreN\u00e3oTiraF\u00e9rias\n#ForaBrand\u00e3o\n#ChoraMais"}, {"id": "498181293714142_511402189058719", "created_time": "2016-07-08T00:05:31+0000", "message": "VIT\u00d3RIA DA SOCIEDADE!\n\nReitoria cortou o ponto de um sal\u00e1rio de um m\u00eas inteiro dos grevistas! A \u00fanica proposta da reitoria foi um adiantamento de 10 dias de pagamento do pr\u00f3ximo sal\u00e1rio!\n\nNosso trabalho est\u00e1 gerando resultado! Vamos continuar a pressionar! A luta continua!\n\nQuem n\u00e3o trabalha n\u00e3o recebe, \u00e9 assim que tem que ser! Acabou a mamata desses sindicalistas fascistoddynhos!\n\n#ForaBrand\u00e3o\n#ChoraMais"}, {"id": "498181293714142_511349585730646", "created_time": "2016-07-07T23:00:00+0000", "message": "#RaioUSPLivrador !\n\nCom a USP Livre, o professor Salinas pode voltar a dar suas aulas em paz!\n\n#SomosTodosSilvioSalinas #Professor\n#Her\u00f3i\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00edsica!\""}, {"id": "498181293714142_511349165730688", "created_time": "2016-07-07T20:19:42+0000", "message": "Como se n\u00e3o bastasse passar vergonha uma vez na Jovem Pan, grevistas fascistoddynhos ligados ao Diret\u00f3rio Central dos Estudantes foram alvos de cr\u00edtica da Radioatividade mais outra vez.\n\nSegue o v\u00eddeo abaixo:\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Bmdot21XXs\n\n#SomosTodosSilvioSalinas\n#Professor #Her\u00f3i\n\n\"Aqui n\u00e3o tem greve, aqui tem F\u00edsica!\""}, {"id": "498181293714142_1587498448215149", "created_time": "2016-07-07T19:57:21+0000", "message": "A DITADURA COMUNISTA EST\u00c1 SE REVELANDO, ELA J\u00c1 EXISTIA, MAS AGORA EST\u00c1 MOSTRANDO AS GARRAS!!!!!!!\nPREPARADOS PARA BRIGAREM PELA SUA LIBERDADE DE EXPRESS\u00c3O, DE IR, PERMANECER E FICAR, PELA SUA VIDA, PELA SUA PROPRIEDADE??????????\nSE N\u00c3O VOC\u00ca DIMINUI A SUA FOR\u00c7A E A DE QUEM QUER LUTAR, POIS JUNTOS SOMOS MAIS FORTE!!!!!!!!!!!!!!!\n\n\n"}, {"story": "Paulo Gaspar shared a post to USP Livre's Timeline.", "id": "498181293714142_1267194129959093", "created_time": "2016-07-07T15:33:29+0000", "message": "https://www.facebook.com/MBLUnicamp/posts/915536061907825"}, {"id": "498181293714142_511144419084496", "created_time": "2016-07-07T15:00:01+0000", "message": "A Radioatividade da Jovem Pan tamb\u00e9m exibiu nosso v\u00eddeo!\n\nA emissora denuncia os crimes promovidos pelo DCE e sua milit\u00e2ncia esquerdista partid\u00e1ria.\n\n[Mat\u00e9ria de 23 de Jun]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=J_gyhnSKGkc&t=0s\n\n#SomosTodosSilvioSalinas\n#Professor #Her\u00f3i\n\n\"Greve tem na cabe\u00e7a de voc\u00eas.\""}, {"id": "498181293714142_1066885820054832", "created_time": "2016-07-07T13:32:37+0000", "message": "Muito orgulho dos professores do IFUSP que sabem analisar o problema e entender que cotas n\u00e3o s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o do problema e trata-se sim de uma medida discriminat\u00f3ria!!\n"}, {"id": "498181293714142_511212499077688", "created_time": "2016-07-07T11:29:14+0000", "message": "Milit\u00e2ncia mascarada da USP destr\u00f3i a reitoria | Por uma USP Livre! (Modo Espartano)\nhttp://www.modoespartano.com.br/2016/07/militancia-mascarada-da-usp-destroi.html"}, {"id": "498181293714142_511195075746097", "created_time": "2016-07-07T11:08:47+0000", "message": "Bom dia Uspianos empreendedores! \n\nJ\u00e1 n\u00e3o basta o inferno que a USP est\u00e1 passando por causa das milit\u00e2ncias esquerdistas partid\u00e1rias, protejam seus neg\u00f3cios e seus colaboradores contra este risco! \n\n#ficadica ;)\n\nUSP Livre"}, {"id": "498181293714142_511098132422458", "created_time": "2016-07-07T02:01:13+0000", "message": "Este \u00e9 o Rui Carlos.\n\nRui Carlos estuda Biotecnologia na UFSCar.\nRui Carlos lutou contra a esquerda fascista na UFSCar.\nRui Carlos e seus amigos quebraram piquetes nos pr\u00e9dios de Aulas Te\u00f3ricas.\nRui Carlos e a UFSCar Livre pressionaram e acabaram com a greve na universidade.\n\nSeja como o Rui Carlos.\nN\u00e3o seja como os esquerdistas fascisteens chor\u00f5es.\n\nUSP Livre"}, {"story": "USP Livre added 5 new photos.", "id": "498181293714142_510706545794950", "created_time": "2016-07-06T21:00:00+0000", "message": "#RaioUSPLivrador !\n\nA USP Livre orgulhosamente anuncia que estamos fazendo a diferen\u00e7a!\n\nAntes de n\u00f3s, tudo era baderna e conosco tudo est\u00e1 voltando ao seu devido lugar.\n\nSegue exemplos:\n-Instituto de f\u00edsica h\u00e1 duas semanas e hoje(05/07/2016).\n-Faculdade de Filosofia, Letras e Ci\u00eancias Humanas h\u00e1 duas semanas e hoje(05/07/2016)\n\n#RaioUSPLivrador"}, {"id": "498181293714142_510972975768307", "created_time": "2016-07-06T18:33:08+0000", "message": "DCE, MOVIMENTO ESTUDANTIL ESQUERDISTA OU MERA QUADRILHA?\n\nN\u00e3o estamos mais no m\u00eas de festa junina, a quadrilha do Diret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE) \u00e9 de criminosos mesmo. No v\u00eddeo abaixo, de envio an\u00f4nimo, vemos os grevisteens depredando patrim\u00f4nio p\u00fablico para invadir a reitoria no dia 16 de junho de 2016.\n\nPessoas dentro do estabelecimento passaram por momentos de terror ao ver o bando agindo de maneira t\u00e3o agressiva e filmaram a a\u00e7\u00e3o criminosa dos fascistoddynhos.\n\nEssa \u00e9 a milit\u00e2ncia estudantil esquerdista: vandalismo transvestida de justi\u00e7a social. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que est\u00e3o mascarados, como detentos de pris\u00e3o."}, {"id": "498181293714142_510932219105716", "created_time": "2016-07-06T15:51:53+0000", "message": "O que \u00e9 mais necess\u00e1rio para a gente iniciar um manifesto. Viraliza no seu face, Twitter, whatasapp . #ForaCunha&Renan DIGA N\u00c3O a corrup\u00e7\u00e3o, eu sou favor e vc? Compartilham a ideia, cada um fazendo sua parte."}, {"id": "498181293714142_510908285774776", "created_time": "2016-07-06T14:52:49+0000", "message": "Jean Wyllys, o deputado urubu capitalizou o assassinato de um estudante gay da UFRJ para se promover. Para isso tentar relacionar o crime ao surgimento de grupos como a USP Livre e a UFRJ Livre. Lixo! \n\nN\u00e3o custa perguntar: e a\u00ed Jean, aceita o debate? \n\n#USPLivre\n#UniversidadesLivres\n\nhttp://www.modoespartano.com.br/2016/07/wyllys-o-deputado-urubu-como-se.html?m=1"}, {"id": "498181293714142_1010258702376891", "created_time": "2016-07-06T12:15:40+0000"}, {"id": "498181293714142_510862235779381", "created_time": "2016-07-06T11:16:03+0000", "message": "Mais um brasileiro morreu, novamente no Rio de Janeiro. Precisamente na UFRJ. O nome dele \u00e9 Diego Vieira Machado, de 29 anos. \n\nUma s\u00e9rie de movimentos e, infelizmente, at\u00e9 o parlamentar Jean Willys j\u00e1 chegaram \u00e0 conclus\u00e3o de que o crime foi motivado por homofobia. Digo infelizmente porque n\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel, sem o m\u00ednimo de investiga\u00e7\u00e3o, tomar como certas determinadas hip\u00f3teses. Oportunismo da pior esp\u00e9cie.\n\nE indo no mais baixo n\u00edvel que se possa imaginar, Jean disse ao UOL a seguinte p\u00e9rola sobre o crime: \n\"Para ele (Jean), o caso evidencia o crescimento de grupos de extrema-direita nas universidades brasileiras. \"N\u00e3o por acaso surgiram no Facebook p\u00e1ginas intituladas USP Livre e  UFRJ Livre\".\n\nIsto prova, mais uma vez, que o deputado:\n- \u00e9 muito mal intencionado.\n- n\u00e3o consegue fazer ju\u00edzo de valor sobre sua pr\u00f3pria ideologia, socialista, e o que ela, na pr\u00e1tica, fez aos homossexuais durante a hist\u00f3ria recente da humanidade.\n- \u00e9 um oportunista.\n- confunde a defesa da liberdade com afronta \u00e0 sua exist\u00eancia. Ele n\u00e3o pode perder o monop\u00f3lio da virtude.\n\nE o suposto defensor dos homossexuais comete o maior desrespeito com a v\u00edtima, porque usa sua morte para promo\u00e7\u00e3o e, pior, falsas acusa\u00e7\u00f5es. \n\nE mostra que no Brasil h\u00e1 esquerda. O resto \u00e9 extrema direita. \nMisturam-se na extrema direita FHC e Bolsonaro, de acordo com a imprensa e com psolistas. \n\nO crime pode ter sido porque Diego era homossexual? Pode. E se isso se confirmar, que sejam feitas as justas e devidas pondera\u00e7\u00f5es, manifesta\u00e7\u00f5es e acusa\u00e7\u00f5es. E que o autor seja punido severamente, ainda que o pr\u00f3prio Jean tenha pena de severidade para criminosos, independentemente das v\u00edtimas.\n\nMas a covardia e falta de respeito em atrelar aos liberais (os movimentos citados por Jean) o \u00f3dio aos homossexuais \u00e9 enorme para que n\u00e3o se diga nada. Eu n\u00e3o conhe\u00e7o um liberal que tenha algo contra um ser humano amar o outro do mesmo sexo. Muito menos um que ouse atentar contra a vida de quem quer que seja, j\u00e1 que o liberal tem a consci\u00eancia de que a vida e corpo de outra pessoa \u00e9 um santu\u00e1rio, n\u00e3o podendo ser violado jamais.\n\nEnquanto parlamentares continuarem a dar o p\u00e9ssimo exemplo para seus f\u00e3s e eleitores de jogar numa vala comum o liberalismo e uma suposta \"extrema-direita\", o radicalismo s\u00f3 tende a aumentar. E eu acho que \u00e9 exatamente isso que eles querem, porque d\u00e1 votos.\n\nE o mais importante: que os policiais encontrem e prendam quem tirou a vida de mais um brasileiro."}, {"id": "498181293714142_510770259121912", "created_time": "2016-07-06T03:04:10+0000", "message": "[URGENTE]\n\nSINDICATO VAI FECHAR PORT\u00c3O DA USP AMANH\u00c3 CEDO\n\nMais uma vez, o braco sindical do DIret\u00f3rio Central dos Estudantes(DCE), Sintusp, promove outro trancamento surpresa de port\u00e3o da universidade.\n\nAp\u00f3s a m\u00eddia mostrar o banditismo deles, o Sintusp, que \u00e9 liderado pelo bandido Claudionor Brand\u00e3o, quer mostrar sua face truculenta mais uma vez: decidiram fechar o Port\u00e3o 1 da Cidade Universit\u00e1ria.\n\nEles se consideram os donos da USP, eles fazem a verdadeira privatiza\u00e7\u00e3o da universidade, impedindo o acesso de todas unidades seguindo pautas partid\u00e1rias.\n\nFazemos quest\u00e3o de expor o que eles fazem:\n\nSintusp agredindo estudantes na frente do Jornal da Band:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/506465219552416/\n\nhttps://youtu.be/WkDgqrGhKRQ\n\nAgress\u00e3o contra estudantes no \u00faltimo tranca\u00e7o:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/500989526766652/\n\nDistribui\u00e7\u00e3o de mortadela para manifestantes no \u00faltimo tranca\u00e7o:\nhttps://www.facebook.com/LivreUSP/videos/500758743456397/\n\nA\u00e7\u00e3o fascista deles em 2014:\nhttp://noticias.band.uol.com.br/brasilurgente/video/2014/08/21/15169711/greve-da-usp-teve-confronto-nesta-quarta.html?mobile=true\n\nSal\u00e1rios de toda a diretoria:\nhttp://imgur.com/vIczuc3"}]}